{"translation-revision-date":"2023-10-02 17:16:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Especifica quants enlla\u00e7os poden apar\u00e8ixer abans i despr\u00e9s del n\u00famero de p\u00e0gina actual. Els enlla\u00e7os a la primera, actual i l\u2019\u00faltima p\u00e0gina sempre s\u00f3n visibles."],"Number of links":["Nombre d'enlla\u00e7os"],"Don't refresh the page when paginating to another page.":["No actualitzis la p\u00e0gina quan realitzis la paginaci\u00f3 a una altra p\u00e0gina."],"Enhanced pagination":["Paginaci\u00f3 millorada"],"User Experience":["Experi\u00e8ncia d'usuari"],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":["La paginaci\u00f3 millorada pot fer que els blocs interactius de la plantilla d\u2019una entrada deixin de funcionar. Desactiveu-lo si teniu cap problema."],"Ungroup":["Desagrupa"],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":["Els ganxos de bloc permeten inserir autom\u00e0ticament un bloc en una posici\u00f3 relativa a una altra."],"Block hooks":["Ganxos dels blocs"],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":["Aquest bloc s'insereix autom\u00e0ticament prop de qualsevol ocurr\u00e8ncia dels tipus de blocs utilitzats com a claus d'aquest mapa, en una posici\u00f3 relativa donada pel valor corresponent."],"Cannot hook block to itself.":["No es pot enganxar el bloc a si mateix."],"%d years":["%d anys"],"a year":["un any"],"%d months":["%d mesos"],"a month":["uns mesos"],"%d days":["%d dies"],"a day":["un dia"],"%d hours":["%d hores"],"an hour":["una hora"],"%d minutes":["%d minuts"],"a minute":["un minut"],"%d seconds":["%d segons"],"a second":["un segon"],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":["Categoria del patr\u00f3"],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":["Categories dels patrons"],"Whether the theme is a block-based theme.":["Si el tema \u00e9s un tema basat en blocs."],"Page Loaded.":["S'ha carregat la p\u00e0gina"],"Loading page, please wait.":["S\u2019est\u00e0 carregant la p\u00e0gina, espereu."],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":["Mostra la data de publicaci\u00f3 d'una entrada, com ara una entrada o una p\u00e0gina."],"block title\u0004Date":["Data"],"block title\u0004Content":["Contingut"],"block title\u0004Author":["Autor"],"block keyword\u0004toggle":["commuta"],"\"%s\" duplicated.":["\"%s\" duplicat."],"Style revisions":["Revisions de l\u2019estil"],"Customize CSS":["Personalitza el CSS"],"Editing template part:":["Edita una secci\u00f3 de la plantilla:"],"Editing template:":["Edita la plantilla:"],"Editing navigation menu:":["Edita el men\u00fa de navegaci\u00f3:"],"Editing pattern:":["Edita el patr\u00f3:"],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":["Els canvis no desats es perdran quan apliqueu aquesta revisi\u00f3."],"Changes saved by %s":["Canvis desats per %s"],"Default styles":["Estils per defecte"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Canvis desats per %1$s el %2$s"],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":["Canvis desats per %1$s el %2$s (actual)"],"Unsaved changes by %s":["Canvis sense desar de %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["Reinicialitza els estils per als valors predeterminats del tema"],"No":["No"],"Yes":["S\u00ed"],"%s (removed)":["%s (eliminat)"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Els canvis nom\u00e9s s'aplicaran a les noves entrades. \u00c9s possible que les entrades individuals substitueixin aquesta configuraci\u00f3."],"%s behaviors applied.":["%s comportaments aplicats."],"Preview in a new tab":["Previsualitza en una pestanya nova"],"Pre-publish checklist on.":["Publica pr\u00e8viament la llista de comprovaci\u00f3."],"Pre-publish checklist off.":["Publica pr\u00e8viament la llista inactiva."],"Disable pre-publish checklist":["Desactivar la llista de comprovaci\u00f3 pr\u00e8via a la publicaci\u00f3"],"Breadcrumbs visible.":["Ruta de navegaci\u00f3 visible"],"Breadcrumbs hidden.":["Ruta de navegaci\u00f3 amagada"],"Show block breadcrumbs":["Mostra la ruta de navegaci\u00f3 dels blocs"],"Hide block breadcrumbs":["Amaga la ruta de navegaci\u00f3 del bloc"],"Editor preferences":["Prefer\u00e8ncies de l'editor"],"Post overview\u0004Outline":["Contorn"],"Post overview\u0004List View":["Visualitzaci\u00f3 de llista"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Podeu habilitar l'editor visual a la configuraci\u00f3 del perfil."],"Distraction free off.":["Inactiva el mode sense distraccions"],"Distraction free on.":["Activa el mode sense distraccions"],"Search for commands":["Cerca d'ordres"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["L\u2019element <main> ha de ser utilitzat \u00fanicament per a contingut principal del document."],"Modified Date":["Data de modificaci\u00f3"],"Overlay menu controls":["Controls del men\u00fa de superposici\u00f3"],"Navigation menu: \"%s\"":["Men\u00fa de navegaci\u00f3: \"%s\""],"Enter fullscreen":["Entra a la pantalla completa"],"Exit fullscreen":["Surt de la pantalla completa"],"Select text across multiple blocks.":["Selecciona el text en els diversos blocs."],"Custom field meta_key":["Camp personalitzat meta_key"],"Test Connections":["Prova de connexions"],"Connections":["Connexions"],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":["Permet la col\u00b7laboraci\u00f3 en directe i la persist\u00e8ncia fora de l\u00ednia entre iguals"],"Live Collaboration and offline persistence ":["Col\u00b7laboraci\u00f3 en directe i persist\u00e8ncia fora de l\u00ednia "],"Error installing fonts. No font was installed.":["Error en instal\u00b7lar tipus de lletra. No s'ha instal\u00b7lat cap tipus de lletra."],"No fonts to install":["No hi ha tipus de lletra per instal\u00b7lar"],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":["Error: el WordPress no t\u00e9 perm\u00eds per escriure la carpeta de tipus de lletra al servidor."],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":["No est\u00e0 perm\u00e8s actualitzar la biblioteca de tipus de lletra en aquest lloc web."],"Font family uninstalled successfully.":["La fam\u00edlia de tipus de lletra s'ha desinstal\u00b7lat correctament."],"The font family slug.":["L\u2019\u00e0lies de la fam\u00edlia del tipus de lletra."],"The font families to install.":["Les fam\u00edlies de tipus de lletra per instal\u00b7lar."],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":["Fam\u00edlia de tipus de lletra [%1$s] Tipus de lletra [%2$s] el fitxer no est\u00e0 definit als fitxers de sol\u00b7licitud."],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":["Fam\u00edlia de tipus de lletra [%1$s] Tipus de lletra [%2$s] nom\u00e9s ha de tenir definides una de les propietats download_from_url o uploaded_file i no totes dues."],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":["La fam\u00edlia de tipus de lletra [%1$s] Tipus de lletra [%2$s] hauria de tenir definides les propietats fontWeight i fontStyle."],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":["La fam\u00edlia de tipus de lletra [%s] ha de tenir com a m\u00ednim una definici\u00f3 de tipus de lletra."],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":["La fam\u00edlia de tipus de lletra [%s] hauria de tenir la propietat fontFace definida com una matriu."],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":["La fam\u00edlia de tipus de lletra [%s] ha de tenir definides les propietats slug, name i fontFamily."],"fontFamilies should have at least one font family definition.":["fontFamilies ha de tenir com a m\u00ednim una definici\u00f3 de fam\u00edlia de tipus de lletra."],"fontFamilies should be an array of font families.":["fontFamilies hauria de ser una matriu de fam\u00edlies de tipus de lletra."],"The font face assets could not be written.":["Els recursos del tipus de lletra no es podien escriure."],"Font post update failed":["S'ha produ\u00eft un error en l'actualitzaci\u00f3 de la publicaci\u00f3 del tipus de lletra"],"Font post creation failed":["S'ha produ\u00eft un error en la creaci\u00f3 de la publicaci\u00f3 de tipus de lletra"],"The font family could not be deleted.":["La fam\u00edlia de tipus de lletra no s'ha pogut suprimir."],"The font family could not be found.":["No s'ha pogut trobar la fam\u00edlia de tipus de lletra."],"Fonts must have the same slug to be merged.":["El tipus de lletra ha de tenir el mateix \u00e0lies per fusionar-se."],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":["No es poden visitar els tancadors d'etiquetes al processador HTML."],"Please pass a query array to this function.":["Passa una matriu de consultes a aquesta funci\u00f3."],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":["Truca a %s per crear un processador HTML en lloc de trucar directament al constructor."],"Global behaviors.":["Comportaments globals."],"Submit Search":["Env\u00eda la cerca"],"block keyword\u0004reusable":["reutilitzable"],"Pattern imported successfully!":["El patr\u00f3 s'ha importat correctament!"],"Invalid Pattern JSON file":["Fitxer JSON de patr\u00f3 no v\u00e0lid"],"Set pattern sync status":["Definir l'estat de sincronitzaci\u00f3 de patrons"],"Filter by sync status":["Filtrar per estat de sincronitzaci\u00f3"],"Last page":["Darrera p\u00e0gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Previous page":["P\u00e0gina anterior"],"First page":["Primera p\u00e0gina"],"%s item":["%s element","%s elements"],"Copy to My patterns":["Copia a Els meus patrons"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["L'edici\u00f3 d'aquest patr\u00f3 tamb\u00e9 s'actualitzar\u00e0 a qualsevol lloc on s'utilitzi"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Esteu segur que voleu netejar aquestes personalitzacions?"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":["Els patrons de temes i extensions no es poden editar."],"My Patterns":["Els meus patrons"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per canviar la mida del llen\u00e7. Mantingueu premut el canvi de mida per canviar la mida en increments m\u00e9s grans."],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["La plantilla d\u2019entrades mostra cada entrada o p\u00e0gina en un bucle de consulta."],"Move to Trash":["Mou a la paperera"],"An error occurred while moving the page to the trash.":["S'ha produ\u00eft un error en moure la p\u00e0gina a la paperera."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\"%s\" s\u2019ha mogut a la paperera."],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Busqueu les peces de plantilla? Trobeu-los a \"Patrons\"."],"Go to the Dashboard":["Aneu al tauler"],"Open patterns":["Patrons oberts"],"%s name":["nom %s"],"%s: Name":["%s: Nom"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["Les opcions de men\u00fa actuals ofereixen una accessibilitat redu\u00efda per als usuaris i no s\u00f3n recomanables. L'activaci\u00f3 de \"Obre en fer clic\" o \"Mostra la fletxa\" ofereix una accessibilitat millorada, ja que permet als usuaris de teclat navegar pels submen\u00fas de manera selectiva."],"Edit Block Pattern":["Edita el patr\u00f3 de blocs"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Les notes al peu de p\u00e0gina que es trobin en blocs dins d'aquest document es mostraran aqu\u00ed."],"Footnotes":["Notes al peu"],"Template name\u0004All Archives":["Tots els arxius"],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":["L'edici\u00f3 del patr\u00f3 l'actualitzar\u00e0 en qualsevol lloc on s'utilitzi."],"Create pattern\/reusable block":["Crea patr\u00f3\/bloc reutilitzable"],"Patterns content":["Contingut dels patrons"],"Open command palette":["Obre la paleta d'ordres"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tingueu en compte que la mateixa plantilla pot ser utilitzada per diverses p\u00e0gines, de manera que qualsevol canvi que es faci aqu\u00ed pot afectar altres p\u00e0gines del lloc. Per tornar a editar el contingut de la p\u00e0gina, feu clic al bot\u00f3 \"Enrere\" de la barra d'eines."],"Editing a template":["Edici\u00f3 d'una plantilla"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Ara \u00e9s possible editar el contingut de la p\u00e0gina a l'editor del lloc. Per personalitzar altres parts de la p\u00e0gina, com ara la cap\u00e7alera i el peu de p\u00e0gina, canvieu a editar la plantilla mitjan\u00e7ant els par\u00e0metres de la barra lateral."],"Continue":["Continua"],"Editing a page":["Edici\u00f3 d'una p\u00e0gina"],"This pattern cannot be edited.":["Aquest patr\u00f3 no es pot editar."],"Loading patterns\u2026":["S'estan carregant els patrons"],"Are you sure you want to delete this template part?":["Esteu segur que voleu suprimir aquesta secci\u00f3 de la plantilla?"],"Are you sure you want to delete this template?":["Segur que vols suprimir aquesta plantilla?"],"Toggle list view":["Commuta la visualitzaci\u00f3 de llista"],"Toggle fullscreen mode":["Commuta el mode de pantalla completa"],"Manage all of my patterns":["Gestiona tots els meus patrons"],"Command palette":["Paleta d'ordres"],"Open the command palette.":["Obre la paleta d'ordres."],"Detach pattern":["Separa el patr\u00f3"],"Detach patterns":["Separa els patrons"],"Detach":["Separa"],"Edit Page List":["Edita la llista de p\u00e0gines"],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":["Aquesta llista de p\u00e0gines se sincronitza amb les p\u00e0gines publicades al lloc web. Separeu la llista de p\u00e0gines per afegir, suprimir o reordenar les p\u00e0gines v\u00f3s mateix."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Sembla que esteu intentant utilitzar el bloc cl\u00e0ssic obsolet. Podeu deixar aquest bloc intacte o suprimir-ho completament. Tamb\u00e9 podeu actualitzar la p\u00e0gina per utilitzar el bloc cl\u00e0ssic."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Sembla que esteu intentant utilitzar el bloc cl\u00e0ssic obsolet. Podeu deixar aquest bloc intacte, convertir-ne el contingut a un bloc d'HTML personalitzat o suprimir-ho completament. Tamb\u00e9 podeu actualitzar la p\u00e0gina per utilitzar el bloc cl\u00e0ssic."],"Removing these blocks is not advised.":["No es recomana suprimir aquests blocs."],"Fade":["Esva\u00efment"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtres"],"Text orientation":["Orientaci\u00f3 del text"],"Hide block tools":["Amaga les eines del bloc"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Els blocs reutilitzables ara s\u00f3n patrons sincronitzats. Un patr\u00f3 sincronitzat es comportar\u00e0 exactament de la mateixa manera que un bloc reutilitzable."],"Custom patterns added by site users.":["Patrons personalitzats afegits pels usuaris del lloc web"],"My patterns":["Els meus patrons"],"Disable TinyMCE and Classic block":["Desactiva TinyMCE i el bloc cl\u00e0ssic"],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":["El n\u00famero de despla\u00e7ament sol\u00b7licitat \u00e9s superior o igual al nombre de revisions disponibles."],"Cannot find user global styles revisions.":["No es poden trobar revisions d'estils globals de l'usuari."],"Template name\u0004Page: 404":["P\u00e0gina: 404"],"Template name\u0004Attachment Pages":["P\u00e0gines adjuntes"],"Template name\u0004Single Entries":["Entrades \u00faniques"],"Template name\u0004Blog Home":["P\u00e0gina d\u2019inici del blog"],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":["'experimental-link-color' ja no \u00e9s compatible. Utilitzeu \"link-color\" en el seu lloc."],"Sync status":["Estat de sincronitzaci\u00f3"],"block title\u0004Pattern placeholder":["Espai reservat del patr\u00f3"],"block keyword\u0004references":["refer\u00e8ncies"],"block title\u0004Footnotes":["Notes al peu"],"Unsynced Pattern created: %s":["Patr\u00f3 no sincronitzat creat: %s"],"Synced Pattern created: %s":["Patr\u00f3 sincronitzat creat: %s"],"Untitled Pattern block":["Bloc de patrons sense t\u00edtol"],"Not synced":["No sincronitzat"],"Fully synced":["Sincronitzat completament"],"Syncing":["S\u2019est\u00e0 sincronitzant"],"Upload all":["Puja-ho tot"],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":["Hi ha algunes imatges externes a l'entrada que es poden pujar a la mediateca. \u00c9s possible que les imatges procedents de diferents dominis no sempre es mostrin correctament, es carreguin lentament per als visitants o s'eliminin inesperadament."],"External media":["Fitxers m\u00e8dia externs"],"Select image block.":["Selecciona un bloc d'imatge."],"Allow comments on new posts":["Permeteu comentaris a les entrades noves"],"Maximum posts per page":["Entrades m\u00e0ximes per p\u00e0gina"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Patrons que es poden canviar lliurement sense afectar el lloc."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Patrons que es mantenen sincronitzats a tot el lloc web."],"Search patterns":["Cerca patrons"],"No patterns found.":["No s'han trobat patrons."],"Action menu for %s pattern":["Men\u00fa d'accions per al patr\u00f3 %s"],"Empty pattern":["Patr\u00f3 buit"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Premeu Retorn per editar-lo o Suprimeix per suprimir el patr\u00f3."],"An error occurred while deleting the pattern.":["S'ha produ\u00eft un error en suprimir el patr\u00f3."],"Learn about styles":["Apreneu sobre els estils"],"Open styles":["Estils oberts"],"Reset styles to defaults":["Reinicialitza els estils als valors predeterminats"],"Change publish date":["Canvia la data de publicaci\u00f3"],"Hide this page behind a password":["Amaga aquesta p\u00e0gina darrere d'una contrasenya"],"Password":["Contrasenya"],"An error occurred while updating the status":["S'ha produ\u00eft un error en actualitzar l'estat"],"Change status":["Canvia l'estat"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publica autom\u00e0ticament en la data escollida."],"Waiting for review before publishing.":["A l'espera de revisi\u00f3 abans de publicar."],"Not ready to publish.":["No est\u00e0 llest per publicar."],"Revision history":["Historial de revisions"],"An error occurred while creating the page.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la p\u00e0gina."],"Activating":["S\u2019est\u00e0 activant"],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["No s\u2019ha pogut duplicar el men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Duplicated Navigation menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3 duplicat"],"%s (Copy)":["%s (Copia)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["No s\u2019ha pogut canviar el nom del men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Renamed Navigation menu":["S\u2019ha canviat el nom del men\u00fa de navegaci\u00f3"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["No s\u2019ha pogut suprimir el men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Deleted Navigation menu":["Suprimeix el Men\u00fa de navegaci\u00f3"],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["Esteu segur que voleu suprimir aquest men\u00fa de Navegaci\u00f3?"],"Navigation title":["T\u00edtol de navegaci\u00f3"],"Go to %s":["Ves a %s"],"This is the %s pattern.":["Aquest \u00e9s el patr\u00f3 %s"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Defineix el nombre predeterminat d\u2019entrades que es mostraran a les p\u00e0gines del blog, incloses les categories i les etiquetes. \u00c9s possible que algunes plantilles substitueixin aquesta configuraci\u00f3."],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Defineix el t\u00edtol de la p\u00e0gina d\u2019entrades. Apareix als resultats de la cerca i quan es comparteix la p\u00e0gina a les xarxes socials."],"Blog title":["T\u00edtol del blog"],"Manage my patterns":["Gestiona els meus patrons"],"Select what the new template should apply to:":["Seleccioneu a qu\u00e8 s'ha d'aplicar la nova plantilla:"],"E.g. %s":["P. ex. %s"],"No template parts or patterns found":["No s'han trobat patrons o parts de plantilla"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gestioneu quins patrons estan disponibles quan s\u2019edita el lloc web."],"Please enter a title.":["Introdu\u00efu un t\u00edtol."],"Synced":["Sincronitzat"],"My pattern":["El meu patr\u00f3"],"Create pattern":["Crea un patr\u00f3"],"An error occurred while creating the pattern.":["S'ha produ\u00eft un error en crear el patr\u00f3."],"Toggle code editor":["Commuta l'editor de codi"],"Toggle top toolbar":["Commuta la barra d'eines superior"],"Toggle spotlight mode":["Commuta el mode de focus"],"Toggle distraction free":["Commuta el mode sense distraccions"],"Toggle block inspector":["Commuta l'inspector de blocs"],"Toggle settings sidebar":["Commuta els par\u00e0metres de la barra lateral de configuraci\u00f3"],"Hide & Reload Page":["Amaga i torna a carregar la p\u00e0gina"],"Show & Reload Page":["Mostra i torna a carregar la p\u00e0gina"],"Manage patterns":["Gestiona patrons"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Resultat inicial %d carregat. Escriviu per filtrar tots els resultats disponibles. Utilitzeu les tecles de fletxa amunt i avall per navegar.","Resultats inicials %d carregat. Escriviu per filtrar tots els resultats disponibles. Utilitzeu les tecles de fletxa amunt i avall per navegar."],"Footnote":["Nota al peu de p\u00e0gina"],"Lowercase Roman numerals":["N\u00fameros romans en min\u00fascules"],"Uppercase Roman numerals":["N\u00fameros romans en maj\u00fascules"],"Lowercase letters":["Lletres min\u00fascules"],"Uppercase letters":["Lletres maj\u00fascules"],"Numbers":["N\u00fameros"],"Numbering style":["Estil de numeraci\u00f3"]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[" ... <a>Llegiu m\u00e9s<\/a>"],"Image is contained without distortion.":["La imatge est\u00e0 continguda sense distorsi\u00f3."],"Image covers the space evenly.":["La imatge cobreix l'espai de manera uniforme."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Mida completa"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Gran"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Medium"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Scale":["Escala"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Redimensioneu el contingut per a ajustar-lo a l\u2019espai si \u00e9s massa gran. El contingut massa petit tindr\u00e0 una separaci\u00f3 addicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Redueix l'escala"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["No ajusteu la mida del contingut. El contingut massa gran es retallar\u00e0 i el contingut massa petit tindr\u00e0 una separaci\u00f3 addicional."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Cap"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Omple l\u2019espai retallant all\u00f2 que no s\u2019ajusta."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Coberta"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajusta el contingut a l\u2019espai sense retallar-lo."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Cont\u00e9"],"Fill the space by stretching the content.":["Omple l'espai estirant el contingut."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Omple"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalitzat"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Alta - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Ample - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Retrat cl\u00e0ssic - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Cl\u00e0ssic - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Cl\u00e0ssic - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Est\u00e0ndard - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Quadrat - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avan\u00e7at"],"Change level":["Canvia el nivell"],"Position: %1$s":["Posici\u00f3: %1$s"],"Animation":["Animaci\u00f3"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["El bloc es fixar\u00e0 a l'\u00e0rea despla\u00e7able del bloc %s pare."],"Synced patterns":["Patrons sincronitzats"],"Removing this block is not advised.":["No es recomana eliminar aquests blocs."],"Are you sure?":["N'esteu segur?"],"Post Content displays the content of a post or page.":["Contingut de l'entrada mostra el contingut d'una entrada o p\u00e0gina."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["El bucle de consulta mostra una llista d\u2019entrades o p\u00e0gines."],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":["La data de l'\u00faltima modificaci\u00f3 de la plantilla, a la zona hor\u00e0ria del lloc."],"Where the pattern comes from e.g. core":["D'on prov\u00e9 el patr\u00f3, per exemple, nucli"],"The menu provided is not a valid menu.":["El men\u00fa proporcionat no \u00e9s un men\u00fa v\u00e0lid."],"Pattern updated.":["Patr\u00f3 actualitzat."],"Pattern scheduled.":["Patr\u00f3 programat."],"Pattern published.":["Patr\u00f3 publicat."],"Patterns list navigation":["Navegaci\u00f3 per la llista de patrons"],"Filter Patterns list":["Llista de patrons filtrats"],"No Patterns found in Trash.":["No s'han trobat patrons a la paperera."],"No Patterns found.":["No s'han trobat patrons."],"Search Patterns":["Cerca patrons"],"All Patterns":["Tots els patrons"],"View Patterns":["Visualitza patrons"],"View Pattern":["Visualitza patr\u00f3"],"New Pattern":["Nou patr\u00f3"],"Add new Pattern":["Afegeix un nou patr\u00f3"],"post type singular name\u0004Pattern":["Patr\u00f3"],"post type general name\u0004Patterns":["Patrons"],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":["\"%s\" a theme.json settings.color.duotone no \u00e9s una cadena hexadecimal o rgb."]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[" ... <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Llegeix m\u00e9s<\/a>"],"block title\u0004Title":["T\u00edtol"],"block title\u0004Excerpt":["Extracte"],"View site (opens in a new tab)":["Visualitza el lloc web (s'obre en una pestanya nova)"],"Back to page":["Torna a la p\u00e0gina"],"You are editing a template.":["Esteu editant una plantilla."],"Edit your template to edit this block.":["Editeu la plantilla per editar aquest bloc."],"Last edited %s":["Darrera edici\u00f3 %s"],"Page":["P\u00e0gina"],"Page (selected)":["P\u00e0gina (seleccionada)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["Esteu segur que voleu suprimir \u201c%s\u201d?"],"< 1 min":["< 1 min"],"%s mins":["%s minuts"],"Unknown":["Desconegut"],"Parent":["Pare"],"Pending":["Pendent"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Programat: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicat <time>%s<\/time>"],"Create draft":["Crea un esborrany"],"Draft a new page":["Crea un esborrany d\u2019una p\u00e0gina nova"],"No title":["Sense t\u00edtol"],"Review %d change\u2026":["Revisa %d canvi...","Revisa %d canvis\u2026"],"Last modified":["Darrera modificaci\u00f3"],"Editing template: ":["Edici\u00f3 de la plantilla: "],"Focal point top position":["Posici\u00f3 superior del punt focal"],"Focal point left position":["Posici\u00f3 esquerra del punt focal"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Inactiveu l'opci\u00f3 per amagar el text de l'etiqueta, com ara \"P\u00e0gina seg\u00fcent\"."],"Show label text":["Mostra el text de l'etiqueta"],"No excerpt found":["No s'ha trobat cap extracte"],"Excerpt text":["Text de l\u2019extracte"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["El contingut est\u00e0 protegit actualment i no t\u00e9 l\u2019extracte disponible."],"This block will display the excerpt.":["En aquest bloc es mostrar\u00e0 l\u2019extracte."],"Suggestions":["Suggeriments"],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":["El comportament de la caixa de llum est\u00e0 desactivat per a les imatges enlla\u00e7ades."],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Opcions de %s"],"Horizontal & vertical":["Horitzontal i vertical"],"Expand search field":["Amplia el camp de cerca"],"Right to left":["De dreta a esquerra"],"Left to right":["D'esquerra a dreta"],"Text direction":["Direcci\u00f3 del text"],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":["Un atribut d'idioma v\u00e0lid, com ara \"en\" o \"fr\"."],"Language":["Idioma"],"Document not found":["No s'ha trobat el document"],"\"%s\" reverted.":["S'ha revertit \"%s\"."],"Navigation Menu missing.":["Falta el men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Els men\u00fas de navegaci\u00f3 s\u00f3n una col\u00b7lecci\u00f3 seleccionada de blocs que permeten als visitants moure's pel lloc web."],"Manage your Navigation menus.":["Gestiona els men\u00fas de navegaci\u00f3."],"Examples of blocks":["Exemples de blocs"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["La relaci\u00f3 de l'URL enlla\u00e7at com a tipus d'enlla\u00e7os separats per espai."],"Rel attribute":["Atribut rel"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Informaci\u00f3 addicional per ajudar a aclarir la finalitat de l'enlla\u00e7."],"This navigation menu is empty.":["Aquest men\u00fa de navegaci\u00f3 est\u00e0 buit."],"Behaviors":["Comportaments"],"No behaviors":["Sense comportaments"],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":["L'identificador de duotone \"%s\" no est\u00e0 registrat als par\u00e0metres del theme.json"],"Enlarge image: %s":["Amplia la imatge: %s"],"Enlarge image":["Amplia la imatge"],"block keyword\u0004accordion":["acordi\u00f3"],"block description\u0004Hide and show additional content.":["Amaga i mostra contingut addicional."],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":["Afegeix una imatge o un v\u00eddeo amb una superposici\u00f3 de text."],"Save panel":["Desa el panell"],"Editor Canvas":["Llen\u00e7 de l'editor"],"Close Styles":["Tanca els estils"],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["Les revisions s'afegeixen a la l\u00ednia de temps quan es desen els canvis d'estil."],"Close revisions":["Tanca les revisions"],"Global styles revisions":["Revisions d'estils globals"],"Manage all pages":["Gestiona totes les p\u00e0gines"],"No page found":["No s'ha trobat cap p\u00e0gina"],"Loading pages\u2026":["S\u2019estan carregant les p\u00e0gines"],"Browse and edit pages on your site.":["Navegueu i editeu les p\u00e0gines del lloc web."],"Activate":["Activa"],"Activate & Save":["Activa i desa"],"Go back to the theme showcase":["Torna a l'aparador de temes"],"Write summary\u2026":["Escriviu un resum\u2026"],"Write summary":["Escriviu un resum"],"Type \/ to add a hidden block":["Teclegeu \/ per afegir un bloc ocult"],"Add an image or video with a text overlay.":["Afegeix una imatge o un v\u00eddeo amb una superposici\u00f3 de text."],"%d word selected.":["%d paraula seleccionada.","%d paraules seleccionades."],"%d Block":["%d bloc","%d Blocs"],"Color %s styles":["Estils de color %s"],"Add after":["Afegeix despr\u00e9s"],"Add before":["Afegeix abans"],"Live Preview":["Darrera Previsualitzaci\u00f3"],"theme\u0004Live Preview %s":["Darrera Previsualitzaci\u00f3 %s"],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":["Mostra una imatge per representar aquest lloc. Actualitzeu aquest bloc i els canvis s'apliquen a tot arreu."],"Add media":["Afegeix un m\u00e8dia"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Afegeix una nova entrada<\/a>"],"Only shows if the post has been modified":["Mostra nom\u00e9s si l'entrada s'ha modificat"],"Options for %s":["Opcions per a %s"],"%s (locked)":["%s (blocat)"],"Show block tools":["Mostra les eines de blocs"],"The unique identifier for the Navigation Menu.":["L'identificador \u00fanic del men\u00fa de navegaci\u00f3."],"No fallback menu found.":["No s'ha trobat cap men\u00fa alternatiu."],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":["No teniu permisos per crear men\u00fas de navegaci\u00f3 amb aquest usuari."],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":["Navegaci\u00f3"],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":["No s'ha pogut convertir el men\u00fa cl\u00e0ssic en blocs."],"No Classic Menus found.":["No s'han trobat men\u00fas cl\u00e0ssics."],"Invalid post parent ID.":["Identificador d'entrada pare no v\u00e0lid."],"The date the revision was last modified, as GMT.":["La data en qu\u00e8 la revisi\u00f3 es va modificar per \u00faltima vegada, com GMT."],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":["La data en qu\u00e8 la revisi\u00f3 es va modificar per \u00faltima vegada, en la zona hor\u00e0ria del lloc."],"The date the revision was published, as GMT.":["La data en qu\u00e8 la revisi\u00f3 es va modificar per \u00faltima vegada, en la zona hor\u00e0ria del lloc."],"The date the revision was published, in the site's timezone.":["La data en qu\u00e8 la revisi\u00f3 es va publicar, a la zona hor\u00e0ria del lloc."],"The ID for the parent of the revision.":["L\u2019identificador del pare de la revisi\u00f3."],"block keyword\u0004disclosure":["revelaci\u00f3"],"block title\u0004Details":["Detalls"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Add new post":["Afegeix una nova entrada"],"Edit styles":["Edita els estils"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["Obert per defecte"],"Effects":["Efectes"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Delete blocks":["Suprimeix els blocs"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"%s minute":["%s minut","%s minuts"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gestioneu els tipus de lletra i la tipografia utilitzats a la llegenda."],"Display a post's last updated date.":["Mostra la data de la darrera actualitzaci\u00f3 d\u2019una entrada."],"Post Modified Date":["Data de modificaci\u00f3 d\u2019una entrada"],"Arrange blocks in a grid.":["Organitza els blocs en una graella."],"Leave empty if decorative.":["Deixeu-ho buit si \u00e9s decoratiu."],"Alternative text":["Text alternatiu"],"Resolution":["Resoluci\u00f3"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fix"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fixat"],"Minimum column width":["Amplada m\u00ednima de la columna"],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":["Proveu el tipus de disseny de graella com una nova variaci\u00f3 del bloc de grup."],"Grid variation for Group block ":["Variaci\u00f3 de graella per bloc de grups "],"Template name\u0004Index":["\u00cdndex"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Obra<\/a>\/ %2$s"],"Examples of blocks in the %s category":["Exemples de blocs de la categoria %s"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Creeu noves peces de plantilla o restabliu les personalitzacions fetes a les parts de plantilla subministrades pel tema."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Creeu plantilles noves o reinicieu les personalitzacions fetes a les plantilles proporcionades pel tema."],"template\u0004(Customized)":["(Personalitzat)"],"Express the layout of your site with templates":["Expresseu el disseny del lloc web amb plantilles"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalitzeu l'aparen\u00e7a del lloc web mitjan\u00e7ant l'editor de blocs."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Post meta":["Metadades de l'entrada"],"Select the size of the source images.":["Seleccioneu la mida de les imatges d'origen."],"Reply to A WordPress Commenter":["Respondre a un comentarista de WordPress"],"Commenter Avatar":["Avatar del comentarista"],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":["Es mostra quan un visitant visualitza una p\u00e0gina inexistent, com ara un enlla\u00e7 mort o un URL escrit malament."],"Displays your site's Privacy Policy page.":["Mostra la p\u00e0gina de pol\u00edtica de privadesa del vostre lloc."],"Template name\u0004Privacy Policy":["Pol\u00edtica de privadesa"],"Displays when a visitor performs a search on your website.":["Es mostra quan un visitant realitza una cerca al lloc web."],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":["Es mostra quan un visitant visualitza la p\u00e0gina dedicada que existeix per a qualsevol fitxer adjunt de m\u00e8dia."],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":["Mostra un arxiu d'etiquetes d\u2019entrades. Aquesta plantilla servir\u00e0 com a alternativa quan no es trobi una plantilla m\u00e9s espec\u00edfica (per exemple, Etiqueta: pizza)."],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":["Mostra un arxiu d\u2019entrades quan es visita una data espec\u00edfica (p. ex., example.com\/2023\/)."],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":["Mostra un arxiu de taxonomia personalitzat. Igual que les categories i les etiquetes, les taxonomies tenen termes que s'utilitzen per classificar coses. Per exemple: una taxonomia anomenada \"Art\" pot tenir diversos termes, com ara \"Modern\" i \"18th Century\". Aquesta plantilla servir\u00e0 com a alternativa quan no es trobi una plantilla m\u00e9s espec\u00edfica (per exemple, Taxonomia: Art)."],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":["Mostra un arxiu de categories d\u2019entrades. Aquesta plantilla servir\u00e0 com a alternativa quan no es trobi una plantilla m\u00e9s espec\u00edfica (per exemple, Categoria: receptes)."],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":["Mostra l'arxiu d'entrades d'un sol autor. Aquesta plantilla servir\u00e0 com a alternativa quan no es trobi una plantilla m\u00e9s espec\u00edfica (per exemple, Autor: administrador)."],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":["Mostra qualsevol arxiu, incloses les entrades d'un sol autor, categoria, etiqueta, taxonomia, tipus d\u2019entrada personalitzada i data. Aquesta plantilla servir\u00e0 com a alternativa quan no es trobin plantilles m\u00e9s espec\u00edfiques (per exemple, categoria o etiqueta)."],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":["Mostra totes les p\u00e0gines est\u00e0tiques tret que s'hagi aplicat una plantilla personalitzada o existeixi una plantilla dedicada."],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":["Mostra entrades individuals al lloc web, tret que s'hagi aplicat una plantilla personalitzada a aquesta entrada o que existeixi una plantilla dedicada."],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":["Mostra qualsevol entrada individual, com ara una entrada o una p\u00e0gina. Aquesta plantilla servir\u00e0 com a alternativa quan no es pugui trobar una plantilla m\u00e9s espec\u00edfica (per exemple, entrada \u00fanica, p\u00e0gina o fitxer adjunt)."],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":["Mostra la p\u00e0gina d'inici del lloc web, tant si est\u00e0 configurat per mostrar les entrades m\u00e9s recents com una p\u00e0gina est\u00e0tica. La plantilla de portada t\u00e9 prioritat sobre totes les plantilles."],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":["Mostra les entrades m\u00e9s recents com a p\u00e0gina d'inici del lloc o com a \"p\u00e0gina d'entrades\" tal com es defineix a la configuraci\u00f3 de lectura. Si existeix, la plantilla Portada substitueix aquesta plantilla quan es mostren entrades a la p\u00e0gina d'inici."],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":["S'utilitza com a plantilla alternativa per a totes les p\u00e0gines quan no es defineix una plantilla m\u00e9s espec\u00edfica."],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":["Mostra els minuts necessaris per acabar de llegir l\u2019entrada."],"block title\u0004Time To Read":["Temps de lectura"],"template part\u0004Customized":["Personalitzat"],"template\u0004Customized":["Personalitzat"],"Styles actions":["Accions d'estils"],"Example:":["Exemple:"],"Image inserted.":["Imatge inserida."],"Image uploaded and inserted.":["Imatge pujada i inserida."],"Insert":["Insereix"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Les imatges externes poden ser eliminades pel prove\u00efdor extern sense previ av\u00eds i fins i tot podrien tenir problemes de compliment legal relacionats amb la legislaci\u00f3 de privadesa."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Aquesta imatge no es pot pujar a la mediateca, per\u00f2 encara es pot inserir com a imatge externa."],"Insert external image":["Insereix una imatge externa"],"%d minute":["%d minut","%d minuts"],"Save site, content, and template changes":["Deseu els canvis del lloc web, el contingut i les plantilles"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor"],"Fallback content":["Contingut alternatiu"],"Editing history":["Historial d'edici\u00f3"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Aquesta \u00e9s una plantilla personalitzada que es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Scrollable section":["Secci\u00f3 amb despla\u00e7ament"],"Aspect ratio":["Relaci\u00f3 d'aspecte"],"Max number of words":["Nombre m\u00e0xim de paraules"],"Choose or create a Navigation menu":["Trieu o creeu un men\u00fa de navegaci\u00f3"],"Add submenu link":["Afegeix un enlla\u00e7 de submen\u00fa"],"Dismiss hint":["Descarta la pista"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Cerqueu altres par\u00e0metres de bloc? S'han mogut a la pestanya d'estils."],"The query argument must be an array or a tag name.":["L'argument de consulta ha de ser una matriu o un nom d'etiqueta."],"Invalid attribute name.":["Nom d'atribut no v\u00e0lid."],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":["Massa crides a seek() - aix\u00f2 pot provocar problemes de rendiment."],"Unknown bookmark name.":["Nom d'adre\u00e7a d'inter\u00e8s desconegut."],"Search Openverse":["Cerca a Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Cerca \u00e0udio"],"Search videos":["Cerca v\u00eddeos"],"Search images":["Cerca imatges"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Obra<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Obra<\/a> de %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u00ab%1$s\u00bb de %2$s\/ %3$s"],"Learn more about CSS":["Apreneu m\u00e9s sobre CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["Afegiu el vostre propi CSS per a personalitzar l'aparen\u00e7a del bloc %s."],"There is an error with your CSS structure.":["Hi ha un error amb l'estructura CSS."],"Shadow":["Ombra"],"Center":["Centre"],"Edit this menu":["Edita aquest men\u00fa"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Llista de p\u00e0gines: la p\u00e0gina \"%s\" no t\u00e9 fills."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Encara no heu creat cap men\u00fa. Es mostra una llista de les vostres p\u00e0gines"],"Untitled menu":["Men\u00fa sense t\u00edtol"],"Structure for navigation menu: %s":["Estructura del men\u00fa de navegaci\u00f3: %s"],"(no title %s)":["(sense t\u00edtol %s)"],"Align text":["Alinea el text"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Afegeix al bloc %1$s a la posici\u00f3 %2$d, nivell %3$d"],"%s block inserted":["Bloc %s inserit"],"Report %s":["Informeu sobre %s"],"Copy styles":["Copia els estils"],"Stretch items":["Estira els elements"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espai intermedi"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Estira per omplir"],"Too many bookmarks: cannot create any more.":["Massa marcadors: no es poden crear m\u00e9s."],"The block types which can use this pattern.":["Els tipus de blocs que poden utilitzar aquest patr\u00f3."],"Untitled post %d":["Entrada sense t\u00edtol %d"],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":["Impressi\u00f3 des de 1440. Aquesta \u00e9s l\u2019extensi\u00f3 de desenvolupament per a l'editor de blocs, l'editor del lloc i altres futures funcions b\u00e0siques de WordPress."],"Style Variations":["Variacions d'estils"],"Apply globally":["Aplica globalment"],"%s styles applied.":["%s estils aplicats."],"Currently selected position: %s":["Posici\u00f3 seleccionada actualment: %s"],"Position":["Posici\u00f3"],"The block will not move when the page is scrolled.":["El bloc no es mour\u00e0 quan es desplaci la p\u00e0gina."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["El bloc s'enganxar\u00e0 a la part superior de la finestra en lloc de despla\u00e7ar-se."],"Sticky":["Fixat"],"Paste styles":["Enganxa els estils"],"Pasted styles to %d blocks.":["S'han enganxat estils a %d blocs."],"Pasted styles to %s.":["S'han enganxat estils a %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["No s\u2019han pogut enganxar els estils. Els estils de bloc no es podien trobar dins del contingut copiat."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["No s'han pogut enganxar els estils. Permeteu els permisos del porta-retalls del navegador abans de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["No s'han pogut enganxar els estils. Aquesta caracter\u00edstica nom\u00e9s est\u00e0 disponible en llocs web segurs (https) als navegadors compatibles."],"Tilde":["Titlla"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":["Apliqueu la tipografia, l'espaiat, les dimensions i els estils de color d'aquest bloc a tots els %s blocs."],"Import widget area":["\u00c0rea d'importaci\u00f3 de ginys"],"Unable to import the following widgets: %s.":["No s'han pogut importar els seg\u00fcents ginys: %s."],"Widget area: %s":["\u00c0rea de ginys: %s"],"Select widget area":["Seleccioneu una \u00e0rea de ginys"],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":["Fam\u00edlia de tipus de lletra no definida en la variaci\u00f3 o \u201c\u00e0lies\u201d."],"An array of template types where the pattern fits.":["Una matriu de tipus de plantilles on s'adapta el patr\u00f3."],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":["El fitxer %1$s utilitza un valor din\u00e0mic (%2$s) per al cam\u00ed d'acc\u00e9s en %3$s. No obstant aix\u00f2, el valor a %3$s tamb\u00e9 \u00e9s un valor din\u00e0mic (apuntant a %4$s) i no s'admet apuntar a un altre valor din\u00e0mic. Actualitzeu %3$s per apuntar directament a %4$s."],"Clear Unknown Formatting":["Neteja el format desconegut"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Obre els estils de %s al quadre d'estils"],"Close Style Book":["Tanca el llibre d'estils"],"Style Book":["Llibre d'estils"],"Code Is Poetry":["El codi \u00e9s poesia"],"Additional CSS":["CSS addicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Afegiu CSS propi per personalitzar l'aparen\u00e7a i el disseny del lloc web."],"Manage all template parts":["Gestiona totes les parts de la plantilla"],"Manage all templates":["Gestiona totes les plantilles"],"Loading templates\u2026":["S\u2019estan carregant les plantilles\u2026"],"Open code editor":["Obre l'editor de codi"],"Specify a fixed height.":["Especifiqueu una al\u00e7ada fixa."],"Block inspector tab display overrides.":["Substitueix la pantalla de la pestanya de l'inspector de blocs."],"Markup is not allowed in CSS.":["El marcatge no est\u00e0 perm\u00e8s a CSS."],"Different layouts containing video or audio.":["Diferents dissenys que contenen v\u00eddeo o \u00e0udio."],"Block pattern category\u0004Media":["M\u00e8dia"],"Different layouts for displaying images.":["Diferents dissenys per a la visualitzaci\u00f3 d'imatges."],"Showcase your latest work.":["Mostreu el vostre treball m\u00e9s recent."],"Block pattern category\u0004Portfolio":["Portafolis"],"Introduce yourself.":["Presenteu-vos."],"Block pattern category\u0004About":["Quant a"],"Display your contact information.":["Mostra la informaci\u00f3 de contacte."],"Block pattern category\u0004Contact":["Contacte"],"Briefly describe what your business does and how you can help.":["Descriu breument qu\u00e8 fa l\u2019empresa i com podeu ajudar."],"Block pattern category\u0004Services":["Serveis"],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":["Compartiu ressenyes i comentaris sobre la vostra marca\/empresa."],"A variety of designs to display your team members.":["Una varietat de dissenys per mostrar els membres de l\u2019equip."],"Block pattern category\u0004Team":["Equip"],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":["Seccions, la finalitat de les quals \u00e9s, desencadenar una acci\u00f3 concreta."],"Block pattern category\u0004Call to Action":["Crida a l'acci\u00f3"],"block keyword\u0004page":["p\u00e0gina"],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":["Mostra una p\u00e0gina dins d'una llista de totes les p\u00e0gines."],"block title\u0004Page List Item":["Element de la llista de p\u00e0gines"],"Show details":["Mostra els detalls"],"Choose a page to show only its subpages.":["Trieu una p\u00e0gina per mostrar-ne nom\u00e9s les subp\u00e0gines."],"Parent page":["P\u00e0gina pare"],"Media categories":["Categories de m\u00e8dia"],"Media List":["Llista de m\u00e8dia"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Go to parent Navigation block":["V\u00e9s al bloc de navegaci\u00f3 pare"],"Fixed":["Fix"],"Fit":["Ajusta"],"Fit contents.":["Ajusta els continguts."],"Specify a fixed width.":["Especifiqueu una amplada fixa."],"Stretch to fill available space.":["Estira per omplir l'espai disponible."],"A set of high quality curated patterns.":["Un conjunt de patrons seleccionats d'alta qualitat."],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":["Mostra les darreres publicacions en llistes, graelles o altres dissenys."],"Patterns containing mostly text.":["Patrons que contenen principalment text."],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":["Una varietat de dissenys de cap\u00e7alera que mostren el t\u00edtol i la navegaci\u00f3 del lloc web."],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":["Una varietat de dissenys de peu de p\u00e0gina que mostren informaci\u00f3 i navegaci\u00f3 pel lloc web."],"Multi-column patterns with more complex layouts.":["Patrons de diverses columnes amb dissenys m\u00e9s complexos."],"Patterns that contain buttons and call to actions.":["Patrons que contenen botons i crides a l'acci\u00f3."],"Randomize colors":["Colors aleatoris"],"Text decoration":["Decoraci\u00f3 de textos"],"Document Overview":["Resum del document"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converteix el par\u00e0graf o la cap\u00e7alera actual en una cap\u00e7alera de nivell 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converteix la cap\u00e7alera actual en un par\u00e0graf."],"Transform paragraph to heading.":["Transforma el par\u00e0graf en cap\u00e7alera."],"Transform heading to paragraph.":["Transforma la cap\u00e7alera en par\u00e0graf."],"Extra Extra Large":["Extra Extra Gran"],"Group blocks together. Select a layout:":["Agrupa blocs junts. Seleccioneu un disseny:"],"Min. height":["Al\u00e7ada m\u00ednima"],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":["Proveu l'aleatoritzador de color d\u2019estils globals; una utilitat que permet barrejar pseudoaleat\u00f2riament la paleta de colors actual."],"Color randomizer ":["Aleatoritzador de color "],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":["Indica si el tema actual admet plantilles basades en blocs."],"Offset the result set by a specific number of items.":["Despla\u00e7a el conjunt de resultats un nombre determinat d'elements."],"Maximum number of items to be returned in result set.":["Nombre m\u00e0xim d\u2019elements a retornar en el conjunt de resultats."],"Current page of the collection.":["P\u00e0gina actual de la col\u00b7lecci\u00f3."],"Block pattern category\u0004Banners":["B\u00e0ners"],"untitled post %s":["entrada sense t\u00edtol %s"],": %s":[": %s"],"Block pattern category\u0004Headers":["Cap\u00e7aleres"],"Block pattern category\u0004Footers":["Peus de p\u00e0gina"],"Block pattern category\u0004Columns":["Columnes"],"Time to read:":["Temps de lectura:"],"Words:":["Paraules:"],"Characters:":["Car\u00e0cters:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navegueu per l'estructura del document i solucioneu problemes com ara els nivells de cap\u00e7alera buits o incorrectes."],"Decrement":["Redueix"],"Increment":["Increment"],"Remove caption":["Suprimeix la llegenda"],"The category description, in human readable format.":["La descripci\u00f3 de la categoria, en un format llegible per humans."],"Choose a variation to change the look of the site.":["Trieu una variant per canviar l'aspecte del lloc web."],"Distraction free mode deactivated":["El mode sense distraccions est\u00e0 desactivat."],"Distraction free mode activated":["El mode sense distraccions est\u00e0 activat."],"Write with calmness":["Escriviu amb calma"],"Distraction free":["Sense distraccions"],"Show and hide admin UI":["Mostra i amaga la interf\u00edcie d'usuari d'administraci\u00f3"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Redueix les distraccions visuals amagant la barra d'eines i altres elements per centrar-vos en l'escriptura."],"Toggle distraction free mode.":["Commuta el mode lliure de distraccions."],"Pattern":["Patr\u00f3"],"Raw size value must be a string, integer or a float.":["El valor en brut de la mida ha de ser una cadena, un nombre enter o flotant."],"Defaults":["Predeterminats"],"Link author name to author page":["Enlla\u00e7a el nom de l'autor a la p\u00e0gina de l'autor"],"Not available for aligned text.":["No disponible per a text alineat."],"There&#8217;s no content to show here yet.":["Encara no hi ha contingut per mostrar aqu\u00ed."],"block title\u0004Comments Previous Page":["P\u00e0gina anterior de comentaris"],"block title\u0004Comments Next Page":["P\u00e0gina seg\u00fcent de comentaris"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Xebr\u00f3"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Fletxa"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Cap"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Una fletxa decorativa per al seg\u00fcent enlla\u00e7 i anterior."],"Format tools":["Eines de format"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra un arxiu amb les \u00faltimes entrades del tipus: %s."],"Archive: %s":["Arxiu: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arxiu: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":["Vista ampliada"],"handle":["nansa"],"Import Classic Menus":["Importa men\u00fas cl\u00e0ssics"],"Modify":["Modifica"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Els blocs imbricats ompliran l\u2019amplada d\u2019aquest contenidor. Commuta per constr\u00e8nyer."],"You are currently in zoom-out mode.":["Actualment esteu en el mode de vista ampliada."],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":["Proveu una nova visualitzaci\u00f3 ampliada a l'editor del lloc web (av\u00eds: la funci\u00f3 nova no est\u00e0 preparada. \u00c9s possible que experimenteu problemes d'experi\u00e8ncia d'usuari que s'estan abordant)"],"Zoomed out view ":["Vista ampliada "],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":["$store ha de ser una inst\u00e0ncia de WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" creat amb \u00e8xit."],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Seleccionada."],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Seleccionada. Hi ha %2$d esdeveniment.","%1$s. Seleccionada. Hi ha %2$d esdeveniments."],"View next month":["Visualitza el mes seg\u00fcent"],"View previous month":["Visualitza el mes anterior"],"Archive type: Name":["Tipus d'arxiu: Nom"],"Show archive type in title":["Mostra el tipus d'arxiu al t\u00edtol"],"Display last modified date":["Mostra la data de l'\u00faltima modificaci\u00f3"],"The Queen of Hearts.":["La reina de cors."],"The Mad Hatter.":["El barretaire boig."],"The Cheshire Cat.":["El gat de Cheshire."],"The White Rabbit.":["El Conill Blanc."],"Alice.":["Al\u00edcia."],"Gather blocks in a container.":["Reuneix els blocs en un contenidor."],"Inner blocks use content width":["Els blocs interiors utilitzen l\u2019amplada del contingut"],"Font":["Tipus de lletra"],"Constrained":["Restringit"],"Spacing control":["Control d'espaiat"],"Custom (%s)":["Personalitzat (%s)"],"Disables custom spacing sizes.":["Desactiva les mides d'espaiat personalitzades."],"All Authors":["Tots els autors"],"No authors found.":["No s'han trobat autors."],"Search Authors":["Busca autors"],"Create template part":["Crea una secci\u00f3 de plantilla"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia que s'utilitzen a les cap\u00e7aleres."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccioneu el nivell de cap\u00e7alera"],"View site":["Mostra el lloc web"],"Use the template as supplied by the theme.":["Utilitza la plantilla proporcionada pel tema."],"Display the search results title based on the queried object.":["Mostra el t\u00edtol dels resultats de la cerca en funci\u00f3 de l'objecte consultat."],"Search Results Title":["T\u00edtol dels resultats de la cerca"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Resultats de la cerca de: \u00abterme cercat\u00bb"],"Show search term in title":["Mostra el terme de cerca al t\u00edtol"],"Taxonomies":["Taxonomies"],"Show label":["Mostra l'etiqueta"],"View options":["Mostra les opcions"],"Disables output of layout styles.":["Desactiva la sortida dels estils de disseny."],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":["El prefix de la plantilla per a la plantilla creada. Aix\u00f2 s'utilitza per extreure el tipus de plantilla principal ex. a 'taxonomia-llibres' extraieu la 'taxonomia'"],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":["Indica si una plantilla \u00e9s personalitzada o forma part de la jerarquia de plantilles"],"The slug of the template to get the fallback for":["L\u2019\u00e0lies de la plantilla per obtenir l'alternativa"],"Search results for: \"%s\"":["Resultats de la cerca de: \"%s\""],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d cap a l\u2019esquerra un lloc"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d cap avall un lloc"],"Suggestions list":["Llistat de suggeriments"],"Wide size":["Mida ampla"],"Content size":["Mida del contingut"],"Set the width of the main content area.":["Definiu l'amplada de l'\u00e0rea de contingut principal."],"Border color and style picker":["Selector de color i estil de la vora"],"Replace <BlockTitle \/>":["Reempla\u00e7a <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["Cerca reempla\u00e7aments"],"Switch to editable mode":["Canvia al mode editable"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Els blocs no es poden moure a la dreta perqu\u00e8 ja s\u00f3n a la posici\u00f3 m\u00e9s a la dreta"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Els blocs no es poden moure a l\u2019esquerra perqu\u00e8 ja s\u00f3n a la posici\u00f3 m\u00e9s a l\u2019esquerra"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Tots els blocs estan seleccionats i no es poden moure"],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":["Si s'ha d'habilitar la V2 del bloc de llista que utilitza blocs interiors."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloc de formulari de comentaris de l\u2019entrada: els comentaris no estan activats per a aquest element."],"Time to read":["Temps de lectura"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minut","<span>%d<\/span> minuts"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minut"],"Learn more.":["M\u00e9s informaci\u00f3."],"Apply suggested format: %s":["Aplica el format suggerit: %s"],"Custom template":["Plantilla personalitzada"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra la taxonomia: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Element individual: %1$s (%2$s)"],"Hover":["En passar el ratol\u00ed"],"Change URL: %s":["Canvia l'URL: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descriviu la plantilla, p. ex. \u201cEntrada amb barra lateral\". Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Change date: %s":["Canvia la data: %s"],"Select visibility: %s":["Selecciona visibilitat: %s"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Apply to all blocks inside":["Aplica a tots els blocs inclosos"],"Active theme spacing scale.":["Escala d'espaiat del tema actiu."],"Active theme spacing sizes.":["Mides d'espaiat de temes actius."],"%sX-Large":["%s X-Gran"],"%sX-Small":["%s X-Petit"],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":["Alguns dels valors de settings.spacing.spacingScale al fitxer theme.json no s\u00f3n v\u00e0lids"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j \\d\\e F H:i"],"Tomorrow at %s":["Dem\u00e0 a les %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["g:i a"],"Today at %s":["Avui a les %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j \\d\\e F \\d\\e Y H:i"],"Displays a single item: %s.":["Mostra un sol element: %s."],"Single item: %s":["Element \u00fanic: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Aquesta plantilla s'utilitzar\u00e0 nom\u00e9s per a l'element espec\u00edfic escollit."],"For a specific item":["Per a un element espec\u00edfic"],"For all items":["Per a tots els elements"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Seleccioneu si voleu crear una sola plantilla per a tots els elements o una d'espec\u00edfica."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gestiona els tipus de lletres i la tipografia utilitzats en els botons."],"Typography %s styles":["Estils de tipografia per a %s"],"%s block styles":["Estils de bloc per a %s"],"Layout styles":["Estils de disseny"],"Colors styles":["Estils de colors"],"Typography styles":["Estils tipogr\u00e0fics"],"Summary":["Resum"],"Select template":["Seleccioneu la plantilla"],"Select template: %s":["Selecciona plantilla: %s"],"Edit template":["Edita la plantilla"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Les plantilles defineixen la manera com es mostra el contingut quan es visualitza el lloc web."],"Make the selected text inline code.":["Posa el text seleccionat com a codi en l\u00ednia."],"Strikethrough the selected text.":["Ratlla el text seleccionat."],"Unset":["Desassigna"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activa els comentaris"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Incrusta un reproductor de p\u00f2dcasts de Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Els blocs imbricats utilitzen l'amplada del contingut amb opcions per a amplades completes i amples."],"Copy blocks":["Copia els blocs"],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":["Una matriu de tipus d\u2019entrades amb les quals es restringeix l'\u00fas del patr\u00f3."],"Copy all blocks":["Copia tots els blocs"],"Overlay opacity":["Opacitat de la superposici\u00f3"],"Get started here":["Comenceu aqu\u00ed"],"Interested in creating your own block?":["Us interessa crear el vostre propi bloc?"],"Now":["Ara"],"block title\u0004Categories List":["Llista de categories"],"Always open list view":["Obre sempre la vista de llista"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Obre la barra lateral de la vista de llista de blocs per defecte."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Comenceu a afegir blocs de cap\u00e7alera per crear una taula de continguts. Les cap\u00e7aleres amb \u00e0ncores HTML s'enlla\u00e7aran aqu\u00ed."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Commuta per incloure nom\u00e9s les cap\u00e7aleres de la p\u00e0gina actual (si l'entrada est\u00e0 paginada)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Inclou nom\u00e9s les cap\u00e7aleres de la p\u00e0gina actual (si l'entrada est\u00e0 paginada)."],"Only include current page":["Inclou nom\u00e9s la p\u00e0gina actual"],"Convert to static list":["Converteix a una llista est\u00e0tica"],"Parents":["Pares"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Els avatars dels comentaristes provenen de <a>Gravatar<\/a>."],"Links are disabled in the editor.":["Els enlla\u00e7os estan desactivats a l'editor."],"Display the assigned taxonomy: %s":["Mostra la taxonomia assignada: %s"],"%s response":["%s resposta","%s respostes"],"%1$s response to %2$s":["%1$s resposta a %2$s","%1$s respostes a %2$s"],"&#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221;"],"block title\u0004Comments":["Comentaris"],"Control how this post is viewed.":["Controleu com es visualitza aquesta publicaci\u00f3."],"Only those with the password can view this post.":["Nom\u00e9s aquells amb la contrasenya poden veure aquesta entrada."],"All options reset":["Reinicialitza totes les opcions"],"All options are currently hidden":["Totes les opcions estan ocultes actualment"],"%s is now visible":["%s ja \u00e9s visible"],"%s hidden and reset to default":["%s est\u00e0 ocult i s'ha reinicialitzat al seu valor predeterminat"],"%s reset to default":["%s s'ha reinicialitzat al seu valor predeterminat"],"Suffix":["Sufix"],"Prefix":["Prefix"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Si hi ha algun tipus de contingut personalitzat registrat al vostre lloc web, el bloc de contingut d'entrada tamb\u00e9 pot mostrar el contingut d'aquestes entrades."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Pot ser una disposici\u00f3 senzilla, com ara par\u00e0grafs consecutius en una entrada al blog, o una composici\u00f3 m\u00e9s elaborada que inclogui galeries d'imatges, v\u00eddeos, taules, columnes i qualsevol altre tipus de bloc."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Aquest \u00e9s el bloc Contingut de l'entrada, mostrar\u00e0 tots els blocs en qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloc de formulari de comentaris de l\u2019entrada: els comentaris no estan activats."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Per comen\u00e7ar a moderar, editar i suprimir comentaris, visiteu la pantalla Comentaris del tauler."],"Hi, this is a comment.":["Hola, aix\u00f2 \u00e9s un comentari."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 de gener del 2000 a les 00:00"],"says":["diu"],"A WordPress Commenter":["Un comentarista de WordPress"],"Leave a Reply":["Deixa un comentari"],"Response to %s":["Resposta a %s"],"Add pattern":["Afegir patr\u00f3"],"Response":["Resposta"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["El comentari est\u00e0 pendent de moderaci\u00f3. Aquesta \u00e9s una previsualitzaci\u00f3; El comentari ser\u00e0 visible despr\u00e9s que s'hagi aprovat."],"Your comment is awaiting moderation.":["El comentari est\u00e0 pendent d\u2019aprovaci\u00f3."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Mostra un t\u00edtol amb el nombre de comentaris"],"block title\u0004Comments Title":["T\u00edtol dels comentaris"],"These changes will affect your whole site.":["Aquests canvis afectaran tot el vostre lloc web."],"Responses to %s":["Respostes a %s"],"One response to %s":["Una resposta a %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"T\u00edtol de l'entrada\""],"Show comments count":["Mostra el recompte de comentaris"],"Show post title":["Mostra el t\u00edtol de l\u2019entrada"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloc de paginaci\u00f3 de comentaris: la paginaci\u00f3 dels comentaris est\u00e0 desactivada als par\u00e0metres de discussions"],"Show empty categories":["Mostra categories buides"],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":["Determina si el patr\u00f3 \u00e9s visible a l'inseridor."],"Responses":["Respostes"],"One response":["Una resposta"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Agrupa blocs en un contenidor amb disseny."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":["Bloc avan\u00e7at que permet visualitzar comentaris de les entrades mitjan\u00e7ant diferents configuracions visuals."],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":["Mostra la data en qu\u00e8 s'ha publicat el comentari."],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Mostra el nom de l'autor del comentari."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":["Aquest bloc est\u00e0 obsolet. Utilitzeu el bloc Avatar."],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":["Avatar de l\u2019autor del comentari (obsolet)"],"This Navigation Menu is empty.":["Aquest men\u00fa de navegaci\u00f3 est\u00e0 buit."],"Search for blocks":["Cerca blocs"],"Browse styles":["Navega pels estils"],"Bottom border":["Vora inferior"],"Right border":["Vora dreta"],"Left border":["Vora esquerra"],"Top border":["Vora superior"],"Reset to default":["Reinicialitza al valor predeterminat"],"Close border color":["Tanca el color de la vora"],"Border color picker.":["Selector de color de vora."],"Border color and style picker.":["Selector de color i estil de vora."],"Link sides":["Enlla\u00e7a els costats"],"Unlink sides":["Desenlla\u00e7a els costats"],"Quote citation":["Citaci\u00f3 de la cita"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Trieu un patr\u00f3 per al bucle de consulta o comenceu en blanc."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["El men\u00fa de navegaci\u00f3 %s s'ha suprimit correctament."],"Arrange blocks vertically.":["Disposa els blocs verticalment."],"Stack":["Pila"],"Arrange blocks horizontally.":["Disposa els blocs horitzontalment."],"Use featured image":["Utilitza imatge destacada"],"Week":["Setmana"],"Group by:":["Agrupa per:"],"Delete selection.":["Suprimeix la selecci\u00f3."],"Transform to %s":["Transforma a %s"],"verb\u0004Stack":["Pila"],"single horizontal line\u0004Row":["Fila"],"Select parent block (%s)":["Selecciona el bloc pare (%s)"],"Restrict editing":["Restringeix l'edici\u00f3"],"Alignment option\u0004None":["Cap"],"Vertical alignment":["Alineaci\u00f3 vertical"],"Align items bottom":["Alinea els elements a la part inferior"],"Align items center":["Alinea els elements al centre"],"Align items top":["Alinea elements a la part superior"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":["Si s'ha d'habilitar la V2 del bloc de cita que utilitza blocs interiors."],"The pattern keywords.":["Les paraules clau del patr\u00f3."],"Block types that the pattern is intended to be used with.":["Tipus de blocs amb els quals es pret\u00e9n utilitzar el patr\u00f3."],"The pattern viewport width for inserter preview.":["L'amplada de visualitzaci\u00f3 del patr\u00f3 per a la previsualitzaci\u00f3 de l'inseridor."],"The pattern detailed description.":["La descripci\u00f3 detallada del patr\u00f3."],"The pattern name.":["El nom del patr\u00f3."],"The category label, in human readable format.":["L'etiqueta de la categoria, en un format llegible."],"The category name.":["El nom de la categoria."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":["No s'admet afegir un canal RSS a la p\u00e0gina d'inici d'aquest lloc web, ja que podria conduir a un bucle que alenteixi el vostre lloc web. Proveu d'utilitzar un altre bloc, com ara el bloc <strong>Entrades m\u00e9s recents<\/strong> , per mostrar les entrades del lloc web."],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":["Cont\u00e9 els elements de bloc utilitzats per renderitzar contingut quan no es troben resultats de consulta."],"block title\u0004No results":["No hi ha resultats"],"block description\u0004Create a list item.":["Crea un element de llista."],"block title\u0004List item":["Element de la llista"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":["Afegeix l'avatar d'un usuari."],"block title\u0004Avatar":["Avatar"],"View Preview":["Mostra una previsualitzaci\u00f3"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Baixa el tema amb plantilles i estils actualitzats."],"Show text instead of icons on buttons.":["Mostra text en lloc d'icones als botons."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de color personalitzat. El color seleccionat actualment s'anomena \"%1$s\" i t\u00e9 un valor de \"%2$s\"."],"Largest size":["Mida m\u00e9s gran"],"Smallest size":["Mida m\u00e9s petita"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Afegeix text o blocs que es mostraran quan una consulta no retorni resultats."],"Featured image: %s":["Imatge destacada: %s"],"Link to post":["Enlla\u00e7 a l'entrada"],"This item has been deleted, or is a draft":["Aquest element s'ha suprimit o \u00e9s un esborrany"],"Invalid":["No v\u00e0lid"],"Link to user profile":["Enlla\u00e7 al perfil d'usuari"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Seleccioneu l'usuari de l'avatar a visualitzar, si est\u00e0 en blanc utilitzar\u00e0 l'autor de l'entrada\/p\u00e0gina."],"Default Avatar":["Avatar per defecte"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introdu\u00efu la <Link>cadena de format<\/Link> d'una data o una hora."],"Custom format":["Format personalitzat"],"Choose a format":["Tria un format"],"Enter your own date format":["Introdu\u00efu el format de data propi"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j\/M\/Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["j\/n\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j\/n\/Y"],"Default format":["Format per defecte"],"Lock":["Bloqueja"],"Unlock":["Desbloqueja"],"Prevent removal":["Evita la supressi\u00f3"],"Disable movement":["Desactiva el moviment"],"Lock all":["Bloqueja-ho tot"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Trieu atributs espec\u00edfics per restringir o bloquejar totes les opcions disponibles."],"Lock %s":["Bloqueja %s"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":["No s'ha pogut registrar el fitxer \"%s\" com a patr\u00f3 de bloc (falta el camp \"T\u00edtol\")"],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":["No s'ha pogut registrar el fitxer \"%1$s\" com a patr\u00f3 de bloc (\u00e0lies no v\u00e0lid \"%2$s\")"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":["No s'ha pogut registrar el fitxer \"%s\" com a patr\u00f3 de bloc (\"Falta el camp \u201c\u00e0lies\u201d)"],"(%s website link, opens in a new tab)":["(enlla\u00e7 al lloc web de %s, s'obre en una nova pestanya)"],"(%s author archive, opens in a new tab)":["(arxiu de l'autor %s, s'obre en una nova pestanya)"],"Preference activated - %s":["Prefer\u00e8ncia activada - %s"],"Preference deactivated - %s":["Prefer\u00e8ncia desactivada - %s"],"Insert a link to a post or page.":["Inseriu un enlla\u00e7 a una entrada o p\u00e0gina."],"Classic menu import failed.":["La importaci\u00f3 del men\u00fa cl\u00e0ssic ha fallat."],"Classic menu imported successfully.":["Men\u00fa cl\u00e0ssic importat correctament."],"Classic menu importing.":["Importaci\u00f3 de men\u00fas cl\u00e0ssics."],"Failed to create Navigation Menu.":["No s'ha pogut crear el men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Navigation Menu successfully created.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3 creat correctament."],"Creating Navigation Menu.":["Creaci\u00f3 del men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["No s\u2019ha pogut crear el men\u00fa de navegaci\u00f3 \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["No s\u2019ha pogut recollir el men\u00fa cl\u00e0ssic \"%s\" de l'API."],"Navigation block setup options ready.":["Opcions de configuraci\u00f3 del bloc de navegaci\u00f3 preparades."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Carregant les opcions de configuraci\u00f3 del bloc de navegaci\u00f3."],"Choose a %s":["Tria un %s"],"Existing template parts":["Seccions de plantilla existents"],"Convert to Link":["Converteix en enlla\u00e7"],"%s blocks deselected.":["%s blocs desseleccionats."],"%s deselected.":["%s desseleccionat."],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":["Mostra l'enlla\u00e7 d'una entrada, p\u00e0gina o qualsevol altre tipus de contingut."],"block title\u0004Read More":["Llegeix m\u00e9s"],"block description\u0004The author biography.":["Biografia de l'autor."],"block title\u0004Author Biography":["Biografia de l'autor de l'entrada"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L\u2019extensi\u00f3 \"%s\" ha trobat un error i no es pot representar."],"The posts page template cannot be changed.":["La plantilla de p\u00e0gina d'entrades no es pot canviar."],"Show labels":["Mostra les etiquetes"],"Author Biography":["Biografia de l'autor"],"Create from '%s'":["Crea a partir de '%s'"],"Older comments page link":["Enlla\u00e7 a la p\u00e0gina de comentaris m\u00e9s antics"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Si preneu el control, l'altre usuari perdr\u00e0 el control d'edici\u00f3 de l\u2019entrada, per\u00f2 els seus canvis es desaran."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Tria una combinaci\u00f3 d'estil diferent per als estils de tema."],"Select the size of the source image.":["Seleccioneu la mida de la imatge d'origen."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configureu l'aparen\u00e7a visual del bot\u00f3 que obre el men\u00fa de superposici\u00f3."],"Show icon button":["Mostra el bot\u00f3 de la icona"],"font weight\u0004Black":["Negre"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra negreta"],"font weight\u0004Bold":["Negreta"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi Negreta"],"font weight\u0004Medium":["Mitjana"],"font weight\u0004Regular":["Regular"],"font weight\u0004Light":["Lleugera"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra Lleugera"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font style\u0004Regular":["Regular"],"Transparent text may be hard for people to read.":["El text transparent pot ser dif\u00edcil de llegir per a la gent."],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":["No teniu permisos per a visualitzar aquest estil global."],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":["No teniu permisos per a editar aquest estil global."],"Older Comments":["Comentaris antics"],"Newer Comments":["Comentaris m\u00e9s recents"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Mostra els detalls de l'autor de l\u2019entrada, com ara el nom, l'avatar i la biografia."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Les categories proporcionen una manera \u00fatil d'agrupar entrades relacionades i d'explicar r\u00e0pidament als lectors de qu\u00e8 tracta una entrada."],"Assign a category":["Assigna una categoria"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> Actualment est\u00e0 treballant en aquesta entrada (<PreviewLink \/>), el que significa que no es poden fer canvis, tret que vost\u00e8 prengui el relleu."],"preview":["previsualitza"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> ara t\u00e9 el control de l'edici\u00f3 d'aquesta entrada (<PreviewLink \/>). No importa, els canvis fins ara s'han desat."],"Exit editor":["Surt de l'editor"],"Draft saved.":["S'ha desat l'esborrany."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exporta"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" suprimeix."],"Close block inserter":["Tanca l'inseridor de blocs"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Llista de p\u00e0gines: No es poden recuperar les p\u00e0gines."],"Link is empty":["L'enlla\u00e7 est\u00e0 buit."],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Opcions de %s"],"Search %s":["Busca %s"],"Set custom size":["Defineix la mida personalitzada"],"Use size preset":["Utilitza la mida predefinida"],"Reset colors":["Reinicialitza els colors"],"Reset gradient":["Reinicialitza el degradat"],"Remove all colors":["Suprimeix tots els colors"],"Remove all gradients":["Suprimeix tots els degradats"],"Color options":["Opcions de color"],"Gradient options":["Opcions de degradat"],"Add color":["Afegeix color"],"Add gradient":["Afegeix un degradat"],"Done":["Fet"],"Gradient name":["Nom del degradat"],"Color %s":["Color %s"],"Color format":["Format de color"],"Hex color":["Color hexadecimal"],"block description\u0004The author name.":["El nom de l'autor."],"block title\u0004Author Name":["Nom de l\u2019autor de l\u2019entrada"],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["Mostra l'enlla\u00e7 de la p\u00e0gina dels comentaris anteriors."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Mostra l'enlla\u00e7 a la p\u00e0gina del comentari seg\u00fcent."],"Icon":["Icona"],"Delete":["Suprimeix"],"Entity renamed.":["Entitat reanomenada."],"Icon background":["Fons d'icones"],"Use as site icon":["Utilitza com a icona del lloc web"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Les icones de lloc s\u00f3n les que veieu a les pestanyes del navegador, a les barres d'adreces d'inter\u00e8s i a les aplicacions m\u00f2bils de WordPress. Per utilitzar una icona personalitzada diferent del logotip del lloc web, utilitzeu la <a>configuraci\u00f3 de la icona del lloc<\/a>."],"Post type":["Tipus de contingut"],"Link to author archive":["Enlla\u00e7 a l'arxiu de l'autor"],"Author Name":["Nom de l\u2019autor"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["No teniu perm\u00eds per crear men\u00fas de navegaci\u00f3."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["No teniu permisos per editar aquest men\u00fa. No es desar\u00e0 cap canvi."],"Newer comments page link":["Enlla\u00e7 a la p\u00e0gina de comentaris m\u00e9s recent"],"Site icon.":["Icona del lloc web."],"Font size name\u0004Extra Large":["Extra Gran"],"block title\u0004Pagination":["Paginaci\u00f3"],"block title\u0004Previous Page":["P\u00e0gina anterior"],"block title\u0004Page Numbers":["N\u00fameros de p\u00e0gina"],"block title\u0004Next Page":["P\u00e0gina seg\u00fcent"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Mostra una llista de n\u00fameros de p\u00e0gina per a la paginaci\u00f3 de comentaris."],"Site updated.":["Lloc web actualitzat."],"Saving failed.":["No s'ha pogut desar."],"Now displaying: %s":["S'est\u00e0 mostrant: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["S'ha produ\u00eft un error en crear l'exportaci\u00f3 del lloc web."],"Manage menus":["Gestiona els men\u00fas"],"%s submenu":["Submen\u00fa de %s"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":["Mostra una navegaci\u00f3 paginada al conjunt de comentaris anteriors\/posteriors, quan sigui possible."],"block title\u0004Comments Pagination":["Paginaci\u00f3 dels comentaris"],"Added by":["Afegit per"],"Actions":["Accions"],"An error occurred while reverting the entity.":["S'ha produ\u00eft un error en revertir l'entitat."],"Rename":["Renombra"],"An error occurred while renaming the entity.":["S'ha produ\u00eft un error en canviar el nom de l'entitat."],"An error occurred while creating the template part.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la part de la plantilla."],"An error occurred while creating the template.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la plantilla."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Els degradats personalitzats estan buits! Afegiu m\u00e9s degradats per crear la vostra pr\u00f2pia paleta."],"Add custom colors":["Afegeix colors personalitzats"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gestiona els tipus de lletra i tipografia utilitzats en els enlla\u00e7os."],"Manage the fonts used on the site.":["Gestioneu els tipus de lletra utilitzats al lloc web."],"Manage the typography settings for different elements.":["Gestiona la configuraci\u00f3 tipogr\u00e0fica dels diferents elements."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["S'ha produ\u00eft un error en suprimir la plantilla."],"Show arrow":["Mostra la fletxa"],"Create a new menu?":["Crear un men\u00fa nou?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Xebr\u00f3"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Fletxa"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Cap"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Una fletxa decorativa afegida a l'enlla\u00e7 de comentaris seg\u00fcent i anterior."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalitzada"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalitzada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Per defecte"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["Afegeix un bloc per defecte"],"The ID for the author of the revision.":["L'identificador de l'autor de la revisi\u00f3."],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra les \u00faltimes entrades escrites per un sol autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada per aprendre a treure-li el m\u00e0xim partit."],"New to block themes and styling your site? ":["No coneixeu els temes de blocs o com aplicar estils al lloc web? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Podeu ajustar els blocs per garantir una experi\u00e8ncia cohesionada a tot el lloc web: afegiu els colors \u00fanics a un bloc de botons de marca o ajusteu el bloc de cap\u00e7alera a la mida que preferiu."],"Personalize blocks":["Personalitza els blocs"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Podeu personalitzar el lloc web tant com vulgueu amb diferents colors, tipografies i dissenys. O, si ho preferiu, deixeu-ho en mans del tema! "],"Set the design":["Defineix el disseny"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajusteu el lloc web o doneu-li un aspecte completament nou. Sigueu creatius: qu\u00e8 tal una paleta de colors nova per als botons o triar un tipus de lletra nou? Mireu qu\u00e8 podeu fer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Benvinguts a Estils"],"styles":["estils"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Feu clic <StylesIconImage \/> per comen\u00e7ar a dissenyar els blocs i trieu la vostra tipografia, disseny i colors."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dissenyeu tot el que hi ha al lloc web, des de la cap\u00e7alera fins al peu de p\u00e0gina, mitjan\u00e7ant blocs."],"Edit your site":["Edita el lloc web"],"Welcome to the site editor":["Us donem la benvinguda a l'editor del lloc web"],"Add a featured image":["Afegeix una imatge destacada"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["Aquest bloc est\u00e0 obsolet. Utilitzeu el bloc Comentaris en lloc."],"block title\u0004Comment (deprecated)":["Comentari de l'entrada (obsolet)"],"block description\u0004Show a block pattern.":["Mostra un patr\u00f3 de blocs."],"block title\u0004Pattern":["Patr\u00f3"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["Cont\u00e9 els elements del bloc utilitzats per mostrar un comentari, com ara el t\u00edtol, la data, l'autor, l'avatar i molt m\u00e9s."],"block title\u0004Comment Template":["Plantilla de comentaris"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Mostra un enlla\u00e7 per respondre a un comentari."],"block title\u0004Comment Reply Link":["Enlla\u00e7 de resposta del comentari"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["Mostra un enlla\u00e7 per editar el comentari al tauler de WordPress. Aquest enlla\u00e7 nom\u00e9s \u00e9s visible per als usuaris amb capacitat d'editar comentaris."],"block title\u0004Comment Edit Link":["Enlla\u00e7 d'edici\u00f3 del comentari"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Mostra el contingut d'un comentari."],"block title\u0004Comment Author Name":["Nom de l'autor del comentari"],"%s applied.":["%s aplicat."],"%s removed.":["%s eliminat."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: no est\u00e0 perm\u00e8s pujar aquest tipus de fitxer."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["S'han fet els canvis seg\u00fcents al lloc web, a les plantilles i al contingut."],"The following content has been modified.":["S'ha modificat el seg\u00fcent contingut."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Aquest canvi afectar\u00e0 les p\u00e0gines i entrades que utilitzin aquesta plantilla."],"This change will affect your whole site.":["Aquest canvi afectar\u00e0 tot el lloc web."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per canviar la mida del llen\u00e7."],"Drag to resize":["Arrossega per a redimensionar"],"Transform":["Transforma"],"Submenu & overlay background":["Fons del submen\u00fa i superposici\u00f3"],"Submenu & overlay text":["Text del submen\u00fa i superposici\u00f3"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["El men\u00fa de navegaci\u00f3 s'ha suprimit o no est\u00e0 disponible. "],"Confirm":["Confirma"],"Delete %s":["Suprimeix %s"],"%s navigation":["navegaci\u00f3 %s"],"Create new menu":["Crea un men\u00fa nou"],"Unsaved Navigation Menu.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3 no s\u2019ha desat."],"Menus":["Men\u00fas"],"Embed Wolfram notebook content.":["Incrusta contingut de la llibreta Wolfram."],"Reply":["Respon"],"Avatar Settings":["Configuraci\u00f3 de l'avatar"],"Displays more block tools":["Mostra m\u00e9s eines de bloc"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Creeu un efecte de color de dos tons sense perdre la imatge original."],"Remove %s":["Suprimeix %s"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d patr\u00f3 trobat per \"%2$s\"","%1$d patr\u00f3ns trobats per \u201c%2$s\u201d"],"Explore all patterns":["Explora tots els patrons"],"Orientation":["Orientaci\u00f3"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permet ajustar a varies l\u00ednies"],"No Navigation Menus found.":["No s'han trobat men\u00fas de navegaci\u00f3."],"Theme not found.":["Tema no trobat."],"HTML title for the post, transformed for display.":["T\u00edtol HTML de l'entrada, transformat per a mostrar-se."],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":["T\u00edtol per a la variaci\u00f3 d'estils globals, tal com est\u00e0 a la base de dades."],"Title of the global styles variation.":["T\u00edtol per a la variaci\u00f3 d'estils globals."],"Global settings.":["Configuraci\u00f3 global."],"Global styles.":["Estils globals."],"ID of global styles config.":["Identificador de la configuraci\u00f3 d'estils globals."],"No global styles config exist with that id.":["No existeix cap configuraci\u00f3 d'estils globals amb aquest identificador."],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":["No teniu permisos per accedir als estils globals en aquest lloc web."],"The theme identifier":["L'identificador del tema"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"block style label\u0004Plain":["Pla"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Les paletes s'utilitzen per proporcionar opcions de color predeterminades per a blocs i diverses eines de disseny. Aqu\u00ed podeu editar els colors amb les seves etiquetes."],"Elements":["Elements"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gestioneu les paletes i el color per defecte dels diferents elements globals del lloc."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalitzeu l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics i per a tot el lloc web."],"Areas":["\u00c0rees"],"Link to comment":["Enlla\u00e7 al comentari"],"Link to authors URL":["Enlla\u00e7 a la URL dels autors"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Tria una secci\u00f3 %s existent o crea'n una."],"Name and create your new %s":["Anomena i crea una secci\u00f3 %s nova"],"Add a site logo":["Afegeix un logotip del lloc web"],"Open on click":["Obre en fer clic"],"Submenus":["Submen\u00fas"],"Always":["Sempre"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Redueix les opcions de navegaci\u00f3 en una icona de men\u00fa que obre una superposici\u00f3."],"Configure overlay menu":["Configura el men\u00fa de superposici\u00f3"],"Overlay Menu":["Superposici\u00f3 del men\u00fa"],"Display":["Visualitzaci\u00f3"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incrusta pins, taulers i perfils de Pinterest."],"bookmark":["marcador"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Arrossegueu i deixeu anar aquest bloc, pugeu o seleccioneu contingut multim\u00e8dia existent de la biblioteca."],"Show only top level categories":["Mostra nom\u00e9s les categories de nivell superior"],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Mostra el nom d'aquest lloc web. Actualitzeu el bloc i els canvis s'apliquen a tot arreu on s'utilitzi. Aix\u00f2 tamb\u00e9 apareixer\u00e0 a la barra de t\u00edtol del navegador i als resultats de la cerca."],"Highlight":["Ressalta"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Crea una p\u00e0gina: <mark>%s<\/mark>"],"You do not have permission to create Pages.":["No teniu perm\u00eds per crear p\u00e0gines."],"%d color":["%d color","%d colors"],"Palette":["Paleta"],"Navigate to the previous view":["Navega fins a la visualitzaci\u00f3 anterior"],"Include the label as part of the link":["Incloeu l'etiqueta com a part de l'enlla\u00e7"],"Previous: ":["Anterior: "],"Next: ":["Seg\u00fcent: "],"Make title link to home":["Establir un enlla\u00e7 de t\u00edtol a la p\u00e0gina d'inici"],"This item is missing a link":["A aquest element li falta un enlla\u00e7"],"Block spacing":["Espaiat del bloc"],"Max %s wide":["%s m\u00e0xim d'amplada"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["Anterior:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["Seg\u00fcent:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["Afegeix un submen\u00fa a la navegaci\u00f3."],"block title\u0004Submenu":["Submen\u00fa"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["Mostra el contingut en diverses columnes, amb blocs afegits a cada columna."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalitzeu l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics per a tot el lloc web."],"Colors":["Colors"],"Show %s":["Mostra %s"],"Hide and reset %s":["Amaga i reinicialitza %s"],"Reset %s":["Reicianialitza %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["L'element <footer> hauria de representar un peu de p\u00e0gina per al seu element de secci\u00f3 m\u00e9s proper (per exemple: <section>, <article>, <main>, etc.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["L'element <aside> hauria de representar una porci\u00f3 d'un document el contingut del qual nom\u00e9s est\u00e0 relacionat indirectament amb el contingut principal del document."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["L'element <article> ha de representar una porci\u00f3 aut\u00f2noma i sindicable del document."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["L'element <section> ha de representar una porci\u00f3 independent del document que no pot ser representada millor per un altre element."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["L'element <main> ha de ser utilitzat \u00fanicament per a contingut principal del document. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["L'element <header> ha de representar contingut introductori, generalment un grup d'ajudes introduct\u00f2ries o de navegaci\u00f3."],"Minimum height":["Al\u00e7ada m\u00ednima"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Creeu contingut estructurat en files i columnes per mostrar informaci\u00f3."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["Creeu un disseny de giny cl\u00e0ssic amb un t\u00edtol estilitzat pel tema, a les \u00e0rees dels ginys."],"Widget Group":["Grup de ginys"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra Gran"],"Size of a UI element\u0004Large":["Gran"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mitjana"],"Size of a UI element\u0004Small":["Petita"],"Size of a UI element\u0004None":["Cap"],"No selection":["Cap selecci\u00f3"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Xebr\u00f3"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Fletxa"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Cap"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Una fletxa decorativa afegida a l'enlla\u00e7 de la p\u00e0gina seg\u00fcent i anterior."],"Arrow":["Fletxa"],"Preload value\u0004None":["Cap"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Prec\u00e0rrega"],"Media item link option\u0004None":["Cap"],"Currently selected font appearance: %s":["Aspecte del tipus de lletra seleccionat actualment: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estil de tipus de lletra seleccionat actualment: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Pes del tipus de lletra actualment: %s"],"No selected font appearance":["No s'ha seleccionat cap aparen\u00e7a del tipus de lletra"],"Justification":["Justificaci\u00f3"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Blau i taronja"],"Duotone name\u0004Purple and green":["Porpra i verd"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Magenta i groc"],"Duotone name\u0004Midnight":["Mitjanit"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Blau i vermell"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["Porpra i groc"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Escala de grisos"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["Escala de grisos foscos"],"Gradient name\u0004Midnight":["Mitjanit"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Verd el\u00e8ctric"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Oce\u00e0 p\u00e0l\u00b7lid"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Capvespre llumin\u00f3s"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["Rosa bordeus"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["Rosat violeta clar"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["Espectre fred a c\u00e0lid"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["Gris molt clar a gris blav\u00f3s"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["Taronja viu i llumin\u00f3s a vermell viu"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ambre viu i llumin\u00f3s a taronja viu i llumin\u00f3s"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["Verd cian clar a verd cian viu"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["Blau cian viu a porpra viu"],"Color name\u0004Vivid purple":["Porpra viu"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Blau cian viu"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Blau cel p\u00e0l\u00b7lid"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Verd cian viu"],"Color name\u0004Light green cyan":["Verd cian clar"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["Ambre viu i llumin\u00f3s"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Taronja viu llumin\u00f3s"],"Color name\u0004Vivid red":["Vermell viu"],"Color name\u0004Pale pink":["Rosa p\u00e0l\u00b7lid"],"Color name\u0004White":["Blanc"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Gris blav\u00f3s"],"Color name\u0004Black":["Negre"],"Font size name\u0004Large":["Gran"],"Font size name\u0004Medium":["Mitjana"],"Font size name\u0004Small":["Petita"],"Reset all":["Reinicialitza-ho tot"],"Currently selected font size: %s":["Mida del tipus de lletra seleccionada actualment: %s"],"Currently selected: %s":["Actualment seleccionat: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["Escala"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["La imatge s'estirar\u00e0 i distorsionar\u00e0 per omplir l'espai completament."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["La imatge es redimensiona per omplir l'espai sense retallar-se ni distorsionar-se."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["La imatge es redimensiona i s'escap\u00e7a per omplir l'espai completament sense distorsionar-se."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Emplena"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Cont\u00e9"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Coberta"],"Loading options\u2026":["S'estan carregant les opcions..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Totes les mides de les imatges de la galeria s'han actualitzat a: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Totes les imatges de la galeria s'han actualitzat perqu\u00e8 no s'obrin en una pestanya nova"],"All gallery images updated to open in new tab":["Totes les imatges de la galeria s'han actualitzat per obrir-les en una pestanya nova"],"All gallery image links updated to: %s":["Tots els enlla\u00e7os d'imatges de la galeria actualitzats a: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Si pugen a una galeria, tots els fitxers han de tenir formats d'imatge"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Flow":["Flux"],"Flex":["Flexible"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Heu provat d'editar un element que no existeix. Potser es va esborrar?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalitzeu com interactueu amb els blocs de la biblioteca de blocs i editeu el llen\u00e7."],"Block interactions":["Interaccions de blocs"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalitzeu les opcions relacionades amb la interf\u00edcie de l'editor de blocs i el flux d'edici\u00f3."],"Change options related to publishing.":["Canvia les opcions relacionades amb la publicaci\u00f3."],"Publishing":["S'est\u00e0 publicant"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introdu\u00efu els car\u00e0cters utilitzats per a separar els termes."],"Add \"read more\" link text":["Afegeix el text de l'enlla\u00e7 \u00abLlegiu-ne m\u00e9s\u00bb"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Les entrades del blog es poden \u00abfixar\u00bb, una caracter\u00edstica que les posa a la part de dalt de la portada de les entrades, deixant-les all\u00e0 fins que noves entrades fixes es publiquin."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["El WordPress cont\u00e9 diferents tipus de contingut i est\u00e0 dividit en col\u00b7leccions anomenades \u00abtipus d\u2019entrada\u00bb. Per defecte, n\u2019hi ha uns quants, com ara entrades de blog i p\u00e0gines, per\u00f2 les extensions en poden afegir m\u00e9s."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Commuta per utilitzar el context de consulta global definit amb la plantilla actual, com ara un arxiu o una cerca. Desactiveu per personalitzar la configuraci\u00f3 de manera independent."],"Inherit query from template":["Hereta la consulta de la plantilla"],"Site Title placeholder":["Marcador de posici\u00f3 del t\u00edtol del lloc web"],"Site Tagline placeholder":["Marcador de posici\u00f3 del lema del lloc web"],"Link image to home":["Enlla\u00e7a la imatge amb la p\u00e0gina d'inici"],"block example\u0004Home Link":["Enlla\u00e7a a la p\u00e0gina d\u2019inici"],"Add home link":["Afegeix un enlla\u00e7 a la p\u00e0gina d'inici"],"Home link text":["Text de l'enlla\u00e7 a la p\u00e0gina d'inici"],"Media width":["Amplada dels m\u00e8dia"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["No s'han trobat entrades publicades."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["La reproducci\u00f3 autom\u00e0tica pot causar problemes d'usabilitat a alguns usuaris."],"Style":["Estil"],"Radius":["Radi"],"Link radii":["Enlla\u00e7a els radis"],"Unlink radii":["Desenlla\u00e7a els radis"],"Bottom right":["A baix a la dreta"],"Bottom left":["A baix a l\u2019esquerra"],"Top right":["A dalt a la dreta"],"Top left":["A dalt a l'esquerra"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["El bloc \u00ab%s\u00bb t\u00e9 errors i pot no funcionar correctament. Comproveu les eines del desenvolupador per a m\u00e9s detalls."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Desactiveu els blocs que no voleu que apareguin a l\u2019inseridor. Sempre podeu tornar a commutar-los m\u00e9s tard."],"Visible blocks":["Blocs visibles"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Reviseu la configuraci\u00f3, com ara la visibilitat i les etiquetes."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["Bloc avan\u00e7at que permet visualitzar tipus d\u2019entrades en funci\u00f3 de diferents par\u00e0metres de consulta i configuracions visuals."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["Cont\u00e9 els elements de bloc utilitzats per representar una entrada, com ara el t\u00edtol, la data, la imatge destacada, el contingut o l\u2019extracte, entre d'altres."],"block title\u0004Post Template":["Plantilla d\u2019entrada"],"block keyword\u0004link":["enlla\u00e7"],"No preview available.":["No hi ha previsualitzaci\u00f3 disponible."],"Widgets footer":["Peu de p\u00e0gina dels ginys"],"Display block breadcrumbs deactivated":["S'ha desactivat el bloc que mostra la ruta navegaci\u00f3"],"Display block breadcrumbs activated":["S\u2019ha activat el bloc que mostra la ruta navegaci\u00f3"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Les plantilles ajuden a definir el disseny del lloc web. Podeu personalitzar tots els aspectes de les entrades i p\u00e0gines mitjan\u00e7ant blocs i patrons en aquest editor."],"noun\u0004Document":["Document"],"%d block is hidden.":["S'ha amagat %d bloc.","S'han amagat %d blocs."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["El bloc de calendari est\u00e0 amagat perqu\u00e8 no hi ha entrades publicades."],"block keyword\u0004movie":["pel\u00b7l\u00edcula"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusteu un v\u00eddeo de la biblioteca multim\u00e8dia o pugeu un de nou."],"block keyword\u0004poem":["poema"],"block keyword\u0004poetry":["poesia"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inseriu poesia. Useu formats d'espai especials. O citeu lletres de can\u00e7ons."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Aquest bloc est\u00e0 obsolet. En lloc d'aix\u00f2 utilitzeu el bloc de columnes."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["Un n\u00favol de les etiquetes que m\u00e9s heu utilitzat."],"block style label\u0004Stripes":["Ratlles"],"block keyword\u0004summary":["resum"],"block keyword\u0004document outline":["esquema del document"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":["Resumiu l\u2019entrada amb una llista de cap\u00e7alera. Afegiu \u00e0ncores HTML als blocs de cap\u00e7alera per enlla\u00e7ar-los aqu\u00ed."],"block title\u0004Table of Contents":["Taula de continguts"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["Afegeix espai en blanc entre blocs i personalitza la seva al\u00e7ada."],"block style label\u0004Pill Shape":["Forma de la p\u00edndola"],"block style label\u0004Logos Only":["Nom\u00e9s logotips"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["Mostra unes icones que enllacen als perfils de les xarxes socials o llocs web."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["Mostra una icona que enlla\u00e7a a un perfil de les xarxes socials o lloc web."],"block keyword\u0004description":["descripci\u00f3"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":["Descriviu en poques paraules de qu\u00e8 tracta el lloc web. L'esl\u00f2gan es pot utilitzar als resultats de cerca o quan es comparteix a les xarxes socials encara que no es mostri al disseny del tema."],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Inseriu elements personalitzats addicionals amb un codi curt de WordPress."],"block style label\u0004Dots":["Punts"],"block style label\u0004Wide Line":["L\u00ednia ampla"],"block keyword\u0004divider":["divisor"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["l\u00ednia-horitzontal"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea un salt entre l\u00ednies o seccions amb un separador horitzontal."],"block keyword\u0004find":["trobar"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Ajudeu els visitants a trobar el contingut."],"block keyword\u0004feed":["canal"],"block keyword\u0004atom":["\u00e0tom"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostra les entrades des de qualsevol canal RSS o Atom."],"block keyword\u0004cite":["cita"],"block keyword\u0004blockquote":["bloc de cita"],"block description\u0004Display the query title.":["Mostra el t\u00edtol de la consulta."],"block title\u0004Query Title":["T\u00edtol de la consulta"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Mostra una navegaci\u00f3 paginada al conjunt d'entrades anteriors\/posteriors, quan sigui possible."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["Mostra l'enlla\u00e7 de la p\u00e0gina d'entrades anteriors."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Mostra una llista de n\u00fameros de p\u00e0gina per a la paginaci\u00f3"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Mostra l'enlla\u00e7 de la p\u00e0gina d'entrades seg\u00fcents."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Emfatitza visualment una cita del text."],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Afegeix text que respecti els espais i tabulats, i que tamb\u00e9 permeti estils."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Mostra el t\u00edtol d'una entrada, p\u00e0gina o qualsevol altre tipus de contingut."],"block description\u0004Post terms.":["Termes de les entrades."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Mostra l'enlla\u00e7 a l'entrada anterior o seg\u00fcent que \u00e9s adjacent a l'entrada actual."],"block title\u0004Post Navigation Link":["Missatge de navegaci\u00f3 Enlla\u00e7"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["Mostra la imatge destacada d'una entrada."],"block description\u0004Display the excerpt.":["Mostra l'extracte."],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["Mostra el contingut d'una entrada o p\u00e0gina."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":["Mostra l'enlla\u00e7 als comentaris de l'entrada actual."],"block description\u0004Display a post's comments form.":["Mostra el formulari de comentaris d'una entrada."],"block description\u0004Display a post's comments count.":["Mostra el recompte de comentaris d'una entrada."],"block keyword\u0004text":["text"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["Comen\u00e7a amb el bloc b\u00e0sic que construeix tota la narrativa."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["Mostra una llista de totes les p\u00e0gines."],"block keyword\u0004pagination":["paginaci\u00f3"],"block keyword\u0004next page":["p\u00e0gina seg\u00fcent"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["Separa el contingut en una experi\u00e8ncia multi p\u00e0gina."],"block keyword\u0004navigation":["navegaci\u00f3"],"block keyword\u0004menu":["men\u00fa"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Una col\u00b7lecci\u00f3 de blocs que permeten als visitants moure's del lloc web."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["Afegiu una p\u00e0gina, un enlla\u00e7 o un altre element a la navegaci\u00f3."],"block keyword\u0004read more":["llegeix m\u00e9s"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["El contingut anterior a aquest bloc es mostrar\u00e0 al fragment de la p\u00e0gina d'arxius."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["El lloc web no inclou compatibilitat amb aquest bloqueig."],"block keyword\u0004video":["v\u00eddeo"],"block keyword\u0004image":["imatge"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Defineix els m\u00e8dia i les paraules un al costat de l'altre per a un format m\u00e9s ric."],"block keyword\u0004form":["formulari"],"block keyword\u0004logout":["tanca la sessi\u00f3"],"block keyword\u0004login":["entra"],"block description\u0004Show login & logout links.":["Mostra els enlla\u00e7os d'inici de sessi\u00f3 i sortida."],"block keyword\u0004numbered list":["llista numerada"],"block keyword\u0004ordered list":["llista ordenada"],"block keyword\u0004bullet list":["llista de pics"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Creeu una llista amb pics o numerats."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Mostra un giny heretat."],"block title\u0004Legacy Widget":["Giny heretat"],"block keyword\u0004recent posts":["entrades recents"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Mostra una llista de les entrades m\u00e9s recents."],"block keyword\u0004recent comments":["comentaris recents"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Mostra una llista dels comentaris m\u00e9s recents."],"block style label\u0004Rounded":["Arrodonit"],"block style label\u0004Default":["Per defecte"],"block keyword\u0004picture":["imatge"],"block keyword\u0004photo":["foto"],"block keyword\u0004img":["img"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["Inseriu una imatge per fer una declaraci\u00f3 visual."],"block keyword\u0004embed":["incrustat"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Afegeix codi HTML personalitzat i previsualitza'l mentre edites."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Creeu un enlla\u00e7 que sempre apunti a la p\u00e0gina d'inici del lloc web. Normalment, no \u00e9s necessari si ja hi ha un enlla\u00e7 de t\u00edtol del lloc present a la cap\u00e7alera."],"block title\u0004Home Link":["Enlla\u00e7a a la p\u00e0gina d\u2019inici"],"block keyword\u0004subtitle":["subt\u00edtol"],"block keyword\u0004title":["t\u00edtol"],"block keyword\u0004section":["secci\u00f3"],"block keyword\u0004row":["fila"],"block keyword\u0004wrapper":["embolcall"],"block keyword\u0004container":["contenidor"],"block keyword\u0004photos":["fotos"],"block keyword\u0004images":["imatges"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["Mostra imatges m\u00faltiples en una galeria."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["Utilitza l'editor cl\u00e0ssic de WordPress."],"block keyword\u0004download":["baixa"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["document"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["Afegiu un enlla\u00e7 a un fitxer que es pot baixar."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["Una sola columna dins d'un bloc de columnes."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Mostra fragments de codi que respecten l'espaiat i les pestanyes."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["Mostra una llista de totes les categories."],"block keyword\u0004archive":["arxiu"],"block keyword\u0004posts":["entrades"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendari de les entrades del lloc web."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Sol\u00b7liciteu als visitants que interactu\u00efn amb un grup d'enlla\u00e7os amb estil de bot\u00f3."],"block style label\u0004Outline":["Contorn"],"block style label\u0004Fill":["Emplena"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Sol\u00b7liciteu als visitants que interactu\u00efn amb un enlla\u00e7 amb estil de bot\u00f3."],"block keyword\u0004recording":["enregistrament"],"block keyword\u0004podcast":["podcast"],"block keyword\u0004sound":["so"],"block keyword\u0004music":["m\u00fasica"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["Incrusta un reproductor d'\u00e0udio simple."],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["Mostra un arxiu de dates de les teves entrades."],"Letter spacing":["Espaiat de les lletres"],"Points (pt)":["Punts (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (PC)"],"Inches (in)":["Polzades (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00b7l\u00edmetres (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetres (cm)"],"x-height of the font (ex)":["al\u00e7ada x del tipus de lletra (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Amplada del car\u00e0cter zero (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s gran de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s petita de l\u2019\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vmin)"],"Percent (%)":["Percentatge (%)"],"Welcome to the template editor":["Us donem la benvinguda a l'editor de plantilles"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["El tema us proporciona %s \u00e0rea de \u201cblocs\u201d per a afegir i editar contingut.\u00a0Proveu d'afegir aqu\u00ed una barra de cerca, icones de xarxa social, o altre tipus de blocs i mireu com queden al lloc web.","El tema us proporciona %s \u00e0rea de \u201cblocs\u201d per a afegir i editar continguts.\u00a0Proveu d'afegir aqu\u00ed una barra de cerca, icones de xarxes socials, o altre tipus de blocs i mireu com queden al lloc web."],"Margin":["Marge"],"New to the block editor?":["Nou a l'editor de blocs?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Obteniu l\u2019extensi\u00f3 de ginys cl\u00e0ssics."],"Want to stick with the old widgets?":["Voleu quedar-vos amb els ginys antics?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Ara podeu afegir qualsevol bloc a les \u00e0rees dels ginys del lloc web. No us preocupeu, tots els vostres ginys preferits encara funcionen perfectament."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["El tema proporciona diferents \u00e0rees de \"bloc\" per afegir i editar contingut.\u00a0Proveu d'afegir aqu\u00ed una barra de cerca, icones socials o altres tipus de blocs i vegeu com es veuran al vostre lloc web."],"Welcome to block Widgets":["Us donem la benvinguda al bloc dels ginys"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc desactivat"],"Contain text cursor inside block activated":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc activat"],"(Home link, opens in a new tab)":["(P\u00e0gina d\u2019inici, s'obre en una pestanya nova)"],"Close menu":["Tanca el men\u00fa"],"Open menu":["Obre el men\u00fa"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":["Estils consolidats a partir dels or\u00edgens del nucli, el tema i l'usuari."],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":["Configuraci\u00f3 consolidada a partir dels or\u00edgens del nucli, del tema i de l'usuari."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Les eines proporcionen interaccions diferents per a la selecci\u00f3, navegaci\u00f3 i edici\u00f3 de blocs. Commuta entre selecciona o edita en pr\u00e9mer la tecla esc o retorn."],"Carousel view":["Vista carrusel"],"Next pattern":["Patr\u00f3 seg\u00fcent"],"Previous pattern":["Patr\u00f3 anterior"],"Start blank":["Comen\u00e7a amb blanc"],"Apply duotone filter":["Aplica el filtre bit\u00f2"],"Duotone":["Bit\u00f2"],"Page on front":["P\u00e0gina a la portada"],"Show on front":["Mostra a la portada"],"Logo":["Logotip"],"Tagline":["Lema"],"Highlights":["Ressaltats"],"Shadows":["Ombres"],"Duotone: %s":["Bit\u00f2: %s"],"Duotone code: %s":["Codi bit\u00f2: %s"],"Active theme gradients.":["Degradats del tema actiu."],"Active theme font sizes.":["Tipus de lletra del tema actiu."],"Active theme color palette.":["Paleta de colors de tema actiu."],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":["Mida m\u00e0xima de pujada en bytes permesa per al lloc web."],"Available image sizes.":["Mides d'imatge disponibles."],"Determines whether the image editing feature is enabled.":["Determina si la funci\u00f3 d'edici\u00f3 d'imatges est\u00e0 habilitada."],"Available image dimensions.":["Dimensions d'imatge disponibles."],"Default size for images.":["Mida predeterminada per a les imatges."],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":["Determina si la configuraci\u00f3 regional actual \u00e9s de dreta a esquerra (RTL)."],"Enables custom units.":["Habilita les unitats personalitzades."],"Enables custom spacing.":["Habilita l'espaiat personalitzat."],"Enables custom line height.":["Habilita l'al\u00e7ada de l\u00ednia personalitzada."],"Disables custom font size.":["Desactiva la mida de tipus de lletra."],"Disables custom colors.":["Desactiva els colors personalitzats."],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":["Retorna totes les categories per als tipus de blocs que es mostraran a l'editor de blocs."],"List of allowed mime types and file extensions.":["Llista de tipus mime permesos i extensions de fitxer."],"List of allowed block types.":["Llista de tipus de blocs permesos."],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":["Habilitar\/desactivar alineacions amples\/completes."],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":["Tipus de ginys per amagar-los al bloc de ginys antics."],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":["Habilita\/deshabilita el suport de dissenys amb contenidors de blocs."],"Editor styles":["Estils d'editor"],"Enables experimental Site Editor blocks":["Habilita els blocs experimentals de l'Editor del lloc web"],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":["No teniu permisos per a llegir la configuraci\u00f3 del directori de blocs."],"Patterns list":["Llista de patrons"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Utilitzeu les tecles de fletxa a la dreta i a l'esquerra per moure-us als blocs"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalitzeu l'amplada de tots els elements que estan assignades a les columnes al centre o a l'ample."],"Wide":["Ample"],"Layout":["Disseny"],"Dotted":["Puntejat"],"Dashed":["Tra\u00e7at"],"Add new page":["Afegeix una p\u00e0gina nova"],"Close inserter":["Tanca l'inseridor"],"Customizing":["Esteu personalitzant"],"Widget types":["Tipus de ginys"],"Custom Template":["Plantilla personalitzada"],"Create custom template":["Crea una plantilla personalitzada"],"Custom template created. You're in template mode now.":["S'ha creat la plantilla personalitzada. Esteu en mode plantilla ara."],"Term Description":["Descripci\u00f3 del terme"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":["Mostra la descripci\u00f3 de categories, etiquetes i taxonomies personalitzades quan es veu un arxiu."],"block title\u0004Term Description":["Descripci\u00f3 del terme"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloc d'enlla\u00e7 als comentaris de l'entrada: no s'ha trobat l'entrada."],"%s comment":["%s comentari","%s comentaris"],"No comments":["No hi ha comentaris"],"block title\u0004Comments Link":["Enlla\u00e7 de comentaris de l'entrada"],"Provided type is not supported.":["No s'admet el tipus proporcionat."],"Archive title":["T\u00edtol de l'arxiu"],"Display the archive title based on the queried object.":["Mostra el t\u00edtol de l'arxiu en funci\u00f3 de l'objecte consultat."],"Archive Title":["T\u00edtol de l'arxiu"],"Click plus to add":["Feu clic per a afegir"],"Log out":["Tanca la sessi\u00f3"],"Redirect to current URL":["Redirigeix a l'URL actual"],"Display login as form":["Mostra l'acc\u00e9s com un formulari"],"block title\u0004Login\/out":["Inicia\/tanca la sessi\u00f3"],"Widget is missing.":["Falta el giny."],"Legacy Widget Preview":["Previsualitzaci\u00f3 del giny heretat"],"Select widget":["Selecciona un giny"],"block title\u0004Custom Link":["Enlla\u00e7 personalitzat"],"Embed of %s.":["Incrustaci\u00f3 de %s."],"PDF embed":["Incrustaci\u00f3 de PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["Incrustaci\u00f3 del fitxer PDF seleccionat."],"Copied URL to clipboard.":["S'ha copiat l'URL al porta-retalls"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Nota: la majoria de navegadors de tel\u00e8fons o tauletes no mostraran els PDFs incrustats."],"Show inline embed":["Mostra la incrustaci\u00f3 en l\u00ednia"],"PDF settings":["Par\u00e0metres de PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Add citation":["Afegeix una citaci\u00f3"],"Add quote":["Afegeix una cita"],"Add caption":["Afegeix una llegenda"],"Type \/ to choose a block":["Tecleja \/ per triar un bloc"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Hi ha %2$d esdeveniment","%1$s. Hi ha %2$d esdeveniments"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Manage with live preview":["Gestiona amb la previsualitzaci\u00f3 en viu"],"Move to widget area":["Mou a l'\u00e0rea de ginys"],"Border color":["Color de la vora"],"Border width":["Amplada de la vora"],"Border":["Vora"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Commuta l'inseridor de blocs"],"Clear customizations":["Neteja les personalitzacions"],"Template revert failed. Please reload.":["La reversi\u00f3 de la plantilla ha fallat. Recarregueu."],"Template reverted.":["La plantilla s'ha revertit."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat. Recarregueu."],"This template is not revertable.":["Aquesta plantilla no \u00e9s reversible."],"A link to a post format":["Un enlla\u00e7 a un format d'entrada"],"Post Format Link":["Enlla\u00e7 al format d'entrada"],"This content is password protected.":["Aquest contingut est\u00e0 protegit per contrasenya."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":["%1$s Comentari<span class=\"screen-reader-text\"> a %2$s<\/span>","%1$s Comentaris<span class=\"screen-reader-text\"> a %2$s<\/span>"],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":["Sense comentaris<span class=\"screen-reader-text\"> a %s<\/span>"],"Page title":["T\u00edtol de la p\u00e0gina"],"Grid":["Graella"],"Template name\u0004Single Posts":["Entrades individuals"],"Default based on area (%s)":["Per defecte, basat en l'\u00e0rea (%s)"],"Area":["\u00c0rea"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Enlla\u00e7 d'exemple"],"Select tag":["Selecciona una etiqueta"],"Select category":["Selecciona una categoria"],"Select page":["Selecciona una p\u00e0gina"],"Select post":["Selecciona una entrada"],"Select a block to install and add it to your post.":["Seleccioneu un bloc per instal\u00b7lar i afegir-lo a les entrades."],"Available to install":["Disponible per a instal\u00b7lar"],"No results available from your installed blocks.":["No hi ha resultats disponibles dels blocs instal\u00b7lats."],"%d additional block is available to install.":["%d bloc addicional est\u00e0 disponible per a instal\u00b7lar.","%d blocs addicionals estan disponibles per a instal\u00b7lar-los."],"Blocks available for install":["Blocs disponibles per a instal\u00b7lar"],"Install block":["Instal\u00b7la un bloc"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["%1$s <span>per %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["S'est\u00e0 instal\u00b7lant..."],"Installed!":["S'ha instal\u00b7lat!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["Instal\u00b7la %1$s. %2$s estrella amb %3$s revisi\u00f3.","Instal\u00b7la %1$s. %2$s estrelles amb %3$s revisions."],"Try reloading the page.":["Proveu de recarregar la p\u00e0gina."],"Block %s installed and added.":["S'ha instal\u00b7lat i afegit el bloc %s."],"Invalid item":["Element no v\u00e0lid"],"Switch to '%s'":["Canvia a '%s'"],"List View":["Visualitzaci\u00f3 de llista"],"Template name\u0004Taxonomy":["Taxonomia"],"Template part created.":["S'ha creat la part de la plantilla."],"Template (selected)":["Plantilla (seleccionada)"],"Search for blocks and patterns":["Cerca de blocs i patrons"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Si heu introdu\u00eft una etiqueta personalitzada, s'afegir\u00e0 abans del t\u00edtol."],"Display the title as a link":["Mostra el t\u00edtol com un enlla\u00e7"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Mostra l'enlla\u00e7 de l'entrada que precedeix l'entrada actual."],"Previous post":["Entrada anterior"],"Displays the post link that follows the current post.":["Mostra l'enlla\u00e7 de l'entrada que segueix a l'entrada actual."],"Next post":["Entrada seg\u00fcent"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["Editeu les diferents regions globals del vostre lloc web, com ara la cap\u00e7alera, el peu de p\u00e0gina o la barra lateral, o creeu-ne de pr\u00f2pies."],"block title\u0004Page List":["Llista de p\u00e0gines"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["El lloc web no t\u00e9 cap entrada, aix\u00ed que no hi ha res que es pugui mostrar en aquest moment."],"Select %s":["Selecciona %s"],"label for previous post link\u0004Previous":["Anterior"],"label for next post link\u0004Next":["Seg\u00fcent"],"An example title":["Un t\u00edtol d'exemple"],"Previous page link":["Enlla\u00e7 a la p\u00e0gina anterior"],"Previous Page":["P\u00e0gina anterior"],"block title\u0004Comments Page Numbers":["Nombres de paginaci\u00f3 de comentaris"],"Next page link":["Enlla\u00e7 a la p\u00e0gina seg\u00fcent"],"Next Page":["P\u00e0gina seg\u00fcent"],"Max page to show":["Nombre m\u00e0xim de p\u00e0gines a mostrar"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limiteu les p\u00e0gines que voleu mostrar, encara que la consulta tingui m\u00e9s resultats. Per mostrar totes les p\u00e0gines utilitzeu 0 (zero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["La secci\u00f3 de plantilla s'ha suprimit o no est\u00e0 disponible: %s"],"Icon color":["Color de la icona"],"Block cannot be rendered inside itself.":["El bloc no es pot renderitzar dins de si mateix."],"Indent":["Sagna"],"Outdent":["Treu el sagnat"],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["Sense ordenar"],"Space between items":["Espai entre els elements"],"Add Media":["Afegeix m\u00e8dia"],"Add text over image":["Afegeix text damunt de la imatge"],"Drag":["Arrossega"],"Add an anchor":["Afegeix una \u00e0ncora"],"Align":["Alinea"],"Additional":["Addicional"],"Panels":["Quadres"],"Display block breadcrumbs":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3 a la part inferior de l'editor."],"The pattern category slugs.":["Els \u00e0lies de les categories del patr\u00f3."],"The pattern content.":["El contingut del patr\u00f3."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["S'ha produ\u00eft un error inesperat. Alguna cosa pot estar malament amb WordPress.org o amb la configuraci\u00f3 d'aquest servidor. Si continueu tenint problemes, proveu els <a href=\"%s\">f\u00f2rums de suport<\/a>."],"[block rendering halted]":["[s\u2019ha aturat la renderitzaci\u00f3 del bloc]"],"block title\u0004Post Terms":["Termes de l'entrada"],"block title\u0004Featured Image":["Publica la imatge destacada"],"block title\u0004Comments Form":["Formulari de comentaris de l'entrada"],"block title\u0004Comments Count":["Recompte de comentaris de l\u2019entrada"],"block title\u0004Comment Date":["Data del comentari"],"block title\u0004Comment Content":["Contingut del comentari"],"block title\u0004Comment Author":["Comentari de l'autor"],"block title\u0004Post Comment":["Comentari de l'entrada"],"block title\u0004Query Loop":["Llista de continguts"],"block title\u0004Template Part":["Secci\u00f3 de plantilla"],"Untitled Template Part":["Secci\u00f3 de plantilla sense t\u00edtol"],"block title\u0004Site Title":["T\u00edtol del lloc web"],"block title\u0004Site Tagline":["Lema del lloc web"],"block title\u0004Site Logo":["Logotip del lloc web"],"block title\u0004Social Icon":["Icona de xarxa social"],"block title\u0004Social Icons":["Icones de xarxes socials"],"block title\u0004Tag Cloud":["N\u00favol d'etiquetes"],"block title\u0004Video":["V\u00eddeo"],"block title\u0004Verse":["Vers"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Columnes de text (obsoletes)"],"block title\u0004Table":["Taula"],"block title\u0004Spacer":["Espaiador"],"block title\u0004Shortcode":["Codi de substituci\u00f3"],"block title\u0004Separator":["Separador"],"block title\u0004Group":["Grup"],"block title\u0004Search":["Cerca"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Cita destacada"],"block title\u0004Preformatted":["Preformatat"],"block title\u0004Page Break":["Salt de p\u00e0gina"],"block title\u0004More":["M\u00e9s"],"block title\u0004Unsupported":["No suportat"],"block title\u0004List":["Llista"],"block title\u0004Latest Posts":["Darreres entrades"],"block title\u0004Latest Comments":["\u00daltims comentaris"],"block title\u0004Navigation":["Navegaci\u00f3"],"block title\u0004Media & Text":["M\u00e8dia i text"],"block title\u0004Custom HTML":["HTML personalitzat"],"block title\u0004File":["Fitxer"],"block title\u0004Cover":["Coberta"],"block title\u0004Column":["Columna"],"block title\u0004Columns":["Columnes"],"block title\u0004Code":["Codi"],"block title\u0004Calendar":["Calendari"],"block title\u0004Buttons":["Botons"],"block title\u0004Button":["Bot\u00f3"],"block title\u0004Audio":["\u00c0udio"],"block title\u0004Archives":["Arxius"],"block title\u0004Gallery":["Galeria"],"block title\u0004Quote":["Cita"],"block title\u0004Heading":["Cap\u00e7alera"],"block title\u0004Image":["Imatge"],"block title\u0004Paragraph":["Par\u00e0graf"],"Editor canvas":["Llen\u00e7 de l'editor"],"Select unit":["Selecciona la unitat"],"The id of a template":["L'identificador de la plantilla"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alineaci\u00f3 a la part inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alineaci\u00f3 al mig"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alineaci\u00f3 a la part superior"],"Capitalize":["Primera lletra en maj\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fascules"],"Uppercase":["Maj\u00fascules"],"Post author byline text":["Text del peu d'autor de l'entrada"],"Default (<div>)":["Per defecte (<div>)"],"HTML element":["Element HTML"],"Write site title\u2026":["Escriviu el t\u00edtol del lloc web..."],"Site title text":["Text del t\u00edtol del lloc web"],"Write site tagline\u2026":["Escriviu el lema del lloc web..."],"Site tagline text":["Text del lema del lloc web"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Una griveta boscana cantant al Central Park, Nova York."],"Video caption text":["Text de la llegenda del v\u00eddeo"],"Write verse\u2026":["Escriviu un vers..."],"Verse text":["Text del vers"],"Column %d text":["Text de la columna %d"],"Table caption text":["Text de la llegenda de la taula"],"Footer cell text":["Text de la cel\u00b7la del peu de p\u00e0gina"],"Body cell text":["Text de la cel\u00b7la del cos"],"Header cell text":["Text de la cel\u00b7la de la cap\u00e7alera"],"Shortcode text":["Text del codi de substituci\u00f3"],"Pullquote citation text":["Text de citaci\u00f3 de la cita destacada"],"Pullquote text":["Text de cita destacada"],"Preformatted text":["Text preformatat"],"List text":["Text de la llista"],"Navigation link text":["Text de l'enlla\u00e7 de navegaci\u00f3"],"Start empty":["Comen\u00e7a buit"],"Download button text":["Text del bot\u00f3 de baixada"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horitzontal"],"Audio caption text":["Text de la llegenda de l'\u00e0udio"],"Gallery caption text":["Text de la llegenda de la galeria"],"Heading text":["Text de la cap\u00e7alera"],"Image caption text":["Text de la llegenda de la imatge"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Edici\u00f3 de la plantilla. Els canvis realitzats aqu\u00ed afecten a totes les entrades i p\u00e0gines que utilitzen la plantilla."],"Add template: %s":["Afegeix una plantilla: %s"],"To show a comment, input the comment ID.":["Per mostrar un comentari, introdu\u00efu l'identificador del comentari."],"No Title":["Sense t\u00edtol"],"Image, Date, & Title":["Imatge, data i t\u00edtol"],"Title & Date":["T\u00edtol i data"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Mostra una llista de les entrades recents, excloent les entrades fixades."],"Posts List":["Llista d'entrades"],"Toggle full height":["Commuta a l'al\u00e7ada completa"],"Font weight":["Pes del tipus de lletra"],"Font style":["Estil del tipus de lletra"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Temes"],"Template name\u0004Tag Archives":["Arxiu d'etiquetes"],"Template name\u0004Date Archives":["Arxius de data"],"Template name\u0004Category Archives":["Arxius de categories"],"Template name\u0004Author Archives":["Arxius d'autor"],"Template name\u0004Pages":["P\u00e0gines"],"Keyword":["Paraula clau"],"Filters":["Filtres"],"Viewport height (vh)":["Al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vh)"],"Viewport width (vw)":["Amplada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativa a la mida del tipus de lletra arrel (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativa a la mida del tipus de lletra pare (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxels (px)"],"Percentage (%)":["Percentatge (%)"],"Button width":["Amplada del bot\u00f3"],"Width settings":["Par\u00e0metres de l'amplada"],"Keyboard input":["Entrada de teclat"],"Transform to variation":["Transforma a la variaci\u00f3"],"Font family":["Fam\u00edlia del tipus de lletra"],"Letter case":["Maj\u00fascules i min\u00fascules"],"Decoration":["Decoraci\u00f3"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Els colors personalitzats estan buits! Afegeix m\u00e9s colors per a crear la teva pr\u00f2pia paleta."],"Close search":["Tanca la cerca"],"Search in %s":["Cerca en %s"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtol, data i extracte"],"Title & Excerpt":["T\u00edtol i extracte"],"Sticky posts":["Entrades fixades"],"Only":["Solament"],"Exclude":["Exclou"],"Include":["Inclou"],"Loading \u2026":["S'est\u00e0 carregant\u2026"],"Detach blocks from template part":["Separa els blocs de la secci\u00f3 de plantilla"],"Template name\u0004Search Results":["Resultats de la cerca"],"Template name\u0004Front Page":["Portada"],"Color palettes":["Paletes de color"],"Remove color":["Suprimeix el color"],"Color name":["Nom del color"],"Add extra areas to the editor.":["Afegeix \u00e0rees extres a l'editor."],"Choose what displays in the panel.":["Trieu qu\u00e8 es mostra al quadre."],"Use theme styles":["Utilitza l'estil del tema"],"Make the editor look like your theme.":["Feu que l'editor s'assembli al tema."],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca el bloc actual i esvaeix l'altre contingut."],"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Contain text cursor inside block":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda els lectors evitant que el cursor de text surti dels blocs."],"Show most used blocks":["Mostra els blocs m\u00e9s utilitzats"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Posa els blocs m\u00e9s freq\u00fcents a la biblioteca de blocs."],"Include pre-publish checklist":["Inclou la llista de comprovaci\u00f3 prepublicada"],"Preferences":["Prefer\u00e8ncies"],"Widgets settings":["Configuraci\u00f3 dels ginys"],"Widgets and blocks":["Ginys i blocs"],"Widgets top bar":["Ginys de la barra superior"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["El tema no cont\u00e9 cap \u00e0rea de ginys."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Els blocs en aquesta \u00e0rea de ginys no es mostraran al lloc web."],"Could not save the following widgets: %s.":["No s'han pogut desar els seg\u00fcents ginys: %s."],"There was an error. %s":["S'ha produ\u00eft una error. %s"],"Items per Page":["Elements per p\u00e0gina"],"Add tracks":["Afegeix pistes"],"Remove track":["Suprimeix la pista"],"English":["Angl\u00e8s"],"Kind":["Classe"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta d'idioma (en, fr, etc.)"],"Source language":["Idioma d'origen"],"Title of track":["T\u00edtol de la pista"],"Label":["Etiqueta"],"Edit track":["Edita la pista"],"Text tracks":["Pistes de text"],"Edit %s":["Edita %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Les pistes poden ser subt\u00edtols, llegendes, cap\u00edtols o descripcions. Ajuden a fer que el contingut sigui m\u00e9s accessible per a una gamma m\u00e9s \u00e0mplia d'usuaris."],"Chapters":["Cap\u00edtols"],"Descriptions":["Descripcions"],"Captions":["Llegendes"],"Subtitles":["Subt\u00edtols"],"Repeated background":["Fons repetit"],"One column":["Una columna"],"100":["100"],"Reset to defaults":["Restableix als valors predeterminats"],"Item selected.":["Element seleccionat."],"Show more settings":["Mostra m\u00e9s par\u00e0metres"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["El lloc no inclou suport per al bloc de %s. Proveu d'instal\u00b7lar el bloc o eliminar-ho completament."],"Make title a link":["Crea un enlla\u00e7 al t\u00edtol"],"Open links in new tab":["Obre els enlla\u00e7os en una pestanya nova"],"\u201cRead more\u201d link text":["Text de l'enlla\u00e7 \u00abLlegeix m\u00e9s\u00bb"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["La imatge actual no t\u00e9 text alternatiu. El nom del fitxer \u00e9s: %s"],"Current image: %s":["Imatge actual: %s"],"link color":["color de l'enlla\u00e7"],"Show button text labels":["Mostra les etiquetes de text dels botons"],"Delete menu":["Suprimeix el men\u00fa"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["El lloc web no inclou suport per al bloc %s. Podeu provar d'instal\u00b7lar el bloc, convertir-lo en un bloc HTML personalitzat o suprimir-lo completament."],"Install %s":["Instal\u00b7la %s"],"Percentage Width":["Percentatge d'amplada"],"Display Settings":["Configuraci\u00f3 de visualitzaci\u00f3"],"Use button with icon":["Utilitza el bot\u00f3 amb icona"],"Button inside":["Bot\u00f3 interior"],"Button outside":["Bot\u00f3 exterior"],"No button":["Sense bot\u00f3"],"Change button position":["Canvia la posici\u00f3 del bot\u00f3"],"Toggle search label":["Commuta l'etiqueta de cerca"],"Details":["Detalls"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lineal"],"Saving\u2026":["S'est\u00e0 desant\u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crea: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Cerca un patr\u00f3"],"Term items not found.":["No s'han trobat elements de termes."],"Anonymous":["An\u00f2nim"],"Post Comment":["Comentari de l'entrada"],"Add link to featured image":["Afegeix un enlla\u00e7 a la imatge destacada"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Crea un esborrany d'una entrada: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Car\u00e0cters"],"Widgets saved.":["S'han desat els ginys."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["S'ha inserit el patr\u00f3 \"%s\"."],"Find out more":["Descobreix m\u00e9s"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloc de formulari de comentaris de l'entrada: els comentaris no estan activats per a aquest tipus de contingut (%s)."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloc de recompte de comentaris de l'entrada: no s'ha trobat l'entrada."],"Insert column after":["Insereix una columna despr\u00e9s"],"Insert column before":["Insereix una columna abans"],"Insert row after":["Insereix una fila despr\u00e9s"],"Insert row before":["Insereix una fila abans"],"Description":["Descripci\u00f3"],"Contact us":["Contacta'ns"],"Image width":["Amplada de la imatge"],"Site Icon":["Icona del lloc web"],"Open the block list view.":["Obre la vista de llista de blocs."],"Base":["Base"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Previsualitzaci\u00f3 del m\u00e8dia"],"Coordinated Universal Time":["Temps universal coordinat"],"Site logo.":["Logotip del lloc web."],"Edit gallery image":["Edita la imatge de la galeria"],"Upload external image":["Puja una imatge externa"],"Image uploaded.":["S'ha pujat la imatge."],"Could not edit image. %s":["No s\u2019ha pogut editar la imatge. %s"],"Original":["Original"],"Move the selected block(s) down.":["Mou els blocs seleccionats avall."],"Move the selected block(s) up.":["Mou els blocs seleccionats amunt."],"Move to":["Mou a"],"Browse all":["Ves a tots"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Navega per tots. Aix\u00f2 obrir\u00e0 un quadre inseridor principal a la barra d'eines de l'editor."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utilitza la tecla de tabulaci\u00f3 i les tecles de fletxa per triar una ubicaci\u00f3 de bloc nova. Useu la tecla de fletxa dreta i esquerra per moure'ls entre nivells imbricats. Una vegada la ubicaci\u00f3 se selecciona, premeu \u00abEnter\u00bb o \u00abEspai\u00bb per moure el bloc."],"Reset search":["Reinicialitza la cerca"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Error en instal\u00b7lar el bloc. Podeu tornar a carregar la p\u00e0gina i tornar-ho a provar."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Aquest bloc ja est\u00e0 instal\u00b7lat. Proveu de recarregar la p\u00e0gina."],"Error registering block. Try reloading the page.":["S'ha produ\u00eft un error en registrar el bloc. Proveu de recarregar la p\u00e0gina."],"Button only":["Nom\u00e9s el bot\u00f3"],"Name":["Nom"],"Template Part \"%s\" inserted.":["S'ha inserit la secci\u00f3 de plantilla \u00ab%s\u00bb."],"Display author name":["Mostra el nom de l'autor"],"Crop":["Escap\u00e7a"],"Rotate":["Gira"],"Zoom":["Zoom"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Retrat"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Paisatge"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3 d'aspecte"],"The following block has been added to your site.":["S'ha afegit el seg\u00fcent bloc al lloc web.","S\u2019han afegit els seg\u00fcents blocs al lloc web."],"Added: %d block":["S'ha afegit: %d bloc","S'han afegit: %d blocs"],"An error occurred.":["S'ha produ\u00eft un error."],"Box Control":["Control de la caixa"],"Mixed":["Mixt"],"Right":["Dreta"],"Left":["Esquerra"],"Bottom":["Inferior"],"Top":["Superior"],"Image size presets":["Mides d'imatges preestablertes"],"A tip for using the block editor":["Un consell d'\u00fas de l'editor de blocs"],"%d block added.":["S'ha afegit %d bloc.","S'han afegit %d blocs."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Esteu en mode de navegaci\u00f3 actualment. Navegueu pels blocs usant la tecla de tabulaci\u00f3 i les tecles de fletxa. Utilitzeu la tecla de la fletxa a l'esquerra i la tecla de fletxa a la dreta per moure-us entre nivells imbricats. Per sortir del mode navegaci\u00f3 i editar el bloc seleccionat, premeu \u00abEnter\u00bb."],"Padding":["Separaci\u00f3"],"%s (selected)":["%s (seleccionat)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Les \u00e0rees de ginys s\u00f3n parts globals del disseny del lloc web que poden acceptar blocs. Aix\u00f2 dep\u00e8n del tema, per\u00f2 s\u00f3n parts comuns com ara la barra lateral o el peu de p\u00e0gina."],"The pattern title, in human readable format.":["El t\u00edtol del patr\u00f3, en un format llegible per humans."],"Design":["Disseny"],"Text":["Text"],"by %s":["per %s"],"Alignment Matrix Control":["Control de la matriu de l'alineaci\u00f3"],"Bottom Right":["A baix a la dreta"],"Bottom Center":["A baix al centre"],"Bottom Left":["A baix a l'esquerra"],"Center Right":["Centre a la dreta"],"Center Left":["Centre a l'esquerra"],"Top Right":["Dalt a la dreta"],"Top Center":["Dalt al centre"],"Top Left":["Dalt a l'esquerra"],"Open Navigation":["Obre la navegaci\u00f3"],"Menu name":["Nom del men\u00fa"],"Widget areas":["\u00c0rees de ginys"],"Moved %d block to clipboard.":["S'ha mogut %d bloc al porta-retalls.","S'han mogut %d blocs al porta-retalls."],"Copied %d block to clipboard.":["S'ha copiat %d bloc al porta-retalls.","S'han copiat %d blocs al porta-retalls."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["S'ha mogut \"%s\" al porta-retalls."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["S'ha copiat \"%s\" al porta-retalls."],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3 de bloc"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloc %1$d de %2$d, nivell %3$d"],"Change matrix alignment":["Canvia la matriu de l'alineaci\u00f3"],"Notifications":["Notificacions"],"Are you ready to save?":["Esteu llestos per desar?"],"Template parts":["Seccions de plantilla"],"Offset":["Despla\u00e7ament"],"Number of tags":["Nombre d'etiquetes"],"Posts per page":["Entrades per p\u00e0gina"],"A widget area container.":["Un contenidor de l'\u00e0rea del giny."],"Widget Area":["\u00c0rea del giny"],"Change content position":["Canvia la posici\u00f3 del contingut"],"Pages":["P\u00e0gines"],"Uncategorized":["Sense categoria"],"Block pattern category\u0004Testimonials":["Recomanacions"],"Block pattern category\u0004Featured":["Destacat"],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galeria"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Botons"],"Block pattern category\u0004Posts":["Entrades"],"Block pattern category\u0004Text":["Text"],"Block pattern categories":["Categories de patrons de blocs"],"Open save panel":["Obre el quadre"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Esteu segurs que voleu suprimir aquest men\u00fa de navegaci\u00f3?"],"Write byline\u2026":["Escriu l'autor..."],"Show bio":["Mostra la biografia"],"Avatar size":["Mida de l'avatar"],"Show avatar":["Mostra l'avatar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["La mida d'aquesta columna excedeix la quantitat recomanada i aix\u00f2 pot causar un trencament visual."],"Search results":["Resultats de la cerca"],"White":["Blanc"],"Black":["Negre"],"Superscript":["Super\u00edndex"],"Subscript":["Sub\u00edndex"],"Patterns":["Patrons"],"Block Library":["Biblioteca de blocs"],"Browser default":["Navegador per defecte"],"Minimum height of cover":["Al\u00e7ada m\u00ednima de la coberta"],"%1$s Block. Row %2$d":["Bloc %1$s. Fila %2$d"],"Typography":["Tipografia"],"Line height":["Al\u00e7ada de la l\u00ednia"],"Content":["Contingut"],"Header":["Cap\u00e7alera"],"Toggle fullscreen mode.":["Commuta el mode de pantalla completa."],"Menu Location":["Ubicaci\u00f3 del men\u00fa"],"Menu":["Men\u00fa"],"Contact":["Contacte"],"About":["Quant a"],"Home":["P\u00e0gina d'inici"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["URL del m\u00e8dia actual:"],"Block variations":["Variacions de blocs"],"Preview in new tab":["Previsualitza en una nova pestanya"],"Sort collection by post attribute.":["Ordena la col\u00b7lecci\u00f3 per un atribut de l'entrada."],"Order sort attribute ascending or descending.":["Ordena l'atribut de manera ascendent o descendent."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["No teniu permisos per editar entrades en aquest tipus d'entrada."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mou el bloc %1$s de la posici\u00f3 %2$d esquerra a la posici\u00f3 %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mou el bloc %1$s avall, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"User":["Usuari"],"Widget Areas":["\u00c0rees de ginys"],"Post Type":["Tipus d'entrada"],"Site":["Lloc web"],"Block Patterns":["Patrons de blocs"],"Link to %s":["Enlla\u00e7 a %s"],"Type":["Tipus"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure a l'esquerra"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure cap a dalt"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure a l'esquerra"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure cap a baix"],"Creating":["S'est\u00e0 creant"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["S'ha produ\u00eft un error desconegut durant la creaci\u00f3. Proveu-ho de nou."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Crea un esborrany d'una p\u00e0gina: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Canvia el tipus del bloc en pr\u00e9mer la icona de bloc a la barra d'eines."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrossega fitxers a l'editor per a inserir blocs m\u00e8dia autom\u00e0ticament."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Redueix el sagnat d'una llista en pr\u00e9mer la tecla <kbd>de retroc\u00e9s<\/kbd> al principi d'una l\u00ednia."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sagna una llista en pr\u00e9mer <kbd>espai<\/kbd> al principi d'una l\u00ednia."],"Solid":["S\u00f2lid"],"Open document settings":["Obre la configuraci\u00f3 del document"],"Open block settings":["Obre la configuraci\u00f3 del bloc"],"Desktop":["Escriptori"],"Mobile":["M\u00f2bil"],"Tablet":["Tauleta"],"Show link on new line":["Mostra l'enlla\u00e7 en una l\u00ednia nova"],"Date format":["Format de data"],"Change Date":["Canvia la data"],"Social Icon":["Icona de xarxes socials"],"block keyword\u0004links":["enlla\u00e7os"],"Select poster image":["Selecciona una imatge de p\u00f2ster"],"Image alignment":["Alineaci\u00f3 de la imatge"],"Display featured image":["Mostra la imatge destacada"],"Post content":["Contingut de l'entrada"],"Media file":["Fitxer m\u00e8dia"],"text color":["color del text"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TikTok."],"survey":["enquesta"],"social":["social"],"Loading\u2026":["S\u2019est\u00e0 carregant\u2026"],"Customized":["Personalitzat"],"Add template":["Afegeix plantilla"],"Global Styles":["Estils globals"],"Display settings":["Par\u00e0metres de la pantalla"],"Choose variation":["Tria una variaci\u00f3"],"Angle":["Angle"],"%s Block":["Bloc %s"],"%1$s Block. %2$s":["Bloc %1$s. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["Bloc %1$s. Columna %2$d."],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["Bloc %1$s. %2$d columna. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["Bloc %1$s. %2$d fila. %3$s"],"Post Date":["Data de l'entrada"],"Post Author":["Autor de l'entrada"],"Choose":["Tria"],"Theme":["Tema"],"Footer label":["Etiqueta del peu de p\u00e0gina"],"Header label":["Etiqueta de cap\u00e7alera"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["La descripci\u00f3 es mostrar\u00e0 en el men\u00fa si el tema actual ho suporta."],"Level %1$s. %2$s":["El nivell %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["El nivell %s. Buit."],"Empty":["Buit"],"Search results for \"%s\"":["Resultats de la cerca per a \"%s\""],"Multiple selected blocks":["S'han seleccionat m\u00faltiples blocs"],"By %s":["Per %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descriu breument l'enlla\u00e7 per ajudar als usuaris de lectors de pantalles."],"Link label":["Etiqueta de l'enlla\u00e7"],"%s label":["etiqueta %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)\nFinestra, molt petita a la llunyania, il\u00b7luminada.\nAl voltant d'aix\u00f2 hi ha una pantalla gaireb\u00e9 totalment negra. Ara, a mesura que la c\u00e0mera avan\u00e7a lentament cap a la finestra, que \u00e9s gaireb\u00e9 un segell postal al marc, apareixen altres formes;"],"Full post":["Entrada completa"],"Show:":["Mostra:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Botons"],"Background":["Fons"],"Image size":["Mida de la imatge"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Sou nous en l'editor de blocs? Voleu aprendre com utilitzar-lo? "],"Learn how to use the block editor":["Apr\u00e8n a utilitzar l'editor de blocs"],"Help":["Ajuda"],"Submit for Review\u2026":["Envia per a revisar..."],"Update\u2026":["Actualitza..."],"Untitled":["Sense t\u00edtol"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":["L'editor de blocs inclou caracter\u00edstiques experimentals que es poden utilitzar mentre estan en desenvolupament. Seleccioneu les que vulgueu activar. \u00c9s probable que aquestes caracter\u00edstiques canvi\u00efn, aix\u00ed que eviteu utilitzar-les en producci\u00f3."],"Next":["Seg\u00fcent"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Finalitza"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e0gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controls de guies"],"Remove Control Point":["Suprimeix el punt de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra o dreta o arrossegueu i deixeu anar amb el ratol\u00ed per canviar la posici\u00f3 del degradat. Polseu el bot\u00f3 per canviar el color o suprimir el punt de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punt de control del degradat en la posici\u00f3 %1$s%% amb el codi de color %2$s."],"Open Media Library":["Obre la mediateca"],"The media file has been replaced":["El fitxer m\u00e8dia s'ha reempla\u00e7at"],"Replace":["Reempla\u00e7a"],"Choose a pattern":["Trieu un patr\u00f3"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualment esteu en el mode d'edici\u00f3. Per a tornar al mode de navegaci\u00f3, premeu la tecla esc."],"You are probably offline.":["Segurament no esteu en l\u00ednia."],"Justify items right":["Justifica els elements a la dreta"],"Justify items center":["Justifica els elements al centre"],"Justify items left":["Justifica els elements a l'esquerra"],"Change items justification":["Canvia la justificaci\u00f3 dels elements"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloc\u00bb \u00e9s el terme abstracte que s'utilitza \\n\n\/\/ per descriure unitats de marcatge que, \\n\n\/\/ quan es componen juntes, formen el \\n\n\/\/ contingut o disseny d'una p\u00e0gina. \\n\nregisterBlockType( name, settings);"],"ADD MEDIA":["AFEGEIX UN M\u00c8DIA"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tots els blocs que teniu disponibles es troben a la biblioteca de blocs. Els trobareu a qualsevol lloc en qu\u00e8 vegeu la icona <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Coneix la llibreria de blocs"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloc t\u00e9 la seva configuraci\u00f3 per a canviar coses com el color, l'amplada i l'alineaci\u00f3. Aquests es mostraran i s'amagaran quan tingueu un bloc seleccionat."],"Make each block your own":["Feu que cada bloc sigui vostre"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A l'editor del WordPress, cada par\u00e0graf, imatge o v\u00eddeo es presenta com un \u00abbloc\u00bb de diferent contingut."],"Welcome to the block editor":["Us donem la benvinguda a l'editor de blocs"],"Get started":["Primers passos"],"inserter":["inseridor"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"Post Title":["T\u00edtol de l'entrada"],"Add submenu":["Afegeix un submen\u00fa"],"Add link":["Afegeixi un enlla\u00e7"],"podcast":["p\u00f2dcast"],"All template parts":["Totes les seccions de plantilla"],"Template Part":["Secci\u00f3 de la plantilla"],"Template Parts":["Seccions de plantilla"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["QU\u00c8 feia, el gran d\u00e9u Pan,\n\tA baix entre les canyes vora el riu?\nPropagaci\u00f3 de la ru\u00efna i prohibici\u00f3 de dispersi\u00f3,\nXipollejant i remant amb les pe\u00fclles d'una cabra,\nI trencant els lliris d'or flotant\n    Amb una lib\u00e8l\u00b7lula al riu."],"Menu Item":["Element del men\u00fa"],"Navigation":["Navegaci\u00f3"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: alguns dispositius i navegadors no mostraran aquest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descriu el rol d'aquesta imatge a la p\u00e0gina."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Commuta entre utilitzar el mateix valor per totes les pantalles o un \u00fanic valor per cada mida de pantalla."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilitza el mateix %s a totes les mides de pantalla"],"Large screens":["Pantalles grans"],"Medium screens":["Pantalles mitjanes"],"Small screens":["Pantalles petites"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla la propietat %1$s de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 %2$s."],"Currently selected":["Seleccionat actualment"],"Search or type url":["Cerca o tecleja un url"],"Press ENTER to add this link":["Premeu INTRO per a afegir aquest enlla\u00e7"],"Currently selected link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7 seleccionat actualment"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Afegeix un bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Afegeix %s"],"%s block added":["S'ha afegit el bloc %s"],"Extra Large":["Molt gran"],"Block breadcrumb":["Bloc de la ruta de navegaci\u00f3"],"Editor footer":["Editor del peu de p\u00e0gina"],"Site Title":["T\u00edtol del lloc web"],"Open Colors Selector":["Obre el selector de colors"],"No templates found":["No s'ha trobat cap plantilla"],"All templates":["Totes les plantilles"],"Template":["Plantilla"],"Gradient: %s":["Degradat: %s"],"Gradient code: %s":["Codi del degradat: %s"],"All content copied.":["S'ha copiat tot el contingut."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["No s'ha pogut pujar el m\u00e8dia. Si es tracta d'una foto o d'una imatge gran, redu\u00efu-la i torneu-ho a provar."],"Gradient":["Degradat"],"No Preview Available.":["No hi ha cap previsualitzaci\u00f3 disponible."],"Midnight":["Mitjanit"],"Electric grass":["Verd el\u00e8ctric"],"Pale ocean":["Oce\u00e0 p\u00e0l\u00b7lid"],"Luminous dusk":["Capvespre llumin\u00f3s"],"Blush bordeaux":["Rosa bordeus"],"Blush light purple":["Rosa porpra clar"],"Cool to warm spectrum":["Espectre de fred a c\u00e0lid"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris molt clar a gris blav\u00f3s"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Taronja viu i llumin\u00f3s a vermell viu"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ambre viu llumin\u00f3s a taronja viu llumin\u00f3s"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verd cian clar a verd cian viu"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Blau cian viu a porpra viu"],"December 6, 2018":["6 de desembre de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febrer de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maig de 2019"],"Release Date":["Data de llan\u00e7ament"],"Jazz Musician":["M\u00fasic de jazz"],"Version":["Versi\u00f3"],"Six.":["Sis."],"Five.":["Cinc."],"Four.":["Quatre."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dos."],"One.":["Un."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Una de les coses m\u00e9s dif\u00edcils de fer en tecnologia \u00e9s reinventar-se."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["El reiet\u00f3<br>Es guanya la vida<br>Sense fer soroll."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Us donem la benvinguda al meravell\u00f3s m\u00f3n dels blocs..."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de la neu<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensions"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Crida a l'acci\u00f3"],"In quoting others, we cite ourselves.":["En citar a d'altres, ens citem a nosaltres mateixos."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["El Mont Blanc apareix\u2013quiet, nevat i ser\u00e8."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En un lloc de la Manxa, el nom del qual no vull recordar, vivia, no fa molt, un d\u2019eixos gentilhomes de llan\u00e7a en la paret, escut antic, cavall transparent de tan magre i llebrer entrenat per a la ca\u00e7a."],"Templates":["Plantilles"],"Add":["Afegeix"],"%s out of 5 stars":["%s sobre 5 estrelles"],"Enter address":["Introdu\u00efu l'adre\u00e7a"],"Attachment page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"Fill":["Emplena"],"Link rel":["Relatiu a l'enlla\u00e7"],"Border radius":["Radi de la vora"],"Write gallery caption\u2026":["Escriu la llegenda de la galeria..."],"Restore the backup":["Restaura la c\u00f2pia de seguretat"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["La c\u00f2pia de seguretat de l'entrada al navegador \u00e9s diferent de la versi\u00f3 que hi ha a continuaci\u00f3."],"Reverse list numbering":["Reverteix la numeraci\u00f3 de la llista"],"Start value":["Valor inicial"],"Ordered list settings":["Par\u00e0metres de la llista ordenada"],"Clear Media":["Neteja els m\u00e8dia"],"Default Style":["Estil per defecte"],"Not set":["Sense definir"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Mentre escriviu, podeu pr\u00e9mer <kbd>\/<\/kbd> per inserir r\u00e0pidament blocs nous."],"Change column alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de la columna"],"Align column right":["Alinea la columna a la dreta"],"Align column center":["Alinea la columna al centre"],"Align column left":["Alinea la columna a l'esquerra"],"Color":["Color"],"Vivid purple":["Porpra viu"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Cal recarregar la p\u00e0gina per a aquest canvi. Abans de recarregar, assegureu-vos que el contingut s'hagi desat."],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostra aquestes dreceres de teclat."],"Experiments Settings":["Configuraci\u00f3 dels experiments"],"Experimental settings":["Configuraci\u00f3 experimental"],"Custom":["Personalitzat"],"Draft":["Esborrany"],"Learn more about anchors":["Apreneu m\u00e9s sobre les \u00e0ncores"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdueix una paraula o dues \u2013 sense espais \u2013 per a crear una adre\u00e7a de lloc web \u00fanica sols per a aquest bloc, anomenada \u00ab\u00e0ncora\u00bb. Despr\u00e9s podreu enlla\u00e7ar directament a aquesta secci\u00f3 de la p\u00e0gina."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pugeu un fitxer de v\u00eddeo, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pugeu un fitxer d'imatge, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pugeu un fitxer d'\u00e0udio, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Pugeu un fitxer m\u00e8dia o agafeu-ne un de la mediateca."],"Skip":["Omet"],"Select a variation to start with.":["Selecciona una variaci\u00f3 amb la qual comen\u00e7ar."],"Title attribute":["Atribut del t\u00edtol"],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"Move right":["Mou a la dreta"],"Move left":["Mou a l'esquerra"],"Links":["Enlla\u00e7os"],"menu":["men\u00fa"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Pugeu un fitxer o tria'n un de la mediateca."],"Learn more about embeds":["Apreneu m\u00e9s sobre les incrustacions"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Enganxeu un enlla\u00e7 al contingut que vulgueu mostrar en el lloc web."],"Three columns; wide center column":["Tres columnes; columna del centre ampla"],"Three columns; equal split":["Tres columnes; igual divisi\u00f3"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dues columnes; divisi\u00f3 de dos ter\u00e7os, un ter\u00e7"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dues columnes; divisi\u00f3 un ter\u00e7, dos ter\u00e7os"],"Two columns; equal split":["Dues columnes; igual divisi\u00f3"],"Create Table":["Crea una taula"],"Insert a table for sharing data.":["Insereix una taula per compartir dades."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupa"],"verb\u0004Group":["Agrupa"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separeu amb comes o amb la tecla Entrar."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separeu amb comes, espais o la tecla Entrar."],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples classes amb espais."],"Move image forward":["Mou la imatge cap endavant"],"Move image backward":["Mou la imatge cap enrere"],"Block rendered as empty.":["S'ha renderitzat el bloc com a buit."],"Inline code":["Codi en l\u00ednia"],"Footer section":["Secci\u00f3 del peu de p\u00e0gina"],"Header section":["Secci\u00f3 de cap\u00e7alera"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3 i filtre"],"Column settings":["Par\u00e0metres de la columna"],"Footer":["Peu de p\u00e0gina"],"This color combination may be hard for people to read.":["Amb aquesta combinaci\u00f3 de colors podria ser complicat llegir."],"There is no poster image currently selected":["Actualment no hi ha cap imatge seleccionada de l'autor de l'entrada"],"The current poster image url is %s":["La imatge actual de l'autor de l'entrada \u00e9s %s"],"Group":["Grup"],"Crop image to fill entire column":["Retalleu la imatge per fer servir la columna sencera"],"Play inline":["Reprodueix en l\u00ednia"],"Describe the purpose of the image.":["Descriviu el prop\u00f2sit de la imatge."],"Add a block":["Afegeix un bloc"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 vertical"],"Legacy Widget":["Giny antic"],"Select a legacy widget to display:":["Selecciona un giny antic a mostrar:"],"There are no widgets available.":["No hi ha ginys disponibles."],"%s: Change block type or style":["%s: canvia el tipus o estil del bloc"],"Search Terms":["Termes de cerca"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["El contingut incrustat des de %s no es pot previsualitzar a l'editor."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["S'ha produ\u00eft un error; probablement l'RSS ha deixat de funcionar. Torneu-ho a provar m\u00e9s tard."],"RSS Error:":["Error RSS:"],"block style\u0004Default":["Per defecte"],"Stick to the top of the blog":["Fixa a la part superior del blog"],"The last part of the URL.":["La darrera part de l'URL."],"Fullscreen mode deactivated":["S'ha desactivat el mode de pantalla completa"],"Fullscreen mode activated":["S'ha activat el mode de pantalla completa"],"Spotlight mode deactivated":["S'ha desactivat el mode enfocat"],"Spotlight mode activated":["S'ha activat el mode enfocat"],"Top toolbar deactivated":["S'ha desactivat la barra d'eines superior"],"Top toolbar activated":["S'ha activat la barra d'eines superior"],"Back":["Enrere"],"Taxonomy":["Taxonomia"],"- Select -":["- Selecciona -"],"Default":["Per defecte"],"Search":["Cerca"],"Add button text\u2026":["Afegeix el text del bot\u00f3..."],"Button text":["Text del bot\u00f3"],"Optional placeholder\u2026":["Text variable opcional..."],"Optional placeholder text":["Text variable opcional"],"Add label\u2026":["Afegeix una etiqueta..."],"Label text":["Text de l'etiqueta"],"Max number of words in excerpt":["Nombre m\u00e0xim de paraules de l'extracte"],"Display excerpt":["Mostra l'extracte"],"Display date":["Mostra la data"],"Display author":["Mostra l'autor"],"Edit RSS URL":["Edita l'URL de l'RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Amaga l'extracte a la p\u00e0gina de contingut complet"],"The excerpt is visible.":["L'extracte \u00e9s visible."],"The excerpt is hidden.":["L'extracte est\u00e0 ocult."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imatge %1$d de %2$d a la galeria"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Aquest contingut no es pot incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrusta el contingut del Kindle d'Amazon."],"ebook":["llibre electr\u00f2nic"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrusta contingut de Crowdsignal (anteriorment Polldaddy)."],"Focal point picker":["Selector del punt focal"],"Calendar":["Calendari"],"Underline":["Subratllat"],"Attempt Block Recovery":["Intenta restablir el bloc"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contingut\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Converteix en enlla\u00e7"],"button label\u0004Try again":["Prova de nou"],"Editor tips":["Consells de l'editor"],"Block (selected)":["Bloc (seleccionat)"],"Top toolbar":["Barra d'eines superior"],"Link CSS Class":["Enlla\u00e7a la classe CSS"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":["No teniu permisos per veure les revisions d'aquest estil global."],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Per editar la imatge destacada, necessiteu permisos per penjar m\u00e8dia."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Per editar aquest bloc, necessiteu permisos per a penjar m\u00e8dia."],"Block tools":["Eines de bloc"],"Permalink":["Enlla\u00e7 permanent"],"This image has an empty alt attribute":["Aquesta imatge t\u00e9 un atribut alt buit"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aquesta imatge t\u00e9 un atribut alt buit; el nom de fitxer \u00e9s %s"],"Link inserted.":["Enlla\u00e7 inserit."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Atenci\u00f3: l'enlla\u00e7 s'ha inserit per\u00f2 pot tenir errors. Comproveu-lo."],"%s block selected.":["S'ha seleccionat %s bloc.","S'han seleccionat %s blocs."],"Thumbnail":["Miniatura"],"Full Size":["Mida completa"],"Link selected.":["Enlla\u00e7 seleccionat."],"Start writing with text or HTML":["Comenceu a escriure text o HTML"],"Type text or HTML":["Teclegeu text o HTML"],"Align text right":["Alinea el text a la dreta"],"Align text center":["Alinea el text al centre"],"Align text left":["Alinea el text a l'esquerra"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc buit; comenceu a escriure o teclegeu una barra obliqua per triar un bloc"],"Paragraph block":["Bloc de par\u00e0graf"],"Stack on mobile":["Mostra en columna al m\u00f2bil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrossegueu imatges, pugeu-ne algunes o seleccioneu-les des de la biblioteca."],"Annotation":["Anotaci\u00f3"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e9s utilitzats"],"imperative verb\u0004Resolve":["Resol"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Gran"],"font size name\u0004Medium":["Mitjana"],"font size name\u0004Small":["Petita"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"button label\u0004Import":["Importa"],"button label\u0004Download":["Baixa"],"button label\u0004Embed":["Incrusta"],"block title\u0004Embed":["Incrusta"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e0ssic"],"Link edited.":["S'ha editat l'enlla\u00e7."],"Link removed.":["S'ha suprimit l'enlla\u00e7."],"media":["multim\u00e8dia"],"Double-check your settings before publishing.":["Comproveu dues vegades els par\u00e0metres abans de publicar."],"Generating preview\u2026":["S'est\u00e0 generant la previsualitzaci\u00f3..."],"Edit or replace the image":["Edita o reempla\u00e7a la imatge"],"Media":["Multim\u00e8dia"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega a la barra d'eines m\u00e9s propera."],"Document tools":["Eines del document"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Emfatitza visualment el text citat. \"En citar a altres, ens citem a nosaltres.\" -- Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu\u00efu seccions noves i organitzeu continguts per ajudar els visitants (i els motors de cerca) a comprendre l'estructura del contingut."],"Resize for smaller devices":["Redimensiona per a dispositius petits"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aquesta incrustaci\u00f3 pot no preservar l'aspecte quan el navegador es redimensiona."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aquesta incrustaci\u00f3 preservar\u00e0 l'aspecte quan el navegador es redimensioni."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un v\u00eddeo d'Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrusta contingut de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrusta contingut de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta contingut de SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una entrada del WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una entrada d'Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una entrada de Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un v\u00eddeo de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una entrada de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta un contingut de Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un v\u00eddeo de YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta contingut de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta contingut de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrusta contingut de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrusta contingut de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta contingut de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un fil de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta contingut de Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Incrusta una piulada."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta contingut de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrusta contingut d'Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrusta contingut d'Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Dalymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta contingut de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrusta contingut de Cloudup."],"Pattern published privately.":["S'ha publicat la p\u00e0gina privadament."],"Pattern reverted to draft.":["S'ha revertit la p\u00e0gina a esborrany."],"M j, Y g:i a":["j\/M\/Y H:i a"],"noun\u0004View":["Visualitzaci\u00f3:"],"editor button\u0004Left to right":["Direcci\u00f3 d'esquerra a dreta"],"Save as pending":["Desa com a pendent"],"%s address":["%s adre\u00e7a"],"Paste or type URL":["Enganxeu o escriviu l'URL"],"Insert from URL":["Insereix des d'un URL"],"Styles":["Estils"],"General":["General"],"Focus on one block at a time":["Posa el focus en un bloc cada vegada"],"Access all block and document tools in a single place":["Accedeix a totes les eines dels documents i blocs en un sol lloc"],"Options":["Opcions"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Minutes":["Minuts"],"Hours":["Hores"],"Time":["Hora"],"Year":["Any"],"Day":["Dia"],"December":["Desembre"],"November":["Novembre"],"October":["Octubre"],"September":["Setembre"],"August":["Agost"],"July":["Juliol"],"June":["Juny"],"May":["Maig"],"April":["Abril"],"March":["Mar\u00e7"],"February":["Febrer"],"January":["Gener"],"Month":["Mes"],"Date":["Data"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["El lloc web no inclou suport per al bloc \"%s\". Podeu deixar aquest bloc intacte o suprimir-lo completament."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["El lloc web no inclou suport per al bloc \"%s\". Podeu deixar aquest bloc intacte, convertir el contingut a un bloc HTML personalitzat, o suprimir-lo completament."],"Media area":["\u00c0rea del m\u00e8dia"],"Show media on right":["Mostra el m\u00e8dia a la dreta"],"Show media on left":["Mostra el m\u00e8dia a l'esquerra"],"Cover":["Coberta"],"Huge":["Enorme"],"Medium":["Mitj\u00e0"],"Normal":["Normal"],"Paste URL or type to search":["Enganxeu l'URL o escriviu per cercar"],"Terms":["Termes"],"Your work will be published at the specified date and time.":["L'entrada es publicar\u00e0 a la data i hora especificades."],"Are you ready to schedule?":["Esteu llestos per planificar?"],"Always show pre-publish checks.":["Sempre mostra les comprovacions abans de publicar."],"Take over":["Pren possessi\u00f3"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Un altre usuari est\u00e0 treballant ara amb aquesta entrada (<PreviewLink \/>), el que significa que no podeu fer canvis, a no ser que prengueu possessi\u00f3."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Altre usuari t\u00e9 control d'edici\u00f3 ara sobre aquesta entrada. Els canvis fins ara s'han desat."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Aquesta entrada ja s'est\u00e0 editant."],"Someone else has taken over this post":["Alg\u00fa altre ha pres possessi\u00f3 d'aquesta entrada."],"This block contains unexpected or invalid content.":["Aquest bloc cont\u00e9 contingut no esperat o no v\u00e0lid."],"Resolve Block":["Resol el bloc"],"Convert to HTML":["Converteix a HTML"],"Enable pre-publish checklist":["Habilita les comprovacions abans de publicar"],"This block can only be used once.":["Aquest bloc nom\u00e9s es pot utilitzar una vegada."],"Exit code editor":["Surt de l'editor de codi"],"Editing code":["S'est\u00e0 editant el codi"],"View":["Visualitza"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escriu HTML..."],"Media settings":["Par\u00e0metres dels m\u00e8dia"],"Overlay":["Superposici\u00f3"],"Invalid JSON file":["El fitxer JSON no \u00e9s v\u00e0lid"],"Import from JSON":["Importa des de JSON"],"Backtick":["Accent obert"],"Period":["Per\u00edode"],"Comma":["Coma"],"Change type of %d block":["Canvia el tipus d'%d bloc","Canvia el tipus de %d blocs"],"Current":["Actual"],"After Conversion":["Despr\u00e9s de convertir"],"Change alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3"],"Change text alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de text"],"%d block":["%d bloc","%d blocs"],"Forward-slash":["Barra inclinada"],"No archives to show.":["No hi ha arxius per a mostrar."],"%s: This file is empty.":["Aquest fitxer \u00e9s buit."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["Aquest tipus d'arxiu no \u00e9s compatible."],"Title":["T\u00edtol"],"Fullscreen mode":["Mode de pantalla completa"],"Beautiful landscape":["Paisatge bonic"],"Close panel":["Tanca el tauler"],"Convert to Classic Block":["Converteix a un bloc cl\u00e0ssic"],"Poster image":["Imatge de p\u00f2ster"],"Create":["Crea"],"Row count":["Recompte de files"],"Column count":["Recompte de columnes"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Creeu contingut i deseu-lo per a reutilitzar-lo a tot el lloc. Actualitzeu el bloc i els canvis s'aplicaran arreu on s'hagi utilitzat."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Canvia el tipus de bloc despr\u00e8s d'afegir un nou par\u00e0graf."],"Spotlight mode":["Mode spotlight"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Les etiquetes ajuden als usuaris i als motors de cerca a navegar pel lloc web i trobar el contingut. Afegiu unes poques paraules claus per descriure la entrada."],"Add tags":["Afegeix etiquetes"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplica el format \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["El tema utilitza formats d'entrada per destacar diferent tipus de contingut, com imatges o v\u00eddeos. Apliqueu aquest format d'entrada per veure aquest estil especial. "],"Use a post format":["Usa un format d'entrada"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall ","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall "],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt ","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt "],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mou el bloc %1$s amunt, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mou el bloc %1$s avall, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereix un nou bloc abans del blocs seleccionats."],"Remove the selected block(s).":["Elimina els blocs seleccionats."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicat els blocs seleccionats."],"Block shortcuts":["Dreceres pels blocs."],"Clear selection.":["Neteja la selecci\u00f3."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona tot el text mentre escriviu. Torneu a pr\u00e9mer per a seleccionar tots els blocs."],"Selection shortcuts":["Dreceres de selecci\u00f3 "],"Switch between visual editor and code editor.":["Canvia entre l'editor visual i l'editor de codi"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a l'anterior part de l'editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la seg\u00fcent part de l'editor."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mostra o oculta la barra de configuraci\u00f3."],"Redo your last undo.":["Ref\u00e9s l'\u00faltim \u00abdesf\u00e9s\u00bb."],"Undo your last changes.":["Desf\u00e9s els ultims canvis"],"Save your changes.":["Desa els canvis."],"Global shortcuts":["Dreceres globals"],"Remove a link.":["Elimina l'enlla\u00e7."],"Convert the selected text into a link.":["Converteix el text seleccionat en un enlla\u00e7."],"Underline the selected text.":["Subratlla el text seleccionat"],"Make the selected text italic.":["Posa en cursiva el text seleccionat"],"Make the selected text bold.":["Posa en negreta el text seleccionat"],"Text formatting":["Format de text"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereix un nou bloc despr\u00e9s del blocs seleccionats."],"Keyboard shortcuts":["Dreceres de teclat"],"Thanks for testing Gutenberg!":["Gr\u00e0cies per provar el Gutenberg!"],"Help build Gutenberg":["Ajudeu a construir el Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Si voleu aprendre m\u00e9s sobre com construir blocs addicionals o si esteu interessats en ajudar amb el projecte, adreceu-vos al <a href=\"%s\">repositori GitHub<\/a>."],"The WordPress community":["La comunitat de WordPress"],"Code is Poetry":["El codi \u00e9s poesia"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["Podeu construir qualsevol tipus de bloc, est\u00e0tic o din\u00e0mic, decoratiu o simple. Aqu\u00ed hi ha un bloc de contraportada. "],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Qualsevol bloc pot fer \u00fas d'aquestes alineacions. El bloc incrustat tamb\u00e9 les t\u00e9 i \u00e9s totalment responsiu:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["Aix\u00f2 \u00e9s una galeria amb dues imatges. \u00c9s una manera m\u00e9s f\u00e0cil de crear dissenys d'una manera visual sense haver de fer servir elements flotants. Tamb\u00e9 podeu f\u00e0cilment tornar a convertir la galeria a imatges individuals una altra vegada usant l'intercanviador de blocs."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["La imatge en mida completa potser molt gran per\u00f2, de vegades, la imatge val la pena.  "],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["L'accessibilitat \u00e9s important; no oblideu l'atribut alt de la imatge."],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Si combineu els nous alineaments <strong>ample<\/strong> i <strong>amplada completa<\/strong> amb les galeries, podeu crear una disposici\u00f3 m\u00e8dia molt rica, molt r\u00e0pidament:"],"Media Rich":["Ric en m\u00e8dia"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Podeu canviar la quantitat de columnes en la galeria arrossegant un despla\u00e7ador situat a l'inspector de blocs de la barra lateral."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Els blocs poden ser qualsevol cosa que necessiteu. Per exemple, podeu afegir una citaci\u00f3 subtil com a part de la composicio del text, o potser preferiu mostrar-ne una gran i estilitzada. Totes aquestes opcions estan disponibles a l'eina d'inserci\u00f3."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["La informaci\u00f3 corresponent a la font de la citaci\u00f3 \u00e9s un camp de text diferent, semblant a les llegendes baix de les imatges, de manera que l'estructura de la citaci\u00f3 est\u00e0 protegida fins i tot si seleccioneu, modifiqueu o elimineu la font. Sempre \u00e9s f\u00e0cil tornar-la a afegir."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["L'editor us guiar\u00e0 a crear una nova experi\u00e8ncia de creaci\u00f3 de p\u00e0gines i entrades, que fa l'escriptura d'entrades riques sense esfor\u00e7, i t\u00e9 \u00abblocs\u00bb per a fer m\u00e9s f\u00e0cil el que avu\u00ed es fa mitjan\u00e7at codis de substituci\u00f3, HTML personalitzat o \"misteriosos\" descobriments d'elements incrustats."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Un benefici molt gran dels blocs \u00e9s que podeu editar-los en lloc i manipular el contingut directament. Enlloc de tindre camps per a editar coses com el codi d'una citaci\u00f3 o el text d'un bot\u00f3, podeu canviar el continngut directament. Proveu a editar la citaci\u00f3 seg\u00fcent:"],"Visual Editing":["Edici\u00f3 visual"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["I <em>llistes<\/em> com aquesta, \u00e9s clar :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Plantilla de blocs, botons de m'agrada, imatges de cap\u00e7alera, separadors, etc."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Elements incrustats, com YouTube, tuits, o altres entrades del WordPress."],"Galleries":["Galeries"],"Images &amp; Videos":["Imatges i videos"],"Text &amp; Headings":["Text i encap\u00e7alaments"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Proveu-lo, podeu descubrir coses que no sab\u00edeu que el WordPress ja pot afegir a les vostres entrades. Aqu\u00ed teniu una llista de qu\u00e8 podeu trobar a hores d'ara:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["Imagine-vos que tot el que pot fer el WordPress est\u00e0 disponible r\u00e0pidament des del mateix lloc a la interf\u00edcie. Sense necessitat d'encertar etiquetes HTML, classes, o recordar l'estranya sintaxi dels codis de substituci\u00f3. Eixe \u00e9s l'esperit de l'eina d'inserci\u00f3 \u2014 el bot\u00f3 <code>(+)<\/code> que veureu a l'editor \u2014 que us permetr\u00e0 navegar per tots els blocs de contingut disponible i afegir-los a la vostra entrada. Extensions i temes poden registrar-ne de nous, obrint tot un ventall de possibilitats per a l'edici\u00f3 rica i la publicaci\u00f3."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["L'eina d'<em>inserci\u00f3<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Proveu a seleccionar i eliminar o editar la llegenda, ara no hey d'anar en compte amb seleccionar una imatge o un altre text per error i arruinar la presentaci\u00f3."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["SI el tema \u00e9s compatible, veureu el bot\u00f3 \u00abample\u00bb a la barra d'eines de la imatge. Proveu-ho!"],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["La gesti\u00f3 d'imatges i m\u00e8dia amb la m\u00e0xima cura \u00e9s una de les prioritats del nou editor. Trobareu formes d'afegir llegendes o posar imatges a pantalla completa molt m\u00e9s f\u00e0cils i robustes que abans."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Una imatge val m\u00e9s que mil paraules"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Les cap\u00e7aleres tamb\u00e9 s\u00f3n blocs separats, que us ajuda a esquematitzar i organitzar el contingut."],"... like this one, which is right aligned.":["...com aquesta, que est\u00e0 alineada a la dreta."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["El que esteu llegint \u00e9s un <strong>bloc de text<\/strong>. Aquest \u00e9s el bloc m\u00e9s b\u00e0sic de tots. El bloc de text t\u00e9 els seus propis controls per moure'l lliurement per l'entrada..."],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["L'objectiu de l'editor nou \u00e9s fer l'addici\u00f3 de contingut ric al WordPress simple i entretingut. Aquesta entrada est\u00e0 tota escrita amb <em>peces de contingut<\/em> \u2014 una cosa semblant a peces de LEGO \u2014 amb qu\u00e8 podeu moure i interactuar. Moveu el cursos per la pantalla i veureu com diferents blocs s'iluminen amb vores i fletxes. Premeu les fletxes per a reposicionar r\u00e0pidament els blocs, sense por a perdre res en el proc\u00e9s de copiar i enganxar."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["de muntanyes i impremtes"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Benvingut a l'editor Gutenberg"],"Learn more":["Llegiu m\u00e9s"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Esteu segur de desprogramar aquest missatge?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["El nombre de p\u00e0gina sol\u00b7licitat \u00e9s major que el total de p\u00e0gines disponibles."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Petit"],"Keep as HTML":["Mant\u00e9 com a HTML"],"Edit URL":["Edita l'URL"],"The response is not a valid JSON response.":["La resposta no \u00e9s una resposta JSON v\u00e0lida."],"Editor publish":["Publicaci\u00f3 de l'editor"],"Muted":["Silenciat"],"Display avatar":["Mostra l'avatar"],"Number of comments":["N\u00famero de comentaris"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Precarrega"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg"],"Support":["Suport"],"No comments to show.":["No s'han trobat comentaris."],"%1$s on %2$s":["%1$s a %2$s"],"Select Post":["Selecciona un post"],"Select Week":["Selecciona la setmana"],"Select Day":["Selecciona el dia"],"Select Month":["Selecciona el mes"],"Select Year":["Selecciona l'any"],"Archives":["Arxius"],"Cyan bluish gray":["Gris blav\u00f3s"],"Vivid cyan blue":["Blau cian viu"],"Pale cyan blue":["Blau cel p\u00e0l\u00b7lid"],"Vivid green cyan":["Verd cian viu"],"Light green cyan":["Turquesa verd\u00f3s clar"],"Luminous vivid amber":["\u00c0mbar viu i llumin\u00f3s"],"Luminous vivid orange":["Taronja viu i llumin\u00f3s"],"Vivid red":["Vermell viu"],"Pale pink":["Rosa p\u00e0l\u00b7lid"],"Inline image":["Imatge en l\u00ednia"],"Available block types":["Tipus de blocs disponibles"],"Transform to":["Transforma a:"],"Open publish panel":["Obre el tauler de publicaci\u00f3"],"Large":["Gran"],"Show download button":["Mostra el bot\u00f3 de baixada"],"Link to":["Enlla\u00e7a a"],"Copy URL":["Copia l'URL"],"Write file name\u2026":["Escriu el nom de fitxer..."],"File":["Fitxer"],"Square":["Quadrat"],"Loop":["Bucle"],"Autoplay":["Reprodueix autom\u00e0ticament"],"Playback controls":["Controls de reproducci\u00f3"],"Disable tips":["Deshabilita les sugger\u00e8ncies"],"Got it":["Ho heu aconseguit"],"See next tip":["Mostra el seg\u00fcent consell"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Quan h\u00e0giu acabat, envieu la feina per a revisi\u00f3 i un editor l'aprovar\u00e0."],"Are you ready to submit for review?":["Esteu llest per enviar la revisi\u00f3?"],"Replace image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Remove image":["Suprimeix la imatge"],"Error while uploading file %s to the media library.":["S'ha produ\u00eft un error carregant el fitxer %s a la mediateca."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["El fitxer sobrepassa la mida m\u00e0xima de c\u00e0rrega per aquest lloc web."],"View the autosave":["Mostra el desat autom\u00e0tic"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Hi ha una desat autom\u00e0tic d'aquesta entrada que \u00e9s m\u00e9s recent que la versi\u00f3 mostrada a sota. "],"Autosaving":["Desat autom\u00e0tic"],"Enter URL here\u2026":["Insereix l'URL aqui..."],"Pin to toolbar":["Fixa a la barra d'eines"],"Unpin from toolbar":["Treu de la barra d'eines"],"Fixed width table cells":["Cel\u00b7les de taula d'amplada fixa"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Afegeix un bloc que mostri contingut extret d'altres llocs, com Twitter, Instagram o YouTube."],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"Error loading block: %s":["Error en carregar el bloc: %s"],"Unknown error":["Error desconegut"],"term\u0004Remove %s":["Suprimeix %s"],"Height in pixels":["Al\u00e7ada en p\u00edxels"],"Toggle to show a large initial letter.":["Commuta per mostrar una lletra inicial gran."],"Showing large initial letter.":["S'est\u00e0 mostrant la lletra inicial gran."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Suprimeix element"],"Color code: %s":["Codi de color: %s"],"Skip to the selected block":["Salta al bloc seleccionat"],"Schedule\u2026":["Planifica..."],"OK":["D'acord"],"Close plugin":["Tanca l'extensi\u00f3"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3 de l'editor"],"Link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7"],"Unlink":["Desenlla\u00e7a"],"Page break":["Salt de p\u00e0gina"],"Pagination":["Paginaci\u00f3"],"Next page":["P\u00e0gina seg\u00fcent"],"Height":["Al\u00e7ada"],"Width":["Amplada"],"Thumbnails are not cropped.":["Les miniatures no estan escap\u00e7ades."],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniatures s'escapcen alineades."],"Media Library":["Mediateca"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Add item":["Afegeix un element"],"Reset the template":["Reinicia la plantilla"],"Keep it as is":["Deixa com est\u00e0"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["El contingut de l'entrada no coincideix amb la plantilla assignada al tipus d'entrada."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["La reinicialitzaci\u00f3 de la plantilla pot provocar p\u00e8rdues de contingut, voleu continuar?"],"Document Statistics":["Estad\u00edstiques del document"],"is now scheduled. It will go live on":["est\u00e0 planificada. Es publicar\u00e0 el"],"Scheduled":["Previst"],"Scheduling\u2026":["Planificant..."],"Code editor selected":["Editor de codi seleccionat"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionat"],"Plugins":["Extensions"],"Custom Size":["Mida personalitzada"],"term\u0004%s removed":["%s eliminat"],"term\u0004%s added":["%s afegit"],"imperative verb\u0004Preview":["Previsualitza"],"Trashing failed":["L'enviament a la paperera ha fallat"],"Updating failed.":["L'actualitzaci\u00f3 ha fallat."],"Scheduling failed.":["La planificaci\u00f3 ha fallat."],"Publishing failed.":["La publicaci\u00f3 ha fallat."],"View post":["Mostra l'entrada"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Hi ha canvis sense desar. Si continueu es perdran."],"Document Outline":["Esquema del document"],"Paragraphs":["Par\u00e0grafs"],"Headings":["Cap\u00e7aleres"],"Words":["Paraules"],"Public":["P\u00fablica"],"Password protected":["Protegit amb contrasenya"],"Only visible to site admins and editors.":["Nom\u00e9s visible per administradors i editors."],"Private":["Privada"],"Visible to everyone.":["Visible per tothom."],"Would you like to privately publish this post now?":["Voleu publicar aquesta entrada de forma privada ara mateix?"],"Use a secure password":["Utilitza una contrasenya segura"],"Create password":["Crea una contrasenya"],"Move to trash":["Mou a la paperera"],"Parent Term":["Terme pare"],"Parent Category":["Categoria mare"],"Add new term":["Afegeix un terme nou"],"Add new category":["Afegeix una categoria nova"],"Term":["Terme"],"Tag":["Etiqueta"],"Add new Term":["Afegeix un terme nou"],"Add new tag":["Afegeix una etiqueta nova"],"Switch to draft":["Canvia a esborrany"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Segur que voleu anul\u00b7lar la publicaci\u00f3 d'aquesta entrada?"],"Immediately":["Immediatament"],"Save draft":["Desa l'esborrany"],"Saving":["S'est\u00e0 desant"],"Publish:":["Publica:"],"Visibility:":["Visibilitat:"],"Are you ready to publish?":["Esteu preparats per publicar?"],"What\u2019s next?":["I ara qu\u00e8?"],"is now live.":["\u00e9s ara visible."],"Published":["Publicada"],"Schedule":["Planifica"],"Update":["Actualitza"],"Submit for Review":["Envia per a revisi\u00f3"],"Updating\u2026":["S'est\u00e0 actualitzant..."],"Publishing\u2026":["S'est\u00e0 publicant..."],"Allow pingbacks & trackbacks":["Permet retropings i retroenlla\u00e7os"],"Copy":["Copia"],"Pending review":["Pendent de revisi\u00f3"],"%d Revision":["%d revisi\u00f3","%d revisions"],"Suggestion:":["Suggeriment:"],"Post Format":["Format de l'entrada"],"Chat":["Xat"],"Status":["Estat"],"Standard":["Est\u00e0ndard"],"Aside":["Anotaci\u00f3"],"Featured image":["Imatge destacada"],"Set featured image":["Defineix la imatge destacada"],"Learn more about manual excerpts":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els resums manuals"],"Write an excerpt (optional)":["Escriu un resum (opcional)"],"Allow comments":["Permet comentaris"],"Default template":["Plantilla predeterminada"],"Template:":["Plantilla:"],"no title":["sense t\u00edtol"],"Order":["Ordre"],"No blocks found.":["No s'ha trobat cap bloc."],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Saved":["S'ha desat"],"Embeds":["Incrustats"],"Blocks":["Blocs"],"Search for a block":["Cerca un bloc"],"Copy Error":["Error de c\u00f2pia"],"Copy Post Text":["Copia el text de l'entrada"],"The editor has encountered an unexpected error.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat."],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Redo":["Ref\u00e9s"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(M\u00faltiples cap\u00e7aleres H1 no s\u00f3n recomanables)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(El tema potser ja est\u00e0 utilitzant una cap\u00e7alera H1 per al t\u00edtol de l'entrada)"],"(Incorrect heading level)":["(Nivell de cap\u00e7alera incorrecte)"],"(Empty heading)":["(Cap\u00e7alera buida)"],"Blocks styles":["Estils dels blocs"],"Convert to blocks":["Converteix a blocs"],"More options":["M\u00e9s opcions"],"Edit visually":["Edita visualment"],"Duplicate":["Duplica"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s avall perqu\u00e8 ja es troben al final"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s amunt perqu\u00e8 ja es troben al principi"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["El bloc %s es troba al principi del contingut i no es pot moure m\u00e9s amunt"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["El bloc %s es troba al final del contingut i no es pot moure m\u00e9s avall"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloc %s es l'\u00fanic bloc i no es pot moure"],"Move down":["Mou avall"],"Move up":["Mou amunt"],"Edit as HTML":["Edita com HTML"],"Convert to Blocks":["Converteix a blocs"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Aquest bloc ha trobat un error i no es pot previsualitzar."],"No block selected.":["No s'ha seleccionat cap bloc."],"Transform into:":["Transforma en:"],"Remove":["Suprimeix"],"Find original":["Troba l'original"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"Visibility":["Visibilitat"],"Page attributes":["Atributs de la p\u00e0gina"],"Block":["Bloc"],"Block Settings":["Configuraci\u00f3 del bloc"],"Document":["Document"],"Document settings":["Configuraci\u00f3 del document"],"Table of Contents":["Taula de contiguts"],"Close Settings":["Tanca la configuraci\u00f3"],"Editor content":["Contingut de l'editor"],"Tools":["Eines"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de codi"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Editor de la barra superior"],"Settings":["Opcions"],"Reset":["Reinicialitza"],"Dismiss this notice":["Descarta aquest av\u00eds"],"Item removed.":["S'ha suprimit l'element."],"Item added.":["S'ha afegit l'element."],"Off":["Inactiu"],"Drop files to upload":["Desa els fitxers per penjar"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["S'ha produ\u00eft un error desconegut."],"No results.":["Cap resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"URL":["URL"],"Submit":["Tramet"],"Close":["Tanca"],"Insert link":["Insereix un enlla\u00e7"],"Edit link":["Edita l'enlla\u00e7"],"Link":["Enlla\u00e7"],"Strikethrough":["Ratllat"],"Italic":["Cursiva"],"Bold":["Negreta"],"Remove link":["Suprimeix l'enlla\u00e7"],"Number of items":["Nombre d'elements"],"All":["Tot"],"Category":["Categoria"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De m\u00e9s antigues a m\u00e9s recents"],"Newest to oldest":["De m\u00e9s recents a m\u00e9s antigues"],"Order by":["Ordena per"],"Select":["Selecciona"],"Select or Upload Media":["Selecciona o penja fitxers multim\u00e8dia"],"Video":["V\u00eddeo"],"Text columns":["Columnes de text"],"New Column":["Columna nova"],"Delete column":["Suprimeix la columna"],"Delete row":["Suprimeix la fila"],"Edit table":["Edita la taula"],"Table":["Taula"],"Write shortcode here\u2026":["Escriu el codi de substituci\u00f3 aqu\u00ed..."],"Shortcode":["Codi de substituci\u00f3"],"Separator":["Separador"],"Quote":["Cita"],"Write preformatted text\u2026":["Escriu text preformatat..."],"Paragraph":["Par\u00e0graf"],"Font size":["Mida de la font"],"Drop cap":["Lletra de caixa alta"],"Read more":["Llegeix m\u00e9s"],"Indent list item":["Sagna l'element de la llista"],"Outdent list item":["Desf\u00e9s el sagnat de l'element de la llista"],"Convert to ordered list":["Converteix en llista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converteix en llista no ordenada"],"List":["Llista"],"No posts found.":["No s'ha trobat cap entrada."],"Latest Posts":["Darreres entrades"],"Display post date":["Mostra la data de l'entrada"],"Grid view":["Vista en graella"],"List view":["Vista en llista"],"photo":["foto"],"Size":["Mida"],"Image":["Imatge"],"Preview":["Previsualitza"],"Heading":["Cap\u00e7alera"],"Heading %d":["Cap\u00e7alera %d"],"Heading settings":["Configuraci\u00f3 de la cap\u00e7alera"],"Images":["Imatges"],"None":["Cap"],"Media File":["M\u00e8dia"],"Attachment Page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"Crop images":["Escap\u00e7a imatges"],"Gallery":["Galeria"],"More":["M\u00e9s"],"Classic":["Edita el cl\u00e0ssic"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["\u00e0udio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imatge"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Embedded content from %s":["Contingut incrustat des de %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdueix l'URL a incrustar aqu\u00ed..."],"%s URL":["URL %s"],"Write title\u2026":["Escriu un t\u00edtol..."],"Fixed background":["Fons fix"],"Edit image":["Edita la imatge"],"Columns":["Columnes"],"Experiments":["Experiments"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Codi"],"Write code\u2026":["Escriu codi..."],"Categories":["Categories"],"Show hierarchy":["Mostra la jerarquia"],"Show post counts":["Mostra el nombre d'entrades"],"Display as dropdown":["Mostra com un men\u00fa desplegable"],"Add text\u2026":["Afegeix un text..."],"Button":["Bot\u00f3"],"Apply":["Aplica"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloc s'ha eliminat o no est\u00e0 disponible."],"Reusable blocks":["Blocs reutilitzables"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Edit":["Edita"],"Use URL":["Utilitza l'URL"],"Audio":["\u00c0udio"],"Upload":["Penja"],"Additional CSS class(es)":["Classe(s) CSS addicional(s)"],"HTML anchor":["\u00c0ncora HTML"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s brillant i\/o un color de text m\u00e9s fosc."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s fosc i\/o un color de text m\u00e9s brillant."],"Clear":["Neteja"],"Custom color picker.":["Selector de color personalitzat"],"Color: %s":["Color: %s"],"Full width":["Amplada completa"],"Wide width":["Amplada gran"],"Widgets":["Ginys"],"Align right":["Alinea a la dreta"],"Align center":["Alinea al centre"],"Align left":["Alinea a l'esquerra"],"Add title":["Afegeix t\u00edtol"],"Unique identifier for the revision.":["L'identificador \u00fanic de la revisi\u00f3."],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["El mode de desenvolupament de Gutenberg necessita generar alguns fitxers. Executeu <code>npm install<\/code> per instal\u00b7lar-ne les depend\u00e8ncies, <code>npm run build<\/code> per generar els fitxers o <code>npm run dev<\/code> per generar els fitxers i mirar els canvis de codi. Vegeu el fitxer <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/master\/docs\/contributors\/getting-started.md\">contribucions<\/a> per a m\u00e9s informaci\u00f3."],"Gutenberg Team":["Equip del Gutenberg"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Autor"],"Slug":["\u00c0lies"],"Comment":["Comentaris"],"Discussion":["Debats"],"Custom fields":["Camps personalitzats"],"Excerpt":["Extracte"],"Publish":["Publica"],"Metadata":["Metadades"],"Save":["Desa"],"Revisions":["Revisions"],"F j, Y g:i a":["j \\d\\e F \\d\\e Y G:i"],"F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"g:i a":["G:i"],"%s ago":["fa %s"],"%s from now":["%s a partir d'ara"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":["No teniu permisos per editar els men\u00fas de navegaci\u00f3 amb aquest usuari."],"Classic Editor":["Classic Editor"],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["El Gutenberg necessita el WordPress %s o superior per a funcionar correctament. Actualitzeu el WordPress abans d'activar el Gutenberg."],"Documentation":["Documentaci\u00f3 (en angl\u00e8s)"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(sense t\u00edtol)"],"Select Category":["Selecciona la categoria"]}}}