{"translation-revision-date":"2023-09-08 11:08:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":[],"block title\u0004Excerpt":[],"View site (opens in a new tab)":[],"Back to page":[],"You are editing a template.":[],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":[],"Page":[],"Page (selected)":[],"<time>%s<\/time>":[],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":[],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":[],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":[],"Left to right":[],"Text direction":[],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":[],"Language":[],"Document not found":[],"\"%s\" reverted.":[],"Navigation Menu missing.":[],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"Manage your Navigation menus.":[],"Examples of blocks":[],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":[],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":[],"This navigation menu is empty.":[],"Behaviors":[],"No behaviors":[],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":[],"Enlarge image: %s":[],"Enlarge image":[],"block keyword\u0004accordion":[],"block description\u0004Hide and show additional content.":[],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":[],"Save panel":[],"Editor Canvas":[],"Close Styles":[],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":[],"Close revisions":[],"Global styles revisions":[],"Manage all pages":[],"No page found":[],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":[],"Activate":[],"Activate & Save":[],"Go back to the theme showcase":[],"Write summary\u2026":[],"Write summary":[],"Type \/ to add a hidden block":[],"Add an image or video with a text overlay.":[],"%d word selected.":[],"%d Block":[],"Color %s styles":[],"Add after":[],"Add before":[],"Live Preview":[],"theme\u0004Live Preview %s":[],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":[],"Add media":[],"<a>Add new post<\/a>":[],"Only shows if the post has been modified":[],"Options for %s":[],"%s (locked)":[],"Show block tools":[],"The unique identifier for the Navigation Menu.":[],"No fallback menu found.":[],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":[],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":[],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":[],"No Classic Menus found.":[],"Invalid post parent ID.":[],"The date the revision was last modified, as GMT.":[],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":[],"The date the revision was published, as GMT.":[],"The date the revision was published, in the site's timezone.":[],"The ID for the parent of the revision.":[],"block keyword\u0004disclosure":[],"block title\u0004Details":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":[],"Add new post":[],"Edit styles":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":[],"Open by default":[],"Effects":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":[],"Delete blocks":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":[],"%s minute":[],"Manage the fonts and typography used on captions.":[],"Display a post's last updated date.":[],"Post Modified Date":[],"Arrange blocks in a grid.":[],"Leave empty if decorative.":[],"Alternative text":[],"Resolution":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":[],"Minimum column width":[],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":[],"Grid variation for Group block ":[],"Template name\u0004Index":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":[],"Examples of blocks in the %s category":[],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":[],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":[],"template\u0004(Customized)":[],"Express the layout of your site with templates":[],"A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Customize the appearance of your website using the block editor.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":[],"Post meta":[],"Select the size of the source images.":[],"Reply to A WordPress Commenter":[],"Commenter Avatar":[],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":[],"Displays your site's Privacy Policy page.":[],"Template name\u0004Privacy Policy":[],"Displays when a visitor performs a search on your website.":[],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":[],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":[],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":[],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":[],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":[],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":[],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":[],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":[],"block title\u0004Time To Read":[],"template part\u0004Customized":[],"template\u0004Customized":[],"Styles actions":[],"Example:":[],"Image inserted.":[],"Image uploaded and inserted.":[],"Insert":[],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":[],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":[],"Insert external image":[],"%d minute":[],"Save site, content, and template changes":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":[],"Fallback content":[],"Editing history":[],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":[],"Scrollable section":[],"Aspect ratio":[],"Max number of words":[],"Choose or create a Navigation menu":[],"Add submenu link":[],"Dismiss hint":[],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":[],"The query argument must be an array or a tag name.":[],"Invalid attribute name.":[],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":[],"Unknown bookmark name.":[],"Search Openverse":[],"Openverse":[],"Search audio":[],"Search videos":[],"Search images":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":[],"Learn more about CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":[],"There is an error with your CSS structure.":[],"Shadow":[],"Center":[],"Edit this menu":[],"Page List: \"%s\" page has no children.":[],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":[],"Untitled menu":[],"Structure for navigation menu: %s":[],"(no title %s)":[],"Align text":[],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":[],"%s block inserted":[],"Report %s":[],"Copy styles":[],"Stretch items":[],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":[],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":[],"Too many bookmarks: cannot create any more.":[],"The block types which can use this pattern.":[],"Untitled post %d":[],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":[],"Style Variations":[],"Apply globally":[],"%s styles applied.":[],"Currently selected position: %s":[],"Position":[],"The block will not move when the page is scrolled.":[],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":[],"Sticky":[],"Paste styles":[],"Pasted styles to %d blocks.":[],"Pasted styles to %s.":[],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":[],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":[],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":[],"Tilde":[],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":[],"Import widget area":[],"Unable to import the following widgets: %s.":[],"Widget area: %s":[],"Select widget area":[],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":[],"An array of template types where the pattern fits.":[],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":[],"Clear Unknown Formatting":[],"CSS":[],"Open %s styles in Styles panel":[],"Close Style Book":[],"Style Book":[],"Code Is Poetry":[],"Additional CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":[],"Manage all template parts":[],"Manage all templates":[],"Loading templates\u2026":[],"Open code editor":[],"Specify a fixed height.":[],"Block inspector tab display overrides.":[],"Markup is not allowed in CSS.":[],"Different layouts containing video or audio.":[],"Block pattern category\u0004Media":[],"Different layouts for displaying images.":[],"Showcase your latest work.":[],"Block pattern category\u0004Portfolio":[],"Introduce yourself.":[],"Block pattern category\u0004About":[],"Display your contact information.":[],"Block pattern category\u0004Contact":[],"Briefly describe what your business does and how you can help.":[],"Block pattern category\u0004Services":[],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":[],"A variety of designs to display your team members.":[],"Block pattern category\u0004Team":[],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":[],"Block pattern category\u0004Call to Action":[],"block keyword\u0004page":[],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":[],"block title\u0004Page List Item":[],"Show details":[],"Choose a page to show only its subpages.":[],"Parent page":[],"Media categories":[],"Media List":[],"Videos":[],"Go to parent Navigation block":[],"Fixed":[],"Fit":[],"Fit contents.":[],"Specify a fixed width.":[],"Stretch to fill available space.":[],"A set of high quality curated patterns.":[],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":[],"Patterns containing mostly text.":[],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":[],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":[],"Multi-column patterns with more complex layouts.":[],"Patterns that contain buttons and call to actions.":[],"Randomize colors":[],"Text decoration":[],"Document Overview":[],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":[],"Convert the current heading to a paragraph.":[],"Transform paragraph to heading.":[],"Transform heading to paragraph.":[],"Extra Extra Large":[],"Group blocks together. Select a layout:":[],"Min. height":[],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":[],"Color randomizer ":[],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":[],"Offset the result set by a specific number of items.":[],"Maximum number of items to be returned in result set.":[],"Current page of the collection.":[],"Block pattern category\u0004Banners":[],"untitled post %s":[],": %s":[],"Block pattern category\u0004Headers":[],"Block pattern category\u0004Footers":[],"Block pattern category\u0004Columns":[],"Time to read:":[],"Words:":[],"Characters:":[],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":[],"Decrement":[],"Increment":[],"Remove caption":[],"The category description, in human readable format.":[],"Choose a variation to change the look of the site.":[],"Distraction free mode deactivated":[],"Distraction free mode activated":[],"Write with calmness":[],"Distraction free":[],"Show and hide admin UI":[],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":[],"Toggle distraction free mode.":[],"Pattern":[],"Raw size value must be a string, integer or a float.":[],"Defaults":[],"Link author name to author page":[],"Not available for aligned text.":[],"There&#8217;s no content to show here yet.":[],"block title\u0004Comments Previous Page":[],"block title\u0004Comments Next Page":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":[],"A decorative arrow for the next and previous link.":[],"Format tools":[],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":[],"Archive: %s":[],"Archive: %1$s (%2$s)":[],"Zoom-out View":[],"handle":[],"Import Classic Menus":[],"Modify":[],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":[],"You are currently in zoom-out mode.":[],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":[],"Zoomed out view ":[],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":[],"\"%s\" successfully created.":[],"XXL":[],"%1$s. Selected":[],"%1$s. Selected. There is %2$d event":[],"View next month":[],"View previous month":[],"Archive type: Name":[],"Show archive type in title":[],"Display last modified date":[],"The Queen of Hearts.":[],"The Mad Hatter.":[],"The Cheshire Cat.":[],"The White Rabbit.":[],"Alice.":[],"Gather blocks in a container.":[],"Inner blocks use content width":[],"Font":[],"Constrained":[],"Spacing control":[],"Custom (%s)":[],"Disables custom spacing sizes.":[],"All Authors":[],"No authors found.":[],"Search Authors":[],"Create template part":[],"Manage the fonts and typography used on headings.":[],"H6":[],"H5":[],"H4":[],"H3":[],"H2":[],"H1":[],"Select heading level":[],"View site":[],"Use the template as supplied by the theme.":[],"Display the search results title based on the queried object.":[],"Search Results Title":[],"Search results for: \u201csearch term\u201d":[],"Show search term in title":[],"Taxonomies":[],"Show label":[],"View options":[],"Disables output of layout styles.":[],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":[],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":[],"The slug of the template to get the fallback for":[],"Search results for: \"%s\"":[],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":[],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":[],"Suggestions list":[],"Wide size":[],"Content size":[],"Set the width of the main content area.":[],"Border color and style picker":[],"Replace <BlockTitle \/>":[],"Search for replacements":[],"Switch to editable mode":[],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":[],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":[],"All blocks are selected, and cannot be moved":[],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":[],"Time to read":[],"<span>%d<\/span> minute":[],"<span>< 1<\/span> minute":[],"Learn more.":[],"Apply suggested format: %s":[],"Custom template":[],"Displays taxonomy: %s.":[],"Single item: %1$s (%2$s)":[],"Hover":[],"Change URL: %s":[],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Change date: %s":[],"Select visibility: %s":[],"short date format without the year\u0004M j":[],"Apply to all blocks inside":[],"Active theme spacing scale.":[],"Active theme spacing sizes.":[],"%sX-Large":[],"%sX-Small":[],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":[],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":[],"Tomorrow at %s":[],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":[],"Today at %s":[],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":[],"Displays a single item: %s.":[],"Single item: %s":[],"This template will be used only for the specific item chosen.":[],"For a specific item":[],"For all items":[],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":[],"Manage the fonts and typography used on buttons.":[],"Typography %s styles":[],"%s block styles":[],"Layout styles":[],"Colors styles":[],"Typography styles":[],"Summary":[],"Select template":[],"Select template: %s":[],"Edit template":[],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":[],"Make the selected text inline code.":[],"Strikethrough the selected text.":[],"Unset":[],"action that affects the current post\u0004Enable comments":[],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":[],"66 \/ 33":[],"33 \/ 66":[],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":[],"Copy blocks":[],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":[],"Copy all blocks":[],"Overlay opacity":[],"Get started here":[],"Interested in creating your own block?":[],"Now":[],"block title\u0004Categories List":[],"Always open list view":[],"Opens the block list view sidebar by default.":[],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":[],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":[],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":[],"Only include current page":[],"Convert to static list":[],"Parents":[],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":[],"Links are disabled in the editor.":[],"Display the assigned taxonomy: %s":[],"%s response":[],"%1$s response to %2$s":[],"&#8220;%s&#8221;":[],"block title\u0004Comments":[],"Control how this post is viewed.":[],"Only those with the password can view this post.":[],"All options reset":[],"All options are currently hidden":[],"%s is now visible":[],"%s hidden and reset to default":[],"%s reset to default":[],"Suffix":[],"Prefix":[],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":[],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":[],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":[],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":[],"Hi, this is a comment.":[],"January 1, 2000 at 00:00 am":[],"says":[],"A WordPress Commenter":[],"Leave a Reply":[],"Response to %s":[],"Add pattern":[],"Response":[],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":[],"Your comment is awaiting moderation.":[],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":[],"block title\u0004Comments Title":[],"These changes will affect your whole site.":[],"Responses to %s":[],"One response to %s":[],"\u201cPost Title\u201d":[],"Show comments count":[],"Show post title":[],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":[],"Show empty categories":[],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":[],"Responses":[],"One response":[],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":[],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":[],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":[],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":[],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":[],"This Navigation Menu is empty.":[],"Search for blocks":[],"Browse styles":[],"Bottom border":[],"Right border":[],"Left border":[],"Top border":[],"Reset to default":[],"Close border color":[],"Border color picker.":[],"Border color and style picker.":[],"Link sides":[],"Unlink sides":[],"Quote citation":[],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":[],"Navigation menu %s successfully deleted.":[],"Arrange blocks vertically.":[],"Stack":[],"Arrange blocks horizontally.":[],"Use featured image":[],"Week":[],"Group by:":[],"Delete selection.":[],"Transform to %s":[],"verb\u0004Stack":[],"single horizontal line\u0004Row":[],"Select parent block (%s)":[],"Restrict editing":[],"Alignment option\u0004None":[],"Vertical alignment":[],"Align items bottom":[],"Align items center":[],"Align items top":[],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":[],"The pattern keywords.":[],"Block types that the pattern is intended to be used with.":[],"The pattern viewport width for inserter preview.":[],"The pattern detailed description.":[],"The pattern name.":[],"The category label, in human readable format.":[],"The category name.":[],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":[],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":[],"block title\u0004No results":["\u017d\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky"],"block description\u0004Create a list item.":["Vytvo\u0159it novou polo\u017eku."],"block title\u0004List item":["Polo\u017eka seznamu"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":["P\u0159idat avatara u\u017eivatele."],"block title\u0004Avatar":["Avatar"],"View Preview":["Zobrazit n\u00e1hled"],"Download your theme with updated templates and styles.":[],"Show text instead of icons on buttons.":[],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":[],"Largest size":["Nejv\u011bt\u0161\u00ed velikost"],"Smallest size":["Nejmen\u0161\u00ed velikost"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":[],"Featured image: %s":[],"Link to post":["Odkaz na p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"This item has been deleted, or is a draft":["Tato polo\u017eka byla smaz\u00e1na, nebo je v konceptech"],"Invalid":["Neplatn\u00fd"],"Link to user profile":["Odkaz na u\u017eivatelsk\u00fd profil"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":[],"Default Avatar":[],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":[],"Custom format":[],"Choose a format":[],"Enter your own date format":[],"long date format\u0004F j, Y":[],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":[],"medium date format\u0004M j, Y":[],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":[],"short date format\u0004n\/j\/Y":[],"Default format":[],"Lock":[],"Unlock":[],"Prevent removal":[],"Disable movement":[],"Lock all":[],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":[],"Lock %s":[],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":[],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":[],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":[],"(%s website link, opens in a new tab)":[],"(%s author archive, opens in a new tab)":[],"Preference activated - %s":[],"Preference deactivated - %s":[],"Insert a link to a post or page.":[],"Classic menu import failed.":[],"Classic menu imported successfully.":[],"Classic menu importing.":[],"Failed to create Navigation Menu.":[],"Navigation Menu successfully created.":[],"Creating Navigation Menu.":[],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":[],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":[],"Navigation block setup options ready.":[],"Loading navigation block setup options\u2026":[],"Choose a %s":[],"Existing template parts":[],"Convert to Link":[],"%s blocks deselected.":[],"%s deselected.":[],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":[],"block title\u0004Read More":[],"block description\u0004The author biography.":[],"block title\u0004Author Biography":[],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":[],"The posts page template cannot be changed.":[],"Show labels":[],"Author Biography":[],"Create from '%s'":[],"Older comments page link":[],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":[],"Choose a different style combination for the theme styles.":[],"Select the size of the source image.":[],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":[],"Show icon button":[],"font weight\u0004Black":[],"font weight\u0004Extra Bold":[],"font weight\u0004Bold":[],"font weight\u0004Semi Bold":[],"font weight\u0004Medium":[],"font weight\u0004Regular":[],"font weight\u0004Light":[],"font weight\u0004Extra Light":[],"font weight\u0004Thin":[],"font style\u0004Italic":[],"font style\u0004Regular":[],"Transparent text may be hard for people to read.":[],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":[],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":[],"Older Comments":[],"Newer Comments":[],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":[],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":[],"Assign a category":[],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":[],"preview":[],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":[],"Exit editor":[],"Draft saved.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":[],"site exporter menu item\u0004Export":[],"\"%s\" deleted.":[],"Close block inserter":[],"Page List: Cannot retrieve Pages.":[],"Link is empty":[],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":[],"Search %s":[],"Set custom size":[],"Use size preset":[],"Reset colors":[],"Reset gradient":[],"Remove all colors":[],"Remove all gradients":[],"Color options":[],"Gradient options":[],"Add color":[],"Add gradient":[],"Done":[],"Gradient name":[],"Color %s":[],"Color format":[],"Hex color":[],"block description\u0004The author name.":[],"block title\u0004Author Name":[],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":[],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":[],"Icon":[],"Delete":[],"Entity renamed.":[],"Icon background":[],"Use as site icon":[],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":[],"Post type":[],"Link to author archive":[],"Author Name":[],"You do not have permission to create Navigation Menus.":[],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":[],"Newer comments page link":[],"Site icon.":[],"Font size name\u0004Extra Large":[],"block title\u0004Pagination":[],"block title\u0004Previous Page":[],"block title\u0004Page Numbers":[],"block title\u0004Next Page":[],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":[],"Site updated.":[],"Saving failed.":[],"Now displaying: %s":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":[],"An error occurred while creating the site export.":[],"Manage menus":[],"%s submenu":[],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":[],"block title\u0004Comments Pagination":[],"Added by":[],"Actions":[],"An error occurred while reverting the entity.":[],"Rename":[],"An error occurred while renaming the entity.":[],"An error occurred while creating the template part.":[],"An error occurred while creating the template.":[],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":[],"Add custom colors":[],"Manage the fonts and typography used on the links.":[],"Manage the fonts used on the site.":[],"Manage the typography settings for different elements.":[],"Aa":[],"An error occurred while deleting the template.":[],"Show arrow":[],"Create a new menu?":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":[],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":[],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":[],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":[],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":[],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":[],"Add default block":[],"The ID for the author of the revision.":[],"Displays latest posts written by a single author.":[],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":[],"New to block themes and styling your site? ":[],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":[],"Personalize blocks":[],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":[],"Set the design":[],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":[],"Welcome to Styles":[],"styles":[],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":[],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":[],"Edit your site":[],"Welcome to the site editor":[],"Add a featured image":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":[],"block title\u0004Comment (deprecated)":[],"block description\u0004Show a block pattern.":[],"block title\u0004Pattern":["Vzor"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":[],"block title\u0004Comment Template":[],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":[],"block title\u0004Comment Reply Link":[],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":[],"block title\u0004Comment Edit Link":[],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":[],"block title\u0004Comment Author Name":[],"%s applied.":[],"%s removed.":[],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":[],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":[],"The following content has been modified.":[],"This change will affect pages and posts that use this template.":[],"This change will affect your whole site.":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":[],"Drag to resize":[],"Transform":[],"Submenu & overlay background":[],"Submenu & overlay text":[],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":[],"Confirm":[],"Delete %s":[],"%s navigation":[],"Create new menu":[],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":[],"Embed Wolfram notebook content.":[],"Reply":[],"Avatar Settings":[],"Displays more block tools":[],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":[],"Remove %s":[],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":[],"Explore all patterns":[],"Orientation":[],"Allow to wrap to multiple lines":[],"No Navigation Menus found.":[],"Theme not found.":[],"HTML title for the post, transformed for display.":[],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":[],"Title of the global styles variation.":[],"Global settings.":[],"Global styles.":[],"ID of global styles config.":[],"No global styles config exist with that id.":[],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":[],"The theme identifier":[],"%s Avatar":[],"block style label\u0004Plain":[],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":[],"Elements":[],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":[],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":[],"Areas":[],"Link to comment":[],"Link to authors URL":[],"Choose an existing %s or create a new one.":[],"Name and create your new %s":[],"Add a site logo":[],"Open on click":[],"Submenus":[],"Always":[],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":[],"Configure overlay menu":[],"Overlay Menu":[],"Display":[],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":[],"bookmark":[],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":[],"Show only top level categories":[],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":[],"Highlight":[],"Create page: <mark>%s<\/mark>":[],"You do not have permission to create Pages.":[],"%d color":[],"Palette":[],"Navigate to the previous view":[],"Include the label as part of the link":[],"Previous: ":[],"Next: ":[],"Make title link to home":[],"This item is missing a link":[],"Block spacing":[],"Max %s wide":[],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":[],"label before the title of the next post\u0004Next:":[],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":[],"block title\u0004Submenu":[],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":[],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":[],"Colors":[],"Show %s":[],"Hide and reset %s":[],"Reset %s":[],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":[],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":[],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":[],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":[],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":[],"Minimum height":[],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":[],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":[],"Widget Group":[],"Size of a UI element\u0004Extra Large":[],"Size of a UI element\u0004Large":[],"Size of a UI element\u0004Medium":[],"Size of a UI element\u0004Small":[],"Size of a UI element\u0004None":[],"No selection":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":[],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":[],"Arrow":[],"Preload value\u0004None":[],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":[],"Media item link option\u0004None":[],"Currently selected font appearance: %s":[],"Currently selected font style: %s":[],"Currently selected font weight: %s":[],"No selected font appearance":[],"Justification":[],"Duotone name\u0004Blue and orange":[],"Duotone name\u0004Purple and green":[],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":[],"Duotone name\u0004Midnight":[],"Duotone name\u0004Blue and red":[],"Duotone name\u0004Purple and yellow":[],"Duotone name\u0004Grayscale":[],"Duotone name\u0004Dark grayscale":[],"Gradient name\u0004Midnight":[],"Gradient name\u0004Electric grass":[],"Gradient name\u0004Pale ocean":[],"Gradient name\u0004Luminous dusk":[],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":[],"Gradient name\u0004Blush light purple":[],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":[],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":[],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":[],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":[],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":[],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":[],"Color name\u0004Vivid purple":[],"Color name\u0004Vivid cyan blue":[],"Color name\u0004Pale cyan blue":[],"Color name\u0004Vivid green cyan":[],"Color name\u0004Light green cyan":[],"Color name\u0004Luminous vivid amber":[],"Color name\u0004Luminous vivid orange":[],"Color name\u0004Vivid red":[],"Color name\u0004Pale pink":[],"Color name\u0004White":[],"Color name\u0004Cyan bluish gray":[],"Color name\u0004Black":[],"Font size name\u0004Large":[],"Font size name\u0004Medium":[],"Font size name\u0004Small":[],"Reset all":[],"Currently selected font size: %s":[],"Currently selected: %s":[],"Image scaling options\u0004Scale":[],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":[],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":[],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":[],"Loading options\u2026":[],"All gallery image sizes updated to: %s":[],"All gallery images updated to not open in new tab":[],"All gallery images updated to open in new tab":[],"All gallery image links updated to: %s":[],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":[],"Flow":[],"Flex":[],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":[],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":[],"Block interactions":[],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":[],"Change options related to publishing.":[],"Publishing":[],"Enter character(s) used to separate terms.":[],"Add \"read more\" link text":[],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":[],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":[],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":[],"Inherit query from template":[],"Site Title placeholder":[],"Site Tagline placeholder":[],"Link image to home":[],"block example\u0004Home Link":[],"Add home link":[],"Home link text":[],"Media width":[],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":[],"No published posts found.":[],"Autoplay may cause usability issues for some users.":[],"Style":[],"Radius":[],"Link radii":[],"Unlink radii":[],"Bottom right":[],"Bottom left":[],"Top right":[],"Top left":[],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":[],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":[],"Visible blocks":[],"Review settings, such as visibility and tags.":[],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":[],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":[],"block title\u0004Post Template":["\u0160ablona p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"block keyword\u0004link":[],"No preview available.":[],"Widgets footer":[],"Display block breadcrumbs deactivated":[],"Display block breadcrumbs activated":[],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":[],"noun\u0004Document":[],"%d block is hidden.":[],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":[],"block keyword\u0004movie":[],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["Vlo\u017ete video z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo nahrajte nov\u00e9."],"block keyword\u0004poem":[],"block keyword\u0004poetry":[],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":[],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":[],"block style label\u0004Stripes":[],"block keyword\u0004summary":[],"block keyword\u0004document outline":["Osnova dokumentu"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":[],"block title\u0004Table of Contents":["Tabulka obsahu"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":[],"block style label\u0004Pill Shape":[],"block style label\u0004Logos Only":[],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":[],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":[],"block keyword\u0004description":[],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":[],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":[],"block style label\u0004Dots":[],"block style label\u0004Wide Line":[],"block keyword\u0004divider":[],"block keyword\u0004hr":[],"block keyword\u0004horizontal-line":[],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":[],"block keyword\u0004find":[],"block description\u0004Help visitors find your content.":[],"block keyword\u0004feed":[],"block keyword\u0004atom":[],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":[],"block keyword\u0004cite":[],"block keyword\u0004blockquote":[],"block description\u0004Display the query title.":[],"block title\u0004Query Title":[],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":[],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":[],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":[],"block description\u0004Displays the next posts page link.":[],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":[],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":[],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":[],"block description\u0004Post terms.":[],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":[],"block title\u0004Post Navigation Link":[],"block description\u0004Display a post's featured image.":[],"block description\u0004Display the excerpt.":[],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":[],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":[],"block description\u0004Display a post's comments form.":[],"block description\u0004Display a post's comments count.":[],"block keyword\u0004text":[],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":[],"block description\u0004Display a list of all pages.":[],"block keyword\u0004pagination":[],"block keyword\u0004next page":[],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":[],"block keyword\u0004navigation":[],"block keyword\u0004menu":[],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":[],"block keyword\u0004read more":[],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":[],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":[],"block keyword\u0004video":[],"block keyword\u0004image":[],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":[],"block keyword\u0004form":[],"block keyword\u0004logout":[],"block keyword\u0004login":[],"block description\u0004Show login & logout links.":[],"block keyword\u0004numbered list":[],"block keyword\u0004ordered list":[],"block keyword\u0004bullet list":[],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":[],"block description\u0004Display a legacy widget.":[],"block title\u0004Legacy Widget":[],"block keyword\u0004recent posts":[],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":[],"block keyword\u0004recent comments":[],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":[],"block style label\u0004Rounded":[],"block style label\u0004Default":[],"block keyword\u0004picture":[],"block keyword\u0004photo":[],"block keyword\u0004img":[],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":[],"block keyword\u0004embed":[],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":[],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":[],"block title\u0004Home Link":["Odkaz dom\u016f"],"block keyword\u0004subtitle":[],"block keyword\u0004title":[],"block keyword\u0004section":[],"block keyword\u0004row":[],"block keyword\u0004wrapper":[],"block keyword\u0004container":[],"block keyword\u0004photos":[],"block keyword\u0004images":[],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":[],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":[],"block keyword\u0004download":["st\u00e1hnout"],"block keyword\u0004pdf":[],"block keyword\u0004document":[],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":[],"block description\u0004A single column within a columns block.":[],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":[],"block description\u0004Display a list of all categories.":[],"block keyword\u0004archive":[],"block keyword\u0004posts":[],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":[],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":[],"block style label\u0004Outline":["Osnova"],"block style label\u0004Fill":[],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":[],"block keyword\u0004recording":[],"block keyword\u0004podcast":[],"block keyword\u0004sound":[],"block keyword\u0004music":[],"block description\u0004Embed a simple audio player.":[],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":[],"Letter spacing":[],"Points (pt)":[],"Picas (pc)":[],"Inches (in)":[],"Millimeters (mm)":[],"Centimeters (cm)":[],"x-height of the font (ex)":[],"Width of the zero (0) character (ch)":[],"Viewport largest dimension (vmax)":[],"Viewport smallest dimension (vmin)":[],"Percent (%)":[],"Welcome to the template editor":[],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":[],"Margin":[],"New to the block editor?":[],"Get the Classic Widgets plugin.":[],"Want to stick with the old widgets?":[],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":[],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":[],"Welcome to block Widgets":[],"Contain text cursor inside block deactivated":[],"Contain text cursor inside block activated":[],"(Home link, opens in a new tab)":[],"Close menu":[],"Open menu":[],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":[],"Carousel view":[],"Next pattern":[],"Previous pattern":[],"Start blank":[],"Apply duotone filter":[],"Duotone":[],"Page on front":[],"Show on front":[],"Logo":[],"Tagline":[],"Highlights":[],"Shadows":[],"Duotone: %s":[],"Duotone code: %s":[],"Active theme gradients.":[],"Active theme font sizes.":[],"Active theme color palette.":[],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":["Maxim\u00e1ln\u00ed velikost nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed v bajtech povolen\u00e1 pro dan\u00fd web."],"Available image sizes.":[],"Determines whether the image editing feature is enabled.":[],"Available image dimensions.":[],"Default size for images.":[],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":[],"Enables custom units.":[],"Enables custom spacing.":[],"Enables custom line height.":[],"Disables custom font size.":[],"Disables custom colors.":[],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":[],"List of allowed mime types and file extensions.":[],"List of allowed block types.":[],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":[],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":[],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":[],"Editor styles":[],"Enables experimental Site Editor blocks":[],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":[],"Patterns list":[],"Use left and right arrow keys to move through blocks":[],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":[],"Wide":[],"Layout":[],"Dotted":[],"Dashed":[],"Add new page":[],"Close inserter":[],"Customizing":[],"Widget types":[],"Custom Template":[],"Create custom template":[],"Custom template created. You're in template mode now.":[],"Term Description":[],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":[],"block title\u0004Term Description":[],"Post Comments Link block: post not found.":[],"%s comment":[],"No comments":[],"block title\u0004Comments Link":[],"Provided type is not supported.":[],"Archive title":[],"Display the archive title based on the queried object.":[],"Archive Title":[],"Click plus to add":[],"Log out":[],"Redirect to current URL":[],"Display login as form":[],"block title\u0004Login\/out":["P\u0159ihl\u00e1sit \/ Odhl\u00e1sit"],"Widget is missing.":[],"Legacy Widget Preview":[],"Select widget":[],"block title\u0004Custom Link":["Vlastn\u00ed odkaz"],"Embed of %s.":[],"PDF embed":[],"Embed of the selected PDF file.":[],"Copied URL to clipboard.":[],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":[],"Show inline embed":[],"PDF settings":[],"%1$s (%2$d of %3$d)":[],"Add citation":[],"Add quote":[],"Add caption":[],"Type \/ to choose a block":[],"%1$s. There is %2$d event":[],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":[],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":[],"Manage with live preview":[],"Move to widget area":[],"Border color":[],"Border width":[],"Border":[],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":[],"Clear customizations":[],"Template revert failed. Please reload.":[],"Template reverted.":[],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":[],"This template is not revertable.":[],"A link to a post format":[],"Post Format Link":[],"This content is password protected.":[],"%1$s: %2$s":[],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":[],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":[],"Page title":[],"Grid":[],"Template name\u0004Single Posts":[],"Default based on area (%s)":[],"Area":[],"navigation link preview example\u0004Example Link":[],"Select tag":[],"Select category":[],"Select page":[],"Select post":[],"Select a block to install and add it to your post.":[],"Available to install":[],"No results available from your installed blocks.":[],"%d additional block is available to install.":[],"Blocks available for install":[],"Install block":[],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":[],"Installing\u2026":[],"Installed!":[],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":[],"Try reloading the page.":[],"Block %s installed and added.":[],"Invalid item":[],"Switch to '%s'":[],"List View":[],"Template name\u0004Taxonomy":[],"Template part created.":[],"Template (selected)":[],"Search for blocks and patterns":[],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":[],"Display the title as a link":[],"Displays the post link that precedes the current post.":[],"Previous post":[],"Displays the post link that follows the current post.":[],"Next post":[],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":[],"block title\u0004Page List":[],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":[],"Select %s":[],"label for previous post link\u0004Previous":[],"label for next post link\u0004Next":[],"An example title":["P\u0159\u00edklad n\u00e1zvu"],"Previous page link":["Odkaz na p\u0159edchoz\u00ed str\u00e1nku"],"Previous Page":["P\u0159edchoz\u00ed str\u00e1nka"],"block title\u0004Comments Page Numbers":["\u010c\u00edsla str\u00e1nkov\u00e1n\u00ed dotazu"],"Next page link":["Odkaz na dal\u0161\u00ed str\u00e1nku"],"Next Page":["Dal\u0161\u00ed str\u00e1nka"],"Max page to show":["Maxim\u00e1ln\u00ed str\u00e1nka k zobrazen\u00ed"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Omezte str\u00e1nky, kter\u00e9 chcete zobrazit, i kdy\u017e m\u00e1 dotaz v\u00edce v\u00fdsledk\u016f. Chcete-li zobrazit v\u0161echny str\u00e1nky, pou\u017eijte 0 (nula)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["\u010c\u00e1st \u0161ablony byla odstran\u011bna nebo nen\u00ed k dispozici: %s"],"Icon color":["Barva ikony"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blok nelze vykreslit uvnit\u0159 sebe."],"Indent":["Zv\u011bt\u0161it odsazen\u00ed"],"Outdent":["Zmen\u0161it odsazen\u00ed"],"Ordered":["Objednan\u00e9"],"Unordered":["Neuspo\u0159\u00e1dan\u00e9"],"Space between items":["Mezera mezi polo\u017ekami"],"Add Media":["P\u0159idat medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Add text over image":["P\u0159idejte text p\u0159es obr\u00e1zek"],"Drag":["Chytnout"],"Add an anchor":["P\u0159idejte kotvu"],"Align":["Zarovnat"],"Additional":["Dodate\u010dn\u00fd"],"Panels":["Panely"],"Display block breadcrumbs":[],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":[],"The pattern category slugs.":[],"The pattern content.":[],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":[],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":[],"[block rendering halted]":[],"block title\u0004Post Terms":[],"block title\u0004Featured Image":[],"block title\u0004Comments Form":[],"block title\u0004Comments Count":["Po\u010det koment\u00e1\u0159\u016f"],"block title\u0004Comment Date":[],"block title\u0004Comment Content":[],"block title\u0004Comment Author":[],"block title\u0004Post Comment":[],"block title\u0004Query Loop":[],"block title\u0004Template Part":["\u010c\u00e1sti \u0161ablony"],"Untitled Template Part":["\u010c\u00e1st \u0161ablony bez n\u00e1zvu"],"block title\u0004Site Title":["Nadpis str\u00e1nky"],"block title\u0004Site Tagline":["Popis webu"],"block title\u0004Site Logo":["Logo str\u00e1nek"],"block title\u0004Social Icon":["Ikony soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00ed"],"block title\u0004Social Icons":["Ikony soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00ed"],"block title\u0004Tag Cloud":["Shluk \u0161t\u00edtk\u016f"],"block title\u0004Video":["Video"],"block title\u0004Verse":["Ver\u0161"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":[],"block title\u0004Table":["Tabulka"],"block title\u0004Spacer":["Odd\u011blova\u010d"],"block title\u0004Shortcode":["Shortcode"],"block title\u0004Separator":["Odd\u011blova\u010d"],"block title\u0004Group":[],"block title\u0004Search":["Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":[],"block title\u0004Preformatted":["Zachovat form\u00e1tov\u00e1n\u00ed"],"block title\u0004Page Break":["Konec str\u00e1nky"],"block title\u0004More":["V\u00edce"],"block title\u0004Unsupported":["Nepodporov\u00e1no"],"block title\u0004List":["Seznam"],"block title\u0004Latest Posts":["Nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"block title\u0004Latest Comments":["Nejnov\u011bj\u0161\u00ed koment\u00e1\u0159e"],"block title\u0004Navigation":["Navigace"],"block title\u0004Media & Text":["M\u00e9dia a text"],"block title\u0004Custom HTML":["Vlastn\u00ed HTML"],"block title\u0004File":["Soubor"],"block title\u0004Cover":["\u00davodn\u00ed obr\u00e1zek"],"block title\u0004Column":["Sloupec"],"block title\u0004Columns":["Sloupce"],"block title\u0004Code":["K\u00f3d"],"block title\u0004Calendar":["Kalend\u00e1\u0159"],"block title\u0004Buttons":["Tla\u010d\u00edtka"],"block title\u0004Button":["Tla\u010d\u00edtko"],"block title\u0004Audio":["Audio"],"block title\u0004Archives":["Archivy"],"block title\u0004Gallery":["Galerie"],"block title\u0004Quote":["Citace"],"block title\u0004Heading":["Nadpis"],"block title\u0004Image":["Obr\u00e1zek"],"block title\u0004Paragraph":["Odstavec"],"Editor canvas":[],"Select unit":[],"The id of a template":[],"text direction\u0004ltr":[],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Rozm\u00edst\u011bn\u00ed tla\u010d\u00edtek"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":[],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":[],"Capitalize":["Kapit\u00e1lky"],"Lowercase":["Mal\u00e1 p\u00edsmena"],"Uppercase":["Velk\u00e1 p\u00edsmena"],"Post author byline text":[],"Default (<div>)":["V\u00fdchoz\u00ed (<div>)"],"HTML element":[],"Write site title\u2026":[],"Site title text":[],"Write site tagline\u2026":[],"Site tagline text":[],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":[],"Video caption text":[],"Write verse\u2026":[],"Verse text":[],"Column %d text":[],"Table caption text":[],"Footer cell text":[],"Body cell text":[],"Header cell text":[],"Shortcode text":[],"Pullquote citation text":[],"Pullquote text":[],"Preformatted text":[],"List text":[],"Navigation link text":[],"Start empty":[],"Download button text":[],"Vertical":[],"Horizontal":[],"Audio caption text":[],"Gallery caption text":[],"Heading text":[],"Image caption text":[],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":[],"Add template: %s":[],"To show a comment, input the comment ID.":[],"No Title":[],"Image, Date, & Title":[],"Title & Date":[],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":[],"Posts List":[],"Toggle full height":[],"Font weight":[],"Font style":[],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["\u0160ablony"],"Template name\u0004Tag Archives":[],"Template name\u0004Date Archives":[],"Template name\u0004Category Archives":[],"Template name\u0004Author Archives":[],"Template name\u0004Pages":[],"Keyword":["Kl\u00ed\u010dov\u00e9 slovo"],"Filters":["Filtry"],"Viewport height (vh)":[],"Viewport width (vw)":[],"Relative to root font size (rem)":[],"Relative to parent font size (em)":[],"Pixels (px)":[],"Percentage (%)":[],"Button width":[],"Width settings":[],"Keyboard input":[],"Transform to variation":[],"Font family":[],"Letter case":[],"Decoration":[],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":[],"Close search":[],"Search in %s":[],"Title, Date, & Excerpt":[],"Title & Excerpt":[],"Sticky posts":[],"Only":[],"Exclude":[],"Include":[],"Loading \u2026":[],"Detach blocks from template part":[],"Template name\u0004Search Results":[],"Template name\u0004Front Page":[],"Color palettes":["Paleta barev"],"Remove color":["Odstranit barvu"],"Color name":["Jm\u00e9no barvy"],"Add extra areas to the editor.":["P\u0159idat dal\u0161\u00ed oblast do editoru."],"Choose what displays in the panel.":["Zvolte, co se zobraz\u00ed na panelu."],"Use theme styles":["Pou\u017eijte styly \u0161ablony"],"Make the editor look like your theme.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled editoru tak, aby se shodoval s va\u0161\u00ed \u0161ablonou."],"Highlights the current block and fades other content.":["Zv\u00fdrazn\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed blok a ztmav\u00ed ostatn\u00ed obsah."],"Appearance":["Vzhled"],"Contain text cursor inside block":["Obsahuje textov\u00fd kurzor uvnit\u0159 bloku"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Pom\u00e1h\u00e1 \u010dte\u010dk\u00e1m obrazovky t\u00edm, \u017ee nedovol\u00ed kurzoru opustit bloky."],"Show most used blocks":["Zobrazit nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed bloky"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["P\u0159id\u00e1v\u00e1 nej\u010dast\u011bji pou\u017e\u00edvan\u00e9 bloky do knihovny."],"Include pre-publish checklist":["Zahrnout kontroln\u00ed seznam p\u0159ed publikov\u00e1n\u00edm"],"Preferences":["P\u0159edvolby"],"Widgets settings":[],"Widgets and blocks":[],"Widgets top bar":[],"Your theme does not contain any Widget Areas.":[],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":[],"Could not save the following widgets: %s.":[],"There was an error. %s":[],"Items per Page":[],"Add tracks":["P\u0159idat t\u00e9matick\u00e9 bloky"],"Remove track":["Odstranit t\u00e9matick\u00fd blok"],"English":["Angli\u010dtina"],"Kind":["Druh"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Zna\u010dka jazyka (en, fr, atd.)"],"Source language":["Zdrojov\u00fd jazyk"],"Title of track":["N\u00e1zev t\u00e9matick\u00e9ho bloku"],"Label":["Ozna\u010den\u00ed"],"Edit track":["Upravit t\u00e9matick\u00fd blok"],"Text tracks":["Textov\u00e9 t\u00e9matick\u00e9 bloky"],"Edit %s":["Upravit %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["T\u00e9matick\u00e9 bloky mohou b\u00fdt titulky, popisky, kapitoly nebo popisy. Pom\u00e1haj\u00ed zp\u0159\u00edstup\u0148ovat obsah webu \u0161ir\u0161\u00edmu spektru u\u017eivatel\u016f."],"Chapters":["Kapitoly"],"Descriptions":["Popis"],"Captions":["Popisek"],"Subtitles":["Titulky"],"Repeated background":["Opakuj\u00edc\u00ed se pozad\u00ed"],"One column":["Jeden sloupec"],"100":["100"],"Reset to defaults":[],"Item selected.":["Polo\u017eka byla vybr\u00e1na."],"Show more settings":["Zobrazit dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok %s. M\u016f\u017eete zkusit tento blok nainstalovat, nebo jej \u00fapln\u011b odebrat."],"Make title a link":[],"Open links in new tab":["Otev\u0159\u00edt odkazy v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"\u201cRead more\u201d link text":["Text odkazu \"\u010d\u00edst v\u00edce\""],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Aktu\u00e1ln\u00ed obr\u00e1zek nem\u00e1 \u017e\u00e1dn\u00fd alternativn\u00ed popis. N\u00e1zev souboru je: %s"],"Current image: %s":["Aktu\u00e1ln\u00ed obr\u00e1zek: %s"],"link color":[],"Show button text labels":[],"Delete menu":[],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok \u201e%s\u201c. M\u016f\u017eete zkusit blok nainstalovat, p\u0159ev\u00e9st jeho obsah na vlastn\u00ed HTML blok nebo jej zcela odebrat."],"Install %s":["Instalovat %s"],"Percentage Width":["\u0160\u00ed\u0159ka v procentech"],"Display Settings":["Nastaven\u00ed zobrazen\u00ed souboru"],"Use button with icon":["Pou\u017e\u00edt tla\u010d\u00edtko s ikonou"],"Button inside":["Tla\u010d\u00edtko uvnit\u0159"],"Button outside":["Tla\u010d\u00edtko venku"],"No button":["\u017d\u00e1dn\u00e9 tla\u010d\u00edtko"],"Change button position":["Zm\u011bnit pozici tla\u010d\u00edtka"],"Toggle search label":["P\u0159epnout \u0161t\u00edtek vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"Details":["Detaily"],"Radial":["Paprskovit\u00fd"],"Linear":["Line\u00e1rn\u00ed"],"Saving\u2026":["Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed\u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Vytvo\u0159it: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":[],"Term items not found.":[],"Anonymous":["Anonym"],"Post Comment":["Odeslat koment\u00e1\u0159"],"Add link to featured image":["P\u0159idat odkaz na n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":[],"Characters":["Znaky"],"Widgets saved.":[],"Block pattern \"%s\" inserted.":["P\u0159edloha bloku \"%s\" vlo\u017een."],"Find out more":["Zjistit v\u00edce"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":[],"Post Comments Count block: post not found.":[],"Insert column after":["Vlo\u017eit nov\u00fd sloupec vpravo"],"Insert column before":["Vlo\u017eit nov\u00fd sloupec vlevo"],"Insert row after":["Vlo\u017eit nov\u00fd \u0159\u00e1dek dol\u016f"],"Insert row before":["Vlo\u017eit nov\u00fd \u0159\u00e1dek nahoru"],"Description":["Popis"],"Contact us":["Kontaktujte n\u00e1s"],"Image width":[],"Site Icon":["Ikona webu"],"Open the block list view.":["Otev\u0159\u00edt seznam blok\u016f."],"Base":["Z\u00e1kladna"],"Author":["Autor"],"Media preview":["N\u00e1hled m\u00e9dia"],"Coordinated Universal Time":["Koordinovan\u00fd sv\u011btov\u00fd \u010das"],"Site logo.":[],"Edit gallery image":["Upravit obr\u00e1zek v galerii"],"Upload external image":["Nahr\u00e1t extern\u00ed obr\u00e1zek"],"Image uploaded.":["Obr\u00e1zek nahr\u00e1n."],"Could not edit image. %s":["Nem\u016f\u017eete upravit obr\u00e1zek. %s"],"Original":["P\u016fvodn\u00ed"],"Move the selected block(s) down.":["Posunout vybran\u00e9 bloky dol\u016f."],"Move the selected block(s) up.":["Posunout vybran\u00fd(\u00e9) blok(y) nahoru."],"Move to":["P\u0159em\u00edstit do"],"Browse all":["Proch\u00e1zet v\u0161e"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Prohl\u00ed\u017eet v\u0161echny. Toto otev\u0159e hlavn\u00ed panel pro vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed obsahu v panelu n\u00e1stroj\u016f editoru."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Pro v\u00fdb\u011br nov\u00e9 pozice bloku pou\u017eijte kl\u00e1vesu Tab a sm\u011brov\u00e9 \u0161ipky. Pomoc\u00ed kl\u00e1ves doleva a doprava se m\u016f\u017eete pohybovat mezi \u00farovn\u011bmi vno\u0159en\u00ed. Po v\u00fdb\u011bru um\u00edst\u011bn\u00ed stiskn\u011bte kl\u00e1vesu Enter nebo mezern\u00edk, \u010d\u00edm\u017e blok p\u0159esunete."],"Reset search":["Resetovat vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Chyba instalov\u00e1n\u00ed bloku. M\u016f\u017eete str\u00e1nku znovu na\u010d\u00edst a zkusit to je\u0161t\u011b jednou."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Tento blok je ji\u017e nainstalov\u00e1n. Zkuste znovu na\u010d\u00edst tuto str\u00e1nku."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Chyba p\u0159i registraci bloku. Zkuste str\u00e1nku znovu na\u010d\u00edst."],"Button only":[],"Name":["Jm\u00e9no"],"Template Part \"%s\" inserted.":[],"Display author name":["Zobrazit jm\u00e9no autora"],"Crop":["O\u0159\u00edznout"],"Rotate":["Oto\u010dit"],"Zoom":["P\u0159ibl\u00ed\u017eit"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Na v\u00fd\u0161ku"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Na \u0161\u00ed\u0159ku"],"Aspect Ratio":["Pom\u011br stran"],"The following block has been added to your site.":["Na web byl p\u0159id\u00e1n n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed blok.","Na web byly p\u0159id\u00e1ny n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed bloky.","Na web byly p\u0159id\u00e1ny n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed bloky."],"Added: %d block":["P\u0159id\u00e1n: %d blok","P\u0159id\u00e1ny: %d bloky","P\u0159id\u00e1no: %d blok\u016f"],"An error occurred.":["Nastala chyba."],"Box Control":["Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed boxu"],"Mixed":["Sm\u00ed\u0161en\u00fd"],"Right":["Doprava"],"Left":["Doleva"],"Bottom":["Dol\u016f"],"Top":["Nahoru"],"Image size presets":["Nastaven\u00ed velikosti obr\u00e1zku"],"A tip for using the block editor":["Rada k u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed editoru bloku."],"%d block added.":["%d blok p\u0159id\u00e1n.","%d bloky p\u0159id\u00e1ny.","%d blok\u016f p\u0159id\u00e1no."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Moment\u00e1ln\u011b se nach\u00e1z\u00edte v re\u017eimu navigace. Proch\u00e1zejte bloky pomoc\u00ed tabul\u00e1toru a \u0161ipek. Pou\u017eit\u00edm \u0161ipky vlevo a vpravo se m\u016f\u017eete pohybovat mezi \u00farovn\u011bmi vno\u0159en\u00ed. Chcete-li opustit re\u017eim navigace a upravit vybran\u00fd blok, stiskn\u011bte kl\u00e1vesu Enter."],"Padding":["Odsazen\u00ed"],"%s (selected)":["%s (vybrat)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":[],"The pattern title, in human readable format.":[],"Design":["Vzhled"],"Text":["Text"],"by %s":["Autor: %s"],"Alignment Matrix Control":["Maticov\u00e9 \u0159\u00edzen\u00ed zarovn\u00e1n\u00ed"],"Bottom Right":["Vpravo dole"],"Bottom Center":["Dole uprost\u0159ed"],"Bottom Left":["Vlevo dole"],"Center Right":["Uprost\u0159ed vpravo"],"Center Left":["Uprost\u0159ed vlevo"],"Top Right":["Vpravo naho\u0159e"],"Top Center":["Naho\u0159e uprost\u0159ed"],"Top Left":["Vlevo naho\u0159e"],"Open Navigation":[],"Menu name":[],"Widget areas":["Oblast widget\u016f"],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok p\u0159esunut do schr\u00e1nky.","%d bloky p\u0159esunuty do schr\u00e1nky.","%d blok\u016f p\u0159esunuto do schr\u00e1nky."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok zkop\u00edrov\u00e1n do schr\u00e1nky.","%d bloky zkop\u00edrov\u00e1ny do schr\u00e1nky.","%d blok\u016f zkop\u00edrov\u00e1no do schr\u00e1nky."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["P\u0159esunout \"%s\" do schr\u00e1nky."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kop\u00edrovat \"%s\" do schr\u00e1nky."],"Block navigation structure":["Struktura blokov\u00e9 navigace"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blok %1$d z %2$d, \u00farove\u0148 %3$d"],"Change matrix alignment":["Zm\u011bna zarovn\u00e1n\u00ed matice"],"Notifications":["Ozn\u00e1men\u00ed"],"Are you ready to save?":["Jste p\u0159ipraveni k ulo\u017een\u00ed?"],"Template parts":["\u010c\u00e1sti \u0161ablony"],"Offset":[],"Number of tags":[],"Posts per page":[],"A widget area container.":[],"Widget Area":[],"Change content position":["Zm\u011bnit pozici obsahu"],"Pages":["Str\u00e1nky"],"Uncategorized":["Neza\u0159azen\u00e9"],"Block pattern category\u0004Testimonials":[],"Block pattern category\u0004Featured":[],"Block pattern category\u0004Gallery":[],"Block pattern category\u0004Buttons":[],"Block pattern category\u0004Posts":[],"Block pattern category\u0004Text":[],"Block pattern categories":[],"Open save panel":["Otev\u0159\u00edt panel ulo\u017een\u00ed"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":[],"Write byline\u2026":[],"Show bio":[],"Avatar size":[],"Show avatar":[],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Tento po\u010det sloupc\u016f p\u0159ekra\u010duje doporu\u010den\u00e9 maximum a pravd\u011bpodobn\u011b nebude vypadat dob\u0159e."],"Search results":[],"White":["B\u00edl\u00e1"],"Black":["\u010cern\u00e1"],"Superscript":["Horn\u00ed index"],"Subscript":["Doln\u00ed index"],"Patterns":["Vzory"],"Block Library":[],"Browser default":["Ur\u010deno prohl\u00ed\u017ee\u010dem"],"Minimum height of cover":["Minim\u00e1ln\u00ed v\u00fd\u0161ka p\u0159ekryt\u00ed"],"%1$s Block. Row %2$d":["Blok %1$s. \u0158\u00e1dek %2$d"],"Typography":["Typografie"],"Line height":["V\u00fd\u0161ka \u0159\u00e1dku"],"Content":["Obsah"],"Header":["Z\u00e1hlav\u00ed"],"Toggle fullscreen mode.":["P\u0159epnout na celou obrazovku,"],"Menu Location":["Um\u00edst\u011bn\u00ed v \u0161ablon\u011b"],"Menu":["Menu"],"Contact":["Kontakt"],"About":["O pluginu"],"Home":["\u00davodn\u00ed str\u00e1nka"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["Aktu\u00e1ln\u00ed URL m\u00e9dia:"],"Block variations":["Varianty blok\u016f"],"Preview in new tab":["N\u00e1hled na nov\u00e9 kart\u011b"],"Sort collection by post attribute.":["\u0158adit kolekci podle atributu objektu."],"Order sort attribute ascending or descending.":["Nastavte typ \u0159azen\u00ed - vzestupn\u011b nebo sestupn\u011b."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00e9 opr\u00e1vn\u011bn\u00ed pro \u00fapravy p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f u tohoto typu obsahu."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z pozice %2$d vlevo na pozici %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z %2$d. pozice, dol\u016f a\u017e na %3$d. pozici"],"User":["U\u017eivatel"],"Widget Areas":[],"Post Type":["Typ obsahu"],"Site":["Web"],"Block Patterns":[],"Link to %s":[],"Type":["Typ"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na za\u010d\u00e1tku obsahu a proto nem\u016f\u017ee b\u00fdt posunut\u00fd doleva."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blok %1$s je na za\u010d\u00e1tku obsahu a nelze jej p\u0159esunout nahoru."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout doleva."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blok %1$s je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout dol\u016f."],"Creating":["Vytv\u00e1\u0159en\u00ed"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["B\u011bhem vytv\u00e1\u0159en\u00ed nastala nezn\u00e1m\u00e1 chyba. Zkuste to znovu."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":[],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Typ bloku m\u016f\u017eete zm\u011bnit stisknut\u00edm ikony bloku na panelu n\u00e1stroj\u016f."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["P\u0159eta\u017een\u00edm soubor\u016f do editoru automaticky vlo\u017e\u00edte bloky m\u00e9di\u00ed."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Stisknut\u00edm <kbd>backspace<\/kbd> na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku zmen\u0161\u00edte odsazen\u00ed seznamu."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Stisknut\u00edm <kbd>space<\/kbd> na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku zv\u011bt\u0161\u00edte odsazen\u00ed seznamu."],"Solid":["Pln\u00fd"],"Open document settings":["Otev\u0159\u00edt nastaven\u00ed dokumentu"],"Open block settings":["Otev\u0159\u00edt nastaven\u00ed bloku"],"Desktop":["Po\u010d\u00edta\u010d"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Show link on new line":[],"Date format":["Form\u00e1t data"],"Change Date":[],"Social Icon":["Ikony soci\u00e1ln\u00edch s\u00edt\u00ed"],"block keyword\u0004links":["odkazy"],"Select poster image":["Zvolit n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Image alignment":["Zarovn\u00e1n\u00ed obr\u00e1zku"],"Display featured image":["Zobraz n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Post content":["Obsah p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Media file":["Medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"text color":["Barva textu"],"Embed a TikTok video.":["Vlo\u017ete video z TikToku."],"survey":["pr\u016fzkum"],"social":["soci\u00e1ln\u00ed"],"Loading\u2026":[],"Customized":[],"Add template":[],"Global Styles":[],"Display settings":[],"Choose variation":["Zvolte variantu"],"Angle":[],"%s Block":["%s blok"],"%1$s Block. %2$s":["%1$s blok. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["%1$s blok. Sloupec %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["%1$s blok. Sloupec %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["%1$s blok. \u0158\u00e1dek %2$d. %3$s"],"Post Date":[],"Post Author":[],"Choose":[],"Theme":[],"Footer label":["Popis z\u00e1pat\u00ed"],"Header label":["Popis z\u00e1hlav\u00ed"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Popis bude zobrazen na webu jako sou\u010d\u00e1st menu pouze v p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee to aktu\u00e1ln\u011b pou\u017e\u00edvan\u00e1 \u0161ablona podporuje."],"Level %1$s. %2$s":["\u00darove\u0148 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["\u00darove\u0148 %s. Pr\u00e1zdn\u00e1."],"Empty":["Nevypln\u011bno"],"Search results for \"%s\"":["V\u00fdsledky vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed pro \"%s\""],"Multiple selected blocks":["V\u00edce vybran\u00fdch blok\u016f"],"By %s":["Autor: %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Vypl\u0148te stru\u010dn\u00fd popis odkazu, abyste pomohli u\u017eivatel\u016fm s \u010dte\u010dkou obrazovky."],"Link label":["Popisek odkazu"],"%s label":["%s odkaz"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (miniatura)\nOkno, v d\u00e1lce velmi mal\u00e9, osv\u011btlen\u00e9.\nV\u0161ude kolem je t\u00e9m\u011b\u0159 \u00fapln\u011b \u010dern\u00e1 obrazovka. Kdy\u017e se kamera pomalu pohybuje sm\u011brem k oknu, kter\u00e9 je v r\u00e1me\u010dku t\u00e9m\u011b\u0159 jako po\u0161tovn\u00ed zn\u00e1mka, objev\u00ed se dal\u0161\u00ed tvary;"],"Full post":["Cel\u00fd p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"Show:":["Zobrazit:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Tla\u010d\u00edtka"],"Background":[],"Image size":["Velikost obr\u00e1zku"],"Here's a detailed guide.":["Zde je podrobn\u00fd n\u00e1vod."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Jste nov\u00fd u\u017eivatel editoru blok\u016f? Chcete se dozv\u011bd\u011bt v\u00edce o jeho pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed?"],"Learn how to use the block editor":["Nau\u010dte se pou\u017e\u00edvat editor blok\u016f"],"Help":["N\u00e1pov\u011bda"],"Submit for Review\u2026":["Odeslat ke schv\u00e1len\u00ed..."],"Update\u2026":["Aktualizovat..."],"Untitled":["Bez n\u00e1zvu"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":[],"Next":["Dal\u0161\u00ed"],"Previous":["P\u0159edchoz\u00ed"],"Finish":["Dokon\u010dit"],"Page %1$d of %2$d":["Str\u00e1nka %1$d z %2$d"],"Guide controls":["Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed pr\u016fvodce"],"Remove Control Point":["Odstranit kontroln\u00ed bod"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtek se \u0161ipkami doleva nebo doprava nebo my\u0161\u00ed m\u016f\u017eete zm\u011bnit polohu gradientu. Stisknut\u00edm tla\u010d\u00edtka zm\u011bn\u00edte barvu nebo odstran\u00edte kontroln\u00ed bod."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Kontroln\u00ed bod s p\u0159echodem na pozici %1$s s barevn\u00fdm k\u00f3dem %2$s."],"Open Media Library":["Otev\u0159\u00edt knihovnu m\u00e9di\u00ed"],"The media file has been replaced":["Tento medi\u00e1ln\u00ed soubor byl nahrazen"],"Replace":["Nahradit"],"Choose a pattern":[],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Moment\u00e1ln\u011b se nach\u00e1z\u00edte v re\u017eimu \u00faprav. Chcete-li se vr\u00e1tit do re\u017eimu navigace, stiskn\u011bte kl\u00e1vesu Escape."],"You are probably offline.":["Z\u0159ejm\u011b jste offline."],"Justify items right":[],"Justify items center":[],"Justify items left":[],"Change items justification":[],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Block\" je abstraktn\u00ed term\u00edn pou\u017e\u00edvan\u00fd \\ n\n\/\/ na popis jednotek zna\u010dky, kter\u00e9 \\ n\n\/\/ kdy\u017e jsou spojeny dohromady, vytv\u00e1\u0159ej\u00ed \\ n\n\/\/ obsah nebo rozlo\u017een\u00ed str\u00e1nky. \\ N\nregisterBlockType (n\u00e1zev, nastaven\u00ed);"],"ADD MEDIA":["P\u0159idat m\u00e9dia"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["V\u0161echny v\u00e1m dostupn\u00e9 bloky se nach\u00e1zej\u00ed v knihovn\u011b blok\u016f. Najdete ji v\u017edy pod touto ikonou <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Seznamte se s knihovnou blok\u016f"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Ka\u017ed\u00fd blok je dod\u00e1v\u00e1n s vlastn\u00ed sadou ovl\u00e1dac\u00edch prvk\u016f pro zm\u011bnu atribut\u016f, jako je barva, \u0161\u00ed\u0159ka a zarovn\u00e1n\u00ed. Kdy\u017e se vybere blok, automaticky se zobraz\u00ed a skryj\u00ed."],"Make each block your own":["Nastavte si ka\u017ed\u00fd blok po sv\u00e9m"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["V editoru WordPress je ka\u017ed\u00fd odstavec, obr\u00e1zek nebo video prezentov\u00e1n jako samostatn\u00fd \"blok\" obsahu."],"Welcome to the block editor":["V\u00edtejte v editoru blok\u016f"],"Get started":["Za\u010d\u00edn\u00e1me"],"inserter":["vlo\u017eit"],"Welcome Guide":["Pr\u016fvodce z\u00e1klady"],"Post Title":[],"Add submenu":[],"Add link":[],"podcast":["podcast"],"All template parts":[],"Template Part":[],"Template Parts":[],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["CO d\u011blal velk\u00fd b\u016fh Pan,\n\tdole v r\u00e1kos\u00ed u \u0159eky?\n\u0160\u00ed\u0159e \u00fapadek a roz\u0161\u00ed\u0159iv zmar,\nst\u0159\u00edkaje a brod\u011b se s koz\u00edmi kopyty\na l\u00e1maje zlat\u00e9 lilie na hladin\u011b\n    s\u00a0v\u00e1\u017ekou na \u0159ece."],"Menu Item":["Polo\u017eka menu"],"Navigation":["Navigace"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Pozn\u00e1mka: mnoho za\u0159\u00edzen\u00ed a prohl\u00ed\u017ee\u010d\u016f nezobrazuje tento text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Popi\u0161te \u00falohu tohoto obr\u00e1zku na str\u00e1nce."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["P\u0159epn\u011bte mezi pou\u017eit\u00edm stejn\u00e9 hodnoty pro v\u0161echny velikosti obrazovky nebo pou\u017eit\u00edm jedine\u010dn\u00e9 hodnoty pro ka\u017edou velikost obrazovky."],"Use the same %s on all screensizes.":["Pou\u017eijte stejn\u00e9 %s pro v\u0161echny velikosti obrazovky."],"Large screens":["Velk\u00e9 obrazovky"],"Medium screens":["St\u0159edn\u00ed obrazovky"],"Small screens":["Mal\u00e9 obrazovky"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Nastavuje vlastnost %1$s pro %2$s v\u00fd\u0159ezy."],"Currently selected":["Aktu\u00e1ln\u011b vybr\u00e1no"],"Search or type url":["Vyhledejte nebo zadejte adresu URL"],"Press ENTER to add this link":["Pro p\u0159id\u00e1n\u00ed tohoto odkazu stiskn\u011bte ENTER "],"Currently selected link settings":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00e9 nastaven\u00ed odkaz\u016f"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["P\u0159idat blok"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["P\u0159idat %s"],"%s block added":["%s blok byl p\u0159id\u00e1n"],"Extra Large":["Extra velk\u00e9"],"Block breadcrumb":["Blokov\u00e1 drobe\u010dkov\u00e1 navigace"],"Editor footer":["Editor z\u00e1pat\u00ed"],"Site Title":["N\u00e1zev webu"],"Open Colors Selector":["Otev\u0159\u00edt v\u00fdb\u011br barev"],"No templates found":["Nebyla nalezena \u017e\u00e1dn\u00e1 \u0161ablona."],"All templates":["V\u0161echny \u0161ablony"],"Template":["\u0160ablona str\u00e1nky"],"Gradient: %s":["Barevn\u00fd p\u0159echod: %s"],"Gradient code: %s":["K\u00f3d barevn\u00e9ho p\u0159echodu: %s"],"All content copied.":["Ve\u0161ker\u00fd obsah byl zkop\u00edrov\u00e1n."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed souboru se nezda\u0159ilo. Pokud se jedn\u00e1 o fotku, nebo velk\u00fd obr\u00e1zek, zmen\u0161ete jeho rozm\u011bry a zkuste to znovu."],"Gradient":["Barevn\u00fd p\u0159echod"],"No Preview Available.":["N\u00e1hled nen\u00ed k dispozici."],"Midnight":["P\u016flnoc"],"Electric grass":["Elektrizuj\u00edc\u00ed tr\u00e1va"],"Pale ocean":["Bled\u00fd oce\u00e1n"],"Luminous dusk":["Sv\u011bt\u00e9lkuj\u00edc\u00ed prach"],"Blush bordeaux":["Purpurov\u011b \u010derven\u00e1"],"Blush light purple":["Pastelov\u011b sv\u011btle fialov\u00e1"],"Cool to warm spectrum":["Studen\u00e9 a\u017e tepl\u00e9 barvy"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Velice sv\u011btle \u0161ed\u00e1 a\u017e azurov\u011b-modro-\u0161ed\u00e1"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Sv\u011btl\u00e1 syt\u011b oran\u017eov\u00e1 a\u017e syt\u011b \u010derven\u00e1"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Sv\u011btl\u00e1 syt\u011b \u017elut\u00e1 a\u017e sv\u011btl\u00e1 syt\u011b oran\u017eov\u00e1"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Sv\u011btl\u00e1 azurov\u011b-zelen\u00e1 a\u017e syt\u011b azurov\u011b-zelen\u00e1"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Syt\u011b azurov\u011b-modr\u00e1 a\u017e syt\u011b azurov\u011b-fialov\u00e1"],"December 6, 2018":["6. prosince 2018"],"February 21, 2019":["21. ledna 2019"],"May 7, 2019":["7. kv\u011btna 2019"],"Release Date":["Datum vyd\u00e1n\u00ed"],"Jazz Musician":["Jazzman"],"Version":["Verze"],"Six.":["\u0160est."],"Five.":["P\u011bt."],"Four.":["\u010cty\u0159i."],"Three.":["T\u0159i."],"Two.":["Dv\u011b."],"One.":["Jedna."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jednou z nejobt\u00ed\u017en\u011bj\u0161\u00edch v\u011bc\u00ed s dne\u0161n\u00ed technikou je schopnost odpoutat se."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00edtejte v b\u00e1je\u010dn\u00e9m sv\u011bte blok\u016f\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Sn\u011b\u017en\u00e1 str\u00e1\u017e<\/strong>"],"Dimensions":["Rozm\u011bry"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["V\u00fdzva k akci"],"In quoting others, we cite ourselves.":["\u010clov\u011bk by musel \u017e\u00edt \u00fapln\u011b nesmysln\u011b, aby tu nekone\u010dnou nesmyslnost nakonec prolomil."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc \u2013 vypad\u00e1 st\u00e1le zasn\u011b\u017een\u00e1, klidn\u00e1 a vyrovnan\u00e1."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean vel eros non orci gravida lobortis a non felis. Sed ultrices id orci hendrerit tempus. Integer nulla risus, porttitor quis auctor quis, sodales quis eros."],"Templates":["\u0160ablony"],"Add":["P\u0159idat"],"%s out of 5 stars":["%s z 5 hv\u011bzdi\u010dek"],"Enter address":["Zadejte adresu"],"Attachment page":["Str\u00e1nku se zobrazen\u00edm souboru"],"Fill":["S v\u00fdpln\u00ed"],"Link rel":["Druh odkazu (rel)"],"Border radius":["Zaoblen\u00ed okraj\u016f"],"Write gallery caption\u2026":["Napi\u0161te titulek galerie\u2026"],"Restore the backup":["Obnovit z\u00e1lohu"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Z\u00e1loha tohoto p\u0159\u00edsp\u011bvku ve va\u0161em prohl\u00ed\u017ee\u010di se li\u0161\u00ed od n\u00ed\u017ee uveden\u00e9 verze."],"Reverse list numbering":["Obr\u00e1tit sm\u011br \u010d\u00edslov\u00e1n\u00ed"],"Start value":["Prvn\u00ed hodnota"],"Ordered list settings":["Nastaven\u00ed \u010d\u00edslovan\u00e9ho seznamu"],"Clear Media":["Vymazat m\u00e9dia"],"Default Style":["V\u00fdchoz\u00ed styl"],"Not set":["Nen\u00ed nastaveno"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["B\u011bhem psan\u00ed m\u016f\u017eete stisknout kl\u00e1vesu \u201e\/\u201c, pro rychl\u00e9 p\u0159id\u00e1n\u00ed nov\u00fdch blok\u016f."],"Change column alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed sloupce"],"Align column right":["Zarovnat sloupec doprava"],"Align column center":["Zarovnat sloupec na st\u0159ed"],"Align column left":["Zarovnat sloupec doleva"],"Color":["Barva"],"Vivid purple":["Syt\u011b fialov\u00e1"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Tato zm\u011bna vy\u017eaduje op\u011btovn\u00e9 na\u010dten\u00ed str\u00e1nky. P\u0159ed op\u011btovn\u00fdm na\u010dten\u00edm zkontrolujte, zda je obsah ulo\u017een."],"Display these keyboard shortcuts.":["Zobrazit tyto kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky."],"Experiments Settings":["Nastaven\u00ed experiment\u00e1ln\u00edch funkc\u00ed"],"Experimental settings":["Nastaven\u00ed experiment\u016f"],"Custom":["Vlastn\u00ed"],"Draft":["Koncept"],"Learn more about anchors":["V\u00edce o HTML z\u00e1lo\u017ek\u00e1ch"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Napi\u0161te jedno nebo dv\u011b slova, bez mezer, abyste vytvo\u0159ili jedine\u010dnou URL adresu pro tento nadpis, zvanou \u201ez\u00e1lo\u017eka\u201c. Pot\u00e9 budete moci p\u0159\u00edmo odk\u00e1zat na tuto \u010d\u00e1st str\u00e1nky."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte video, vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo jej p\u0159idejte pomoc\u00ed URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte obr\u00e1zek, vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo jej p\u0159idejte pomoc\u00ed URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte audio, vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo jej p\u0159idejte pomoc\u00ed URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Nahrajte soubor, nebo vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed."],"Skip":["P\u0159esko\u010dit"],"Select a variation to start with.":["Vyberte s jak\u00fdm rozvr\u017een\u00edm chcete za\u010d\u00edt."],"Title attribute":["Vlastnost n\u00e1zvu"],"Open in new tab":["Otev\u00edrat v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"Move right":["Posunout vpravo"],"Move left":["Posunout vlevo"],"Links":["odkazy"],"menu":["menu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Nahrajte soubor, nebo vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed."],"Learn more about embeds":["V\u00edce o sd\u00edlen\u00e9m obsahu"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Vlo\u017ete odkaz na obsah, kter\u00fd chcete vid\u011bt na sv\u00e9m webu."],"Three columns; wide center column":["T\u0159i sloupce; \u0161irok\u00fd st\u0159edn\u00ed sloupec"],"Three columns; equal split":["T\u0159i sloupce; rovnom\u011brn\u011b rozd\u011blen\u00e9"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dva sloupce; rozd\u011bleno na 2\/3 a 1\/3"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dva sloupce; rozd\u011bleno na 1\/3 a 2\/3"],"Two columns; equal split":[" Dva sloupce; rovnom\u011brn\u011b rozd\u011blen\u00e9"],"Create Table":["Vytvo\u0159it"],"Insert a table for sharing data.":["Vlo\u017ete tabulku pro sd\u00edlen\u00ed dat."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Rozd\u011blit"],"verb\u0004Group":["Seskupit"],"Separate with commas or the Enter key.":["Odd\u011blte je \u010d\u00e1rkami nebo kl\u00e1vesou ENTER."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Odd\u011blte je \u010d\u00e1rkami, mezerami nebo kl\u00e1vesou ENTER."],"Separate multiple classes with spaces.":["V\u00edce t\u0159\u00edd odd\u011blte mezerami."],"Move image forward":["Posunout obr\u00e1zek dop\u0159edu"],"Move image backward":["P\u0159esunout obr\u00e1zek dozadu"],"Block rendered as empty.":["Blok je vykreslen jako pr\u00e1zdn\u00fd."],"Inline code":["Vlo\u017een\u00fd k\u00f3d"],"Footer section":["Sekce z\u00e1pat\u00ed"],"Header section":["Sekce z\u00e1hlav\u00ed"],"Sorting and filtering":["Filtry a \u0159azen\u00ed"],"Column settings":["Nastaven\u00ed sloupc\u016f"],"Footer":["Z\u00e1pat\u00ed"],"This color combination may be hard for people to read.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt h\u016f\u0159e \u010diteln\u00e1."],"There is no poster image currently selected":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek aktu\u00e1ln\u011b nen\u00ed vybr\u00e1n"],"The current poster image url is %s":["Aktu\u00e1ln\u00ed URL n\u00e1hledov\u00e9ho obr\u00e1zku je %s"],"Group":["Skupina"],"Crop image to fill entire column":["O\u0159\u00edznout obr\u00e1zek, aby vyplnil cel\u00fd sloupec"],"Play inline":["P\u0159ehr\u00e1vat uvnit\u0159 obsahu str\u00e1nky"],"Describe the purpose of the image.":["Popi\u0161te smysl obr\u00e1zku"],"Add a block":["P\u0159idat blok"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Zm\u011bnit svisl\u00e9 zarovn\u00e1n\u00ed"],"Legacy Widget":["Star\u0161\u00ed verze widgetu"],"Select a legacy widget to display:":["Vyberte star\u0161\u00ed verzi widgetu, kter\u00fd chcete zobrazit:"],"There are no widgets available.":["Nejsou k dispozici \u017e\u00e1dn\u00e9 widgety."],"%s: Change block type or style":["%s: Zm\u011bnit typ nebo styl bloku"],"Search Terms":["Hledan\u00e9 v\u00fdrazy"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s nelze v editoru zobrazit."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Objevila se ne\u010dekan\u00e1 chyba, RSS zdroj je pravd\u011bpodobn\u011b mimo provoz. Zkuste to pros\u00edm pozd\u011bji."],"RSS Error:":["Chyba RSS:"],"block style\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Stick to the top of the blog":["Zv\u00fdraznit tento p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"The last part of the URL.":["Posledn\u00ed \u010d\u00e1st URL adresy."],"Fullscreen mode deactivated":["Celoobrazovkov\u00fd re\u017eim byl deaktivov\u00e1n"],"Fullscreen mode activated":["Celoobrazovkov\u00fd re\u017eim byl aktivov\u00e1n"],"Spotlight mode deactivated":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed byl deaktivov\u00e1n"],"Spotlight mode activated":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed byl aktivov\u00e1n"],"Top toolbar deactivated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl deaktivov\u00e1n"],"Top toolbar activated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl aktivov\u00e1n"],"Back":["Zp\u011bt"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"- Select -":["- Vybrat -"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Search":["Hledat"],"Add button text\u2026":["P\u0159idat text tla\u010d\u00edtka\u2026"],"Button text":["Text tla\u010d\u00edtka"],"Optional placeholder\u2026":["Voliteln\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text\u2026"],"Optional placeholder text":["Voliteln\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text"],"Add label\u2026":["P\u0159idat popisek\u2026"],"Label text":["Text popisku"],"Max number of words in excerpt":["Maxim\u00e1ln\u00ed po\u010det slov ve stru\u010dn\u00e9m v\u00fdpisu"],"Display excerpt":["Zobrazit stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis"],"Display date":["Zobrazit datum"],"Display author":["Zobrazit autora"],"Edit RSS URL":["Upravit URL RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Nezobrazovat stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159i zobrazen\u00ed cel\u00e9ho p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"The excerpt is visible.":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku je viditeln\u00fd."],"The excerpt is hidden.":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku je skryt\u00fd."],"image %1$d of %2$d in gallery":["%1$d. obr\u00e1zek z %2$d v galerii"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Tento obsah nemohl b\u00fdt vlo\u017een."],"Embed Amazon Kindle content.":["Vlo\u017ete obsah z Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Vlo\u017ete obsah z Crowdsignalu (d\u0159\u00edve PollDaddy)."],"Focal point picker":["V\u00fdb\u011br \u00fast\u0159edn\u00edho bodu"],"Calendar":["Kalend\u00e1\u0159"],"Underline":["Podtr\u017een\u00ed"],"Attempt Block Recovery":["Pokusit se o obnoven\u00ed bloku"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Text\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["P\u0159ev\u00e9st na odkaz"],"button label\u0004Try again":["Zkusit znovu"],"Editor tips":["Tipy editoru"],"Block (selected)":["Blok (vybr\u00e1no)"],"Top toolbar":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f"],"Link CSS Class":["P\u0159ipojit t\u0159\u00eddu CSS"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/cs.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":["Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00e9 opr\u00e1vn\u011bn\u00ed pro zobrazen\u00ed verz\u00ed tohoto p\u0159\u00edsp\u011bvku."],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Pro \u00fapravu n\u00e1hledov\u00e9ho obr\u00e1zku pot\u0159ebujete opr\u00e1vn\u011bn\u00ed k nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed medi\u00e1ln\u00edch soubor\u016f."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Chcete-li tento blok upravit, pot\u0159ebujete opr\u00e1vn\u011bn\u00ed k nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed medi\u00e1ln\u00edch soubor\u016f."],"Block tools":["N\u00e1stroje bloku"],"Permalink":["Trval\u00fd odkaz"],"This image has an empty alt attribute":["Tento obr\u00e1zek nem\u00e1 vypln\u011bn\u00fd atribut alt."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Tento obr\u00e1zek nem\u00e1 vypln\u011bn\u00fd atribut alt; n\u00e1zev souboru je %s."],"Link inserted.":["Odkaz byl vlo\u017een."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Upozorn\u011bn\u00ed: Pr\u00e1v\u011b vlo\u017een\u00fd odkaz m\u016f\u017ee obsahovat chyby, rad\u011bji ho pros\u00edm vyzkou\u0161ejte."],"%s block selected.":["Je vybr\u00e1n %s blok.","Jsou vybr\u00e1ny %s bloky.","Je vybr\u00e1no %s blok\u016f."],"Thumbnail":["N\u00e1hled"],"Full Size":["P\u016fvodn\u00ed velikost"],"Link selected.":["Odkaz byl vybr\u00e1n."],"Start writing with text or HTML":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t text nebo k\u00f3d HTML"],"Type text or HTML":["Zadejte text nebo HTML"],"Align text right":["Zarovnat doprava"],"Align text center":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Align text left":["Zarovnat doleva"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Pr\u00e1zdn\u00fd blok; za\u010dn\u011bte ps\u00e1t nebo zadejte lom\u00edtko pro zvolen\u00ed bloku"],"Paragraph block":["Blok odstavce"],"Stack on mobile":["Seskupit na mobilu"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["P\u0159et\u00e1hn\u011bte obr\u00e1zky, nahrajte nov\u00e9 nebo vyberte soubory z knihovny."],"Annotation":["Anotace"],"blocks\u0004Most used":["Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed"],"imperative verb\u0004Resolve":["Opravit"],"font size name\u0004Huge":["Obrovsk\u00e9"],"font size name\u0004Large":["Velk\u00e9"],"font size name\u0004Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"font size name\u0004Small":["Mal\u00e9"],"font size name\u0004Normal":["Norm\u00e1ln\u00ed"],"button label\u0004Import":["Importovat"],"button label\u0004Download":["St\u00e1hnout"],"button label\u0004Embed":["Vlo\u017eit"],"block title\u0004Embed":["Vlo\u017een\u00ed"],"block title\u0004Classic":["Klasick\u00fd editor"],"Link edited.":["Odkaz byl upraven."],"Link removed.":["Odkaz byl odebr\u00e1n."],"media":["medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Double-check your settings before publishing.":["P\u0159ed publikov\u00e1n\u00edm si zkontrolujte nastaven\u00ed."],"Generating preview\u2026":["Generov\u00e1n\u00ed n\u00e1hledu\u2026"],"Edit or replace the image":["Upravte nebo aktualizujte obr\u00e1zek"],"Media":["M\u00e9dia"],"Navigate to the nearest toolbar.":["P\u0159ej\u00edt na nejbli\u017e\u0161\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f."],"Document tools":["N\u00e1stroje dokumentu"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Zv\u00fdrazn\u011bte citovan\u00fd text. \u201eP\u0159i citov\u00e1n\u00ed ostatn\u00edch, citujeme sami sebe.\u201c \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Uve\u010fte nov\u00e9 odd\u00edly a uspo\u0159\u00e1dejte n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016fm (a vyhled\u00e1va\u010d\u016fm) obsah tak, aby pochopili strukturu textu."],"Resize for smaller devices":["P\u0159izp\u016fsobit velikost pro men\u0161\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento embed nemus\u00ed zachovat sv\u016fj pom\u011br stran p\u0159i zm\u011bn\u011b velikosti okna."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento embed zachov\u00e1 sv\u016fj pom\u011br stran i p\u0159i zm\u011bn\u011b velikosti okna."],"Embed an Animoto video.":["Vlo\u017ete video z Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Vlo\u017ete video z Vimea."],"Embed Flickr content.":["Vlo\u017ete obsah z Flickru."],"Embed Spotify content.":["Vlo\u017ete obsah ze Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Vlo\u017ete obsah ze SoundCloudu."],"Embed a WordPress post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z WordPressu."],"Embed an Instagram post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Instagramu."],"Embed a Facebook post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Facebooku."],"Embed a WordPress.tv video.":["Vlo\u017ete video z WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Vlo\u017ete video z VideoPressu."],"Embed a Tumblr post.":["Vlo\u017ete p\u0159\u00edsp\u011bvek z Tumblr."],"Embed a TED video.":["Vlo\u017ete video z TEDu."],"Embed Speaker Deck content.":["Vlo\u017ete obsah ze Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Vlo\u017ete video z YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Vlo\u017ete obsah ze SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Vlo\u017ete obsah ze SlideShare."],"Embed Scribd content.":["Vlo\u017ete obsah ze Scribd."],"Embed Screencast content.":["Vlo\u017ete obsah ze Screencastu."],"Embed ReverbNation content.":["Vlo\u017ete obsah z ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Vlo\u017ete vl\u00e1kno z Redditu."],"Embed Mixcloud content.":["Vlo\u017ete obsah z Mixcloudu."],"Embed a tweet.":["Vlo\u017ete tweet."],"Embed Kickstarter content.":["Vlo\u017ete obsah z Kickstarteru."],"Embed Issuu content.":["Vlo\u017ete obsah z Issuu."],"Embed Imgur content.":["Vlo\u017ete obsah z Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Vlo\u017ete video z Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Vlo\u017ete obsah z CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Vlo\u017ete obsah z Cloudupu."],"Pattern published privately.":["Str\u00e1nka byla publikov\u00e1na soukrom\u011b."],"Pattern reverted to draft.":["Str\u00e1nka byla p\u0159evedena zp\u011bt na koncept."],"M j, Y g:i a":["j. n. Y G:i"],"noun\u0004View":["Zobrazen\u00ed"],"editor button\u0004Left to right":["Zleva doprava"],"Save as pending":["Ulo\u017eit do fronty na schv\u00e1len\u00ed"],"%s address":["%s URL"],"Paste or type URL":["Vlo\u017ete nebo napi\u0161te adresu URL"],"Insert from URL":["Vlo\u017eit z URL adresy"],"Styles":["Styly"],"General":["Obecn\u00e9"],"Focus on one block at a time":["Zam\u011b\u0159te se v\u017edy jen na jeden blok"],"Access all block and document tools in a single place":["M\u011bjte ve\u0161ker\u00e9 n\u00e1stroje dokumentu a aktivn\u00edho bloku na jednom m\u00edst\u011b"],"Options":["Mo\u017enosti"],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece)"],"Minutes":["Minuty"],"Hours":["Hodiny"],"Time":["\u010cas"],"Year":["Rok"],"Day":["Den"],"December":["Prosinec"],"November":["Listopad"],"October":["\u0158\u00edjen"],"September":["Z\u00e1\u0159\u00ed"],"August":["Srpen"],"July":["\u010cervenec"],"June":["\u010cerven"],"May":["Kv\u011bten"],"April":["Duben"],"March":["B\u0159ezen"],"February":["\u00danor"],"January":["Leden"],"Month":["M\u011bs\u00edc"],"Date":["Datum"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok \u201e%s\u201c. Tento blok m\u016f\u017eete ponechat nedot\u010den\u00fd, nebo jej zcela odstranit."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["V\u00e1\u0161 web neobsahuje podporu pro blok \u201e%s\u201c. Tento blok m\u016f\u017eete ponechat beze zm\u011bny, p\u0159ev\u00e9st jeho obsah na vlastn\u00ed HTML blok nebo jej zcela odebrat."],"Media area":["Oblast m\u00e9dia"],"Show media on right":["Zobrazit m\u00e9dia vpravo"],"Show media on left":["Zobrazit m\u00e9dia vlevo"],"Cover":["\u00davodn\u00ed obr\u00e1zek"],"Huge":[],"Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"Normal":[],"Paste URL or type to search":["Vlo\u017ete URL adresu, nebo zadejte hledan\u00fd v\u00fdraz"],"Terms":["Polo\u017eky"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Va\u0161e pr\u00e1ce bude zve\u0159ejn\u011bna v zadan\u00e9m datu a \u010dase."],"Are you ready to schedule?":["Jste p\u0159ipraveni k napl\u00e1nov\u00e1n\u00ed?"],"Always show pre-publish checks.":["V\u017edy zobrazit kontrolu p\u0159ed publikov\u00e1n\u00edm."],"Take over":["P\u0159evz\u00edt kontrolu"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Jin\u00fd u\u017eivatel moment\u00e1ln\u011b upravuje tento p\u0159\u00edsp\u011bvek (<PreviewLink \/>). Dokud nad p\u0159\u00edsp\u011bvkem nep\u0159evezmete kontrolu, nem\u016f\u017eete v n\u011bm prov\u00e1d\u011bt zm\u011bny."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Jin\u00fd u\u017eivatel nyn\u00ed prov\u00e1d\u00ed \u00fapravy tohoto p\u0159\u00edsp\u011bvku (<PreviewLink \/>). Va\u0161e dote\u010f proveden\u00e9 zm\u011bny byly ulo\u017eeny."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Tento p\u0159\u00edsp\u011bvek pr\u00e1v\u011b upravuje n\u011bkdo jin\u00fd"],"Someone else has taken over this post":["N\u011bkdo jin\u00fd p\u0159evzal tento p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Tento blok obsahuje neo\u010dek\u00e1van\u00fd nebo neplatn\u00fd obsah."],"Resolve Block":["P\u0159evod bloku"],"Convert to HTML":["P\u0159ev\u00e9st na HTML"],"Enable pre-publish checklist":["Povolit kontrolu p\u0159ed publikov\u00e1n\u00edm"],"This block can only be used once.":["Tento blok lze pou\u017e\u00edt jen jednou."],"Exit code editor":["Ukon\u010dit HTML editor"],"Editing code":["Upravujete k\u00f3d"],"View":[],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t HTML\u2026"],"Media settings":["Nastaven\u00ed m\u00e9di\u00ed"],"Overlay":["P\u0159ekryt\u00ed"],"Invalid JSON file":["Neplatn\u00fd soubor JSON"],"Import from JSON":["Importovat z JSON"],"Backtick":["Zp\u011btn\u00fd apostrof"],"Period":["Te\u010dka"],"Comma":["\u010c\u00e1rka"],"Change type of %d block":["Zm\u011bnit typ %d bloku","Zm\u011bnit typ %d blok\u016f","Zm\u011bnit typ %d blok\u016f"],"Current":["Aktu\u00e1ln\u011b"],"After Conversion":["Po p\u0159evodu"],"Change alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed"],"Change text alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed textu"],"%d block":["%d blok","%d bloky","%d blok\u016f"],"Forward-slash":["\/"],"No archives to show.":["\u017d\u00e1dn\u00e9 archivy k zobrazen\u00ed. "],"%s: This file is empty.":["%s: Soubor je pr\u00e1zdny."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Tento typ souboru zde nen\u00ed podporov\u00e1n."],"Title":["N\u00e1zev"],"Fullscreen mode":["Re\u017eim cel\u00e9 obrazovky"],"Beautiful landscape":["N\u00e1dhern\u00e9 hory"],"Close panel":["Zav\u0159\u00edt panel"],"Convert to Classic Block":["P\u0159ev\u00e9st na klasick\u00fd blok"],"Poster image":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Create":["Vytvo\u0159it"],"Row count":["Po\u010det \u0159\u00e1dk\u016f"],"Column count":["Po\u010det sloupc\u016f"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Vytv\u00e1\u0159ejte a ukl\u00e1dejte obsah, kter\u00fd m\u016f\u017eete opakovan\u011b pou\u017e\u00edt v r\u00e1mci webu. P\u0159i aktualizaci bloku se zm\u011bny projev\u00ed v\u0161ude, kde se dan\u00fd blok pou\u017e\u00edv\u00e1."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Zm\u011bnit typ bloku po p\u0159id\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho odstavce."],"Spotlight mode":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["\u0160t\u00edtky pom\u00e1haj\u00ed u\u017eivatel\u016fm a vyhled\u00e1va\u010d\u016fm v orientaci na webu. P\u0159idejte n\u011bkolik kl\u00ed\u010dov\u00fdch slov, kter\u00e1 vystihuj\u00ed tento p\u0159\u00edsp\u011bvek."],"Add tags":["P\u0159idat \u0161t\u00edtky"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Pou\u017e\u00edt form\u00e1t \u201e%1$s\u201c."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Tato \u0161ablona pou\u017e\u00edv\u00e1 form\u00e1ty p\u0159\u00edsp\u011bvku ke zv\u00fdrazn\u011bn\u00ed r\u016fzn\u00fdch druh\u016f obsahu, jako jsou obr\u00e1zky nebo videa. Pro zobrazen\u00ed tohoto speci\u00e1ln\u00edho stylu, vyberte konkr\u00e9tn\u00ed form\u00e1t p\u0159\u00edsp\u011bvku."],"Use a post format":["Pou\u017eijte form\u00e1t p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["P\u0159esunout %1$d blok z %2$d. pozice o jednu pozici n\u00ed\u017ee","P\u0159esunout %1$d bloky z %2$d. pozice o jednu pozici n\u00ed\u017ee","P\u0159esunout %1$d blok\u016f z %2$d. pozice o jednu pozici n\u00ed\u017ee"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["P\u0159esunout %1$d blok z %2$d. pozice o jednu pozici v\u00fd\u0161e","P\u0159esunout %1$d bloky z %2$d. pozice o jednu pozici v\u00fd\u0161e","P\u0159esunout %1$d blok\u016f z %2$d. pozice o jednu pozici v\u00fd\u0161e"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z pozice %2$d vpravo na pozici %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z %2$d. pozice, nahoru a\u017e na %3$d. pozici"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Vlo\u017eit nov\u00fd blok p\u0159ed vybran\u00e9 bloky."],"Remove the selected block(s).":["Odstranit vybran\u00e9 bloky."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplikovat vybran\u00e9 bloky."],"Block shortcuts":["Pr\u00e1ce s bloky"],"Clear selection.":["Zru\u0161it v\u00fdb\u011br."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["P\u0159i psan\u00ed ozna\u010d\u00ed ve\u0161ker\u00fd text. Dal\u0161\u00ed stisknut\u00ed ozna\u010d\u00ed v\u0161echny bloky."],"Selection shortcuts":["Zkratky v\u00fdb\u011bru textu"],"Switch between visual editor and code editor.":["P\u0159epnout mezi vizu\u00e1ln\u00edm editorem a HTML editorem."],"Navigate to the previous part of the editor.":["P\u0159ej\u00edt na p\u0159edchoz\u00ed \u010d\u00e1st editoru."],"Navigate to the next part of the editor.":["P\u0159ej\u00edt na dal\u0161\u00ed \u010d\u00e1st editoru."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Zobrazit nebo skr\u00fdt postrann\u00ed panel nastaven\u00ed."],"Redo your last undo.":["Prov\u00e9st znovu zm\u011bny."],"Undo your last changes.":["Vr\u00e1tit posledn\u00ed zm\u011bny."],"Save your changes.":["Ulo\u017eit zm\u011bny."],"Global shortcuts":["Obecn\u00e9 zkratky"],"Remove a link.":["Odstranit odkaz."],"Convert the selected text into a link.":["P\u0159evede ozna\u010den\u00fd text na odkaz."],"Underline the selected text.":["Podtr\u017een\u00ed"],"Make the selected text italic.":["Kurz\u00edva"],"Make the selected text bold.":["Tu\u010dn\u011b"],"Text formatting":["Form\u00e1tov\u00e1n\u00ed textu"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Vlo\u017eit nov\u00fd blok za vybran\u00e9 bloky."],"Keyboard shortcuts":["Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky"],"Thanks for testing Gutenberg!":["D\u011bkujeme za testov\u00e1n\u00ed Gutenbergu!"],"Help build Gutenberg":["Pomozte vyv\u00edjet plugin Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Pokud se chcete dozv\u011bd\u011bt v\u00edce o tom, jak vytvo\u0159it dal\u0161\u00ed bloky nebo m\u00e1te-li z\u00e1jem o pomoc s t\u00edmto projektem, p\u0159ejd\u011bte do <a href=\"%s\">GitHub \u00falo\u017ei\u0161t\u011b<\/a>."],"The WordPress community":["Komunita WordPressu"],"Code is Poetry":["Code is Poetry"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["M\u016f\u017eete vytvo\u0159it jak\u00fdkoliv blok v\u00e1s jen napadne - statick\u00fd, nebo dynamick\u00fd; form\u00e1tovan\u00fd, nebo neform\u00e1tovan\u00fd. Zde je blok stru\u010dn\u00e9ho v\u00fdpisu:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Jak\u00fdkoliv blok m\u016f\u017eete takto zarovnat. Vlo\u017een\u00fd blok je tak\u00e9 zarovnan\u00fd, a je ihned responzivn\u00ed:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["V\u00fd\u0161e je galerie jen se dv\u011bma obr\u00e1zky. Je to jednoduch\u00fd zp\u016fsob, jak vytvo\u0159it vizu\u00e1ln\u011b p\u0159\u00edjemn\u00e9 rozvr\u017een\u00ed, ani\u017e byste museli \u0159e\u0161it obt\u00e9k\u00e1n\u00ed textu. Galerii m\u016f\u017eete tak\u00e9 snadno p\u0159ev\u00e9st zp\u011bt na jednotliv\u00e9 obr\u00e1zky pomoc\u00ed p\u0159ep\u00edna\u010de blok\u016f."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Jist\u011b, obr\u00e1zek na celou \u0161\u00ed\u0159ku m\u016f\u017ee b\u00fdt n\u011bkdy hodn\u011b velik\u00fd. Ale ob\u010das to za to stoj\u00ed."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["Dostupnost je d\u016fle\u017eit\u00e1 &mdash; nezapome\u0148 na atribut alt u obr\u00e1zk\u016f"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Pokud kombinujete nov\u00e9 uspo\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed (<strong>velmi \u0161irok\u00e9<\/strong> a <strong>na plnou \u0161\u00ed\u0159ku<\/strong>) s galeriemi, m\u016f\u017eete velmi rychle vytvo\u0159it form\u00e1tovan\u00fd vzhled:"],"Media Rich":["Bohat\u00e9 na m\u00e9dia"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Mno\u017estv\u00ed sloupc\u016f v galeri\u00edch m\u016f\u017eete zm\u011bnit p\u0159eta\u017een\u00edm posuvn\u00edku v nastaven\u00ed bloku, v postrann\u00edm panelu."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Bloky mohou b\u00fdt v\u0161e, co pot\u0159ebujete. Nap\u0159\u00edklad m\u016f\u017eete cht\u00edt p\u0159idat decentn\u00ed citaci jako sou\u010d\u00e1st kompozice textu. Nebo byste rad\u0161i zobrazovali ob\u0159\u00ed stylizovanou citaci? V\u0161echny tyto mo\u017enosti te\u010f jsou k dispozici."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["Informace p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 ke zdroji citace jsou v odd\u011blen\u00e9m textov\u00e9m poli, podobn\u011b jako jsou odd\u011bleny popisky obr\u00e1zk\u016f. Struktura citace je tak chr\u00e1n\u011bna i kdy\u017e vyberete, uprav\u00edte nebo odstran\u00edte zdroj. Je v\u017edy jednoduch\u00e9 jej p\u0159idat zp\u011bt."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["Editor se pokus\u00ed vytv\u00e1\u0159et lep\u0161\u00ed zku\u0161enosti p\u0159i tvorb\u011b nov\u00fdch str\u00e1nek a p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f, co\u017e zjednodu\u0161\u00ed psan\u00ed form\u00e1tovan\u00e9ho textu. Bude pou\u017e\u00edvat \u201ebloky\u201c, aby \u0161lo jednodu\u0161eji pou\u017e\u00edvat zkr\u00e1cen\u00fd z\u00e1pis, vlastn\u00ed HTML nebo vkl\u00e1dat \u201emystery meat\u201c."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Obrovsk\u00e1 v\u00fdhoda blok\u016f spo\u010d\u00edv\u00e1 v tom, \u017ee je m\u016f\u017eete upravit na m\u00edst\u011b a manipulovat s obsahem p\u0159\u00edmo. Nam\u00edsto toho abyste m\u011bli pole na \u00fapravu v\u011bc\u00ed jako je zdroj citace nebo text tla\u010d\u00edtka, m\u016f\u017eete p\u0159\u00edmo zm\u011bnit obsah. Zkuste upravit n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed citaci:"],"Visual Editing":["Vizu\u00e1ln\u00ed \u00fapravy"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["A jist\u011b <em>seznamy<\/em> jako je tenhle :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Bloky zobrazen\u00ed jako jsou tla\u010d\u00edtka, hlavn\u00ed obr\u00e1zky, odd\u011blova\u010de, atd."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Vlo\u017een\u00e9 prvky, jako YouTube, Tweety, nebo jin\u00e9 WordPress p\u0159\u00edsp\u011bvky."],"Galleries":["Galerie"],"Images &amp; Videos":["Obr\u00e1zky a Videa"],"Text &amp; Headings":["Text a nadpisy"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Vyzkou\u0161ejte to, m\u016f\u017eete objevit funkce, kter\u00e9 WordPress m\u016f\u017ee ji\u017e dlouho p\u0159id\u00e1vat do va\u0161ich p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f. Tady je kr\u00e1tk\u00fd seznam toho, co m\u016f\u017eete naj\u00edt:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["P\u0159edstavte si, \u017ee v\u0161e, co WordPress dok\u00e1\u017ee, je k dispozici jednodu\u0161e a st\u00e1le na stejn\u00e9m m\u00edst\u011b. Nen\u00ed t\u0159eba zji\u0161\u0165ovat HTML zna\u010dky, t\u0159\u00eddy nebo si pamatovat komplikovanou syntaxi zkr\u00e1cen\u00e9ho z\u00e1pisu. To je c\u00edlem p\u0159id\u00e1v\u00e1n\u00ed blok\u016f - tla\u010d\u00edtko <code>(+)<\/code>, kter\u00e9 uvid\u00edte v editoru - umo\u017en\u00ed v\u00e1m proch\u00e1zet v\u0161echny dostupn\u00e9 bloky obsahu a p\u0159idat je do p\u0159\u00edsp\u011bvku. Pluginy a \u0161ablony mohou zaregistrovat sv\u00e9 vlastn\u00ed, \u010d\u00edm\u017e se otev\u00edraj\u00ed ve\u0161ker\u00e9 mo\u017enosti pro form\u00e1tovanou \u00fapravu a publikov\u00e1n\u00ed."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["N\u00e1stroj pro <em>p\u0159id\u00e1v\u00e1n\u00ed<\/em> blok\u016f"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Zkuste vybrat a odstranit, nebo upravit titulek, nyn\u00ed se nebudete muset b\u00e1t, \u017ee omylem vyberete obr\u00e1zek, nebo jin\u00fd text a zkaz\u00edte si tak celou prezentaci."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Pokud va\u0161e \u0161ablona podporuje nov\u00e9 rozlo\u017een\u00ed, v n\u00e1strojov\u00e9 li\u0161t\u011b obr\u00e1zku uvid\u00edte tla\u010d\u00edtko \u201eVelk\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka\u201c. Vyzkou\u0161ejte ho."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["Velmi pe\u010dliv\u00e9 zach\u00e1zen\u00ed s obr\u00e1zky a m\u00e9dii je prim\u00e1rn\u00edm c\u00edlem nov\u00e9ho editoru. Douf\u00e1me, \u017ee n\u011bkter\u00e9 aspekty p\u0159id\u00e1n\u00ed titulk\u016f nebo pln\u00e9 \u0161\u00ed\u0159ky obr\u00e1zk\u016f budou mnohem lep\u0161\u00ed a jednodu\u0161\u0161\u00ed ne\u017e d\u0159\u00edve."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Obr\u00e1zek je lep\u0161\u00ed ne\u017e tis\u00edc slov"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Nadpisy jsou tak\u00e9 samostatn\u00e9 bloky, kter\u00e9 zlep\u0161uj\u00ed p\u0159ehlednost a uspo\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed va\u0161eho obsahu."],"... like this one, which is right aligned.":["... jako tento, kter\u00fd je zarovnan\u00fd vpravo."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["Nyn\u00ed \u010dtete <strong>odstavec<\/strong>, nejz\u00e1kladn\u011bj\u0161\u00ed blok ze v\u0161ech. Odstavec m\u00e1 vlastn\u00ed ovl\u00e1dac\u00ed prvky, kter\u00e9 umo\u017e\u0148uj\u00ed voln\u00e9 um\u00edst\u011bn\u00ed kdekoliv v p\u0159\u00edsp\u011bvku..."],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["C\u00edlem tohoto nov\u00e9ho editoru je p\u0159idat do WordPressu form\u00e1tovan\u00fd obsah jednodu\u0161e a p\u0159\u00edjemn\u011b. Cel\u00fd tento p\u0159\u00edsp\u011bvek se skl\u00e1d\u00e1 z <em>\u010d\u00e1st\u00ed obsahu<\/em> (jako LEGO z kosti\u010dek), kter\u00e9 m\u016f\u017eete p\u0159esouvat a ovliv\u0148ovat je. Pohybujte kurzorem a zjist\u011bte, jak se r\u016fzn\u00e9 bloky zv\u00fdrazn\u00ed pomoc\u00ed obrys\u016f a \u0161ipek. Stiskn\u011bte \u0161ipky pro rychl\u00e9 p\u0159esunut\u00ed blok\u016f, ani\u017e byste se museli b\u00e1t, \u017ee n\u011bco ztrat\u00edte p\u0159i kop\u00edrov\u00e1n\u00ed a vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["Z hor a knihtisku"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["V\u00edtejte v editoru Gutenberg"],"Learn more":["Zjistit v\u00edce"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Opravdu chcete zru\u0161it napl\u00e1nov\u00e1n\u00ed tohoto p\u0159\u00edsp\u011bvku?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["Po\u017eadovan\u00e9 \u010d\u00edslo str\u00e1nky je v\u011bt\u0161\u00ed ne\u017e po\u010det dostupn\u00fdch str\u00e1nek."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Mal\u00e9"],"Keep as HTML":["Zachovat ve form\u00e1tu HTML"],"Edit URL":["Upravit URL"],"The response is not a valid JSON response.":["Odpov\u011b\u010f nen\u00ed platn\u00e1 odpov\u011b\u010f ve form\u00e1tu JSON."],"Editor publish":["Editor publikov\u00e1n\u00ed"],"Muted":["Zti\u0161eno"],"Display avatar":["Zobrazit avatar"],"Number of comments":["Po\u010det koment\u00e1\u0159\u016f"],"Auto":["Automaticky"],"Preload":["P\u0159edb\u011b\u017en\u011b na\u010d\u00edtat"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Rozcestn\u00edk podpory"],"No comments to show.":["\u017d\u00e1dn\u00e9 koment\u00e1\u0159e."],"%1$s on %2$s":["%1$s: %2$s"],"Select Post":["Vybrat p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"Select Week":["Vybrat t\u00fdden"],"Select Day":["Vybrat den"],"Select Month":["Vybrat m\u011bs\u00edc"],"Select Year":["Vybrat rok"],"Archives":["Archivy"],"Cyan bluish gray":["Modro\u0161ed\u00e1"],"Vivid cyan blue":["Syt\u011b modr\u00e1"],"Pale cyan blue":["Bled\u011bmodr\u00e1"],"Vivid green cyan":["Syt\u011b tyrkysov\u00e1 zelen\u00e1"],"Light green cyan":["Sv\u011btle zelen\u00e1"],"Luminous vivid amber":["Sv\u011btle \u017elut\u00e1"],"Luminous vivid orange":["Sv\u011btle oran\u017eov\u00e1"],"Vivid red":["Syt\u011b \u010derven\u00e1"],"Pale pink":["Bled\u011b r\u016f\u017eov\u00e1"],"Inline image":["Vlo\u017een\u00fd obr\u00e1zek"],"Available block types":["Dostupn\u00e9 typy blok\u016f"],"Transform to":["Zm\u011bnit na"],"Open publish panel":["Otev\u0159\u00edt panel publikov\u00e1n\u00ed"],"Large":["Velk\u00e1"],"Show download button":["Zobrazit tla\u010d\u00edtko pro sta\u017een\u00ed"],"Link to":["Odkaz na"],"Copy URL":["Kop\u00edrovat URL"],"Write file name\u2026":["Zadejte n\u00e1zev souboru"],"File":["Soubor"],"Square":["\u010ctvere\u010dek"],"Loop":["Opakovat"],"Autoplay":["P\u0159ehr\u00e1t automaticky"],"Playback controls":["Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"Disable tips":["Zak\u00e1zat tipy"],"Got it":["Zav\u0159\u00edt"],"See next tip":["Zobrazit dal\u0161\u00ed tip"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["A\u017e budete p\u0159ipraveni, ode\u0161lete svou pr\u00e1ci ke kontrole a \u0161\u00e9fredaktor ji pak bude moci schv\u00e1lit."],"Are you ready to submit for review?":["Jste p\u0159ipraveni odeslat p\u0159\u00edsp\u011bvek ke schv\u00e1len\u00ed?"],"Replace image":["Nahradit obr\u00e1zek"],"Remove image":["Odstranit obr\u00e1zek"],"Error while uploading file %s to the media library.":["P\u0159i nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed souboru %s do knihovny m\u00e9di\u00ed do\u0161lo k chyb\u011b."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Soubor p\u0159ekra\u010duje maxim\u00e1ln\u00ed velikost nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed pro tento web."],"View the autosave":["Zobrazit automaticky ulo\u017eenou verzi"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Automaticky ulo\u017een\u00e1 verze tohoto p\u0159\u00edsp\u011bvku je nov\u011bj\u0161\u00ed, ne\u017e aktu\u00e1ln\u011b zobrazen\u00e1 verze."],"Autosaving":["Prob\u00edh\u00e1 automatick\u00e9 ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed"],"Enter URL here\u2026":["Vlo\u017eit URL\u2026"],"Pin to toolbar":["P\u0159ipnout na panel n\u00e1stroj\u016f"],"Unpin from toolbar":["Odepnout z panelu n\u00e1stroj\u016f"],"Fixed width table cells":["Nastavit pevnou \u0161\u00ed\u0159ku bun\u011bk tabulky"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["P\u0159idejte blok zobrazuj\u00edc\u00ed obsah z\u00edskan\u00fd z jin\u00fdch web\u016f, nap\u0159\u00edklad z Twitteru nebo z YouTube."],"No results found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"Error loading block: %s":["Chyba p\u0159i na\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed bloku: %s"],"Unknown error":["Nezn\u00e1m\u00e1 chyba"],"term\u0004Remove %s":["Odstranit %s"],"Height in pixels":["V\u00fd\u0161ka v pixelech"],"Toggle to show a large initial letter.":["P\u0159epn\u011bte pro zobrazen\u00ed velk\u00e9ho po\u010d\u00e1te\u010dn\u00edho p\u00edsmene."],"Showing large initial letter.":["Zobrazuje se velk\u00e9 po\u010d\u00e1te\u010dn\u00ed p\u00edsmeno."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"Remove item":["Odstranit polo\u017eku"],"Color code: %s":["K\u00f3d barvy: %s"],"Skip to the selected block":["P\u0159esko\u010dit na vybran\u00fd blok"],"Schedule\u2026":["Napl\u00e1novat\u2026"],"OK":["OK"],"Close plugin":["Zav\u0159\u00edt plugin"],"Editor settings":["Nastaven\u00ed editoru"],"Link settings":["Nastaven\u00ed odkazu"],"Unlink":["Odebrat odkaz"],"Page break":["Rozd\u011blen\u00ed str\u00e1nky"],"Pagination":["Str\u00e1nkov\u00e1n\u00ed"],"Next page":["Dal\u0161\u00ed str\u00e1nka"],"Height":["V\u00fd\u0161ka"],"Width":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"Thumbnails are not cropped.":["N\u00e1hledov\u00e9 obr\u00e1zky nejsou o\u0159\u00edznuty."],"Thumbnails are cropped to align.":["N\u00e1hledov\u00e9 obr\u00e1zky jsou o\u0159\u00edznuty, pro zarovn\u00e1n\u00ed."],"Media Library":["Knihovna m\u00e9di\u00ed"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Add item":["P\u0159idat polo\u017eku"],"Reset the template":["Obnovit \u0161ablonu"],"Keep it as is":["Neprov\u00e1d\u011bt zm\u011bny"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Obsah p\u0159\u00edsp\u011bvku neodpov\u00edd\u00e1 \u0161ablon\u011b p\u0159i\u0159azen\u00e9 va\u0161emu typu obsahu."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Obnoven\u00ed \u0161ablony m\u016f\u017ee zp\u016fsobit ztr\u00e1tu obsahu, opravdu chcete pokra\u010dovat?"],"Document Statistics":["Statistiky dokumentu"],"is now scheduled. It will go live on":["- \u00fasp\u011b\u0161n\u011b napl\u00e1nov\u00e1no. Bude publikov\u00e1no"],"Scheduled":["Napl\u00e1nov\u00e1no"],"Scheduling\u2026":["Pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed\u2026"],"Code editor selected":["Je vybr\u00e1n HTML editor"],"Visual editor selected":["Je vybr\u00e1n vizu\u00e1ln\u00ed editor"],"Plugins":["Pluginy"],"Custom Size":["Vlastn\u00ed velikost"],"term\u0004%s removed":["Odstran\u011bno: %s"],"term\u0004%s added":["P\u0159id\u00e1no: %s"],"imperative verb\u0004Preview":["Zobrazit n\u00e1hled"],"Trashing failed":["Odstran\u011bn\u00ed se nezda\u0159ilo"],"Updating failed.":["Aktualizace selhala."],"Scheduling failed.":["Napl\u00e1nov\u00e1n\u00ed se nezda\u0159ilo."],"Publishing failed.":["Publikov\u00e1n\u00ed se nezda\u0159ilo."],"View post":["Zobrazit p\u0159\u00edsp\u011bvek"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Neulo\u017eili jste proveden\u00e9 zm\u011bny. Pokud budete pokra\u010dovat, zm\u011bny budou ztraceny."],"Document Outline":["Osnova dokumentu"],"Paragraphs":["Odstavc\u016f"],"Headings":["Nadpis\u016f"],"Words":["Slov"],"Public":["Ve\u0159ejn\u00e1"],"Password protected":["Chr\u00e1n\u011bno heslem"],"Only visible to site admins and editors.":["Viditeln\u00e9 pouze administr\u00e1tor\u016fm a \u0161\u00e9fredaktor\u016fm."],"Private":["Soukrom\u00e1"],"Visible to everyone.":["Viditeln\u00e9 pro v\u0161echny."],"Would you like to privately publish this post now?":["Chcete tento p\u0159\u00edsp\u011bvek publikovat jako soukrom\u00fd?"],"Use a secure password":["Pou\u017eijte siln\u00e9 heslo"],"Create password":["Vytvo\u0159te heslo"],"Move to trash":["Odstranit"],"Parent Term":["Nad\u0159azen\u00e1 polo\u017eka"],"Parent Category":["Nad\u0159azen\u00e1 rubrika"],"Add new term":["P\u0159idat novou polo\u017eku"],"Add new category":["Vytvo\u0159it novou rubriku"],"Term":["Polo\u017eka"],"Tag":["\u0160t\u00edtek"],"Add new Term":["P\u0159idat novou polo\u017eku"],"Add new tag":["Vytvo\u0159it nov\u00fd \u0161t\u00edtek"],"Switch to draft":["P\u0159epnout na koncept"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Opravdu chcete zru\u0161it publikov\u00e1n\u00ed tohoto p\u0159\u00edsp\u011bvku?"],"Immediately":["Okam\u017eit\u011b"],"Save draft":["Ulo\u017eit koncept"],"Saving":["Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed"],"Publish:":["Publikov\u00e1n\u00ed:"],"Visibility:":["Viditelnost:"],"Are you ready to publish?":["Jste p\u0159ipraveni k publikov\u00e1n\u00ed?"],"What\u2019s next?":["Dal\u0161\u00ed mo\u017enosti"],"is now live.":["- \u00fasp\u011b\u0161n\u011b publikov\u00e1no."],"Published":["Publikov\u00e1no"],"Schedule":["Napl\u00e1novat"],"Update":["Aktualizovat"],"Submit for Review":["Odeslat ke schv\u00e1len\u00ed"],"Updating\u2026":["Aktualizace\u2026"],"Publishing\u2026":["Publikov\u00e1n\u00ed\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Povolit pingbacky a trackbacky"],"Copy":["Kop\u00edrovat"],"Pending review":["\u010cek\u00e1 na schv\u00e1len\u00ed"],"%d Revision":["%d verze","%d verze","%d verz\u00ed"],"Suggestion:":["Doporu\u010den\u00ed:"],"Post Format":["Form\u00e1t p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Chat":["Rozhovor"],"Status":["Stav"],"Standard":["Z\u00e1kladn\u00ed"],"Aside":["Pozn\u00e1mka"],"Featured image":["N\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Set featured image":["Zvolit n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Learn more about manual excerpts":["V\u00edce informac\u00ed o ru\u010dn\u00edch stru\u010dn\u00fdch v\u00fdpisech (anglicky)"],"Write an excerpt (optional)":["Napi\u0161te stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis (nepovinn\u00e9)"],"Allow comments":["Povolit koment\u00e1\u0159e"],"Default template":["V\u00fdchoz\u00ed \u0161ablona"],"Template:":["\u0160ablona:"],"no title":["bez n\u00e1zvu"],"Order":["\u0158azen\u00ed"],"No blocks found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 bloky."],"%d result found.":["Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d."],"Saved":["Ulo\u017eeno"],"Embeds":["Extern\u00ed obsah"],"Blocks":["Blok\u016f"],"Search for a block":["Hledejte blok"],"Copy Error":["Chyba p\u0159i kop\u00edrov\u00e1n\u00ed"],"Copy Post Text":["Kop\u00edrovat text p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"The editor has encountered an unexpected error.":["V editoru do\u0161lo k neo\u010dek\u00e1van\u00e9 chyb\u011b."],"Undo":["Zp\u011bt"],"Redo":["Znovu"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Nedoporu\u010duje se v\u00edce nadpis\u016f H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Va\u0161e \u0161ablona ji\u017e m\u016f\u017ee pou\u017e\u00edvat nadpis H1 pro n\u00e1zev p\u0159\u00edsp\u011bvku)"],"(Incorrect heading level)":["(Nespr\u00e1vn\u00e1 \u00farove\u0148 nadpisu)"],"(Empty heading)":["(Chyb\u00ed nadpis)"],"Blocks styles":["Styly bloku"],"Convert to blocks":["P\u0159ev\u00e9st na bloky"],"More options":["V\u00edce mo\u017enost\u00ed"],"Edit visually":["Upravit vizu\u00e1ln\u011b"],"Duplicate":["Duplikovat"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloky nelze posunout dol\u016f, proto\u017ee ji\u017e dole jsou"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloky nelze p\u0159esunout nahoru, proto\u017ee ji\u017e naho\u0159e jsou"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blok %1$s je na za\u010d\u00e1tku obsahu a nelze jej p\u0159esunout nahoru."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blok %1$s je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout dol\u016f."],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blok \u201e%s\u201c je jedin\u00fd blok a nelze jej p\u0159esunout"],"Move down":["Posunout dol\u016f"],"Move up":["Posunout nahoru"],"Edit as HTML":["Upravit jako HTML"],"Convert to Blocks":["P\u0159ev\u00e9st na bloky"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["U tohoto bloku do\u0161lo k chyb\u011b a nelze zobrazit n\u00e1hled."],"No block selected.":["Nen\u00ed vybr\u00e1n \u017e\u00e1dn\u00fd blok."],"Transform into:":["Zm\u011bnit na:"],"Remove":["Odstranit"],"Find original":["Naj\u00edt p\u016fvodn\u00ed"],"Copied!":["Zkop\u00edrov\u00e1no!"],"Visibility":["Viditelnost"],"Page attributes":["Vlastnosti str\u00e1nky"],"Block":["Blok"],"Block Settings":["Nastaven\u00ed bloku"],"Document":["Dokument"],"Document settings":["Nastaven\u00ed dokumentu"],"Table of Contents":["Obsah"],"Close Settings":["Zav\u0159\u00edt nastaven\u00ed"],"Editor content":["Editor obsahu"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["HTML editor"],"Visual editor":["Vizu\u00e1ln\u00ed editor"],"Editor top bar":["Horn\u00ed li\u0161ta editoru"],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Reset":["Obnovit"],"Dismiss this notice":["Zav\u0159\u00edt toto ozn\u00e1men\u00ed"],"Item removed.":["Polo\u017eka byla odstran\u011bna."],"Item added.":["Polo\u017eka byla p\u0159id\u00e1na."],"Off":[],"Drop files to upload":["P\u0159esu\u0148te zde soubory z po\u010d\u00edta\u010de"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["Vyskytla se nezn\u00e1m\u00e1 chyba."],"No results.":["\u017d\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici."],"(no title)":["(bez n\u00e1zvu)"],"URL":["URL"],"Submit":["Odeslat"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Insert link":["Vlo\u017eit odkaz"],"Edit link":["Upravit odkaz"],"Link":["Odkaz"],"Strikethrough":["P\u0159e\u0161krtnut\u00e9"],"Italic":["Kurz\u00edva"],"Bold":["Tu\u010dn\u00e9"],"Remove link":["Odstranit odkaz"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eek"],"All":["V\u0161e"],"Category":["Rubrika"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Od nejstar\u0161\u00edch po nejnov\u011bj\u0161\u00ed"],"Newest to oldest":["Od nejnov\u011bj\u0161\u00edch po nejstar\u0161\u00ed"],"Order by":["\u0158azen\u00ed"],"Select":["Vybrat"],"Select or Upload Media":["Vyberte nebo nahrajte medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Video":["Video"],"Text columns":["Textov\u00e9 sloupce"],"New Column":["Nov\u00fd sloupec"],"Delete column":["Smazat sloupec"],"Delete row":["Smazat \u0159\u00e1dek"],"Edit table":["Upravit tabulku"],"Table":["Tabulka"],"Write shortcode here\u2026":["Zadejte n\u00e1zev zkr\u00e1cen\u00e9ho z\u00e1pisu"],"Shortcode":["Zkr\u00e1cen\u00fd z\u00e1pis"],"Separator":["Vodorovn\u00e1 \u010d\u00e1ra"],"Quote":["Citace"],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161te form\u00e1tovan\u00fd text\u2026"],"Paragraph":["Odstavec"],"Font size":["Velikost p\u00edsma"],"Drop cap":["Inici\u00e1la"],"Read more":["Pokra\u010dovat ve \u010dten\u00ed"],"Indent list item":["Zv\u011bt\u0161it odsazen\u00ed"],"Outdent list item":["Zmen\u0161it odsazen\u00ed"],"Convert to ordered list":["\u010c\u00edslovan\u00fd seznam"],"Convert to unordered list":["Seznam s odr\u00e1\u017ekami"],"List":["Seznam"],"No posts found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 p\u0159\u00edsp\u011bvky."],"Latest Posts":["Nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky"],"Display post date":["Zobrazit datum publikov\u00e1n\u00ed"],"Grid view":["M\u0159\u00ed\u017eka"],"List view":["Seznam"],"photo":["fotografie"],"Size":["Velikost"],"Image":["Obr\u00e1zek"],"Preview":["N\u00e1hled"],"Heading":["Nadpis"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"Heading settings":["Nastaven\u00ed nadpisu"],"Images":["Obr\u00e1zky"],"None":["\u017d\u00e1dn\u00e1"],"Media File":["Medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Attachment Page":["Str\u00e1nku se zobrazen\u00edm souboru"],"Crop images":["O\u0159\u00edznout obr\u00e1zky"],"Gallery":["Galerie"],"More":["V\u00edce"],"Classic":["Klasick\u00fd editor"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["hudba"],"image":["obr\u00e1zek"],"blog":["blog"],"post":["p\u0159\u00edsp\u011bvek","p\u0159\u00edsp\u011bvky","p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f"],"Embedded content from %s":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Zadejte URL adresu pro vlo\u017een\u00ed..."],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["Zadejte n\u00e1zev\u2026"],"Fixed background":["Statick\u00e9 pozad\u00ed"],"Edit image":["Upravit obr\u00e1zek"],"Columns":["Sloupce"],"Experiments":["Experimenty"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["K\u00f3d"],"Write code\u2026":["Napi\u0161te k\u00f3d"],"Categories":["Rubriky"],"Show hierarchy":["Zobrazit strukturu"],"Show post counts":["Zobrazit po\u010det p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f"],"Display as dropdown":["Zobrazit jako rozbalovac\u00ed menu"],"Add text\u2026":["Zadejte text"],"Button":["Tla\u010d\u00edtko"],"Apply":["Pou\u017e\u00edt"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok byl odstran\u011bn nebo nen\u00ed k dispozici."],"Reusable blocks":["Opakovan\u011b pou\u017e\u00edvan\u00e9 bloky"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Edit":["Upravit"],"Use URL":["Pou\u017e\u00edt URL"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Nahr\u00e1t"],"Additional CSS class(es)":["Dal\u0161\u00ed t\u0159\u00edda CSS"],"HTML anchor":["HTML z\u00e1lo\u017eka"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt \u0161patn\u011b \u010diteln\u00e1. Zkuste pou\u017e\u00edt jasn\u011bj\u0161\u00ed barvu pozad\u00ed a\/nebo tmav\u0161\u00ed barvu textu."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt obt\u00ed\u017en\u011b \u010diteln\u00e1. Zkuste pou\u017e\u00edt tmav\u0161\u00ed barvu pozad\u00ed a\/nebo sv\u011btlej\u0161\u00ed barvu textu."],"Clear":["Vymazat"],"Custom color picker.":["Vlastn\u00ed barva"],"Color: %s":["Barva: %s"],"Full width":["Cel\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka"],"Wide width":["Velk\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka"],"Widgets":["Widgety"],"Align right":["Zarovnat doprava"],"Align center":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Align left":["Zarovnat doleva"],"Add title":["Zadejte n\u00e1zev"],"Unique identifier for the revision.":["Unik\u00e1tn\u00ed identifik\u00e1tor pro tento widget."],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["Gutenberg re\u017eim pro v\u00fdvoj\u00e1\u0159e vy\u017eaduje sestaven\u00ed soubor\u016f. Spus\u0165te p\u0159\u00edkaz <code>npm install<\/code> pro instalaci z\u00e1vislost\u00ed, <code>npm run build<\/code> pro sestaven\u00ed soubor\u016f, nebo <code>npm run dev<\/code> pro sestaven\u00ed soubor\u016f a pro sledov\u00e1n\u00ed zm\u011bn. V\u00edce informac\u00ed naleznete v dokumentu pro <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/master\/docs\/contributors\/getting-started.md\">p\u0159isp\u00edv\u00e1n\u00ed<\/a> (anglicky)."],"Gutenberg Team":["T\u00fdm Gutenberg"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Auto\u0159i"],"Slug":["N\u00e1zev v URL"],"Comment":["Koment\u00e1\u0159e"],"Discussion":["Nastaven\u00ed koment\u00e1\u0159\u016f"],"Custom fields":["U\u017eivatelsk\u00e1 pole"],"Excerpt":["Stru\u010dn\u00fd v\u00fdpis p\u0159\u00edsp\u011bvku"],"Publish":["Publikovat"],"Metadata":["Strukturovan\u00e9 informace"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Revisions":["Star\u0161\u00ed verze"],"F j, Y g:i a":["j. n. Y, G:i"],"F j, Y":["j. n. Y"],"g:i a":["G:i"],"%s ago":["p\u0159ed %s"],"%s from now":["za %s"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":[],"Classic Editor":["Klasick\u00fd editor"],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Pro spr\u00e1vnou funk\u010dnost Gutenbergu pot\u0159ebujete alespo\u0148 WordPress %s. P\u0159ed aktivac\u00ed Gutenbergu prove\u010fte aktualizaci WordPressu."],"Documentation":["Manu\u00e1l (anglicky)"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(Bez n\u00e1zvu)"],"Select Category":["Vybrat rubriku"]}}}