{"translation-revision-date":"2023-05-03 18:14:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_VE"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":[],"block title\u0004Excerpt":[],"View site (opens in a new tab)":[],"Back to page":[],"You are editing a template.":[],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":[],"Page":[],"Page (selected)":[],"<time>%s<\/time>":[],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":[],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":[],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":[],"Left to right":[],"Text direction":[],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":[],"Language":[],"Document not found":[],"\"%s\" reverted.":[],"Navigation Menu missing.":[],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"Manage your Navigation menus.":[],"Examples of blocks":[],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":[],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":[],"This navigation menu is empty.":[],"Behaviors":[],"No behaviors":[],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":[],"Enlarge image: %s":[],"Enlarge image":[],"block keyword\u0004accordion":[],"block description\u0004Hide and show additional content.":[],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":[],"Save panel":[],"Editor Canvas":[],"Close Styles":[],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":[],"Close revisions":[],"Global styles revisions":[],"Manage all pages":[],"No page found":[],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":[],"Activate":[],"Activate & Save":[],"Go back to the theme showcase":[],"Write summary\u2026":[],"Write summary":[],"Type \/ to add a hidden block":[],"Add an image or video with a text overlay.":[],"%d word selected.":[],"%d Block":[],"Color %s styles":[],"Add after":[],"Add before":[],"Live Preview":[],"theme\u0004Live Preview %s":[],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":[],"Add media":[],"<a>Add new post<\/a>":[],"Only shows if the post has been modified":[],"Options for %s":[],"%s (locked)":[],"Show block tools":[],"The unique identifier for the Navigation Menu.":[],"No fallback menu found.":[],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":[],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":[],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":[],"No Classic Menus found.":[],"Invalid post parent ID.":[],"The date the revision was last modified, as GMT.":[],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":[],"The date the revision was published, as GMT.":[],"The date the revision was published, in the site's timezone.":[],"The ID for the parent of the revision.":[],"block keyword\u0004disclosure":[],"block title\u0004Details":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":[],"Add new post":[],"Edit styles":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":[],"Open by default":[],"Effects":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":[],"Delete blocks":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":[],"%s minute":[],"Manage the fonts and typography used on captions.":[],"Display a post's last updated date.":[],"Post Modified Date":[],"Arrange blocks in a grid.":[],"Leave empty if decorative.":[],"Alternative text":[],"Resolution":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":[],"Minimum column width":[],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":[],"Grid variation for Group block ":[],"Template name\u0004Index":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":[],"Examples of blocks in the %s category":[],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":[],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":[],"template\u0004(Customized)":[],"Express the layout of your site with templates":[],"A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Customize the appearance of your website using the block editor.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":[],"Post meta":[],"Select the size of the source images.":[],"Reply to A WordPress Commenter":[],"Commenter Avatar":[],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":[],"Displays your site's Privacy Policy page.":[],"Template name\u0004Privacy Policy":[],"Displays when a visitor performs a search on your website.":[],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":[],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":[],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":[],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":[],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":[],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":[],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":[],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":[],"block title\u0004Time To Read":[],"template part\u0004Customized":[],"template\u0004Customized":[],"Styles actions":[],"Example:":[],"Image inserted.":[],"Image uploaded and inserted.":[],"Insert":[],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":[],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":[],"Insert external image":[],"%d minute":[],"Save site, content, and template changes":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":[],"Fallback content":[],"Editing history":[],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":[],"Scrollable section":[],"Aspect ratio":[],"Max number of words":[],"Choose or create a Navigation menu":[],"Add submenu link":[],"Dismiss hint":[],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":[],"The query argument must be an array or a tag name.":[],"Invalid attribute name.":[],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":[],"Unknown bookmark name.":[],"Search Openverse":[],"Openverse":[],"Search audio":[],"Search videos":[],"Search images":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":[],"Learn more about CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":[],"There is an error with your CSS structure.":[],"Shadow":[],"Center":[],"Edit this menu":[],"Page List: \"%s\" page has no children.":[],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":[],"Untitled menu":[],"Structure for navigation menu: %s":[],"(no title %s)":[],"Align text":[],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":[],"%s block inserted":[],"Report %s":[],"Copy styles":[],"Stretch items":[],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":[],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":[],"Too many bookmarks: cannot create any more.":[],"The block types which can use this pattern.":[],"Untitled post %d":[],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":[],"Style Variations":[],"Apply globally":[],"%s styles applied.":[],"Currently selected position: %s":[],"Position":[],"The block will not move when the page is scrolled.":[],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":[],"Sticky":[],"Paste styles":[],"Pasted styles to %d blocks.":[],"Pasted styles to %s.":[],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":[],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":[],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":[],"Tilde":[],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":[],"Import widget area":[],"Unable to import the following widgets: %s.":[],"Widget area: %s":[],"Select widget area":[],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":[],"An array of template types where the pattern fits.":[],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":[],"Clear Unknown Formatting":[],"CSS":[],"Open %s styles in Styles panel":[],"Close Style Book":[],"Style Book":[],"Code Is Poetry":[],"Additional CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":[],"Manage all template parts":[],"Manage all templates":[],"Loading templates\u2026":[],"Open code editor":[],"Specify a fixed height.":[],"Block inspector tab display overrides.":[],"Markup is not allowed in CSS.":[],"Different layouts containing video or audio.":[],"Block pattern category\u0004Media":[],"Different layouts for displaying images.":[],"Showcase your latest work.":[],"Block pattern category\u0004Portfolio":[],"Introduce yourself.":[],"Block pattern category\u0004About":[],"Display your contact information.":[],"Block pattern category\u0004Contact":[],"Briefly describe what your business does and how you can help.":[],"Block pattern category\u0004Services":[],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":[],"A variety of designs to display your team members.":[],"Block pattern category\u0004Team":[],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":[],"Block pattern category\u0004Call to Action":[],"block keyword\u0004page":[],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":[],"block title\u0004Page List Item":[],"Show details":[],"Choose a page to show only its subpages.":[],"Parent page":[],"Media categories":[],"Media List":[],"Videos":[],"Go to parent Navigation block":[],"Fixed":[],"Fit":[],"Fit contents.":[],"Specify a fixed width.":[],"Stretch to fill available space.":[],"A set of high quality curated patterns.":[],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":[],"Patterns containing mostly text.":[],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":[],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":[],"Multi-column patterns with more complex layouts.":[],"Patterns that contain buttons and call to actions.":[],"Randomize colors":[],"Text decoration":[],"Document Overview":[],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":[],"Convert the current heading to a paragraph.":[],"Transform paragraph to heading.":[],"Transform heading to paragraph.":[],"Extra Extra Large":[],"Group blocks together. Select a layout:":[],"Min. height":[],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":[],"Color randomizer ":[],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":[],"Offset the result set by a specific number of items.":[],"Maximum number of items to be returned in result set.":[],"Current page of the collection.":[],"Block pattern category\u0004Banners":[],"untitled post %s":[],": %s":[],"Block pattern category\u0004Headers":[],"Block pattern category\u0004Footers":[],"Block pattern category\u0004Columns":[],"Time to read:":[],"Words:":[],"Characters:":[],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":[],"Decrement":[],"Increment":[],"Remove caption":[],"The category description, in human readable format.":[],"Choose a variation to change the look of the site.":[],"Distraction free mode deactivated":[],"Distraction free mode activated":[],"Write with calmness":[],"Distraction free":[],"Show and hide admin UI":[],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":[],"Toggle distraction free mode.":[],"Pattern":[],"Raw size value must be a string, integer or a float.":[],"Defaults":[],"Link author name to author page":[],"Not available for aligned text.":[],"There&#8217;s no content to show here yet.":[],"block title\u0004Comments Previous Page":[],"block title\u0004Comments Next Page":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":[],"A decorative arrow for the next and previous link.":[],"Format tools":[],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":[],"Archive: %s":[],"Archive: %1$s (%2$s)":[],"Zoom-out View":[],"handle":[],"Import Classic Menus":[],"Modify":[],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":[],"You are currently in zoom-out mode.":[],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":[],"Zoomed out view ":[],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":[],"\"%s\" successfully created.":[],"XXL":[],"%1$s. Selected":[],"%1$s. Selected. There is %2$d event":[],"View next month":[],"View previous month":[],"Archive type: Name":[],"Show archive type in title":[],"Display last modified date":[],"The Queen of Hearts.":[],"The Mad Hatter.":[],"The Cheshire Cat.":[],"The White Rabbit.":[],"Alice.":[],"Gather blocks in a container.":[],"Inner blocks use content width":[],"Font":[],"Constrained":[],"Spacing control":[],"Custom (%s)":[],"Disables custom spacing sizes.":[],"All Authors":[],"No authors found.":[],"Search Authors":[],"Create template part":[],"Manage the fonts and typography used on headings.":[],"H6":[],"H5":[],"H4":[],"H3":[],"H2":[],"H1":[],"Select heading level":[],"View site":[],"Use the template as supplied by the theme.":[],"Display the search results title based on the queried object.":[],"Search Results Title":[],"Search results for: \u201csearch term\u201d":[],"Show search term in title":[],"Taxonomies":[],"Show label":[],"View options":[],"Disables output of layout styles.":[],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":[],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":[],"The slug of the template to get the fallback for":[],"Search results for: \"%s\"":[],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":[],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":[],"Suggestions list":[],"Wide size":[],"Content size":[],"Set the width of the main content area.":[],"Border color and style picker":[],"Replace <BlockTitle \/>":[],"Search for replacements":[],"Switch to editable mode":[],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":[],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":[],"All blocks are selected, and cannot be moved":[],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":[],"Time to read":[],"<span>%d<\/span> minute":[],"<span>< 1<\/span> minute":[],"Learn more.":[],"Apply suggested format: %s":[],"Custom template":[],"Displays taxonomy: %s.":[],"Single item: %1$s (%2$s)":[],"Hover":[],"Change URL: %s":[],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Change date: %s":[],"Select visibility: %s":[],"short date format without the year\u0004M j":[],"Apply to all blocks inside":[],"Active theme spacing scale.":[],"Active theme spacing sizes.":[],"%sX-Large":[],"%sX-Small":[],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":[],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":[],"Tomorrow at %s":[],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":[],"Today at %s":[],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":[],"Displays a single item: %s.":[],"Single item: %s":[],"This template will be used only for the specific item chosen.":[],"For a specific item":[],"For all items":[],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":[],"Manage the fonts and typography used on buttons.":[],"Typography %s styles":[],"%s block styles":[],"Layout styles":[],"Colors styles":[],"Typography styles":[],"Summary":[],"Select template":[],"Select template: %s":[],"Edit template":[],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":[],"Make the selected text inline code.":[],"Strikethrough the selected text.":[],"Unset":[],"action that affects the current post\u0004Enable comments":[],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":[],"66 \/ 33":[],"33 \/ 66":[],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":[],"Copy blocks":[],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":[],"Copy all blocks":["Copiar todos los bloques"],"Overlay opacity":["Opacidad de la superposici\u00f3n"],"Get started here":["Empieza aqu\u00ed"],"Interested in creating your own block?":["\u00bfEst\u00e1s interesado en crear tu propio bloque?"],"Now":["Ahora"],"block title\u0004Categories List":["Lista de categor\u00edas"],"Always open list view":["Abrir siempre la vista de lista"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Abre por defecto la barra lateral de la vista del bloque de lista."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Empieza a\u00f1adiendo bloques de encabezado para crear una tabla de contenidos. Aqu\u00ed se enlazar\u00e1n los encabezados con anclajes HTML."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Cambia para incluir solo encabezados de la p\u00e1gina actual (si la p\u00e1gina est\u00e1 paginada)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Solo incluye encabezados de la p\u00e1gina actual (si la entrada est\u00e1 paginada)."],"Only include current page":["Solo incluir la p\u00e1gina actual"],"Convert to static list":["Convertir a lista est\u00e1tica"],"Parents":["Principales"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":[],"Links are disabled in the editor.":["Los enlaces est\u00e1n desactivados en el editor."],"Display the assigned taxonomy: %s":["Mostrar la taxonom\u00eda asignada: %s"],"%s response":["%s respuesta","%s respuestas"],"%1$s response to %2$s":["%1$s respuesta a %2$s","%1$s respuestas a %2$s"],"&#8220;%s&#8221;":["&#171;%s&#187;"],"block title\u0004Comments":["Comentarios"],"Control how this post is viewed.":["Controla c\u00f3mo se ve esta entrada."],"Only those with the password can view this post.":["Solo los que tengan la contrase\u00f1a pueden ver esta entrada"],"All options reset":["Restablecer todas las opciones."],"All options are currently hidden":["Todas las opciones est\u00e1n ocultas"],"%s is now visible":["%s est\u00e1 ahora visible"],"%s hidden and reset to default":["%s oculto y restablecido a por defecto"],"%s reset to default":["%s restablecer a valores por defecto"],"Suffix":["Sufijo"],"Prefix":["Prefijo"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":[],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Puede tratarse de algo sencillo, como p\u00e1rrafos consecutivos en una entrada de blog, o de una composici\u00f3n m\u00e1s elaborada que incluya galer\u00edas de im\u00e1genes, v\u00eddeos, tablas, columnas y cualquier otro tipo de bloque."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Formulario de bloque de comentarios de entradas: Los comentarios no est\u00e1n activados."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Para empezar a moderar, editar y borrar comentarios, por favor, visita la pantalla de comentarios en el escritorio."],"Hi, this is a comment.":["Hola, esto es un comentario."],"January 1, 2000 at 00:00 am":[],"says":[],"A WordPress Commenter":["Un comentarista de WordPress"],"Leave a Reply":["Deja una respuesta"],"Response to %s":["Respuesta a %s"],"Add pattern":["A\u00f1adir patr\u00f3n"],"Response":["Respuesta"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["Tu comentario est\u00e1 pendiente de moderaci\u00f3n. Esto es una vista previa, tu comentario ser\u00e1 visible despu\u00e9s de que haya sido aprobado."],"Your comment is awaiting moderation.":["Tu comentario est\u00e1 pendiente de moderaci\u00f3n."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Muestra un t\u00edtulo con el n\u00famero de comentarios"],"block title\u0004Comments Title":["T\u00edtulo de los comentarios"],"These changes will affect your whole site.":["Estos cambios afectar\u00e1n a todo tu sitio."],"Responses to %s":["Respuestas a %s"],"One response to %s":["Una respuesta a %s"],"\u201cPost Title\u201d":[],"Show comments count":["Mostrar el recuento de comentarios"],"Show post title":["Mostrar el t\u00edtulo de la entrada"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloque de paginaci\u00f3n de comentarios: La paginaci\u00f3n de los comentarios est\u00e1 desactivada en los ajustes de comentarios"],"Show empty categories":["Mostrar categor\u00edas vac\u00edas"],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":["Determina si el patr\u00f3n es visible en el insertador."],"Responses":["Respuestas"],"One response":["Una respuesta"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Re\u00fane los bloques en un contenedor con dise\u00f1o."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":["Un bloque avanzado que permite mostrar los comentarios de la entrada usando diferentes configuraciones visuales."],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":["Muestra la fecha en la que se public\u00f3 el comentario."],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Muestra el nombre del autor del comentario."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, usa el bloque de avatar en su lugar."],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":["Avatar del autor del comentario (obsoleto)"],"This Navigation Menu is empty.":[],"Search for blocks":["Buscar bloques"],"Browse styles":["Explorar los estilos"],"Bottom border":["Borde inferior"],"Right border":["Borde derecho"],"Left border":["Borde izquierdo"],"Top border":["Borde superior"],"Reset to default":["Restablecer los valores por defecto"],"Close border color":["Cerrar color del borde"],"Border color picker.":["Selector de color del borde."],"Border color and style picker.":["Selector de color y estilo del borde."],"Link sides":["Enlazar laterales"],"Unlink sides":["Desenlazar laterales"],"Quote citation":["Cita"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Elige un patr\u00f3n para la consulta de contenidos o empieza en blanco."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n %s borrado correctamente."],"Arrange blocks vertically.":["Ordena los bloques verticalmente."],"Stack":["Pila"],"Arrange blocks horizontally.":["Ordena loa bloques horizontalmente."],"Use featured image":["Usar la imagen destacada"],"Week":["Semana"],"Group by:":["Agrupar por:"],"Delete selection.":["Borra la selecci\u00f3n."],"Transform to %s":["Transformar en %s"],"verb\u0004Stack":["Apilar"],"single horizontal line\u0004Row":["Fila"],"Select parent block (%s)":["Seleccionar bloque superior (%s)"],"Restrict editing":["Restringir la edici\u00f3n"],"Alignment option\u0004None":["Ninguna"],"Vertical alignment":["Alineaci\u00f3n vertical"],"Align items bottom":["Alinear los elementos abajo"],"Align items center":["Alinear los elementos al centro"],"Align items top":["Alinear los elementos arriba"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":["Si debe activarse la V2 del bloque de cita que usa bloques interiores."],"The pattern keywords.":["Las palabras clave del patr\u00f3n."],"Block types that the pattern is intended to be used with.":["Tipos de bloque con los que se pretende usar el patr\u00f3n."],"The pattern viewport width for inserter preview.":["El ancho de pantalla del patr\u00f3n para la vista previa en el insertador."],"The pattern detailed description.":["La descripci\u00f3n detallada del patr\u00f3n."],"The pattern name.":["El nombre del patr\u00f3n."],"The category label, in human readable format.":["La etiqueta de la categor\u00eda, en un formato legible para humanos."],"The category name.":["El nombre de la categor\u00eda."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":["No se puede a\u00f1adir un feed RSS a la p\u00e1gina de inicio de este sitio, ya que podr\u00eda provocar un bucle que ralentice tu sitio. Intenta usar otro bloque, como el bloque de \u00ab<strong>\u00daltimas entradas<\/strong>\u00bb, para listar las entradas del sitio."],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":["Contiene los elementos del bloque usados para mostrar contenido cuando no se encuentra ning\u00fan resultado en la consulta."],"block title\u0004No results":["Sin resultados"],"block description\u0004Create a list item.":["Crea un elemento de lista."],"block title\u0004List item":["Elemento de lista"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":[],"block title\u0004Avatar":["Avatar"],"View Preview":["Ver una vista previa"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarga tu tema con plantillas y estilos actualizados."],"Show text instead of icons on buttons.":["Mostrar texto en lugar de \u00edconos en los botones."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de color personalizado. El color seleccionado actualmente se llama \u00ab%1$s\u00bb y tiene un valor de \u00ab%2$s\u00bb."],"Largest size":["Tama\u00f1o m\u00e1s grande"],"Smallest size":["Tama\u00f1o m\u00e1s peque\u00f1o"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":[],"Featured image: %s":["Imagen destacada: %s"],"Link to post":["Enlace a la entrada"],"This item has been deleted, or is a draft":["Este elemento se ha borrado, o est\u00e1 en borrador"],"Invalid":["No v\u00e1lido"],"Link to user profile":["Enlace al perfil del usuario"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Selecciona el usuario del avatar a mostrar, si est\u00e1 en blanco se usar\u00e1 el del autor de la entrada\/p\u00e1gina."],"Default Avatar":["Avatar por defecto"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introduce una <Link>cadena en formato<\/Link> de fecha u hora."],"Custom format":["Formato personalizado"],"Choose a format":["Elige un formato"],"Enter your own date format":["Introduce tu propio formato de fecha"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M, Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"Default format":["Formato por defecto"],"Lock":["Bloquear"],"Unlock":["Desbloquear"],"Prevent removal":["Evitar eliminaci\u00f3n"],"Disable movement":["Desactivar movimiento"],"Lock all":["Bloquear todo"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Elige atributos espec\u00edficos a restringir o bloquea todas las opciones disponibles."],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":["No se ha podido registrar el archivo \u00ab%s\u00bb como patr\u00f3n de bloques (falta el campo \u00abT\u00edtulo\u00bb)"],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":["No se ha podido registrar el archivo \u00ab%1$s\u00bb como patr\u00f3n de bloques (el slug \u00ab%2$s\u00bb no es v\u00e1lido)"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":["No se ha podido registrar el archivo \u00ab%s\u00bb como patr\u00f3n de bloques (falta el campo \u00abslug\u00bb)"],"(%s website link, opens in a new tab)":["(enlace a la web de %s, se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"(%s author archive, opens in a new tab)":["(archivo del autor %s, se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Preference activated - %s":["Preferencia activada - %s"],"Preference deactivated - %s":["Preferencia desactivada - %s"],"Insert a link to a post or page.":["Insertar un enlace a una entrada o p\u00e1gina"],"Classic menu import failed.":["Ha fallado la importaci\u00f3n del men\u00fa cl\u00e1sico."],"Classic menu imported successfully.":["Men\u00fa cl\u00e1sico importado correctamente."],"Classic menu importing.":["Importaci\u00f3n del men\u00fa cl\u00e1sico."],"Failed to create Navigation Menu.":["Ha fallado la creaci\u00f3n del men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Navigation Menu successfully created.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n creado correctamente."],"Creating Navigation Menu.":["Creaci\u00f3n del men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["No se ha podido crear el men\u00fa de navegaci\u00f3n \u00ab%s\u00bb."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["No se ha podido recuperar de la API el men\u00fa cl\u00e1sico \u00ab%s\u00bb."],"Navigation block setup options ready.":["Listas las opciones de configuraci\u00f3n del bloque de navegaci\u00f3n."],"Loading navigation block setup options\u2026":[],"Choose a %s":["Elige un(a) %s"],"Existing template parts":["Partes de plantilla existentes"],"Convert to Link":["Convertir en enlace"],"%s blocks deselected.":["%s bloques deseleccionados."],"%s deselected.":["%s deseleccionado."],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":["Muestra el enlace de una entrada, una p\u00e1gina o de cualquier otro tipo de contenido."],"block title\u0004Read More":["Leer m\u00e1s"],"block description\u0004The author biography.":["La biograf\u00eda del autor."],"block title\u0004Author Biography":[],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["El plugin \u00ab%s\u00bb ha encontrado un error y no se puede mostrar."],"The posts page template cannot be changed.":["No se puede cambiar la plantilla de la p\u00e1gina de entradas."],"Show labels":["Mostrar las etiquetas"],"Author Biography":["Biograf\u00eda del autor"],"Create from '%s'":["Crear desde \u00ab%s\u00bb"],"Older comments page link":["Enlace a la p\u00e1gina de comentarios siguientes"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Si tomas la posesi\u00f3n, el otro usuario perder\u00e1 el control de edici\u00f3n de la entrada, pero sus cambios se guardar\u00e1n."],"Choose a different style combination for the theme styles.":[],"Select the size of the source image.":["Selecciona el tama\u00f1o de la imagen original."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configura la apariencia visual del bot\u00f3n que abre el men\u00fa superpuesto."],"Show icon button":["Mostrar el icono del bot\u00f3n"],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra negrita"],"font weight\u0004Bold":["Negrita"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi negrita"],"font weight\u0004Medium":["Mediana"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Clara"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra clara"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["El texto transparente puede ser dif\u00edcil de leer para la gente."],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":["Lo siento, no tienes permisos para ver este estilo global."],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":["Lo siento, no tienes permisos para editar este estilo global."],"Older Comments":["Comentarios anteriores"],"Newer Comments":["Comentarios siguientes"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Muestra detalles del autor de la entrada, tales como el nombre, avatar y biograf\u00eda."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Las categor\u00edas ofrecen un modo \u00fatil de agrupar juntas entradas relacionadas y de decirle r\u00e1pidamente a los lectores de qu\u00e9 va una entrada."],"Assign a category":["Asigna una categor\u00eda"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> est\u00e1 actualmente trabajando en esta entrada (<PreviewLink \/>), lo que significa que no puedes hacer cambios, a menos que tomes el control."],"preview":["vista previa"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":[],"Exit editor":["Salir del editor"],"Draft saved.":["Borrador guardado."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":[],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"\"%s\" deleted.":["\u00ab%s\u00bb borrado."],"Close block inserter":["Cerrar el insertador de bloques"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista de p\u00e1ginas: No se pueden recuperar p\u00e1ginas."],"Link is empty":["El enlace est\u00e1 vac\u00edo"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Opciones de %s"],"Search %s":["Buscar %s"],"Set custom size":["Usar el tama\u00f1o personalizado"],"Use size preset":["Usar el tama\u00f1o preestablecido"],"Reset colors":["Restablecer los colores"],"Reset gradient":["Restablecer el degradado"],"Remove all colors":["Eliminar todos los colores"],"Remove all gradients":["Eliminar todos los degradados"],"Color options":["Opciones del color"],"Gradient options":["Opciones del degradado"],"Add color":["A\u00f1adir un color"],"Add gradient":["A\u00f1adir un degradado"],"Done":["Hecho"],"Gradient name":["Nombre del degradado"],"Color %s":["Color %s"],"Color format":["Formato del color"],"Hex color":["Color hexadecimal"],"block description\u0004The author name.":["El nombre del autor."],"block title\u0004Author Name":[],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["Muestra el enlace a la p\u00e1gina de comentarios anteriores."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Muestra el enlace a la p\u00e1gina de comentarios siguientes."],"Icon":["Icono"],"Delete":["Borrar"],"Entity renamed.":["Entidad renombrada."],"Icon background":["Fondo del icono"],"Use as site icon":["Usar como icono del sitio"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Los iconos del sitio son los que ves en las pesta\u00f1as del navegador, en las barras de favoritos y dentro de las aplicaciones m\u00f3viles de WordPress. Para usar un icono personalizado diferente del logotipo de tu sitio, usa los <a>ajustes del icono del sitio<\/a>."],"Post type":["Tipo de contenido"],"Link to author archive":["Enlace al archivo del autor"],"Author Name":["Nombre del autor"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["No tienes permisos para crear men\u00fas de navegaci\u00f3n."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["No tienes permisos para editar este men\u00fa. No se guardar\u00e1 ning\u00fan cambio realizado."],"Newer comments page link":["Enlace a la p\u00e1gina de comentarios siguientes"],"Site icon.":["Icono del sitio."],"Font size name\u0004Extra Large":["Extra grande"],"block title\u0004Pagination":["Paginaci\u00f3n"],"block title\u0004Previous Page":["P\u00e1gina anterior"],"block title\u0004Page Numbers":["N\u00fameros de p\u00e1gina"],"block title\u0004Next Page":["P\u00e1gina siguiente"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Muestra una lista de n\u00fameros de p\u00e1gina para la paginaci\u00f3n de comentarios."],"Site updated.":["Sitio actualizado."],"Saving failed.":["Fallo al guardar."],"Now displaying: %s":["Mostrando ahora: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":[],"An error occurred while creating the site export.":["Ha ocurrido un error al crear la exportaci\u00f3n del sitio."],"Manage menus":["Gestionar men\u00fas"],"%s submenu":["Submen\u00fa de %s"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":["Cuando sea aplicable, muestra una navegaci\u00f3n paginada al siguiente\/anterior conjunto de comentarios."],"block title\u0004Comments Pagination":["Paginaci\u00f3n de comentarios"],"Added by":["A\u00f1adido por"],"Actions":["Acciones"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ha ocurrido un error al revertir la entidad."],"Rename":["Renombrar"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ha ocurrido un error al renombrar la entidad."],"An error occurred while creating the template part.":["Ha ocurrido un error al crear la parte de plantilla."],"An error occurred while creating the template.":["Ha ocurrido un error al crear la plantilla."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["\u00a1Los gradientes personalizados est\u00e1n vac\u00edos! A\u00f1ade algunos gradientes para crear tu propia paleta."],"Add custom colors":["A\u00f1adir colores personalizados"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gestiona las fuentes y la tipograf\u00eda usada en los enlaces."],"Manage the fonts used on the site.":["Gestiona las fuentes usadas en el sitio."],"Manage the typography settings for different elements.":["Gestiona los ajustes de tipograf\u00eda para los distintos elementos."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["Ha ocurrido un error al borrar la plantilla."],"Show arrow":["Mostrar flecha"],"Create a new menu?":["\u00bfCrear un nuevo men\u00fa?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevr\u00f3n"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Flecha"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ninguna"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Una flecha decorativa a\u00f1adida al enlace de comentario siguiente y anterior."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Por defecto"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["A\u00f1adir bloque por defecto"],"The ID for the author of the revision.":[],"Displays latest posts written by a single author.":["Muestra las \u00faltimas entradas escritas por un \u00fanico autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed tienes una gu\u00eda detallada para aprende a sacarle el mayor partido posible."],"New to block themes and styling your site? ":["\u00bfEres nuevo con los temas de bloques y aplicando estilos a tu sitio?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Puedes ajustar tus bloques para asegurar una experiencia coherente en todo el sitio \u2013\u00a0a\u00f1ade colores \u00fanicos a un bloque de bot\u00f3n corporativo, o ajusta el bloque de encabezado a tu tama\u00f1o favorito."],"Personalize blocks":["Personaliza los bloques"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Puedes personalizar tu sitio tanto como quieras con distintos colores, tipograf\u00edas y dise\u00f1os. O, si lo prefieres, \u00a1simplemente deja que lo gestione tu tema!"],"Set the design":["Define el dise\u00f1o"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["\u00a1Retoca tu sitio, o dale un aspecto totalmente nuevo! Ponte creativo \u2013\u00a0\u00bfqu\u00e9 tal una nueva paleta de color para tus botones, o elegir una nueva fuente? Echa un vistazo a lo que puedes hacer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Bienvenido a los estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Haz clic <StylesIconImage \/> para empezar a dise\u00f1ar tus bloques, y a elegir tu tipograf\u00eda, dise\u00f1os y colores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dise\u00f1a tu sitio al completo \u2013\u00a0desde la cabecera hasta el pie de p\u00e1gina \u2013\u00a0usando bloques."],"Edit your site":["Edita tu sitio"],"Welcome to the site editor":["Bienvenido al editor del sitio"],"Add a featured image":["A\u00f1ade una imagen destacada"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza el bloque de comentarios su lugar."],"block title\u0004Comment (deprecated)":[],"block description\u0004Show a block pattern.":["Muestra un patr\u00f3n de bloques."],"block title\u0004Pattern":["Patr\u00f3n"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["Contiene los elementos del bloque usados para mostrar un comentario, como el t\u00edtulo, fecha, autor, avatar y m\u00e1s."],"block title\u0004Comment Template":["Plantilla de comentarios"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Muestra un enlace para responder a un comentario."],"block title\u0004Comment Reply Link":["Enlace de responder a comentarios"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["Muestra en un enlace para editar el comentario en el escritorio de WordPress. Este enlace solo es visible para los usuarios con la capacidad de editar comentarios."],"block title\u0004Comment Edit Link":["Enlace para editar comentarios"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Muestra el contenido de un comentario."],"block title\u0004Comment Author Name":["Nombre del autor del comentario"],"%s applied.":["%s aplicado."],"%s removed.":["%s eliminado."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: Lo siento, no tienes permisos para subir este tipo de archivo."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["Se han hecho los siguientes cambios a tu sitio, plantillas y contenido."],"The following content has been modified.":["Se ha modificado el siguiente contenido."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Este cambio afectar\u00e1 a las p\u00e1ginas y entradas que usen esta plantilla.","Estos cambios afectar\u00e1 a las p\u00e1ginas y entradas que usen estas plantillas."],"This change will affect your whole site.":["Este cambio afectar\u00e1 a todo tu sitio.","Estos cambios afectar\u00e1n a todo tu sitio."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Usa las teclas de flecha izquierda y derecha para cambiar el tama\u00f1o del lienzo."],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar el tama\u00f1o"],"Transform":["Transformar"],"Submenu & overlay background":["Fondo del submen\u00fa y la superposici\u00f3n"],"Submenu & overlay text":["Texto del submen\u00fa y la superposici\u00f3n"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["El men\u00fa de navegaci\u00f3n se ha borrado o no est\u00e1 disponible."],"Confirm":["Confirmar"],"Delete %s":["Borrar %s"],"%s navigation":["Navegaci\u00f3n de %s"],"Create new menu":["Crear un men\u00fa nuevo"],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":["Men\u00fas"],"Embed Wolfram notebook content.":["Incrustar contenido de libro de apuntes de Wolfram."],"Reply":["Responder"],"Avatar Settings":["Ajustes del avatar"],"Displays more block tools":["Muestra m\u00e1s herramientas del bloque"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crea un efecto de color duotono sin perder tu imagen original."],"Remove %s":["Eliminar %s"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d patr\u00f3n encontrado para \u00ab%2$s\u00bb","%1$d patrones encontrados para \u00ab%2$s\u00bb"],"Explore all patterns":["Explorar todos los patrones"],"Orientation":["Orientaci\u00f3n"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permite el ajuste a varias l\u00edneas"],"No Navigation Menus found.":[],"Theme not found.":["Tema no encontrado."],"HTML title for the post, transformed for display.":["T\u00edtulo HTML para la entrada, transformado para su visualizaci\u00f3n."],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":["T\u00edtulo para la variaci\u00f3n de estilos globales, tal y como existe en la base de datos."],"Title of the global styles variation.":["T\u00edtulo de la variaci\u00f3n de estilos globales."],"Global settings.":["Ajustes globales."],"Global styles.":["Estilos globales."],"ID of global styles config.":["ID de la configuraci\u00f3n de estilos globales."],"No global styles config exist with that id.":["No existe ninguna configuraci\u00f3n de estilos globales con ese id."],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":["Lo siento, no tienes permisos para acceder a los estilos globales de este sitio."],"The theme identifier":["El identificador del tema"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"block style label\u0004Plain":["Sencillo"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Las paletas se usan para proporcionar opciones de color por defecto para los bloques y para varias herramientas de dise\u00f1o. Aqu\u00ed puedes editar los colores con sus etiquetas."],"Elements":["Elementos"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gestiona las paletas y el color por defecto de los distintos elementos globales del sitio."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personaliza la apariencia de bloques espec\u00edficos y para todo el sitio."],"Areas":["\u00c1reas"],"Link to comment":["Enlace a los comentarios"],"Link to authors URL":["Enlace a la URL del autor"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Elige un \u00e1rea de %s existente o crea una nueva."],"Name and create your new %s":["Nombra y crea tu nueva \u00e1rea de %s"],"Add a site logo":["A\u00f1adir un logotipo del sitio"],"Open on click":["Abrir al hacer clic"],"Submenus":["Submen\u00fas"],"Always":["Siempre"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Cierra las opciones de navegaci\u00f3n en un icono de men\u00fa abriendo una superposici\u00f3n."],"Configure overlay menu":["Configurar la superposici\u00f3n del men\u00fa"],"Overlay Menu":["Superposici\u00f3n del men\u00fa"],"Display":["Visualizaci\u00f3n"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incrusta pines, tableros y perfiles de Pinterest."],"bookmark":[" marcador"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Arrastra y suelta en este bloque, sube o selecciona medios existentes de tu biblioteca."],"Show only top level categories":["Mostrar solo las categor\u00edas de nivel superior"],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Muestra el nombre de este sitio. Actualiza el bloque y los cambios se aplican en todas partes donde se use. Esto tambi\u00e9n aparecer\u00e1 en el t\u00edtulo de la barra del navegador y en los resultados de b\u00fasqueda."],"Highlight":["Resaltar"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":[],"You do not have permission to create Pages.":["No tienes permisos para crear p\u00e1ginas."],"%d color":["%d color","%d colores"],"Palette":["Paleta"],"Navigate to the previous view":["Navegar a la vista anterior"],"Include the label as part of the link":["Incluir la etiqueta como parte del enlace"],"Previous: ":["Anterior: "],"Next: ":["Siguiente: "],"Make title link to home":["Hacer que el t\u00edtulo enlace a la p\u00e1gina de inicio"],"This item is missing a link":["A este elemento le falta un enlace"],"Block spacing":["Espaciado del bloque"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo %s de ancho"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["Anterior:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["Siguiente:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["A\u00f1ade un submen\u00fa a tu navegaci\u00f3n."],"block title\u0004Submenu":["Submen\u00fa"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["Muestra el contenido en m\u00faltiples columnas, con bloques a\u00f1adidos a cada columna."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personaliza la apariencia de bloques espec\u00edficos para todo el sitio."],"Colors":["Colores"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Hide and reset %s":["Ocultar y restablecer %s"],"Reset %s":["Restablecer %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["El elemento <footer> debe representar un pie de p\u00e1gina para su elemento de secci\u00f3n m\u00e1s cercano (por ejemplo: <section>, <article>, <main>, etc.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["El elemento <aside> debe representar una parte de un documento cuyo contenido solo est\u00e1 relacionado indirectamente con el contenido principal del documento."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":[],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["El elemento <section> debe representar una porci\u00f3n independiente del documento que no puede ser representada mejor por otro elemento."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["El elemento <main> solo debe ser usado para el contenido principal de tu documento. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["El elemento <header> debe representar un contenido de introducci\u00f3n, normalmente un grupo de ayudas de introducci\u00f3n o de la navegaci\u00f3n."],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Crea contenido estructurado en filas y columnas para mostrar la informaci\u00f3n."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["Crea un dise\u00f1o de widget cl\u00e1sico con un t\u00edtulo con el estilo de tu tema para tus \u00e1reas de widgets."],"Widget Group":["Grupo de widgets"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Muy grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mediano"],"Size of a UI element\u0004Small":["Peque\u00f1o"],"Size of a UI element\u0004None":["Ninguno"],"No selection":["Ninguna selecci\u00f3n"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Gal\u00f3n"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Flecha"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ninguna"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Una flecha decorativa a\u00f1adida al enlace de p\u00e1gina siguiente y anterior."],"Arrow":["Flecha"],"Preload value\u0004None":["Ninguna"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Precargar"],"Media item link option\u0004None":["Ninguno"],"Currently selected font appearance: %s":["Apariencia de fuente seleccionada actualmente: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de fuente seleccionado actualmente: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Peso de fuente seleccionado actualmente: %s"],"No selected font appearance":["No se ha seleccionado ninguna apariencia de fuente"],"Justification":["Justificado"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Azul y naranja"],"Duotone name\u0004Purple and green":["P\u00farpura y verde"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Magenta y amarillo"],"Duotone name\u0004Midnight":["Medianoche"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Azul y rojo"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["P\u00farpura y amarillo"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Escala de grises"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["Escala de grises oscura"],"Gradient name\u0004Midnight":["Medianoche"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Hierba el\u00e9ctrica"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Atardecer luminoso"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a caliente"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["Gris muy claro a gris azulado cian"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["Naranja vivo luminoso a rojo vivo"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a naranja vivo luminoso"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"Color name\u0004Vivid purple":["P\u00farpura vivo"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Azul cian vivo"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Azul cian p\u00e1lido"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Cian verde vivo"],"Color name\u0004Light green cyan":["Cian verde claro"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["\u00c1mbar vivo luminoso"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Naranja vivo luminoso"],"Color name\u0004Vivid red":["Rojo vivo"],"Color name\u0004Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Color name\u0004White":["Blanco"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Gris azulado cian"],"Color name\u0004Black":["Negro"],"Font size name\u0004Large":["Grande"],"Font size name\u0004Medium":["Mediana"],"Font size name\u0004Small":["Peque\u00f1a"],"Reset all":["Restablecer todo"],"Currently selected font size: %s":["Tama\u00f1o de fuente seleccionado actualmente: %s"],"Currently selected: %s":["Seleccionado actualmente: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["Escalar"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["La imagen se estirar\u00e1 y distorsionar\u00e1 para rellenar el espacio por completo."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["La imagen se escala para rellenar el espacio sin recortar ni distorsionar."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["La imagen se escala y se recorta para rellenar todo el espacio sin que se distorsione."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Rellenar"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Contener"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Cubrir"],"Loading options\u2026":["Cargando las opciones..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Todos los tama\u00f1os de las im\u00e1genes de la galer\u00eda actualizados a: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Todas las im\u00e1genes de la galer\u00eda actualizadas para que no se abran en una nueva pesta\u00f1a"],"All gallery images updated to open in new tab":["Todas las im\u00e1genes de la galer\u00eda actualizadas para que se abran en una nueva pesta\u00f1a"],"All gallery image links updated to: %s":["Todos los enlaces de las im\u00e1genes de la galer\u00eda actualizados a: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Si se sube a una galer\u00eda, todos los archivos deben tener formatos de imagen"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":[],"Flow":["Flujo"],"Flex":["Flexible"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Has intentado editar un elemento que no existe. \u00bfQuiz\u00e1 ha sido borrado?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personaliza c\u00f3mo interact\u00faas con los bloques en la biblioteca de bloques y en el lienzo de edici\u00f3n."],"Block interactions":["Interacciones de bloques"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personaliza las opciones relativas a la interfaz del editor de bloques y al flujo de edici\u00f3n."],"Change options related to publishing.":["Cambia las opciones relativas a la publicaci\u00f3n."],"Publishing":["Publicaci\u00f3n"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introduce los caracteres usados para separar los t\u00e9rminos."],"Add \"read more\" link text":["A\u00f1adir el texto del enlace \u00abLeer m\u00e1s\u00bb"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":[],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":[],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Alternar el uso del contexto de la consulta global que se establece con la plantilla actual, como un archivo o una b\u00fasqueda. Desact\u00edvalo para personalizar los ajustes independientemente."],"Inherit query from template":["Heredar la consulta de la plantilla"],"Site Title placeholder":["Marcador de posici\u00f3n del t\u00edtulo del sitio"],"Site Tagline placeholder":["Marcador de posici\u00f3n de la descripci\u00f3n corta del sitio"],"Link image to home":["Enlazar la imagen a la p\u00e1gina de inicio"],"block example\u0004Home Link":["Enlace a la p\u00e1gina de inicio"],"Add home link":["A\u00f1adir un enlace a la p\u00e1gina de inicio"],"Home link text":["Texto del enlace a la p\u00e1gina de inicio"],"Media width":["Ancho de los medios"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["No se han encontrado entradas publicadas."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["La reproducci\u00f3n autom\u00e1tica puede causar problemas de usabilidad para algunos usuarios."],"Style":["Estilo"],"Radius":["Radio"],"Link radii":[],"Unlink radii":[],"Bottom right":["Abajo a la derecha"],"Bottom left":["Abajo a la izquierda"],"Top right":["Arriba a la derecha"],"Top left":["Arriba a la izquierda"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["El bloque \u00ab%s\u00bb ha sido afectado por errores y puede que no funcione correctamente. Compru\u00e9balo con las herramientas para desarrolladores para m\u00e1s detalles."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Desactiva los bloques que no quieres que aparezcan en el insertador. Siempre puedes volver a activarlos m\u00e1s tarde."],"Visible blocks":["Bloques visibles"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Revisa los ajustes, como las categor\u00edas y etiquetas."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["Un bloque avanzado que permite mostrar tipos de contenido basado en distintos par\u00e1metros de consulta y configuraciones visuales."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["Contiene los elementos del bloque utilizados para mostrar una entrada, como el t\u00edtulo, fecha, imagen destacada, contenido o extracto, y m\u00e1s."],"block title\u0004Post Template":["Plantilla de entrada"],"block keyword\u0004link":["enlace"],"No preview available.":["Vista previa no disponible."],"Widgets footer":["Widgets del pie de p\u00e1gina"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Mostrar migas de pan del bloque desactivadas"],"Display block breadcrumbs activated":["Mostrar migas de pan del bloque activadas"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Las plantillas te ayudan a definir el dise\u00f1o del sitio. Puedes personalizar todos los aspectos de tus entradas y p\u00e1ginas usando bloques y patrones en este editor."],"noun\u0004Document":["Documento"],"%d block is hidden.":["%d bloque est\u00e1 oculto","%d bloques est\u00e1n ocultos."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["El bloque de calendario est\u00e1 oculto porque no hay ninguna entrada publicada."],"block keyword\u0004movie":["pel\u00edcula"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo desde tu biblioteca de medios o sube uno nuevo."],"block keyword\u0004poem":["poema"],"block keyword\u0004poetry":["poes\u00eda"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inserta poes\u00eda. Utiliza formatos de espaciado especiales. O cita letras de canciones."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza el bloque de columnas en su lugar."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["Una nube de tus etiquetas m\u00e1s utilizadas."],"block style label\u0004Stripes":["Franjas"],"block keyword\u0004summary":["resumen"],"block keyword\u0004document outline":["esquema del documento"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":["Resume tu entrada con una lista de encabezados. A\u00f1ade anclas HTML a los bloques de encabezados para enlazarlos aqu\u00ed."],"block title\u0004Table of Contents":["Tabla de contenidos"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["A\u00f1ade un espacio en blanco entre bloques y personaliza su altura."],"block style label\u0004Pill Shape":["Forma de pastilla"],"block style label\u0004Logos Only":["Solo logotipos"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["Muestra iconos enlazando con tus perfiles de medios sociales o sitios."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["Muestra un icono que enlaza a un perfil de medios sociales o a un sitio."],"block keyword\u0004description":["descripci\u00f3n"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":[],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Inserta elementos adicionales personalizados con un shortcode de WordPress."],"block style label\u0004Dots":["Puntos"],"block style label\u0004Wide Line":["L\u00ednea ancha"],"block keyword\u0004divider":["divisor"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["l\u00ednea horizontal"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea una ruptura entre ideas o secciones con un separador horizontal."],"block keyword\u0004find":["encontrar"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Ayuda a los visitantes a descubrir tu contenido."],"block keyword\u0004feed":["feed"],"block keyword\u0004atom":["atom"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Muestra entradas de cualquier feed RSS o Atom."],"block keyword\u0004cite":["cita"],"block keyword\u0004blockquote":["bloque de cita"],"block description\u0004Display the query title.":["Muestra el t\u00edtulo de la consulta."],"block title\u0004Query Title":["T\u00edtulo de la consulta"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Cuando sea aplicable, muestra una navegaci\u00f3n paginada al siguiente\/anterior conjunto de entradas."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["Muestra el enlace a la p\u00e1gina de las entradas anteriores."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Muestra una lista de n\u00fameros de p\u00e1gina para la paginaci\u00f3n"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Muestra el enlace a la p\u00e1gina de las entradas siguientes."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Da un \u00e9nfasis visual especial a una cita de tu texto."],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["A\u00f1ade texto que respete tus espacios y tabulados, y que tambi\u00e9n permita estilos."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Muestra el t\u00edtulo de una entrada, una p\u00e1gina o cualquier otro tipo de contenido."],"block description\u0004Post terms.":["T\u00e9rminos de la entrada."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Muestra el enlace a la entrada anterior o siguiente adyacentes a la entrada actual. "],"block title\u0004Post Navigation Link":["Enlace de navegaci\u00f3n de entradas"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["Muestra la imagen destacada de una entrada."],"block description\u0004Display the excerpt.":[],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["Muestra el contenido de una entrada o p\u00e1gina."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":["Muestra el enlace a los comentarios de la entrada actual."],"block description\u0004Display a post's comments form.":["Muestra el formulario de comentarios de una entrada."],"block description\u0004Display a post's comments count.":["Muestra el contador de comentarios de una entrada."],"block keyword\u0004text":["texto"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["Empieza con el bloque que cimienta toda la narrativa."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["Muestra una lista de todas las p\u00e1ginas."],"block keyword\u0004pagination":["paginaci\u00f3n"],"block keyword\u0004next page":["p\u00e1gina siguiente"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["Separa tu contenido en una experiencia multi-p\u00e1gina."],"block keyword\u0004navigation":["navegaci\u00f3n"],"block keyword\u0004menu":["men\u00fa"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Una colecci\u00f3n de bloques que permite a los visitantes moverse por tu sitio."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["A\u00f1ade una p\u00e1gina, enlace u otro elemento a tu navegaci\u00f3n."],"block keyword\u0004read more":["leer m\u00e1s"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["El contenido anterior a este bloque se mostrar\u00e1 en el extracto de tu p\u00e1gina de archivo."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con este bloque."],"block keyword\u0004video":["v\u00eddeo"],"block keyword\u0004image":["imagen"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloca las palabras y los medios uno al lado del otro para tener un dise\u00f1o m\u00e1s rico."],"block keyword\u0004form":["formulario"],"block keyword\u0004logout":["salir"],"block keyword\u0004login":["acceder"],"block description\u0004Show login & logout links.":["Mostrar enlaces para acceder y salir"],"block keyword\u0004numbered list":["lista numerada"],"block keyword\u0004ordered list":["lista ordenada"],"block keyword\u0004bullet list":["lista con vi\u00f1etas"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Crea una lista de vi\u00f1etas o numerada."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Muestra un widget heredado."],"block title\u0004Legacy Widget":["Widget heredado"],"block keyword\u0004recent posts":["entradas recientes"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Muestra una lista de tus entradas m\u00e1s recientes."],"block keyword\u0004recent comments":["comentarios recientes"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Muestra una lista de tus comentarios m\u00e1s recientes."],"block style label\u0004Rounded":["Redondeado"],"block style label\u0004Default":["Por defecto"],"block keyword\u0004picture":["imagen"],"block keyword\u0004photo":["foto"],"block keyword\u0004img":["img"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["Inserta una imagen para hacer una declaraci\u00f3n visual"],"block keyword\u0004embed":["incrustar"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["A\u00f1ade c\u00f3digo personalizado HTML y previsual\u00edzalo mientras lo editas."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Crea un enlace que siempre apunte a la p\u00e1gina de inicio del sitio. Normalmente no es necesario si ya hay un enlace al t\u00edtulo del sitio en la cabecera."],"block title\u0004Home Link":["Enlace al inicio"],"block keyword\u0004subtitle":["subt\u00edtulo"],"block keyword\u0004title":["t\u00edtulo"],"block keyword\u0004section":["secci\u00f3n"],"block keyword\u0004row":["fila"],"block keyword\u0004wrapper":["envoltura"],"block keyword\u0004container":["contenedor"],"block keyword\u0004photos":["fotos"],"block keyword\u0004images":["im\u00e1genes"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["Muestra m\u00faltiples im\u00e1genes en una galer\u00eda enriquecida."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["Utiliza el editor cl\u00e1sico de WordPress."],"block keyword\u0004download":["descarga"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["documento"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["A\u00f1ade un enlace a un archivo descargable."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["Una columna simple dentro de un bloque de columnas."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Muestra fragmentos de c\u00f3digo que respetan tus espacios y tabuladores."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["Muestra una lista de todas las categor\u00edas."],"block keyword\u0004archive":["archivo"],"block keyword\u0004posts":["entradas"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendario de las entradas de tu sitio."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Anima a los visitantes a que realicen alguna acci\u00f3n con un grupo de enlaces estilo bot\u00f3n."],"block style label\u0004Outline":["Contorno"],"block style label\u0004Fill":["Relleno"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Anima a los visitantes a que realicen alguna acci\u00f3n con un enlace estilo bot\u00f3n."],"block keyword\u0004recording":["grabaci\u00f3n"],"block keyword\u0004podcast":["podcast"],"block keyword\u0004sound":["sonido"],"block keyword\u0004music":["m\u00fasica"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["Incrusta un sencillo reproductor de audio."],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["Muestra un archivo por fechas de tus entradas."],"Letter spacing":["Espacio entre letras"],"Points (pt)":["Puntos (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Pulgadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height de la fuente (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Ancho del car\u00e1cter (ch) cero (0)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima de la ventana (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima de la ventana (vmin)"],"Percent (%)":["Porcentaje (%)"],"Welcome to the template editor":["Bienvenido al editor de plantillas"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Tu tema proporciona %s \u00e1rea de \u00abbloques\u00bb para que a\u00f1adas y edites el contenido. Prueba a a\u00f1adir aqu\u00ed una barra de b\u00fasqueda, iconos sociales u otros tipos de bloques y mira c\u00f3mo quedar\u00e1n en tu sitio.","Tu tema proporciona %s \u00e1reas de \u00abbloques\u00bb para que a\u00f1adas y edites el contenido. Prueba a a\u00f1adir aqu\u00ed una barra de b\u00fasqueda, iconos sociales u otros tipos de bloques y mira c\u00f3mo quedar\u00e1n en tu sitio."],"Margin":["Margen"],"New to the block editor?":["\u00bfEres nuevo en el editor de bloques?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Obt\u00e9n el plugin Classic Widgets."],"Want to stick with the old widgets?":["\u00bfQuieres seguir con los widgets antiguos?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Ahora puedes a\u00f1adir cualquier bloque a las \u00e1reas de widgets de tu sitio. No te preocupes, todos tus widgets favoritos siguen funcionando sin problemas."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Tu tema proporciona diferentes \u00e1reas de \u00abbloques\u00bb para que a\u00f1adas y edites el contenido. Prueba a a\u00f1adir aqu\u00ed una barra de b\u00fasqueda, iconos sociales u otros tipos de bloques y mira c\u00f3mo quedar\u00e1n en tu sitio."],"Welcome to block Widgets":["Bienvenido al bloque de widgets"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Contener el cursor de texto dentro del bloque desactivado"],"Contain text cursor inside block activated":["Contener el cursor de texto dentro del bloque activado"],"(Home link, opens in a new tab)":["(enlace a \u00abInicio\u00bb, se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Close menu":["Cerrar el men\u00fa"],"Open menu":["Abrir el men\u00fa"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":["Estilos consolidados de los or\u00edgenes del n\u00facleo, del tema y del usuario."],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":["Ajustes consolidados de los or\u00edgenes del n\u00facleo, del tema y del usuario."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Las herramientas proporcionan diferentes interacciones para seleccionar, navegar y editar bloques. Cambia entre seleccionar y editar pulsando Escape y Intro."],"Carousel view":["Vista de carrusel"],"Next pattern":["Siguiente patr\u00f3n"],"Previous pattern":["Patr\u00f3n anterior"],"Start blank":["Empezar en blanco"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro de duotono"],"Duotone":["Duotono"],"Page on front":["P\u00e1gina en la portada"],"Show on front":["Mostrar en la portada"],"Logo":["Logotipo"],"Tagline":["Descripci\u00f3n corta"],"Highlights":["Resaltados"],"Shadows":["Sombras"],"Duotone: %s":["Duotono: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo de duotono: %s"],"Active theme gradients.":["Gradientes del tema activo."],"Active theme font sizes.":["Tama\u00f1os de fuente del tema activo."],"Active theme color palette.":["Paleta de color del tema activo."],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":["Tama\u00f1o m\u00e1ximo de subida en bytes permitido en el sitio."],"Available image sizes.":["Tama\u00f1os de im\u00e1gen disponibles."],"Determines whether the image editing feature is enabled.":["Determina si la caracter\u00edstica de edici\u00f3n de la imagen est\u00e1 activada."],"Available image dimensions.":["Dimensiones disponibles de la imagen."],"Default size for images.":["Tama\u00f1o por defecto para las im\u00e1genes."],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":["Determina si el idioma local actual es de derecha a izquierda (RTL)."],"Enables custom units.":["Activa las unidades personalizadas."],"Enables custom spacing.":["Activa el espaciado personalizado."],"Enables custom line height.":["Activa la altura de l\u00ednea personalizada."],"Disables custom font size.":["Desactiva el tama\u00f1o de fuente personalizado."],"Disables custom colors.":["Desactiva los colores personalizados."],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":["Devuelve todas las categor\u00edas para los tipos de bloque que se mostrar\u00e1n en el editor de bloques."],"List of allowed mime types and file extensions.":["Lista de tipos mime y extensiones de archivo permitidas."],"List of allowed block types.":["LIsta de tipos de bloque permitidos."],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":["Activar\/desactivar alineaciones amplia\/completa."],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":["Tipos de widget a ocultar en el blogue de widget heredado."],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":["Activar\/desactivar compatibilidad con dise\u00f1os en bloques de contenedor."],"Editor styles":["Estilos del editor"],"Enables experimental Site Editor blocks":[],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":["Lo siento, no tienes permisos para leer los ajustes del editor de bloques."],"Patterns list":["Lista de patrones"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Usa las teclas de flecha izquierda y derecha para moverte a trav\u00e9s de los bloques"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personaliza el ancho de todos los elementos asignados a columnas centradas o amplias."],"Wide":["Ancho"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Dotted":["Punteado"],"Dashed":["Guiones"],"Add new page":[],"Close inserter":["Cerrar insertador"],"Customizing":["Personalizaci\u00f3n"],"Widget types":["Tipos de widgets"],"Custom Template":["Plantilla personalizada"],"Create custom template":["Crear una plantilla personalizada"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Plantilla personalizada creada. Ahora est\u00e1s en el modo de plantilla."],"Term Description":["Descripci\u00f3n del t\u00e9rmino"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":["Muestra la descripci\u00f3n de categor\u00edas, etiquetas y taxonom\u00edas personalizadas al ver un archivo."],"block title\u0004Term Description":["Descripci\u00f3n del t\u00e9rmino"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloque de enlace a los comentarios de la entrada: no se ha encontrado ninguna entrada."],"%s comment":["%s comentario","%s comentarios"],"No comments":["No hay comentarios"],"block title\u0004Comments Link":[],"Provided type is not supported.":["El tipo facilitado no es compatible."],"Archive title":["T\u00edtulo del archivo"],"Display the archive title based on the queried object.":["Muestra el t\u00edtulo del archivo basado en el objeto de la consulta."],"Archive Title":["T\u00edtulo del archivo"],"Click plus to add":["Haz clic en \u00ab+\u00bb para a\u00f1adir"],"Log out":["Salir"],"Redirect to current URL":["Redirigir a la URL actual"],"Display login as form":["Muestra el acceso como un formulario"],"block title\u0004Login\/out":["Acceder\/salir"],"Widget is missing.":["Falta el widget."],"Legacy Widget Preview":["Vista previa de widget heredado"],"Select widget":["Selecciona un widget"],"block title\u0004Custom Link":["Enlace personalizado"],"Embed of %s.":["Incrustado de %s."],"PDF embed":["PDF incrustado"],"Embed of the selected PDF file.":["Incrustado del archivo PDF seleccionado."],"Copied URL to clipboard.":["URL copiada al portapapeles."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Nota: La mayor\u00eda de los navegadores de tel\u00e9fonos y tabletas no mostrar\u00e1n PDFs incrustados."],"Show inline embed":["Mostrar incrustado integrado"],"PDF settings":["Ajustes de PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Add citation":["A\u00f1adir menci\u00f3n"],"Add quote":["A\u00f1adir cita"],"Add caption":["A\u00f1adir leyenda"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elegir un bloque"],"%1$s. There is %2$d event":[],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Manage with live preview":["Gestionar con la vista previa en directo"],"Move to widget area":["Mover al \u00e1rea de widgets"],"Border color":["Color del borde"],"Border width":["Ancho del borde"],"Border":["Borde"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar insertador de bloques"],"Clear customizations":["Vaciar personalizaciones"],"Template revert failed. Please reload.":["Fall\u00f3 revertir la plantilla. Por favor, vuelve a cargarla."],"Template reverted.":["Plantilla revertida."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["El editor ha encontrado un error inesperado. Por favor, recarga."],"This template is not revertable.":["Esta plantilla no es revertible."],"A link to a post format":["Un enlace a un formato de entrada"],"Post Format Link":["Enlace a formato de entrada"],"This content is password protected.":["Este contenido est\u00e1 protegido por contrase\u00f1a."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":["%1$s comentario<span class=\"screen-reader-text\"> sobre %2$s<\/span>","%1$s comentarios<span class=\"screen-reader-text\"> sobre %2$s<\/span>"],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":["No hay comentarios<span class=\"screen-reader-text\"> en %s<\/span>"],"Page title":[],"Grid":["Cuadr\u00edcula"],"Template name\u0004Single Posts":[],"Default based on area (%s)":["Por defecto, en base al \u00e1rea (%s)"],"Area":["\u00c1rea"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Enlace de ejemplo"],"Select tag":["Seleccionar una etiqueta"],"Select category":["Seleccionar una categor\u00eda"],"Select page":["Seleccionar una p\u00e1gina"],"Select post":["Seleccionar una entrada"],"Select a block to install and add it to your post.":["Selecciona un bloque para instalar y a\u00f1\u00e1delo a tu entrada."],"Available to install":["Disponible para instalar"],"No results available from your installed blocks.":["No hay resultados disponibles de tus bloques instalados."],"%d additional block is available to install.":["%d bloque adicional est\u00e1 disponible para instalar.","%d bloques adicionales est\u00e1n disponibles para instalar."],"Blocks available for install":["Bloques disponibles para instalar"],"Install block":["Instalar el bloque"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["%1$s <span>de %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["Instalando\u2026"],"Installed!":["\u00a1Instalado!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["Instalar %1$s. %2$s estrellas con %3$s rese\u00f1a.","Instalar %1$s. %2$s estrellas con %3$s rese\u00f1as."],"Try reloading the page.":["Intenta recargar la p\u00e1gina."],"Block %s installed and added.":["El bloque %s se ha instalado y a\u00f1adido."],"Invalid item":["Elemento no v\u00e1lido"],"Switch to '%s'":["Cambiar a \u00ab%s\u00bb"],"List View":["Vista de lista"],"Template name\u0004Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"Template part created.":["Parte de plantilla creada."],"Template (selected)":["Plantilla (seleccionada)"],"Search for blocks and patterns":["Buscar bloques y patrones"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Si has introducido una etiqueta personalizada se a\u00f1adir\u00e1 antes del t\u00edtulo."],"Display the title as a link":["Muestra el t\u00edtulo como enlace"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Muestra el enlace a la entrada que precede a la entrada actual."],"Previous post":["Entrada anterior"],"Displays the post link that follows the current post.":["Muestra el enlace a la entrada siguiente a la entrada actual."],"Next post":["Entrada siguiente"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["Edita las distintas regiones globales de tu sitio, como la cabecera, pie de p\u00e1gina, barra lateral, o crea las tuyas propias."],"block title\u0004Page List":["Lista de p\u00e1ginas"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Tu sitio no tiene ninguna entrada, as\u00ed que no hay nada que mostrar aqu\u00ed de momento."],"Select %s":["Seleccionar %s"],"label for previous post link\u0004Previous":["Anterior"],"label for next post link\u0004Next":["Siguiente"],"An example title":["Un t\u00edtulo de ejemplo"],"Previous page link":["Enlace a la p\u00e1gina anterior"],"Previous Page":["P\u00e1gina anterior"],"block title\u0004Comments Page Numbers":[],"Next page link":["Enlace a la p\u00e1gina siguiente"],"Next Page":["P\u00e1gina siguiente"],"Max page to show":["P\u00e1ginas m\u00e1ximas a mostrar"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limita las p\u00e1ginas que quieres mostrar, incluso si la consulta tiene m\u00e1s resultados. Para mostrar todas las p\u00e1ginas, usa 0 (cero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["La parte de la plantilla ha sido borrada o no est\u00e1 disponible: %s"],"Icon color":["Color del icono"],"Block cannot be rendered inside itself.":["El bloque no se puede procesar dentro de s\u00ed mismo."],"Indent":["Aumentar margen"],"Outdent":["Disminuir margen"],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["Sin ordenar"],"Space between items":["Espacio entre elementos"],"Add Media":["A\u00f1adir medios"],"Add text over image":["A\u00f1adir texto encima de la imagen"],"Drag":["Arrastrar"],"Add an anchor":["A\u00f1adir un ancla"],"Align":["Alinear"],"Additional":["Adicional"],"Panels":["Paneles"],"Display block breadcrumbs":["Mostrar el bloque de las migas de pan"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Muestra el bloque de las migas de pan en la parte inferior del editor."],"The pattern category slugs.":["Los slugs de la categor\u00eda del patr\u00f3n."],"The pattern content.":["El contenido del patr\u00f3n."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/es.wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["Ha ocurrido un error inesperado. Puede que algo vaya mal con WordPress.org o con la configuraci\u00f3n de este servidor. Si sigues teniendo problemas, por favor, prueba en los <a href=\"%s\">foros de soporte<\/a>."],"[block rendering halted]":["[detenido el procesado del bloque]"],"block title\u0004Post Terms":["Etiquetas de la entrada"],"block title\u0004Featured Image":[],"block title\u0004Comments Form":[],"block title\u0004Comments Count":[],"block title\u0004Comment Date":["Fecha del comentario"],"block title\u0004Comment Content":["Contenido del comentario"],"block title\u0004Comment Author":["Autor del comentario"],"block title\u0004Post Comment":["Comentario de la entrada"],"block title\u0004Query Loop":["Lista de contenidos"],"block title\u0004Template Part":["Parte de plantilla"],"Untitled Template Part":["Parte de plantilla sin t\u00edtulo"],"block title\u0004Site Title":["T\u00edtulo del sitio"],"block title\u0004Site Tagline":["Descripci\u00f3n corta del sitio"],"block title\u0004Site Logo":["Logo del sitio"],"block title\u0004Social Icon":["Icono social"],"block title\u0004Social Icons":["Iconos sociales"],"block title\u0004Tag Cloud":["Nube de etiquetas"],"block title\u0004Video":["V\u00eddeo"],"block title\u0004Verse":["Verso"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Columnas de texto (obsoletas)"],"block title\u0004Table":["Tabla"],"block title\u0004Spacer":["Espaciador"],"block title\u0004Shortcode":["Shortcode"],"block title\u0004Separator":["Separador"],"block title\u0004Group":["Grupo"],"block title\u0004Search":["Buscar"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["P\u00e1rrafo de cita"],"block title\u0004Preformatted":["Preformateado"],"block title\u0004Page Break":["Salto de p\u00e1gina"],"block title\u0004More":["M\u00e1s"],"block title\u0004Unsupported":["No compatible"],"block title\u0004List":["Lista"],"block title\u0004Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"block title\u0004Latest Comments":["\u00daltimos comentarios"],"block title\u0004Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"block title\u0004Media & Text":["Medios y texto"],"block title\u0004Custom HTML":["HTML personalizado"],"block title\u0004File":["Archivo"],"block title\u0004Cover":["Fondo"],"block title\u0004Column":["Columna"],"block title\u0004Columns":["Columnas"],"block title\u0004Code":["C\u00f3digo"],"block title\u0004Calendar":["Calendario"],"block title\u0004Buttons":["Botones"],"block title\u0004Button":["Bot\u00f3n"],"block title\u0004Audio":["Audio"],"block title\u0004Archives":["Archivos"],"block title\u0004Gallery":["Galer\u00eda"],"block title\u0004Quote":["Cita"],"block title\u0004Heading":["Encabezado"],"block title\u0004Image":["Imagen"],"block title\u0004Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Editor canvas":["Lienzo del editor"],"Select unit":["Seleccionar unidad"],"The id of a template":["El id de una plantilla"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alineaci\u00f3n inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alineaci\u00f3n al medio"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alineaci\u00f3n superior"],"Capitalize":["Iniciales en may\u00fascula"],"Lowercase":["M\u00ednusculas"],"Uppercase":["May\u00fasculas"],"Post author byline text":["Texto de firma de autor de la entrada"],"Default (<div>)":["Por defecto (<div>)"],"HTML element":["Elemento HTML"],"Write site title\u2026":["Escribe el t\u00edtulo del sitio\u2026"],"Site title text":["Texto del t\u00edtulo del sitio"],"Write site tagline\u2026":["Escribe la descripci\u00f3n corta del sitio\u2026"],"Site tagline text":["Texto de la descripci\u00f3n corta del sitio"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Zorzal cantando en Central Park, NYC."],"Video caption text":["Texto de la leyenda del v\u00eddeo"],"Write verse\u2026":["Escribe el verso\u2026"],"Verse text":["Texto del verso"],"Column %d text":["Texto de la columna %d"],"Table caption text":["Texto de la leyenda de la tabla"],"Footer cell text":["Texto de la celda del pie de p\u00e1gina"],"Body cell text":["Texto de la celda del cuerpo"],"Header cell text":["Texto de la celda de la cabecera"],"Shortcode text":["Texto del shortcode"],"Pullquote citation text":["Texto de la cita"],"Pullquote text":["Texto de la cita"],"Preformatted text":["Texto preformado"],"List text":["Texto de la lista"],"Navigation link text":["Texto del enlace de navegaci\u00f3n"],"Start empty":["Iniciar vac\u00edo"],"Download button text":["Texto del bot\u00f3n de descarga"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Audio caption text":["Texto de la leyenda del audio"],"Gallery caption text":["Texto de la leyenda de la galer\u00eda"],"Heading text":["Texto del encabezado"],"Image caption text":["Texto de la leyenda de la imagen"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Edici\u00f3n de la plantilla. Los cambios realizados aqu\u00ed afectan a todas las entradas y p\u00e1ginas que usan la plantilla."],"Add template: %s":[],"To show a comment, input the comment ID.":["Para mostrar un comentario introduce el ID del comentario."],"No Title":["Sin t\u00edtulo"],"Image, Date, & Title":["Im\u00e1gen, fecha y t\u00edtulo"],"Title & Date":["T\u00edtulo y fecha"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Muestra una lista de tus entradas m\u00e1s recientes, excluidas las entradas fijas."],"Posts List":["Lista de entradas"],"Toggle full height":["Cambiar a altura completa"],"Font weight":["Peso de la fuente"],"Font style":["Estilo de fuente"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Temas"],"Template name\u0004Tag Archives":[],"Template name\u0004Date Archives":[],"Template name\u0004Category Archives":[],"Template name\u0004Author Archives":[],"Template name\u0004Pages":[],"Keyword":["Palabra clave"],"Filters":["Filtros"],"Viewport height (vh)":["Alto de la visualizaci\u00f3n (vh)"],"Viewport width (vw)":["Ancho de la visualizaci\u00f3n (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo al tama\u00f1o ra\u00edz de la fuente (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo al tama\u00f1o de la fuente superior (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeles (px)"],"Percentage (%)":["Porcentaje (%)"],"Button width":["Ancho del bot\u00f3n"],"Width settings":["Ajustes de anchura"],"Keyboard input":["Entrada de teclado"],"Transform to variation":["Transformar a la variaci\u00f3n"],"Font family":["Familia de fuentes"],"Letter case":["May\u00fasculas o min\u00fasculas"],"Decoration":["Decoraci\u00f3n"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["\u00a1Los colores personalizados est\u00e1n vac\u00edos! A\u00f1ade algunos colores para crear tu propia paleta."],"Close search":["Cerrar la b\u00fasqueda"],"Search in %s":["Buscar en %s"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtulo, fecha y extracto"],"Title & Excerpt":["T\u00edtulo y extracto"],"Sticky posts":["Entradas fijas"],"Only":["Solo"],"Exclude":["Excluir"],"Include":["Incluir"],"Loading \u2026":["Cargando\u2026"],"Detach blocks from template part":["Separar los bloques de la parte de plantilla"],"Template name\u0004Search Results":["Resultados de la b\u00fasqueda"],"Template name\u0004Front Page":["P\u00e1gina de inicio"],"Color palettes":[],"Remove color":["Eliminar color"],"Color name":["Nombre del color"],"Add extra areas to the editor.":["A\u00f1adir \u00e1reas adicionales al editor."],"Choose what displays in the panel.":["Elige qu\u00e9 mostrar en el panel."],"Use theme styles":["Usar los estilos del tema"],"Make the editor look like your theme.":["Hacer que el editor se vea como tu tema."],"Highlights the current block and fades other content.":["Resalta el bloque actual y oscurece el resto del contenido."],"Appearance":["Apariencia"],"Contain text cursor inside block":["Contener el cursor de texto dentro del bloque"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ayuda a los lectores de pantalla impidiendo que el texto escrito salga de los bloques."],"Show most used blocks":["Mostrar los bloques m\u00e1s utilizados"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Sit\u00faa los bloques m\u00e1s frecuentes en la biblioteca de bloques."],"Include pre-publish checklist":["Incluir la lista de comprobaci\u00f3n previa a la publicaci\u00f3n"],"Preferences":["Preferencias"],"Widgets settings":["Ajustes de los widgets"],"Widgets and blocks":["Widgets y bloques"],"Widgets top bar":["Barra superior de widgets"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Tu tema no contiene ning\u00fan \u00e1rea de widgets."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Los bloques de este \u00e1rea de widgets no se mostrar\u00e1n en tu sitio."],"Could not save the following widgets: %s.":["No se pudieron guardar los siguientes widgets: %s."],"There was an error. %s":["Se ha producido un error. %s"],"Items per Page":["Elementos por p\u00e1gina"],"Add tracks":["A\u00f1adir pistas"],"Remove track":["Eliminar pista"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta del idioma (es, fr, etc.)"],"Source language":["Idioma de origen"],"Title of track":["T\u00edtulo de la pista"],"Label":["Etiqueta"],"Edit track":["Editar pista"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Edit %s":["Editar %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Las pistas pueden ser subt\u00edtulos, leyendas, cap\u00edtulos o descripciones. Ayudan a hacer tu contenido m\u00e1s accesible a un mayor rango de usuarios."],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Descriptions":["Descripciones"],"Captions":["Leyendas"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Repeated background":["Fondo repetido"],"One column":["Una columna"],"100":["100"],"Reset to defaults":["Restablecer a los valores por defecto"],"Item selected.":["Elemento seleccionado."],"Show more settings":["Mostrar m\u00e1s ajustes"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque %s. Puedes intentar instalar el bloque o eliminarlo por completo."],"Make title a link":["Hacer del t\u00edtulo un enlace"],"Open links in new tab":["Abrir los enlaces en una nueva pesta\u00f1a"],"\u201cRead more\u201d link text":[],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["La imagen actual no tiene texto alternativo. El nombre del archivo es: %s"],"Current image: %s":["Imagen actual: %s"],"link color":["color del enlace"],"Show button text labels":["Mostrar las etiquetas de texto del bot\u00f3n"],"Delete menu":["Borrar el men\u00fa"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad para el bloque \u00ab%s\u00bb. Puedes intentar instalar el bloque, convertirlo en un bloque HTML personalizado o eliminarlo del todo."],"Install %s":["Instalar %s"],"Percentage Width":["Porcentaje de ancho"],"Display Settings":["Ajustes de visualizaci\u00f3n"],"Use button with icon":["Usar el bot\u00f3n con icono"],"Button inside":["Bot\u00f3n interior"],"Button outside":["Bot\u00f3n exterior"],"No button":["Sin bot\u00f3n"],"Change button position":["Cambiar la posici\u00f3n del bot\u00f3n"],"Toggle search label":["Alternar la etiqueta de b\u00fasqueda"],"Details":["Detalles"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lineal"],"Saving\u2026":["Guardando\u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crear: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Buscar patrones"],"Term items not found.":["Elementos del t\u00e9rmino no encontrados."],"Anonymous":["An\u00f3nimo"],"Post Comment":["Comentario de la entrada"],"Add link to featured image":["A\u00f1adir un enlace a la imagen destacada"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Crear una entrada en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Caracteres"],"Widgets saved.":["Widgets guardados."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Patr\u00f3n de bloque \u00ab%s\u00bb insertado."],"Find out more":["Saber m\u00e1s"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":[],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloque de recuento de comentarios de las entradas: no se han encontrado entradas."],"Insert column after":["Insertar una columna despu\u00e9s"],"Insert column before":["Insertar una columna antes"],"Insert row after":["Insertar una fila despu\u00e9s"],"Insert row before":["Insertar una fila antes"],"Description":["Descripci\u00f3n"],"Contact us":["Contacta con nosotros"],"Image width":["Ancho de la imagen"],"Site Icon":["Icono del sitio"],"Open the block list view.":["Abre la visualizaci\u00f3n de lista de bloques."],"Base":["Base"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Vista previa de medios"],"Coordinated Universal Time":["Hora universal coordinada"],"Site logo.":["Logotipo del sitio."],"Edit gallery image":["Editar una imagen de la galer\u00eda"],"Upload external image":["Subir imagen externa"],"Image uploaded.":["Imagen subida."],"Could not edit image. %s":["No se pudo editar la imagen. %s"],"Original":["Original"],"Move the selected block(s) down.":["Mover el\/los bloque(s) seleccionado(s) abajo."],"Move the selected block(s) up.":["Mover el\/los bloque(s) seleccionado(s) arriba."],"Move to":["Mover a"],"Browse all":["Ver todos"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Ver todos. Esto abrir\u00e1 el panel del insertador principal en la barra de herramientas del editor."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utiliza las teclas de tabulador y flechas para elegir una nueva ubicaci\u00f3n para el bloque. Utiliza las teclas de flecha izquierda y derecha para moverte entre los niveles anidados. Una vez selecciones la ubicaci\u00f3n pulsa Intro o espacio para mover el bloque."],"Reset search":["Restablecer b\u00fasqueda"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Error al instalar el bloque. Puedes recargar la p\u00e1gina e intentarlo de nuevo."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Este bloque ya est\u00e1 instalado. Trata de recargar la p\u00e1gina."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Error al registrar el bloque. Trata de recargar la p\u00e1gina."],"Button only":[],"Name":["Nombre"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Parte de plantilla \u00ab%s\u00bb insertada."],"Display author name":["Mostrar el nombre del autor"],"Crop":["Recortar"],"Rotate":["Rotar"],"Zoom":["Zoom"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Vertical"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Horizontal"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"The following block has been added to your site.":["El siguiente bloque se ha a\u00f1adido a tu sitio.","Los siguientes bloques se han a\u00f1adido a tu sitio."],"Added: %d block":["A\u00f1adido: %d bloque","A\u00f1adidos: %d bloques"],"An error occurred.":["Ha ocurrido un error."],"Box Control":["Control de cajas"],"Mixed":["Mixto"],"Right":["Derecha"],"Left":["Izquierda"],"Bottom":["Abajo"],"Top":["Arriba"],"Image size presets":["Tama\u00f1os de imagen por defecto"],"A tip for using the block editor":["Un consejo para usar el editor de bloques"],"%d block added.":["%d bloque a\u00f1adido.","%d bloques a\u00f1adidos."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Actualmente est\u00e1s en el modo de navegaci\u00f3n. Navega por los bloques usando la tecla de tabulaci\u00f3n y las teclas de flechas. Utiliza las teclas de flechas izquierda y derecha para moverte entre los siguientes niveles inferiores. Para salir del modo de navegaci\u00f3n y editar el bloque seleccionado pulsa Enter."],"Padding":["Relleno"],"%s (selected)":["%s (seleccionado)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Las \u00e1reas de widgets son partes globales en el dise\u00f1o de tu sitio que puedan aceptar bloques. Var\u00edan seg\u00fan el tema, pero normalmente son partes como tu barra lateral o el pie de p\u00e1gina."],"The pattern title, in human readable format.":["El t\u00edtulo del patr\u00f3n, en un formato legible para humanos."],"Design":["Dise\u00f1o"],"Text":["Texto"],"by %s":["por %s"],"Alignment Matrix Control":["Control de la matriz de alineaci\u00f3n"],"Bottom Right":["Abajo a la derecha"],"Bottom Center":["Abajo al centro"],"Bottom Left":["Abajo a la izquierda"],"Center Right":["Centro a la derecha"],"Center Left":["Centro a la izquierda"],"Top Right":["Arriba a la derecha"],"Top Center":["Arriba al centro"],"Top Left":["Arriba a la izquierda"],"Open Navigation":[],"Menu name":["Nombre del men\u00fa"],"Widget areas":["\u00c1reas de widgets"],"Moved %d block to clipboard.":["Movido %d bloque al portapapeles.","Movidos %d bloques al portapapeles."],"Copied %d block to clipboard.":["Copiado %d bloque al portapapeles.","Copiados %d bloques al portapapeles."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb movido al portapapeles."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb copiado al portapapeles."],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3n de los bloques"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloque %1$d de %2$d, nivel %3$d"],"Change matrix alignment":["Cambiar matriz de alineaci\u00f3n"],"Notifications":["Avisos"],"Are you ready to save?":["\u00bfEst\u00e1s listo para guardar?"],"Template parts":[],"Offset":["Compensaci\u00f3n"],"Number of tags":["N\u00famero de etiquetas"],"Posts per page":[],"A widget area container.":["Un contenedor de \u00e1rea de widgets."],"Widget Area":["\u00c1rea de widgets"],"Change content position":["Cambiar posici\u00f3n del contenido"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Uncategorized":["Sin categor\u00eda"],"Block pattern category\u0004Testimonials":["Recomendaciones"],"Block pattern category\u0004Featured":[],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galer\u00eda"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Botones"],"Block pattern category\u0004Posts":[],"Block pattern category\u0004Text":[],"Block pattern categories":[],"Open save panel":["Abrir el panel para guardar"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["\u00bfSeguro que quieres borrar este men\u00fa de navegaci\u00f3n?"],"Write byline\u2026":["Escribe la firma\u2026"],"Show bio":["Mostrar la biograf\u00eda"],"Avatar size":["Tama\u00f1o del avatar"],"Show avatar":["Mostrar el avatar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este recuento de columnas supera la cantidad recomendada y puede causar una rotura visual."],"Search results":["Resultados de la b\u00fasqueda"],"White":["Blanco"],"Black":["Negro"],"Superscript":["Super\u00edndice"],"Subscript":["Sub\u00edndice"],"Patterns":["Patrones"],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Browser default":["Navegador por defecto"],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima de la portada"],"%1$s Block. Row %2$d":["Bloque %1$s. Fila %2$d"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Line height":["Altura de la l\u00ednea"],"Content":["Contenido"],"Header":["Cabecera"],"Toggle fullscreen mode.":["Alternar el modo a pantalla completa."],"Menu Location":["Ubicaci\u00f3n del men\u00fa"],"Menu":["Men\u00fa"],"Contact":["Contacto"],"About":["Acerca de"],"Home":["Inicio"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["URL del medio actual:"],"Block variations":["Variaciones del bloque"],"Preview in new tab":["Previsualizar en nueva pesta\u00f1a"],"Sort collection by post attribute.":[],"Order sort attribute ascending or descending.":["Ordenar la clasificaci\u00f3n de los atributos como ascendente o descendente."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["Lo siento, no tienes permisos para editar entradas en este tipo de contenido."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover el bloque %1$s desde la posici\u00f3n %2$d a la izquierda a la posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mover el bloque %1$s desde la posici\u00f3n %2$d abajo a la posici\u00f3n %3$d"],"User":["Usuario"],"Widget Areas":["\u00c1reas de widgets"],"Post Type":["Tipo de contenido"],"Site":["Sitio"],"Block Patterns":["Patrones de bloques"],"Link to %s":["Enlace a %s"],"Type":["Tipo"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover a la izquierda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover hacia arriba"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover a la izquierda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover hacia abajo"],"Creating":["Creando"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Se ha producido un error desconocido durante la creaci\u00f3n. Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Crear p\u00e1gina en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Cambia el tipo de bloque pulsando el icono del bloque en la barra de herramientas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrastra archivos al editor para insertar autom\u00e1ticamente bloques de medios."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Quita la sangr\u00eda de una lista pulsando la tecla <kbd>retroceso<\/kbd> al principio de una l\u00ednea."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumenta la sangr\u00eda de una lista pulsando la tecla <kbd>espacio<\/kbd> al principio de una l\u00ednea."],"Solid":["S\u00f3lido"],"Open document settings":["Abrir los ajustes del documento"],"Open block settings":["Abrir los ajustes del bloque"],"Desktop":["Escritorio"],"Mobile":["M\u00f3vil"],"Tablet":["Tableta"],"Show link on new line":["Mostrar el enlace en una nueva l\u00ednea"],"Date format":["Formato de fecha"],"Change Date":["Cambiar la fecha"],"Social Icon":["Icono social"],"block keyword\u0004links":["enlaces"],"Select poster image":["Elegir la imagen de p\u00f3ster"],"Image alignment":["Alineaci\u00f3n de la imagen"],"Display featured image":["Mostrar la imagen destacada"],"Post content":["Contenido de la entrada"],"Media file":["Archivo de medios"],"text color":["color del texto"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TikTok."],"survey":["encuesta"],"social":["social"],"Loading\u2026":[],"Customized":[],"Add template":[],"Global Styles":["Estilos globales"],"Display settings":["Ajustes de visualizaci\u00f3n"],"Choose variation":["Elegir variaci\u00f3n"],"Angle":["\u00c1ngulo"],"%s Block":["Bloque %s"],"%1$s Block. %2$s":["Bloque %1$s. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["Bloque %1$s. Columna %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["Bloque %1$s. Columna %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["Bloque %1$s. Fila %2$d. %3$s"],"Post Date":["Fecha de la entrada"],"Post Author":["Autor de la entrada"],"Choose":["Elegir"],"Theme":["Tema"],"Footer label":["Etiqueta del pie de p\u00e1gina"],"Header label":["Etiqueta de la cabecera"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["La descripci\u00f3n se mostrar\u00e1 en el men\u00fa si el tema actual es compatible."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Vac\u00edo."],"Empty":["Vac\u00edo"],"Search results for \"%s\"":["Resultados de la b\u00fasqueda de \u00ab%s\u00bb"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples bloques seleccionados"],"By %s":["Por %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe brevemente el enlace para ayudar a los usuarios de lectores de pantalla."],"Link label":["Etiqueta del enlace"],"%s label":["Etiqueta de %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANAD\u00da - AMANECER - 1940 (MINIATURA)\nVentana, muy peque\u00f1a en la distancia, iluminada.\nAlrededor hay una pantalla casi totalmente negra. Ahora, mientras la c\u00e1mara se mueve lentamente hacia la ventana, que es casi un sello de correos en el marco, aparecen otras formas;"],"Full post":["Entrada completa"],"Show:":["Mostrar:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["A wan fistro tiene musho peligro se calle ust\u00e9e benemeritaar."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem fistrum diodenoo papaar papaar jarl. No te digo trigo por no llamarte Rodrigor."],"Buttons":["Botones"],"Background":["Fondo"],"Image size":["Tama\u00f1o de la imagen"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed hay una gu\u00eda detallada."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["\u00bfNuevo en el editor de bloques? \u00bfQuieres aprender m\u00e1s sobre c\u00f3mo usarlo? "],"Learn how to use the block editor":["Aprende c\u00f3mo usar el editor de bloques"],"Help":["Ayuda"],"Submit for Review\u2026":["Enviar a revisi\u00f3n\u2026"],"Update\u2026":["Actualizar\u2026"],"Untitled":["Sin t\u00edtulo"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":["El editor de bloques incluye caracter\u00edsticas experimentales que se pueden usar mientras est\u00e1n en desarrollo. Selecciona las que deseas activar. Es probable que estas caracter\u00edsticas cambien, as\u00ed que evita usarlas en producci\u00f3n."],"Next":["Siguiente"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Finalizar"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controles de gu\u00eda"],"Remove Control Point":["Eliminar punto de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Usa las teclas de flecha izquierda o derecha o arrastra y suelta con el rat\u00f3n para cambiar la posici\u00f3n del degradado. Presiona el bot\u00f3n para cambiar el color o eliminar el punto de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punto de control de degradado en la posici\u00f3n %1$s%% con c\u00f3digo de color %2$s."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca multimedia"],"The media file has been replaced":["El archivo multimedia se ha reemplazado"],"Replace":["Reemplazar"],"Choose a pattern":["Elige un patr\u00f3n"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualmente est\u00e1s en el modo de edici\u00f3n. Para volver al modo de navegaci\u00f3n, presiona Escape."],"You are probably offline.":["Probablemente est\u00e1s fuera de l\u00ednea."],"Justify items right":["Justificar elementos a la derecha"],"Justify items center":["Justificar elementos al centro"],"Justify items left":["Justificar elementos a la izquierda"],"Change items justification":["Cambiar la justificaci\u00f3n de los elementos"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":[],"ADD MEDIA":["A\u00d1ADIR MEDIO"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tienes disponibles todos los bloques en la biblioteca de bloques. Los encontrar\u00e1s en cualquier lugar en el que veas el icono <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Conoce la biblioteca de bloques"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloque viene con su propio conjunto de controles para cambiar cosas como el color, el ancho y la alineaci\u00f3n. Estos se mostrar\u00e1n y ocultar\u00e1n autom\u00e1ticamente cuando hayas seleccionado un bloque."],"Make each block your own":["Haz que cada bloque sea tuyo"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["En el editor de WordPress, cada p\u00e1rrafo, imagen o v\u00eddeo se presenta como un \u00abbloque\u00bb de diferente contenido."],"Welcome to the block editor":["Bienvenido al editor de bloques"],"Get started":["Primeros pasos"],"inserter":["insertador"],"Welcome Guide":["Recorrido de bienvenida"],"Post Title":["T\u00edtulo de la entrada"],"Add submenu":["A\u00f1adir submen\u00fa"],"Add link":["A\u00f1adir un enlace"],"podcast":["podcast"],"All template parts":["Todas las partes de plantilla"],"Template Part":["Parte de plantilla",""],"Template Parts":["Partes de plantilla"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Al andar se hace camino\ny al volver la vista atr\u00e1s\nse ve la senda que nunca\nse ha de volver a pisar.\nCaminante no hay camino\nsino estelas en la mar..."],"Menu Item":["Elemento del men\u00fa"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: muchos dispositivos y navegadores no muestran este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe el rol de esta imagen en la p\u00e1gina."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre usar el mismo valor en todos los tama\u00f1os de pantalla o usar un unico valor por tama\u00f1o de pantalla."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilizar el mismo %s en todos los tama\u00f1os de pantalla."],"Large screens":["Pantallas grandes"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Small screens":["Pantallas peque\u00f1as"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla la propiedad %1$s para los \u00abviewports\u00bb %2$s."],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Search or type url":["Busca o escribe la URL"],"Press ENTER to add this link":["Presiona ENTER para a\u00f1adir este enlace"],"Currently selected link settings":["Ajustes del enlace seleccionado actualmente"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["A\u00f1adir bloque"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["A\u00f1adir %s"],"%s block added":["Bloque %s a\u00f1adido"],"Extra Large":["Extra grande"],"Block breadcrumb":["Bloque de migas de pan"],"Editor footer":["Editor del pie de p\u00e1gina"],"Site Title":["T\u00edtulo del sitio"],"Open Colors Selector":["Abrir el selector de color"],"No templates found":[],"All templates":["Todas las plantillas"],"Template":["Plantilla"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"All content copied.":["Copiado todo el contenido."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["La subida de medios ha fallado. Si esto es una foto o una imagen grande, por favor, reduce su tama\u00f1o e int\u00e9ntalo de nuevo."],"Gradient":["Degradado"],"No Preview Available.":["Vista previa no disponible."],"Midnight":["Medianoche"],"Electric grass":["Hierba el\u00e9ctrica"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Atardecer luminoso"],"Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a caliente"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris muy claro a gris azulado cian"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Naranja vivo luminoso a rojo vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a naranja vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"December 6, 2018":["6 de diciembre de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febrero de 2019"],"May 7, 2019":["7 de mayo de 2019"],"Release Date":["Fecha de lanzamiento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Cuatro."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dos."],"One.":["Uno."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Una de las cosas m\u00e1s dif\u00edciles de hacer en tecnolog\u00eda es interrumpirte a ti mismo."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["El reyezuelo<br>Se gana la vida<br>Sin hacer ruido."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bienvenido al maravilloso mundo de los bloques\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de la nieve<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensiones"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["A peich amatomaa apetecan a wan de la pradera va ust\u00e9 muy cargadoo por la gloria de mi madre est\u00e1 la cosa muy malar condemor."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Ll\u00e9vame al sircoo no puedor por la gloria de mi madre por la gloria de mi madre va ust\u00e9 muy cargadoo diodenoo al ataquerl ll\u00e9vame al sircoo no te digo trigo por no llamarte Rodrigor."],"Call to Action":["Llamada a la acci\u00f3n"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Al citar a otros, nos citamos a nosotros mismos."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["El Mont Blanc aparece\u2014quieto, nevado y sereno."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En un lugar de la Mancha, de cuyo nombre no quiero acordarme, no ha mucho tiempo que viv\u00eda un hidalgo de los de lanza en astillero, adarga antigua, roc\u00edn flaco y galgo corredor."],"Templates":["Plantillas"],"Add":["A\u00f1adir"],"%s out of 5 stars":["%s de 5 estrellas"],"Enter address":["Introducir la direcci\u00f3n"],"Attachment page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Fill":["Rellenar"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb del enlace"],"Border radius":["Radio del borde"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe la leyenda de la galer\u00eda\u2026"],"Restore the backup":["Restaurar la copia de seguridad"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["La copia de seguridad de esta entrada en tu navegador es diferente de la siguiente versi\u00f3n."],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"Start value":["Valor inicial"],"Ordered list settings":["Ajustes de listas ordenadas"],"Clear Media":["Vaciar los medios"],"Default Style":["Estilo por defecto"],"Not set":["No establecido"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Al escribir, puedes pulsar <kbd>\/<\/kbd> para insertar nuevos bloques r\u00e1pidamente."],"Change column alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n de la columna"],"Align column right":["Alinear la columna a la derecha"],"Align column center":["Alinear la columna al centro"],"Align column left":["Alinear la columna a la izquierda"],"Color":["Color"],"Vivid purple":["P\u00farpura vivo"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Se necesita recargar la p\u00e1gina para este cambio. Antes de recargar, aseg\u00farate de que tu contenido est\u00e1 guardado."],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostrar estos atajos del teclado."],"Experiments Settings":["Ajustes de experimentos"],"Experimental settings":["Ajustes experimentales"],"Custom":["Personalizado"],"Draft":["Borrador"],"Learn more about anchors":["Aprende m\u00e1s sobre los anclajes"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introduce una palabra o dos \u2014sin espacios\u2014 para crear una direcci\u00f3n web \u00fanica solo para este bloque, llamada \u00abancla\u00bb. Despu\u00e9s, podr\u00e1s enlazar directamente a esta secci\u00f3n de tu p\u00e1gina."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de v\u00eddeo, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de imagen, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de audio, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un archivo de medios o elige uno de tu biblioteca de medios."],"Skip":["Saltar"],"Select a variation to start with.":["Elige una variaci\u00f3n con la que empezar."],"Title attribute":["Atributo del t\u00edtulo"],"Open in new tab":["Abrir en una nueva pesta\u00f1a"],"Move right":["Mover a la derecha"],"Move left":["Mover a la izquierda"],"Links":["enlaces"],"menu":["men\u00fa"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un archivo de medios o elige uno de tu biblioteca de medios."],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1s sobre los incrustados"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega un enlace al contenido que quieras mostrar en tu sitio."],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dos columnas: separaci\u00f3n de dos tercios, un tercio"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dos columnas; separaci\u00f3n de un tercio, dos tercios"],"Two columns; equal split":["Dos columnas; igual separaci\u00f3n"],"Create Table":["Crear una tabla"],"Insert a table for sharing data.":["Inserta una tabla para compartir datos."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":[],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Separate with commas or the Enter key.":["Sep\u00e1ralo con comas o con la tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Sep\u00e1ralo con comas, espacios o la tecla Intro."],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples clases con espacios."],"Move image forward":["Mover la imagen hacia delante"],"Move image backward":["Mover la imagen hacia atr\u00e1s"],"Block rendered as empty.":["Bloque mostrado como vac\u00edo."],"Inline code":["C\u00f3digo integrado"],"Footer section":["Secci\u00f3n del pie de p\u00e1gina"],"Header section":["Secci\u00f3n de la cabecera"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3n y filtrado"],"Column settings":["Ajustes de columna"],"Footer":["Pie de p\u00e1gina"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de color puede ser dif\u00edcil de leer para la gente."],"There is no poster image currently selected":["No hay ninguna imagen de p\u00f3ster seleccionada en este momento"],"The current poster image url is %s":["La url de la imagen actual de p\u00f3ster es %s"],"Group":["Grupo"],"Crop image to fill entire column":["Recortar imagen para rellenar toda la columna"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"Describe the purpose of the image.":[],"Add a block":["A\u00f1ade un bloque"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n vertical"],"Legacy Widget":["Widget heredado"],"Select a legacy widget to display:":["Elige un widget heredado a mostrar:"],"There are no widgets available.":["No hay ning\u00fan widget disponible."],"%s: Change block type or style":["%s: Cambiar tipo o estilo del bloque"],"Search Terms":["T\u00e9rminos de b\u00fasqueda"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["El contenido incrustado desde %s no se puede previsualizar en el editor."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Ha ocurrido un error que, probablemente, implique que se ha ca\u00eddo el feed. Prueba de nuevo m\u00e1s tarde."],"RSS Error:":["Error de RSS:"],"block style\u0004Default":["Por defecto"],"Stick to the top of the blog":["F\u00edjalo a la parte superior del blog"],"The last part of the URL.":["La \u00faltima parte de la URL."],"Fullscreen mode deactivated":["Modo a pantalla completa desactivado"],"Fullscreen mode activated":["Modo a pantalla completa activado"],"Spotlight mode deactivated":["Modo de enfoque desactivado"],"Spotlight mode activated":["Modo de enfoque activado"],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Back":["Volver"],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"- Select -":["- Seleccionar -"],"Default":["Por defecto"],"Search":["Buscar"],"Add button text\u2026":["A\u00f1ade el texto del bot\u00f3n\u2026"],"Button text":["Texto del bot\u00f3n"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional\u2026"],"Optional placeholder text":["Texto opcional para el marcador de posici\u00f3n"],"Add label\u2026":["A\u00f1adir etiqueta\u2026"],"Label text":["Texto de la etiqueta"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras en el extracto"],"Display excerpt":["Mostrar extracto"],"Display date":["Mostrar fecha"],"Display author":["Mostrar autor"],"Edit RSS URL":["Editar URL del RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar el extracto en la p\u00e1gina con el contenido completo"],"The excerpt is visible.":["El extracto es visible."],"The excerpt is hidden.":["El extracto est\u00e1 oculto."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagen %1$d de %2$d en la biblioteca"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Lo siento, este contenido no se puede incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contenido de Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contenido de Crowdsignal (anteriormente Polldaddy)."],"Focal point picker":["Selector del punto focal"],"Calendar":["Calendario"],"Underline":["Subrayado"],"Attempt Block Recovery":["Intentar la recuperaci\u00f3n de bloque"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contenido\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a enlace"],"button label\u0004Try again":["Probar de nuevo"],"Editor tips":["Trucos para el editor"],"Block (selected)":["Bloque (seleccionado)"],"Top toolbar":["Barra de herramientas superior"],"Link CSS Class":["Clase CSS del enlace"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/ve.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":[],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Para editar la imagen destacada necesitas permisos para subir medios."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloque necesitas permisos para subir medios."],"Block tools":["Herramientas del bloque"],"Permalink":["Enlace permanente"],"This image has an empty alt attribute":["La imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["La imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo; su nombre de archivo es %s"],"Link inserted.":["Enlace insertado."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Atenci\u00f3n: el enlace se ha insertado pero puede tener errores. Por favor, compru\u00e9balo."],"%s block selected.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"Thumbnail":["Miniatura"],"Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Link selected.":["Enlace seleccionado."],"Start writing with text or HTML":["Empieza a escribir texto o HTML"],"Type text or HTML":["Escribe texto o HTML"],"Align text right":["Alinear el texto a la derecha"],"Align text center":["Alinear el texto al centro"],"Align text left":["Alinear el texto a la izquierda"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; empieza a escribir o escribe una barra inclinada hacia adelante para elegir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3vil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra im\u00e1genes, sube nuevas o elige archivos desde tu biblioteca."],"Annotation":["Notas"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e1s usados"],"imperative verb\u0004Resolve":["Resuelve"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["Medio"],"font size name\u0004Small":["Peque\u00f1o"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"button label\u0004Import":["Importar"],"button label\u0004Download":["Descarga"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1sico"],"Link edited.":["Enlace editado."],"Link removed.":["Enlace quitado."],"media":["medios"],"Double-check your settings before publishing.":["Vuelve a comprobar tus ajustes antes de publicar."],"Generating preview\u2026":["Generando vista previa\u2026"],"Edit or replace the image":[],"Media":["Medios"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega hasta la barra de herramientas m\u00e1s cercana."],"Document tools":["Herramientas del documento"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Da un \u00e9nfasis visual al texto citado. \u00abAl citar a otros, nos citamos a nosotros mismos\u00bb \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduce nuevas secciones y organiza el contenido para ayudar a los visitantes (y a los motores de b\u00fasqueda) a comprender la estructura de tu contenido."],"Resize for smaller devices":["Cambia el tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1s peque\u00f1os"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado podr\u00eda no mantener su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado mantendr\u00e1 su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrusta contenido de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrusta contenido de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta contenido de SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una entrada de WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un v\u00eddeo de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta contenido de Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un v\u00eddeo de YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta contenido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta contenido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrusta contenido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrusta contenido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta contenido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un hilo de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta contenido de Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Incrusta un tweet."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta contenido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrusta contenido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrusta contenido de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta contenido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrusta contenido de Cloudup."],"Pattern published privately.":[],"Pattern reverted to draft.":[],"M j, Y g:i a":["j \\d\\e M, Y H:i"],"noun\u0004View":["Ver"],"editor button\u0004Left to right":["De izquierda a derecha"],"Save as pending":["Guardar como pendiente"],"%s address":["direcci\u00f3n del %s"],"Paste or type URL":["Pega o teclea la URL"],"Insert from URL":["Insertar desde URL"],"Styles":["Estilos"],"General":["Generales"],"Focus on one block at a time":["Enf\u00f3cate en un bloque cada vez"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos las herramientas de bloques y documentos desde un solo lugar"],"Options":["Opciones"],"(opens in a new tab)":["(abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Hora"],"Year":["A\u00f1o"],"Day":["D\u00eda"],"December":["Diciembre"],"November":["Noviembre"],"October":["Octubre"],"September":["Septiembre"],"August":["Agosto"],"July":["Julio"],"June":["Junio"],"May":["Mayo"],"April":["Abril"],"March":["Marzo"],"February":["Febrero"],"January":["Enero"],"Month":["Mes"],"Date":["Fecha"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \u00ab%s\u00bb. Puedes dejar intacto este bloque o quitarlo del todo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \u00ab%s\u00bb. Puedes dejar intacto este bloque, convertir su contenido a un bloque de HTML personalizado o quitarlo del todo."],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Show media on right":["Mostrar medios a la derecha"],"Show media on left":["Mostrar medios a la izquierda"],"Cover":["Fondo"],"Huge":["Enorme"],"Medium":["Medio"],"Normal":["Normal"],"Paste URL or type to search":["Pega la URL o teclea para buscar"],"Terms":["T\u00e9rminos"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Tu trabajo se publicar\u00e1 en la fecha y hora establecidas."],"Are you ready to schedule?":["\u00bfEst\u00e1s listo para programar?"],"Always show pre-publish checks.":["Mostrar siempre las comprobaciones previas a la publicaci\u00f3n."],"Take over":["Tomar el control"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Hay otro usuario trabajando ahora mismo en esta entrada (<PreviewLink \/>), lo que significa que no puedes hacer cambios, a no ser que tomes el control."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Otro usuario tiene ahora el control de edici\u00f3n de esta entrada (<PreviewLink \/>). No te preocupes, se han guardado tus cambios hasta este momento."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Esta entrada ya est\u00e1 siendo editada"],"Someone else has taken over this post":["Alguien ha tomado el control de esta entrada"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque contiene contenido inesperado o no v\u00e1lido."],"Resolve Block":["Resolver bloque"],"Convert to HTML":["Convertir a HTML"],"Enable pre-publish checklist":[],"This block can only be used once.":["Este bloque solo se puede utilizar una vez."],"Exit code editor":["Salir del editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["Editando el c\u00f3digo"],"View":[],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escribe HTML\u2026"],"Media settings":["Ajustes de medios"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Invalid JSON file":["Archivo JSON no v\u00e1lido"],"Import from JSON":["Importar de JSON"],"Backtick":["Acento grave"],"Period":["Punto"],"Comma":["Coma"],"Change type of %d block":["Cambiar el tipo de %d bloque","Cambiar el tipo de %d bloques"],"Current":["Actual"],"After Conversion":["Despu\u00e9s de la conversi\u00f3n"],"Change alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n"],"Change text alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n del texto"],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Forward-slash":["Barra"],"No archives to show.":["No hay archivos que mostrar."],"%s: This file is empty.":["%s: Este archivo est\u00e1 vac\u00edo."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Lo siento, este tipo de archivo no es compatible aqu\u00ed."],"Title":["T\u00edtulo"],"Fullscreen mode":["Modo a pantalla completa"],"Beautiful landscape":["Precioso paisaje"],"Close panel":["Cerrar panel"],"Convert to Classic Block":["Convertir a bloque cl\u00e1sico"],"Poster image":["Imagen de p\u00f3ster"],"Create":["Crear"],"Row count":["Recuento de filas"],"Column count":["Recuento de columnas"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":[],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia el tipo de bloque despu\u00e9s de agregar un nuevo p\u00e1rrafo."],"Spotlight mode":["Modo de enfoque"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Las etiquetas ayudan a los usuarios y a los motores de b\u00fasqueda a navegar por tu sitio y encontrar tu contenido. A\u00f1ade unas cuantas palabras clave que describan tu entrada."],"Add tags":["A\u00f1ade etiquetas"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplica el formato \u00ab%1$s\u00bb."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Tu tema utiliza formatos de entrada para destacar los distintos tipos de contenido, como im\u00e1genes o v\u00eddeos. Aplica un formato de entrada para ver estos estilos especiales."],"Use a post format":["Usa un formato de entrada"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":[],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":[],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mueve %1$s bloque de la posici\u00f3n %2$d a la posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mueve %1$s bloque de la posici\u00f3n %2$d a la posici\u00f3n %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserta un nuevo bloque antes del\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Remove the selected block(s).":["Quita el\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica el\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Block shortcuts":["Atajos de bloques"],"Clear selection.":["Vaciar selecci\u00f3n."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo el texto mientras tecleas. Pulsa de nuevo para seleccionar todos los bloques."],"Selection shortcuts":["Atajos de selecci\u00f3n"],"Switch between visual editor and code editor.":["Cambia entre el editor visual y el editor de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a la parte anterior del editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la parte siguiente del editor."],"Show or hide the Settings sidebar.":[],"Redo your last undo.":["Rehace tu \u00faltimo deshacer."],"Undo your last changes.":["Deshace tus \u00faltimos cambios."],"Save your changes.":["Guarda tus cambios."],"Global shortcuts":["Atajos globales"],"Remove a link.":["Quita un enlace."],"Convert the selected text into a link.":["Convierte el texto seleccionado en un enlace."],"Underline the selected text.":["Subraya el texto seleccionado."],"Make the selected text italic.":["Cambia el texto seleccionado a cursiva."],"Make the selected text bold.":["Cambia el texto seleccionado a negrita."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserta un nuevo bloque despu\u00e9s del\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Keyboard shortcuts":["Atajos de teclado"],"Thanks for testing Gutenberg!":["\u00a1Gracias por probar Gutenberg!"],"Help build Gutenberg":["Ayuda a construir Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Si quieres aprender m\u00e1s sobre c\u00f3mo crear bloques adicionales o si est\u00e1s interesado en ayudar con el proyecto, p\u00e1sate por el <a href=\"%s\">repositorio en GitHub<\/a>."],"The WordPress community":["La comunidad WordPress"],"Code is Poetry":["El c\u00f3digo es poes\u00eda"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["Puedes crear cualquier bloque que quieras, est\u00e1tico y din\u00e1mico, decorativo o plano. Aqu\u00ed tienes un bloque de cita:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Cualquier bloque puede estar en alguna de estas alineaciones. El bloque de incrustar tambi\u00e9n las tiene, y es adaptable desde la base:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["Lo de arriba es una galer\u00eda con solo dos im\u00e1genes. Es un modo sencillo de crear visualmente atractivos dise\u00f1os, sin tener que lidiar con floats. Tambi\u00e9n puedes convertir f\u00e1cilmente la galer\u00eda de nuevo a im\u00e1genes individuales, usando el cambiador de bloques."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Por supuesto, la imagen a ancho completo puede ser realmente grande. Pero a veces la imagen es lo importante."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["La accesibilidad es importante. No te olvides del atributo de imagen alt"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Si combinas las nuevas alineaciones de galer\u00eda <strong>ancha<\/strong> y <strong>ancho completo<\/strong> puedes crear dise\u00f1os ricos en medios muy r\u00e1pidamente:"],"Media Rich":["Medios enriquecidos"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Puedes cambiar la cantidad de columnas de tus galer\u00edas arrastrando un control deslizante en el inspector de bloques de la barra lateral."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Los bloques pueden ser lo que necesitas. Por ejemplo, puede que quieras a\u00f1adir una cita suave como parte de la composici\u00f3n de tu texto o puede que prefieras mostrar una estilizada y gigante. Todas est\u00e1s opciones est\u00e1n en el insertador."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["La informaci\u00f3n correspondiente al origen de la cita est\u00e1 en un campo de texto separado, parecido a las leyendas bajo las im\u00e1genes, para que la estructura de la cita est\u00e9 protegida aunque la selecciones, modifiques o quites del origen. Es siempre sencillo a\u00f1adirla de nuevo."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["El editor tratar\u00e1 de crear una nueva experiencia de creaci\u00f3n de p\u00e1ginas y entradas que ayude a escribir publicaciones enriquecidas sin esfuerzo y tiene \u00abbloques\u00bb para hacer sencillo lo que hoy conllevar\u00eda usar shortcodes, HTML personalizado o esot\u00e9ricos descubrimientos de incrustaciones."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Un gran beneficio de los bloques es que puedes editarlos donde est\u00e9n y manipular directamente tu contenido. En vez de tener campos para editar cosas como la fuente de una cita o el texto de un bot\u00f3n, puedes cambiar directamente el contenido. Prueba a modificar la siguiente cita:"],"Visual Editing":["Edici\u00f3n visual"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["Y <em>listas<\/em> como esta, por supuesto :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Bloques de dise\u00f1o, como botones, im\u00e1genes principales, separadores, etc."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Incrustados, como YouTube, tuits o entradas de otro WordPress."],"Galleries":["Galer\u00edas"],"Images &amp; Videos":["Im\u00e1genes y v\u00eddeos"],"Text &amp; Headings":["Texto y encabezados"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["An\u00edmate a probarlo, puedes descubrir cosas que WordPress ya puede a\u00f1adir en tus entradas de las que no ten\u00edas ni idea. Aqu\u00ed tienes una breve lista de lo que actualmente puedes encontrar ah\u00ed:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["Imagina que todo lo que WordPress puede hacer est\u00e9 disponible para ti r\u00e1pidamente y en el mismo lugar de la interfaz. No tienes que descubrir etiquetas HTML, clases o recordar sintaxis complicadas de shortcodes. Ese es el esp\u00edritu tras el insertador \u2014 el bot\u00f3n <code>(+)<\/code> que ver\u00e1s en el editor \u2014 que te permite navegar por todos los bloques de contenido disponibles y a\u00f1adirlos a tu entrada. Los plugins y temas pueden registrar los suyos propios, abriendo una enorme cantidad de posibilidades para la edici\u00f3n y la publicaci\u00f3n enriquecida."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["La herramienta <em>Insertador<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Prueba a seleccionar o quitar o editar la leyenda, ahora ya no tienes porque ser cuidadoso a la hora de seleccionar la imagen u otro texto por error y arruinar la presentaci\u00f3n."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Si tu tema es compatible, ver\u00e1s el bot\u00f3n de \u00abancho\u00bb en la barra de herramientas de la imagen. Pru\u00e9balo."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["Gestionar im\u00e1genes y medios con el m\u00e1ximo cuidado es un enfoque principal del nuevo editor. Afortunadamente encontrar\u00e1s posibilidades para a\u00f1adir leyendas o hacer de ancho completo tus fotos de un modo mucho m\u00e1s f\u00e1cil y robusto que antes."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Una imagen vale m\u00e1s que mil palabras"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Los encabezados tambi\u00e9n son bloques separados, lo que ayuda a la estructura y organizaci\u00f3n de tu contenido."],"... like this one, which is right aligned.":["... como esta, que est\u00e1 alineada a la derecha."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["Lo que est\u00e1s leyendo ahora es un <strong>bloque de texto<\/strong>, el bloque m\u00e1s b\u00e1sico de todos. El bloque de texto tiene sus propios controles para moverlo libremente por toda la publicaci\u00f3n\u2026"],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["El objetivo de este nuevo editor es hacer que a\u00f1adir contenido enriquecido a WordPress sea algo sencillo y agradable. Toda esta entrada est\u00e1 creada con <em>piezas de contenido<\/em> \u2014algo parecido a los ladrillos LEGO \u2014 que puedes mover y con los que puedes interactuar. Mueve tu cursor y ver\u00e1s que los distintos bloques se resaltan con l\u00edneas y flechas. Pulsa en las flechas para recolocar r\u00e1pidamente los bloques, sin miedo a perder cosas en el proceso de copiar y pegar."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["Hablando de monta\u00f1as e imprentas"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Bienvenido al editor Gutenberg"],"Learn more":["Aprende m\u00e1s"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["\u00bfSeguro que quieres anular la programaci\u00f3n de esta entrada?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":[],"XL":[],"L":[],"M":[],"S":[],"Small":["Peque\u00f1o"],"Keep as HTML":["Mantener como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"The response is not a valid JSON response.":["Las respuesta no es una respuesta JSON v\u00e1lida."],"Editor publish":["Publicaci\u00f3n del editor"],"Muted":["Silenciado"],"Display avatar":["Mostrar el avatar"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Precarga"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Soporte"],"No comments to show.":["No hay comentarios que mostrar."],"%1$s on %2$s":["%1$s en %2$s"],"Select Post":["Seleccionar entrada"],"Select Week":["Seleccionar semana"],"Select Day":["Seleccionar d\u00eda"],"Select Month":["Elegir mes"],"Select Year":["Seleccionar a\u00f1o"],"Archives":["Archivos"],"Cyan bluish gray":["Gris azulado cian"],"Vivid cyan blue":["Azul cian vivo"],"Pale cyan blue":["Azul cian p\u00e1lido"],"Vivid green cyan":["Cian verde vivo"],"Light green cyan":["Cian verde claro"],"Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Naranja vivo luminoso"],"Vivid red":["Rojo vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Inline image":["Imagen integrada"],"Available block types":["Tipos de bloques disponibles"],"Transform to":["Transformar a"],"Open publish panel":["Abrir el panel de publicar"],"Large":["Grande"],"Show download button":["Mostrar el bot\u00f3n de descarga"],"Link to":["Enlazar a"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escribe el nombre del archivo\u2026"],"File":["Archivo"],"Square":["Cuadrada"],"Loop":["Repetir"],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Playback controls":["Controles de reproducci\u00f3n"],"Disable tips":["Desactivar consejos"],"Got it":["Entendido"],"See next tip":["Ver siguiente consejo"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Cuando est\u00e9s listo, env\u00eda tu trabajo para revisi\u00f3n y un editor te lo podr\u00e1 aprobar."],"Are you ready to submit for review?":["\u00bfEst\u00e1s listo para enviarlo a revisi\u00f3n?"],"Replace image":["Reemplazar imagen"],"Remove image":["Quitar imagen"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Error al subir el archivo %s a la biblioteca de medios."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Este archivo supera el tama\u00f1o m\u00e1ximo de subida para este sitio."],"View the autosave":["Ver el guardado autom\u00e1tico"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Hay un guardado autom\u00e1tico de esta entrada que es m\u00e1s reciente que la versi\u00f3n de abajo."],"Autosaving":["Guardando autom\u00e1ticamente"],"Enter URL here\u2026":["Introduce aqu\u00ed la URL\u2026"],"Pin to toolbar":["Fijar a la barra de herramientas"],"Unpin from toolbar":["Quitar de la barra de herramientas"],"Fixed width table cells":["Celdas de tabla de ancho fijo"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["A\u00f1ade un bloque que muestra el contenido extra\u00eddo de otros sitios, como Twitter o YouTube."],"No results found.":["No se han encontrado resultados."],"Error loading block: %s":["Error al cargar el bloque: %s"],"Unknown error":["Error desconocido"],"term\u0004Remove %s":["Quitar %s"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxeles"],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar una letra inicial grande."],"Showing large initial letter.":["Mostrando letra inicial grande."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Quitar elemento"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"Skip to the selected block":["Saltar al bloque seleccionado"],"Schedule\u2026":["Programado\u2026"],"OK":["Aceptar"],"Close plugin":["Cerrar plugin"],"Editor settings":["Ajustes del editor"],"Link settings":["Ajustes del enlace"],"Unlink":["Quitar enlace"],"Page break":["Salto de p\u00e1gina"],"Pagination":["Paginaci\u00f3n"],"Next page":[],"Height":["Altura"],"Width":["Ancho"],"Thumbnails are not cropped.":["Las miniaturas no se recortan."],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniaturas se recortan alineadas."],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"Advanced":["Avanzado"],"Add item":["A\u00f1adir elemento"],"Reset the template":["Restablecer la plantilla"],"Keep it as is":["Mantenerla como est\u00e1"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["El contenido de tu entrada no se ajusta a la plantilla asignada a tu tipo de contenido."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Restablecer la plantilla puede resultar en p\u00e9rdida de contenido, \u00bfquieres continuar?"],"Document Statistics":["Estad\u00edsticas del documento"],"is now scheduled. It will go live on":["est\u00e1 ahora programada. Estar\u00e1 disponible el"],"Scheduled":["Programada"],"Scheduling\u2026":["Programando\u2026"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo seleccionado"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionado"],"Plugins":["Plugins"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"term\u0004%s removed":["%s quitada"],"term\u0004%s added":["%s a\u00f1adida"],"imperative verb\u0004Preview":["Vista previa"],"Trashing failed":["Fallo al enviar a la papelera"],"Updating failed.":["Fallo al actualizar."],"Scheduling failed.":["Fallo al programar."],"Publishing failed.":["Fallo al publicar."],"View post":["Ver la entrada"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tienes cambios sin guardar. Si sigues se perder\u00e1n."],"Document Outline":["Esquema del documento"],"Paragraphs":["P\u00e1rrafos"],"Headings":["Encabezados"],"Words":["Palabras"],"Public":["P\u00fablico"],"Password protected":["Protegida con contrase\u00f1a"],"Only visible to site admins and editors.":["Solo visible para administradores y editores del sitio."],"Private":["Privada"],"Visible to everyone.":["Visible por todos."],"Would you like to privately publish this post now?":["\u00bfTe gustar\u00eda publicar ahora en privado esta entrada?"],"Use a secure password":["Usa una contrase\u00f1a segura"],"Create password":["Crear contrase\u00f1a"],"Move to trash":["Mover a la papelera"],"Parent Term":["T\u00e9rmino superior"],"Parent Category":["Categor\u00eda superior"],"Add new term":["A\u00f1adir nuevo t\u00e9rmino"],"Add new category":["A\u00f1adir nueva categor\u00eda"],"Term":["T\u00e9rmino"],"Tag":["Etiqueta"],"Add new Term":["A\u00f1adir nuevo t\u00e9rmino"],"Add new tag":["A\u00f1adir nueva etiqueta"],"Switch to draft":["Cambiar a borrador"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["\u00bfSeguro que quieres anular la publicaci\u00f3n de esta entrada?"],"Immediately":["Inmediatamente"],"Save draft":["Guardar como borrador"],"Saving":["Guardando"],"Publish:":["Publicar:"],"Visibility:":["Visibilidad:"],"Are you ready to publish?":["\u00bfEst\u00e1s listo para publicar?"],"What\u2019s next?":["\u00bfY ahora qu\u00e9?"],"is now live.":["est\u00e1 ahora visible."],"Published":["Publicada"],"Schedule":["Programar"],"Update":["Actualizar"],"Submit for Review":["Enviar a revisi\u00f3n"],"Updating\u2026":["Actualizando\u2026"],"Publishing\u2026":["Publicando\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Permitir pingbacks y trackbacks"],"Copy":["Copiar"],"Pending review":["Pendiente de revisi\u00f3n"],"%d Revision":["%d revisi\u00f3n","%d revisiones"],"Suggestion:":["Sugerencia:"],"Post Format":["Formato de entrada"],"Chat":["Chat"],"Status":["Estado"],"Standard":["Est\u00e1ndar"],"Aside":["Minientrada"],"Featured image":["Imagen destacada"],"Set featured image":["Establecer imagen destacada"],"Learn more about manual excerpts":["Aprende m\u00e1s sobre extractos manuales"],"Write an excerpt (optional)":["Escribe un extracto (opcional)"],"Allow comments":["Permitir comentarios"],"Default template":["Plantilla por defecto"],"Template:":["Plantilla:"],"no title":["sin t\u00edtulo"],"Order":["Orden"],"No blocks found.":["No se han encontrado bloques."],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Saved":["Guardado"],"Embeds":["Incrustados"],"Blocks":["Bloques"],"Search for a block":["Buscar un bloque"],"Copy Error":["Copiar error"],"Copy Post Text":["Copiar texto de la entrada"],"The editor has encountered an unexpected error.":["El editor ha encontrado un error inesperado."],"Undo":["Deshacer"],"Redo":["Rehacer"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(No se recomiendan varios encabezados H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Tu tema puede que ya use un H1 para el t\u00edtulo de la entrada)"],"(Incorrect heading level)":["(Nivel de encabezado incorrecto)"],"(Empty heading)":["(Encabezado vac\u00edo)"],"Blocks styles":[],"Convert to blocks":["Convertir en bloques"],"More options":["M\u00e1s opciones"],"Edit visually":["Editar visualmente"],"Duplicate":["Duplicar"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Los bloques no se pueden mover hacia abajo porque ya est\u00e1n en el fondo"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Los bloques no se pueden mover arriba porque ya est\u00e1n al principio"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover a la derecha"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloque %s es el \u00fanico bloque, y no puede moverse"],"Move down":["Bajar"],"Move up":["Subir"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Convert to Blocks":["Convertir a bloques"],"Block: %s":["Bloque: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque ha encontrado un error y no puede previsualizarse."],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"Transform into:":["Transformar a:"],"Remove":["Quitar"],"Find original":["Encontrar el original"],"Copied!":["\u00a1Copiado!"],"Visibility":["Visibilidad"],"Page attributes":["Atributos de p\u00e1gina"],"Block":["Bloque"],"Block Settings":["Ajustes del bloque"],"Document":["Documento"],"Document settings":["Ajustes del documento"],"Table of Contents":[],"Close Settings":[],"Editor content":["Contenido del editor"],"Tools":["Herramientas"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Barra superior del editor"],"Settings":["Ajustes"],"Reset":["Restablecer"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"Item removed.":["Elemento quitado."],"Item added.":["Elemento a\u00f1adido."],"Off":["Desactivado"],"Drop files to upload":["Arrastra archivos para subirlos"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["Ha ocurrido un error desconocido."],"No results.":["No hay resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"(no title)":["(sin t\u00edtulo)"],"URL":["URL"],"Submit":["Enviar"],"Close":["Cerrar"],"Insert link":["Insertar un enlace"],"Edit link":["Editar el enlace"],"Link":["Enlace"],"Strikethrough":["Tachado"],"Italic":["Cursiva"],"Bold":["Negrita"],"Remove link":["Eliminar el enlace"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"All":["Todo"],"Category":["Categor\u00eda"],"Z \u2192 A":["Z \u27f6 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Oldest to newest":["De antiguas a nuevas"],"Newest to oldest":["De nuevas a antiguas"],"Order by":["Ordenar por"],"Select":["Elegir"],"Select or Upload Media":["Elige o sube medios"],"Video":["V\u00eddeo"],"Text columns":[],"New Column":["Nueva columna"],"Delete column":["Borrar la columna"],"Delete row":["Borrar la fila"],"Edit table":["Editar tabla"],"Table":["Tabla"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed el shortcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Separador"],"Quote":["Cita"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto preformateado\u2026"],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Font size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"Drop cap":["Capitalizar"],"Read more":["Leer m\u00e1s"],"Indent list item":["A\u00f1adir sangr\u00eda al elemento de la lista"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda al elemento de la lista"],"Convert to ordered list":["Convertir a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Convertir a lista desordenada"],"List":["Lista"],"No posts found.":["No se encontraron entradas."],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Display post date":["Mostrar fecha de la entrada"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List view":["Vista de lista"],"photo":["foto"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Image":["Imagen"],"Preview":["Vista previa"],"Heading":["Encabezado"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Heading settings":["Ajustes del encabezado"],"Images":[],"None":["Ninguna"],"Media File":["Archivo multimedia"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Crop images":["Recortar las im\u00e1genes"],"Gallery":["Galer\u00eda"],"More":["M\u00e1s"],"Classic":["Cl\u00e1sico"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["audio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imagen"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Embedded content from %s":["Contenido incrustado desde %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce aqu\u00ed la URL a incrustar\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["Escribe el t\u00edtulo\u2026"],"Fixed background":["Fondo fijo"],"Edit image":["Editar imagen"],"Columns":["Columnas"],"Experiments":["Experimentos"],"%1$s (%2$s)":[],"Code":["C\u00f3digo"],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Show hierarchy":["Mostrar la jerarqu\u00eda"],"Show post counts":["Mostrar contador de entradas"],"Display as dropdown":["Mostrar como desplegable"],"Add text\u2026":["A\u00f1ade texto\u2026"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Apply":["Aplicar"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloque se ha borrado o no est\u00e1 disponible."],"Reusable blocks":["Bloque reutilizable"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Use URL":["Usar URL"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Subir"],"Additional CSS class(es)":["Clase(s) CSS adicional(es)"],"HTML anchor":["Anclaje HTML"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combinaci\u00f3n de color puede ser dif\u00edcil de leer para la gente. Intenta usar un color de fondo m\u00e1s luminoso y\/o un %s m\u00e1s oscuro."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combinaci\u00f3n de color puede ser dif\u00edcil de leer para la gente. Intenta usar un color de fondo m\u00e1s oscuro y\/o un %s m\u00e1s luminoso."],"Clear":["Borrar"],"Custom color picker.":["Selector de color personalizado."],"Color: %s":["Color: %s"],"Full width":["Ancho completo"],"Wide width":["Ancho amplio"],"Widgets":["Widgets"],"Align right":["Alinear a la derecha"],"Align center":["Alinear al centro"],"Align left":["Alinear a la izquierda"],"Add title":["A\u00f1adir t\u00edtulo"],"Unique identifier for the revision.":[],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["El modo de desarrollo de Gutenberg necesita la creaci\u00f3n de los archivos. Ejecuta <code>npm install<\/code> para instalar las dependencias, <code>npm run build<\/code> para crear los archivos o <code>npm run dev<\/code> para crear los archivos y ver los cambios. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, lee el archivo sobre c\u00f3mo <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">colaborar<\/a>."],"Gutenberg Team":["El equipo de Gutenberg"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Autores"],"Slug":["Slug"],"Comment":["Comentario"],"Discussion":["Comentarios"],"Custom fields":["Campos personalizados"],"Excerpt":["Extracto"],"Publish":["Publicar"],"Metadata":["Metadatos"],"Save":["Guardar"],"Revisions":[],"F j, Y g:i a":["j F, Y g:i a"],"F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"g:i a":["g:i a"],"%s ago":["hace %s"],"%s from now":["%s desde ahora"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":[],"Classic Editor":[],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Gutenberg requiere WordPress %s o posterior para funcionar adecuadamente. Por favor, actualiza WordPress antes de activar Gutenberg."],"Documentation":["Documentaci\u00f3n"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(Sin t\u00edtulo)"],"Select Category":["Elegir categor\u00eda"]}}}