{"translation-revision-date":"2023-02-22 17:43:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":[],"block title\u0004Excerpt":[],"View site (opens in a new tab)":[],"Back to page":[],"You are editing a template.":[],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":[],"Page":[],"Page (selected)":[],"<time>%s<\/time>":[],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":[],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":[],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":[],"Left to right":[],"Text direction":[],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":[],"Language":[],"Document not found":[],"\"%s\" reverted.":[],"Navigation Menu missing.":[],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"Manage your Navigation menus.":[],"Examples of blocks":[],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":[],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":[],"This navigation menu is empty.":[],"Behaviors":[],"No behaviors":[],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":[],"Enlarge image: %s":[],"Enlarge image":[],"block keyword\u0004accordion":[],"block description\u0004Hide and show additional content.":[],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":[],"Save panel":[],"Editor Canvas":[],"Close Styles":[],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":[],"Close revisions":[],"Global styles revisions":[],"Manage all pages":[],"No page found":[],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":[],"Activate":[],"Activate & Save":[],"Go back to the theme showcase":[],"Write summary\u2026":[],"Write summary":[],"Type \/ to add a hidden block":[],"Add an image or video with a text overlay.":[],"%d word selected.":[],"%d Block":[],"Color %s styles":[],"Add after":[],"Add before":[],"Live Preview":[],"theme\u0004Live Preview %s":[],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":[],"Add media":[],"<a>Add new post<\/a>":[],"Only shows if the post has been modified":[],"Options for %s":[],"%s (locked)":[],"Show block tools":[],"The unique identifier for the Navigation Menu.":[],"No fallback menu found.":[],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":[],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":[],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":[],"No Classic Menus found.":[],"Invalid post parent ID.":[],"The date the revision was last modified, as GMT.":[],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":[],"The date the revision was published, as GMT.":[],"The date the revision was published, in the site's timezone.":[],"The ID for the parent of the revision.":[],"block keyword\u0004disclosure":[],"block title\u0004Details":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":[],"Add new post":[],"Edit styles":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":[],"Open by default":[],"Effects":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":[],"Delete blocks":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":[],"%s minute":[],"Manage the fonts and typography used on captions.":[],"Display a post's last updated date.":[],"Post Modified Date":[],"Arrange blocks in a grid.":[],"Leave empty if decorative.":[],"Alternative text":[],"Resolution":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":[],"Minimum column width":[],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":[],"Grid variation for Group block ":[],"Template name\u0004Index":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":[],"Examples of blocks in the %s category":[],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":[],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":[],"template\u0004(Customized)":[],"Express the layout of your site with templates":[],"A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Customize the appearance of your website using the block editor.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":[],"Post meta":[],"Select the size of the source images.":[],"Reply to A WordPress Commenter":[],"Commenter Avatar":[],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":[],"Displays your site's Privacy Policy page.":[],"Template name\u0004Privacy Policy":[],"Displays when a visitor performs a search on your website.":[],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":[],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":[],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":[],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":[],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":[],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":[],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":[],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":[],"block title\u0004Time To Read":[],"template part\u0004Customized":[],"template\u0004Customized":[],"Styles actions":[],"Example:":[],"Image inserted.":[],"Image uploaded and inserted.":[],"Insert":[],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":[],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":[],"Insert external image":[],"%d minute":[],"Save site, content, and template changes":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":[],"Fallback content":[],"Editing history":[],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":[],"Scrollable section":[],"Aspect ratio":[],"Max number of words":[],"Choose or create a Navigation menu":[],"Add submenu link":[],"Dismiss hint":[],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":[],"The query argument must be an array or a tag name.":[],"Invalid attribute name.":[],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":[],"Unknown bookmark name.":[],"Search Openverse":[],"Openverse":[],"Search audio":[],"Search videos":[],"Search images":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":[],"Learn more about CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":[],"There is an error with your CSS structure.":[],"Shadow":[],"Center":[],"Edit this menu":[],"Page List: \"%s\" page has no children.":[],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":[],"Untitled menu":[],"Structure for navigation menu: %s":[],"(no title %s)":[],"Align text":[],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":[],"%s block inserted":[],"Report %s":[],"Copy styles":[],"Stretch items":[],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":[],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":[],"Too many bookmarks: cannot create any more.":[],"The block types which can use this pattern.":[],"Untitled post %d":[],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":[],"Style Variations":[],"Apply globally":[],"%s styles applied.":[],"Currently selected position: %s":[],"Position":[],"The block will not move when the page is scrolled.":[],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":[],"Sticky":[],"Paste styles":[],"Pasted styles to %d blocks.":[],"Pasted styles to %s.":[],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":[],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":[],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":[],"Tilde":[],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":[],"Import widget area":[],"Unable to import the following widgets: %s.":[],"Widget area: %s":[],"Select widget area":[],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":[],"An array of template types where the pattern fits.":[],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":[],"Clear Unknown Formatting":[],"CSS":[],"Open %s styles in Styles panel":[],"Close Style Book":[],"Style Book":[],"Code Is Poetry":[],"Additional CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":[],"Manage all template parts":[],"Manage all templates":[],"Loading templates\u2026":[],"Open code editor":[],"Specify a fixed height.":[],"Block inspector tab display overrides.":[],"Markup is not allowed in CSS.":[],"Different layouts containing video or audio.":[],"Block pattern category\u0004Media":[],"Different layouts for displaying images.":[],"Showcase your latest work.":[],"Block pattern category\u0004Portfolio":[],"Introduce yourself.":[],"Block pattern category\u0004About":[],"Display your contact information.":[],"Block pattern category\u0004Contact":[],"Briefly describe what your business does and how you can help.":[],"Block pattern category\u0004Services":[],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":[],"A variety of designs to display your team members.":[],"Block pattern category\u0004Team":[],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":[],"Block pattern category\u0004Call to Action":[],"block keyword\u0004page":[],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":[],"block title\u0004Page List Item":[],"Show details":[],"Choose a page to show only its subpages.":[],"Parent page":[],"Media categories":[],"Media List":[],"Videos":[],"Go to parent Navigation block":[],"Fixed":[],"Fit":[],"Fit contents.":[],"Specify a fixed width.":[],"Stretch to fill available space.":[],"A set of high quality curated patterns.":[],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":[],"Patterns containing mostly text.":[],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":[],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":[],"Multi-column patterns with more complex layouts.":[],"Patterns that contain buttons and call to actions.":[],"Randomize colors":[],"Text decoration":[],"Document Overview":[],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":[],"Convert the current heading to a paragraph.":[],"Transform paragraph to heading.":[],"Transform heading to paragraph.":[],"Extra Extra Large":[],"Group blocks together. Select a layout:":[],"Min. height":[],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":[],"Color randomizer ":[],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":[],"Offset the result set by a specific number of items.":[],"Maximum number of items to be returned in result set.":[],"Current page of the collection.":[],"Block pattern category\u0004Banners":[],"untitled post %s":[],": %s":[],"Block pattern category\u0004Headers":[],"Block pattern category\u0004Footers":[],"Block pattern category\u0004Columns":[],"Time to read:":[],"Words:":[],"Characters:":[],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":[],"Decrement":[],"Increment":[],"Remove caption":[],"The category description, in human readable format.":[],"Choose a variation to change the look of the site.":[],"Distraction free mode deactivated":[],"Distraction free mode activated":[],"Write with calmness":[],"Distraction free":[],"Show and hide admin UI":[],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":[],"Toggle distraction free mode.":[],"Pattern":[],"Raw size value must be a string, integer or a float.":[],"Defaults":[],"Link author name to author page":[],"Not available for aligned text.":[],"There&#8217;s no content to show here yet.":[],"block title\u0004Comments Previous Page":[],"block title\u0004Comments Next Page":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":[],"A decorative arrow for the next and previous link.":[],"Format tools":[],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":[],"Archive: %s":["Archive\u00a0: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Archive\u00a0: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":[],"handle":[],"Import Classic Menus":[],"Modify":["Modifier"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":[],"You are currently in zoom-out mode.":[],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":[],"Zoomed out view ":[],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":[],"\"%s\" successfully created.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb bien cr\u00e9e."],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. s\u00e9lectionn\u00e9"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. s\u00e9lectionn\u00e9. Il y a %2$d\u00a0\u00e9v\u00e8nement","%1$s. s\u00e9lectionn\u00e9s. Il y a %2$d\u00a0\u00e9v\u00e9nements"],"View next month":["Voir le mois suivant"],"View previous month":["Voir le mois pr\u00e9c\u00e9dent"],"Archive type: Name":["Type d\u2019archive\u00a0: nom"],"Show archive type in title":["Afficher le type d\u2019archive dans le titre"],"Display last modified date":["Afficher la date de la derni\u00e8re modification"],"The Queen of Hearts.":["La reine de c\u0153ur."],"The Mad Hatter.":["Le Chapelier fou."],"The Cheshire Cat.":["Le chat du Cheshire."],"The White Rabbit.":["Le lapin blanc."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":[],"Inner blocks use content width":[],"Font":["Police de caract\u00e8re"],"Constrained":[],"Spacing control":[],"Custom (%s)":["Personnalis\u00e9 (%s)"],"Disables custom spacing sizes.":["D\u00e9sactive les tailles d\u2019espacement personnalis\u00e9es."],"All Authors":["Tous les auteurs\/autrices"],"No authors found.":["Aucun\u00b7e auteur\/autrice n\u2019a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9\u00b7e."],"Search Authors":["Rechercher des auteurs\/autrices"],"Create template part":[],"Manage the fonts and typography used on headings.":["G\u00e9rez les polices et la typographie utilis\u00e9es pour les titres."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["S\u00e9lectionner le niveau de titre"],"View site":["Voir le site"],"Use the template as supplied by the theme.":["Utiliser le mod\u00e8le fournie par le th\u00e8me."],"Display the search results title based on the queried object.":[],"Search Results Title":["Titre des r\u00e9sultats de recherche"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":[],"Show search term in title":["Afficher le terme de recherche dans le titre"],"Taxonomies":["Taxonomies"],"Show label":["Afficher le libell\u00e9"],"View options":["Voir les options"],"Disables output of layout styles.":["D\u00e9sactive la g\u00e9n\u00e9ration des styles de mise en page."],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":[],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":[],"The slug of the template to get the fallback for":[],"Search results for: \"%s\"":["R\u00e9sultats de recherche pour\u00a0: \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":[],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":[],"Suggestions list":[],"Wide size":[],"Content size":["Taille du contenu"],"Set the width of the main content area.":["D\u00e9finir la largeur de la zone de contenu principale."],"Border color and style picker":["S\u00e9lecteur de couleur et style de bordure"],"Replace <BlockTitle \/>":["Remplacer <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":[],"Switch to editable mode":[],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":[],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":[],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Tous les blocs sont s\u00e9lectionn\u00e9s et ne peuvent pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9s"],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":["Si la V2 du bloc de liste qui utilise des blocs internes doit \u00eatre activ\u00e9e."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":[],"Time to read":[],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minute","<span>%d<\/span> minutes"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minute"],"Learn more.":["En savoir plus."],"Apply suggested format: %s":["Appliquer le format sugg\u00e9r\u00e9\u00a0: %s"],"Custom template":["Mod\u00e8le personnalis\u00e9"],"Displays taxonomy: %s.":["Affiche la taxonomie\u00a0: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":[],"Hover":["Survol"],"Change URL: %s":[],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Change date: %s":[],"Select visibility: %s":[],"short date format without the year\u0004M j":[],"Apply to all blocks inside":["Appliquer \u00e0 tous les blocs \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur"],"Active theme spacing scale.":[],"Active theme spacing sizes.":[],"%sX-Large":[],"%sX-Small":[],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":[],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F G \\h i"],"Tomorrow at %s":["Demain \u00e0 %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["G \\h i"],"Today at %s":["Aujourd\u2019hui \u00e0 %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F Y G \\h i"],"Displays a single item: %s.":["Affiche un seul \u00e9l\u00e9ment\u00a0: %s."],"Single item: %s":[],"This template will be used only for the specific item chosen.":[],"For a specific item":[],"For all items":["Pour tous les \u00e9l\u00e9ments"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":[],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["G\u00e9rer la police et la typographie utilis\u00e9e sur les boutons."],"Typography %s styles":[],"%s block styles":[],"Layout styles":["Style de mise en page"],"Colors styles":[],"Typography styles":["Style typographique"],"Summary":["R\u00e9capitulatif"],"Select template":["S\u00e9lectionner un mod\u00e8le"],"Select template: %s":["S\u00e9lectionner le mod\u00e8le\u00a0: %s"],"Edit template":["Modifier le mod\u00e8le"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":[],"Make the selected text inline code.":[],"Strikethrough the selected text.":["Barrer le texte s\u00e9lectionn\u00e9."],"Unset":["Non d\u00e9fini"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activer les commentaires"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":[],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":[],"Copy blocks":["Copier les blocs"],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":[],"Copy all blocks":["Copie tous les blocs"],"Overlay opacity":["Opacit\u00e9 de la superposition"],"Get started here":["Premiers pas ici"],"Interested in creating your own block?":["Int\u00e9ress\u00e9 pour cr\u00e9er votre propre bloc\u00a0?"],"Now":["Maintenant"],"block title\u0004Categories List":["Liste des cat\u00e9gories"],"Always open list view":["Toujours ouvrir la vue liste"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Ouvre la colonne lat\u00e9rale de la vue bloc liste par d\u00e9faut."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Commencez \u00e0 ajouter des blocs titre pour cr\u00e9er une table des mati\u00e8res. Les titres avec des ancres HTML seront li\u00e9es ici."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Permuter pour uniquement inclure les titres de la page courante (si la publication est pagin\u00e9e)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Uniquement inclure les titres de la page courante (si la publication est pagin\u00e9e)."],"Only include current page":["Uniquement inclure la page courante"],"Convert to static list":["Convertir en une liste statique"],"Parents":["Parents"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":[],"Links are disabled in the editor.":["Les liens sont d\u00e9sactiv\u00e9s dans l\u2018\u00e9diteur."],"Display the assigned taxonomy: %s":["Afficher la taxonomie assign\u00e9e\u00a0: %s"],"%s response":["%s r\u00e9ponse","%s r\u00e9ponses"],"%1$s response to %2$s":["%1$s r\u00e9ponse \u00e0 %2$s","%1$s r\u00e9ponses \u00e0 %2$s"],"&#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221;"],"block title\u0004Comments":["Commentaires"],"Control how this post is viewed.":["Contr\u00f4le comment cette publication est vue."],"Only those with the password can view this post.":["Cette publication est prot\u00e9g\u00e9e par mot de passe."],"All options reset":["R\u00e9initialiser toutes les options"],"All options are currently hidden":["Toutes les options sont actuellement cach\u00e9es"],"%s is now visible":["%s est \u00e0 pr\u00e9sent visible"],"%s hidden and reset to default":["%s cach\u00e9 et r\u00e9initialis\u00e9 \u00e0 sa valeur par d\u00e9faut"],"%s reset to default":["%s r\u00e9initialis\u00e9 \u00e0 sa valeur par d\u00e9faut"],"Suffix":["Suffixe"],"Prefix":["Pr\u00e9fixe"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":[],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Cela peut \u00eatre un simple agencement comme des paragraphes cons\u00e9cutifs dans un article de blog, ou une combinaison plus \u00e9labor\u00e9e qui comprend des galeries d\u2019images, des vid\u00e9os, des tableaux, des colonnes ou n\u2019importe quel autre type de bloc."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloc de formulaire de commentaires\u00a0: les commentaires ne sont pas autoris\u00e9s."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Pour faire vos premiers pas en mod\u00e9ration, modification et suppression des commentaires, veuillez consulter l\u2019\u00e9cran \u00ab\u00a0Commentaires\u00a0\u00bb sur le tableau de bord."],"Hi, this is a comment.":["Bonjour, ceci est un commentaire."],"January 1, 2000 at 00:00 am":[],"says":["dit"],"A WordPress Commenter":["Un commentateur ou commentatrice WordPress"],"Leave a Reply":["Laisser une r\u00e9ponse"],"Response to %s":["R\u00e9ponses \u00e0 %s"],"Add pattern":["Ajouter une composition"],"Response":["R\u00e9ponse"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["Votre commentaire est en attente de mod\u00e9ration. Il s\u2019agit d\u2019un aper\u00e7u, votre commentaire sera visible lorsqu\u2019il sera approuv\u00e9."],"Your comment is awaiting moderation.":["Votre commentaire est en attente de mod\u00e9ration."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Affiche un titre avec le nombre de commentaires"],"block title\u0004Comments Title":["Titre des commentaires"],"These changes will affect your whole site.":["Ces modifications affecteront l\u2018ensemble de votre site."],"Responses to %s":["Commentaires sur\u00a0\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"One response to %s":["Une r\u00e9ponse \u00e0 %s"],"\u201cPost Title\u201d":[],"Show comments count":["Afficher le nombre de commentaires"],"Show post title":["Afficher le titre de la publication"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloc de pagination des commentaires\u00a0: la pagination des commentaires est d\u00e9sactiv\u00e9e dans les r\u00e9glages de discussion"],"Show empty categories":["Afficher les cat\u00e9gories vides"],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":["D\u00e9termine si la composition est visible ou non dans l\u2019outil d\u2019insertion."],"Responses":["R\u00e9ponses"],"One response":["Une r\u00e9ponse"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Rassemblez les blocs dans un conteneur de mise en page."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":["Un bloc avanc\u00e9 qui permet d\u2018afficher les commentaires des publications en utilisant diff\u00e9rentes configurations visuelles."],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":["Affiche la date \u00e0 laquelle le commentaire a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9."],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Affiche le nom de l\u2018auteur\/autrice du commentaire."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":[],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":[],"This Navigation Menu is empty.":[],"Search for blocks":["Rechercher des blocs"],"Browse styles":["Parcourir les styles"],"Bottom border":["Bordure inf\u00e9rieure"],"Right border":["Bordure droite"],"Left border":["Bordure gauche"],"Top border":["Bordure sup\u00e9rieure"],"Reset to default":["R\u00e9initialiser \u00e0 la valeur par d\u00e9faut"],"Close border color":["Fermer les r\u00e9glages de couleur de bordure"],"Border color picker.":["S\u00e9lecteur de couleur de bordure."],"Border color and style picker.":["S\u00e9lecteur de couleur et style de bordure."],"Link sides":["Lier les c\u00f4t\u00e9s"],"Unlink sides":["Dissocier les c\u00f4t\u00e9s"],"Quote citation":[],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Choisissez un mod\u00e8le pour la boucle de requ\u00eate ou commencez depuis un mod\u00e8le vide."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Le menu de navigation %s a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 avec succ\u00e8s."],"Arrange blocks vertically.":["Disposez les blocs verticalement."],"Stack":["Empiler"],"Arrange blocks horizontally.":["Disposer les blocs horizontalement."],"Use featured image":["Utiliser l\u2019image mise en avant"],"Week":["Semaine"],"Group by:":["Regrouper par\u00a0:"],"Delete selection.":["Supprimer la s\u00e9lection."],"Transform to %s":["Transformer en %s"],"verb\u0004Stack":["Empiler"],"single horizontal line\u0004Row":["Ligne"],"Select parent block (%s)":["S\u00e9lectionner le bloc parent (%s)"],"Restrict editing":[],"Alignment option\u0004None":["Aucun"],"Vertical alignment":["Alignement vertical"],"Align items bottom":["Aligner les \u00e9l\u00e9ments en bas"],"Align items center":["Aligner les \u00e9l\u00e9ments au centre"],"Align items top":["Aligner les \u00e9l\u00e9ments en haut"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":["Si la V2 du bloc de citation qui utilise des blocs internes doit \u00eatre activ\u00e9e."],"The pattern keywords.":["Les mots-cl\u00e9s de la composition."],"Block types that the pattern is intended to be used with.":["Types de bloc avec lequel la composition doit \u00eatre utilis\u00e9e."],"The pattern viewport width for inserter preview.":["La largeur de la fen\u00eatre d\u2019affichage de la composition pour la pr\u00e9visualisation de l\u2019outil d\u2019insertion."],"The pattern detailed description.":["La description d\u00e9taill\u00e9e de la composition."],"The pattern name.":["Le nom de la composition."],"The category label, in human readable format.":["Le libell\u00e9 de la cat\u00e9gorie, dans un format lisible \u00e0 l\u2019\u0153il."],"The category name.":["Le nom de la cat\u00e9gorie."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":["L\u2019ajout d\u2019un flux RSS \u00e0 la page d\u2019accueil de ce site n\u2019est pas pris en charge, car cela pourrait cr\u00e9er une boucle ralentissant votre site. Essayez d\u2019utiliser un autre bloc, comme le bloc <strong>Derniers articles<\/strong>, pour obtenir la liste des articles de ce site."],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":["Contient les \u00e9l\u00e9ments de bloc utilis\u00e9s pour afficher le contenu lorsqu\u2018aucun r\u00e9sultat de requ\u00eate n\u2018est trouv\u00e9."],"block title\u0004No results":["Aucun r\u00e9sultat"],"block description\u0004Create a list item.":[],"block title\u0004List item":["\u00c9l\u00e9ment de liste"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":[],"block title\u0004Avatar":["Avatar"],"View Preview":["Afficher l\u2019aper\u00e7u"],"Download your theme with updated templates and styles.":["T\u00e9l\u00e9chargez votre th\u00e8me avec les mod\u00e8les et styles \u00e0 jour."],"Show text instead of icons on buttons.":["Afficher du texte au lieu d\u2018ic\u00f4nes sur les boutons."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["S\u00e9lecteur de couleurs personnalis\u00e9es. La couleur actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e se nomme \u00ab\u00a0%1$s\u00a0\u00bb et a une valeur de \u00ab\u00a0%2$s\u00a0\u00bb."],"Largest size":["La plus grande taille"],"Smallest size":["La plus petite taille"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":[],"Featured image: %s":["Image \u00e0 la une\u00a0: %s"],"Link to post":["Lien vers la publication"],"This item has been deleted, or is a draft":["Cet \u00e9l\u00e9ment a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 ou est un brouillon"],"Invalid":["Non valide"],"Link to user profile":["Lien vers le profil du compte"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["S\u00e9lectionnez l\u2019avatar du compte \u00e0 afficher, s\u2019il est vide, ce sera celui de l\u2019auteur\/autrice de la page\/l\u2019article."],"Default Avatar":["Avatar par d\u00e9faut"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Saisissez une date ou une heure <Link>format de la cha\u00eene<\/Link>."],"Custom format":["Format personnalis\u00e9"],"Choose a format":["Choisir un format"],"Enter your own date format":["Saisissez votre propre format de date"],"long date format\u0004F j, Y":["j F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["d F Y G\\hi"],"medium date format\u0004M j, Y":["j F Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/n\/Y G\\hi"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j\/n\/Y"],"Default format":["Format par d\u00e9faut"],"Lock":["Verrouiller"],"Unlock":["D\u00e9verrouiller"],"Prevent removal":["Emp\u00eacher la suppression"],"Disable movement":["D\u00e9sactiver le mouvement"],"Lock all":["Tout verrouiller"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Choisissez des attributs sp\u00e9cifiques pour restreindre ou verrouiller toutes les options disponibles."],"Lock %s":["Verrouiller \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":["Impossible d\u2019enregistrer le fichier \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb en tant que composition de blocs (champ \u00ab\u00a0Titre\u00a0\u00bb manquant)"],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":["Impossible d\u2019enregistrer le fichier \u00ab\u00a0%1$s\u00a0\u00bb en tant que composition de blocs (slug \u00ab\u00a0%2$s\u00a0\u00bb non valide)"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":["Impossible d\u2019enregistrer le fichier \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb en tant que composition de blocs (champ \u00ab\u00a0Slug\u00a0\u00bb manquant)"],"(%s website link, opens in a new tab)":["(Lien de site Web %s, s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)"],"(%s author archive, opens in a new tab)":["(Archive de l\u2019auteur %s, s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)"],"Preference activated - %s":["Pr\u00e9f\u00e9rence activ\u00e9e - %s"],"Preference deactivated - %s":["Pr\u00e9f\u00e9rence d\u00e9sactiv\u00e9e - %s"],"Insert a link to a post or page.":["Ins\u00e9rer un lien vers un article ou une page"],"Classic menu import failed.":["\u00c9chec de l\u2019importation du menu classique."],"Classic menu imported successfully.":["Menu classique import\u00e9."],"Classic menu importing.":["Menu classique en cours d\u2019importation."],"Failed to create Navigation Menu.":["\u00c9chec de la cr\u00e9ation du menu de navigation."],"Navigation Menu successfully created.":["Le menu de navigation a bien \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9."],"Creating Navigation Menu.":["Cr\u00e9ation d\u2019un menu de navigation."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Impossible de cr\u00e9er le menu de navigation \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Impossible d\u2019extraire le menu classique \"%s\" de l\u2019API."],"Navigation block setup options ready.":["Les options de configuration du bloc de navigation sont pr\u00eates."],"Loading navigation block setup options\u2026":[],"Choose a %s":["Choisissez un %s"],"Existing template parts":["\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8le existants"],"Convert to Link":["Convertir en lien"],"%s blocks deselected.":["%s blocs d\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9s."],"%s deselected.":["%s d\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9."],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":["Affiche le lien d\u2019un article, d\u2019un page ou de tout autre type de contenu."],"block title\u0004Read More":["Lire la suite"],"block description\u0004The author biography.":["Biographie de l\u2019auteur ou de l\u2019autrice."],"block title\u0004Author Biography":[],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L\u2019extension \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb a rencontr\u00e9 un erreur et ne peut \u00eatre rendue."],"The posts page template cannot be changed.":["Le mod\u00e8le de page des articles ne peut pas \u00eatre modifi\u00e9."],"Show labels":["Afficher les libell\u00e9s"],"Author Biography":["Biographie de l\u2019auteur\/autrice"],"Create from '%s'":["Cr\u00e9er \u00e0 partir de \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Older comments page link":["Lien vers la page de commentaires plus ancienne"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Si vous prenez le relais, l\u2018autre compte perdra le contr\u00f4le de la modification de la publication, mais ses modifications seront enregistr\u00e9es."],"Choose a different style combination for the theme styles.":[],"Select the size of the source image.":["S\u00e9lectionnez la taille de l\u2019image source."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configurez l\u2018apparence visuelle du bouton ouvrant le menu superpos\u00e9."],"Show icon button":["Afficher l\u2019ic\u00f4ne du bouton"],"font weight\u0004Black":["Noir"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra gras"],"font weight\u0004Bold":["Gras"],"font weight\u0004Semi Bold":["Demi gras"],"font weight\u0004Medium":["Moyenne"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["L\u00e9ger"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra l\u00e9ger"],"font weight\u0004Thin":["Fin"],"font style\u0004Italic":["Italique"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Le texte transparent peut \u00eatre difficile \u00e0 lire pour les internautes."],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":["D\u00e9sol\u00e9, vous n\u2019avez pas l\u2019autorisation de voir ce style global."],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":["D\u00e9sol\u00e9, vous n\u2019avez pas l\u2019autorisation de modifier ce style global."],"Older Comments":["Commentaires plus anciens"],"Newer Comments":["Commentaires plus r\u00e9cents"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Affichez les d\u00e9tails de l\u2018auteur\/autrice de la publication tels que le nom, l\u2018avatar et la biographie."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Les cat\u00e9gories offrent un moyen utile de regrouper les publications connexes et d\u2018indiquer rapidement aux internautes de quoi traite une publication."],"Assign a category":["Assigner une cat\u00e9gorie"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> travaille actuellement sur cette publication (<PreviewLink \/>), ce qui signifie que vous ne pouvez pas apporter de modification, \u00e0 moins que vous ne preniez la main."],"preview":["aper\u00e7u"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":[],"Exit editor":["Quitter l\u2018\u00e9diteur"],"Draft saved.":["Brouillon enregistr\u00e9."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":[],"site exporter menu item\u0004Export":["Exporter"],"\"%s\" deleted.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb supprim\u00e9."],"Close block inserter":["Fermer l\u2019outil d\u2019insertion de blocs"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Liste des pages\u00a0: impossible de retrouver les pages."],"Link is empty":["Le lien est vide"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Les options de %s"],"Search %s":["Rechercher %s"],"Set custom size":["D\u00e9finir la taille personnalis\u00e9e"],"Use size preset":["Utiliser la taille pr\u00e9d\u00e9finie"],"Reset colors":["R\u00e9initialiser les couleurs"],"Reset gradient":["R\u00e9initialiser le d\u00e9grad\u00e9"],"Remove all colors":["Retirer toutes les couleurs"],"Remove all gradients":["Retirer tous les d\u00e9grad\u00e9s"],"Color options":["Options de couleur"],"Gradient options":["Options de d\u00e9grad\u00e9"],"Add color":["Ajouter une couleur"],"Add gradient":["Ajouter un d\u00e9grad\u00e9"],"Done":["Termin\u00e9"],"Gradient name":["Nom du d\u00e9grad\u00e9"],"Color %s":["Couleur %s "],"Color format":["Format de couleur"],"Hex color":["Couleur hexad\u00e9cimale"],"block description\u0004The author name.":["Le nom de l\u2019auteur ou de l\u2019autrice."],"block title\u0004Author Name":[],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["Affiche le lien de la page du commentaire pr\u00e9c\u00e9dent."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Affiche le lien de la page du commentaire suivant."],"Icon":["Ic\u00f4ne"],"Delete":["Supprimer"],"Entity renamed.":["Entit\u00e9 renomm\u00e9e."],"Icon background":["Arri\u00e8re-plan de l\u2019ic\u00f4ne"],"Use as site icon":["Utiliser comme ic\u00f4ne de site"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Les ic\u00f4nes de site sont celles que vous voyez dans les onglets des navigateurs, dans les barres de favoris, et dans les applications mobiles WordPress. Pour utiliser une ic\u00f4ne personnalis\u00e9e diff\u00e9rente de votre logo de site, utilisez les <a>R\u00e9glages d\u2019ic\u00f4ne<\/a>."],"Post type":["Type de publication"],"Link to author archive":["Lien vers l\u2019archive d\u2019auteur\/autrice"],"Author Name":["Nom de l\u2019auteur\/autrice"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Vous n\u2019avez pas les droits pour cr\u00e9er des menus de navigation."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Vous n\u2019avez pas les droits pour modifier ce menu. Aucune modification ne sera enregistr\u00e9e."],"Newer comments page link":["Lien vers la page de commentaires suivante"],"Site icon.":["Ic\u00f4ne du site."],"Font size name\u0004Extra Large":["Extra large"],"block title\u0004Pagination":["Pagination"],"block title\u0004Previous Page":["Page pr\u00e9c\u00e9dente"],"block title\u0004Page Numbers":["Num\u00e9ros de page"],"block title\u0004Next Page":["Page suivante"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Affiche une liste de num\u00e9ros de page pour la pagination des commentaires."],"Site updated.":["Site mis \u00e0 jour."],"Saving failed.":["L\u2018enregistrement a \u00e9chou\u00e9."],"Now displaying: %s":["Affichage actuel\u00a0: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":[],"An error occurred while creating the site export.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation de l\u2019exportation du site."],"Manage menus":["G\u00e9rer les menus"],"%s submenu":["Sous-menu %s"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":["Affiche une navigation pagin\u00e9e vers l\u2019ensemble suivant\/pr\u00e9c\u00e9dent de commentaires, le cas \u00e9ch\u00e9ant."],"block title\u0004Comments Pagination":["Pagination des commentaires"],"Added by":["Ajout\u00e9 par"],"Actions":["Actions"],"An error occurred while reverting the entity.":["Une erreur s\u2018est produite lors de la restauration du mod\u00e8le."],"Rename":["Renommer"],"An error occurred while renaming the entity.":["Une erreur s\u2018est produite lors du renommage du mod\u00e8le."],"An error occurred while creating the template part.":["Une erreur est survenue pendant la cr\u00e9ation de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le."],"An error occurred while creating the template.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation du mod\u00e8le."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Les d\u00e9grad\u00e9s personnalis\u00e9s sont vides\u00a0! Ajoutez des d\u00e9grad\u00e9s pour cr\u00e9er votre propre palette."],"Add custom colors":["Ajouter des couleurs personnalis\u00e9es"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["G\u00e9rer les polices et la typographie utilis\u00e9es pour les liens."],"Manage the fonts used on the site.":["G\u00e9rer les polices utilis\u00e9es sur le site."],"Manage the typography settings for different elements.":["G\u00e9rer les r\u00e9glages de typographie de diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["Une erreur s\u2018est produite lors de la suppression du mod\u00e8le."],"Show arrow":["Afficher la fl\u00e8che"],"Create a new menu?":["Cr\u00e9er un nouveau menu\u00a0?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevrons"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Fl\u00e8ches"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Aucune"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Une fl\u00e8che d\u00e9corative ajout\u00e9e apr\u00e8s les liens des commentaires pr\u00e9c\u00e9dents et suivants."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personnalis\u00e9e"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personnalis\u00e9e"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Par d\u00e9faut"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Th\u00e8me"],"Add default block":["Ajouter un bloc par d\u00e9faut"],"The ID for the author of the revision.":[],"Displays latest posts written by a single author.":["Affiche les derni\u00e8res publications \u00e9crites par un auteur ou une autrice."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Voici un guide d\u00e9taill\u00e9 pour apprendre comment en faire la plupart."],"New to block themes and styling your site? ":["C\u2019est la premi\u00e8re fois que vous utilisez un th\u00e8me \u00e0 base de blocs pour mettre en forme votre site\u00a0?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Vous pouvez ajuster vos blocs pour mettre en place une exp\u00e9rience coh\u00e9rente dans votre site  \u2014 ajoutez vos propres couleurs au bloc bouton personnalis\u00e9, ou ajustez le bloc de Titre \u00e0 la taille qui vous convient."],"Personalize blocks":["Personnaliser les blocs"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Vous pouvez personnaliser votre site autant que vous le souhaitez avec diff\u00e9rentes couleurs, typographies et mises en pages. Ou si vous pr\u00e9f\u00e9rez, laissez simplement votre th\u00e8me s\u2018en charger\u00a0! "],"Set the design":["D\u00e9finir l\u2019apparence"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajustez votre site, ou donnez-lui compl\u00e8tement une nouvelle apparence\u00a0! Montrez votre cr\u00e9ativit\u00e9, par exemple avec une nouvelle palette de couleurs pour vos boutons, ou un nouvelle police de caract\u00e8res. Jetez un \u0153il \u00e0 ce que vous pouvez faire ici."],"Welcome to Styles":["Bienvenue dans les styles"],"styles":["styles"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Cliquez sur <StylesIconImage \/> pour commencer \u00e0 personnaliser vos blocs, et choisir votre typographie, votre mise en page et vos couleurs."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Personnalisez tous les \u00e9l\u00e9ments de votre site en utilisant des blocs, de l\u2019en-t\u00eate au pied de page."],"Edit your site":["Modifiez votre site"],"Welcome to the site editor":["Bienvenue dans l\u2019\u00e9diteur de site"],"Add a featured image":["Ajouter une image mise en avant"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["Ce bloc est obsol\u00e8te. Veuillez utiliser le bloc Commentaires \u00e0 la place."],"block title\u0004Comment (deprecated)":[],"block description\u0004Show a block pattern.":["Afficher une composition."],"block title\u0004Pattern":["Composition"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["Contient les \u00e9l\u00e9ments de blocs utilis\u00e9s pour afficher un commentaire, tels que le titre, la date, l\u2019auteur\/autrice, l\u2019avatar et autre."],"block title\u0004Comment Template":["Mod\u00e8le de commentaire"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Affiche un lien pour r\u00e9pondre au commentaire."],"block title\u0004Comment Reply Link":["Lien de r\u00e9ponse \u00e0 un commentaire"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["Affiche un lien pour modifier le commentaire dans le tableau de bord de WordPress. Ce lien est seulement visible pour les utilisateurs\/utilisatrices qui ont la permission de modifier des commentaires."],"block title\u0004Comment Edit Link":["Lien de modification de commentaire"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Affiche le contenu d\u2019un commentaire."],"block title\u0004Comment Author Name":["Nom de l\u2019auteur\/autrice du commentaire"],"%s applied.":["%s appliqu\u00e9."],"%s removed.":["%s retir\u00e9."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["D\u00e9sol\u00e9, vous n\u2019avez pas l\u2019autorisation de t\u00e9l\u00e9verser ce type de fichier."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["Les modifications suivantes ont \u00e9t\u00e9 faites sur votre site, mod\u00e8les et contenu."],"The following content has been modified.":["Le contenu suivant a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Cette modification affectera les publications qui utilisent ce mod\u00e8le.","Ces modifications affecteront les publicatios qui utilisent ces mod\u00e8les."],"This change will affect your whole site.":["Cette modification affectera l\u2019ensemble de votre site.","Ces modifications affecteront l\u2019ensemble de votre site."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Utilisez les fl\u00e8ches de gauche et de droite pour redimensionner le canevas."],"Drag to resize":["Faites glisser pour redimensionner"],"Transform":["Transformer"],"Submenu & overlay background":["Sous-menu et calque d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Submenu & overlay text":["Sous-menu et calque de texte"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Le menu de navigation a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 ou n\u2019est pas disponible."],"Confirm":["Confirmer"],"Delete %s":["Supprimer %s"],"%s navigation":["Navigation %s"],"Create new menu":["Cr\u00e9ez un nouveau menu"],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":["Menus"],"Embed Wolfram notebook content.":["Int\u00e9grer le contenu d\u2019un notebook Wolfram."],"Reply":["R\u00e9pondre"],"Avatar Settings":["R\u00e9glages d\u2019avatar"],"Displays more block tools":["Affiche plus d\u2019outils de bloc"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Cr\u00e9er un effet sur deux tons sans perdre votre image d\u2019origine."],"Remove %s":["Retirer %s"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d composition trouv\u00e9 pour \u00ab\u00a0%2$s\u00a0\u00bb","%1$d compositions trouv\u00e9es pour \u00ab\u00a0%2$s\u00a0\u00bb"],"Explore all patterns":["Explorez toutes les compositions"],"Orientation":["Orientation"],"Allow to wrap to multiple lines":["Autoriser le regroupement de lignes multiples"],"No Navigation Menus found.":[],"Theme not found.":["Th\u00e8me non trouv\u00e9."],"HTML title for the post, transformed for display.":["Le titre HTML pour la publication, mis en forme pour l\u2019affichage."],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":["Titre de la variation de styles globaux, tel qu\u2019il existe en base de donn\u00e9es."],"Title of the global styles variation.":["Titre de la variation de styles globaux."],"Global settings.":["R\u00e9glages globaux."],"Global styles.":["Styles globaux."],"ID of global styles config.":["ID de la configuration de styles globaux."],"No global styles config exist with that id.":["Aucune configuration de styles globaux n\u2019existe avec cet identifiant."],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":["D\u00e9sol\u00e9, vous n\u2019avez pas l\u2019autorisation d\u2019acc\u00e9der aux styles globaux de ce site."],"The theme identifier":["L\u2018identifiant du th\u00e8me"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"block style label\u0004Plain":["Uni"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Les palettes sont utilis\u00e9es pour fournir des options de couleurs par d\u00e9faut pour les blocs et divers outils de conception. Vous pouvez modifier ici les couleurs ainsi que leurs libell\u00e9s."],"Elements":["\u00c9l\u00e9ments"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["G\u00e9rez les palettes et la couleur par d\u00e9faut des diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments globaux du site."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques et de l\u2019ensemble du site."],"Areas":["Zones"],"Link to comment":["Lien pour commenter"],"Link to authors URL":["Lier \u00e0 l\u2018URL des auteurs\/autrices"],"Choose an existing %s or create a new one.":["%s\u00a0: choisissez une zone\u00a0existante ou cr\u00e9ez en une nouvelle."],"Name and create your new %s":["Nommer et cr\u00e9er votre nouveau %s"],"Add a site logo":["Ajoutez un logo de site"],"Open on click":["Ouvrir en cliquant"],"Submenus":["Sous-menus"],"Always":["Toujours"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Replie les options de navigation dans une ic\u00f4ne de menu ouvrant un calque superpos\u00e9."],"Configure overlay menu":["Configurer le menu superpos\u00e9"],"Overlay Menu":["Menu superpos\u00e9"],"Display":["Afficher"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Int\u00e9grez des \u00e9pingles, des tableaux et des profils Pinterest."],"bookmark":["marque-page"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Glissez et d\u00e9posez dans ce bloc, t\u00e9l\u00e9versez ou s\u00e9lectionnez un m\u00e9dia existant depuis votre m\u00e9diath\u00e8que."],"Show only top level categories":["Afficher uniquement les cat\u00e9gories de niveau sup\u00e9rieur"],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Affiche le nom de ce site. Mettez \u00e0 jour le bloc, et les modifications seront appliqu\u00e9es partout o\u00f9 il est utilis\u00e9. Il appara\u00eetra \u00e9galement dans la barre de titre du navigateur et dans les r\u00e9sultats de recherche."],"Highlight":["Mettre en \u00e9vidence"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":[],"You do not have permission to create Pages.":["Vous n\u2019avez pas les droits pour cr\u00e9er des pages."],"%d color":["%d couleur","%d couleurs"],"Palette":["Palette"],"Navigate to the previous view":["Naviguer vers la vue pr\u00e9c\u00e9dente"],"Include the label as part of the link":["Inclure le libell\u00e9 comme partie du lien."],"Previous: ":["Pr\u00e9c\u00e9dent\u00a0: "],"Next: ":["Suivant\u00a0: "],"Make title link to home":["Lier le titre \u00e0 l\u2019accueil"],"This item is missing a link":["Il manque un lien \u00e0 cet \u00e9l\u00e9ment"],"Block spacing":["Espacement des blocs"],"Max %s wide":["Max %s de largeur"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["Pr\u00e9c\u00e9dent\u00a0:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["Suivant\u00a0:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["Ajoutez un sous-menu \u00e0 votre navigation."],"block title\u0004Submenu":["Sous-menu"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["Affiche le contenu dans plusieurs colonnes, via les blocs ajout\u00e9s \u00e0 chaque colonne."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques pour l\u2019ensemble du site."],"Colors":["Couleurs"],"Show %s":["Afficher %s"],"Hide and reset %s":["Masquer et r\u00e9initialiser %s"],"Reset %s":["R\u00e9initialiser %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment <footer> doit repr\u00e9senter un pied de page pour l\u2019\u00e9l\u00e9ment de section le plus proche (par exemple\u00a0: <section>, <article>, <main>, etc.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment <aside> doit repr\u00e9senter une partie d\u2019un document dont le contenu est li\u00e9 au contenu principal du document seulement de mani\u00e8re indirecte."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":[],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment <section> doit repr\u00e9senter une partie autonome du document qui ne peut pas \u00eatre mieux repr\u00e9sent\u00e9e par un autre \u00e9l\u00e9ment."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["L\u2018\u00e9l\u00e9ment <main> doit \u00eatre utilis\u00e9 uniquement pour le contenu principal de votre document."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["L\u2018\u00e9l\u00e9ment <header> doit repr\u00e9senter un contenu de pr\u00e9sentation, g\u00e9n\u00e9ralement un groupe d\u2018aides \u00e0 la pr\u00e9sentation ou \u00e0 la navigation."],"Minimum height":["Hauteur minimale"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Cr\u00e9ez un contenu structur\u00e9 en lignes et en colonnes pour afficher des informations."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["Cr\u00e9ez une mise en page de widget classique avec un titre mis en forme par votre th\u00e8me pour vos zones de widgets."],"Widget Group":["Groupe de widget"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra large"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grand"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Moyenne"],"Size of a UI element\u0004Small":["Petite"],"Size of a UI element\u0004None":["Aucune"],"No selection":["Aucune s\u00e9lection"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Fl\u00e8che"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Aucun"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Une fl\u00e8che d\u00e9corative ajout\u00e9e au lien de la page suivante et pr\u00e9c\u00e9dente."],"Arrow":["Fl\u00e8che"],"Preload value\u0004None":["Aucun"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Pr\u00e9chargement"],"Media item link option\u0004None":["Aucun"],"Currently selected font appearance: %s":["Apparence de la police actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"Currently selected font style: %s":["Style de la police actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Graisse de la police actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"No selected font appearance":["Aucune apparence de police s\u00e9lectionn\u00e9e."],"Justification":["Justification"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Bleu et orange"],"Duotone name\u0004Purple and green":["Violet et vert"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Magenta et jaune"],"Duotone name\u0004Midnight":["Minuit"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Bleu et rouge"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["Violet et jaune"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Niveaux de gris"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["Niveaux de gris fonc\u00e9s"],"Gradient name\u0004Midnight":["Minuit"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Herbe \u00e9lectrique"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Oc\u00e9an p\u00e2le"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Cr\u00e9puscule lumineux"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["Bordeaux rougissant"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["Violet clair rougissant"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["Spectre froid vers chaud"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["Gris tr\u00e8s clair vers gris-cyan bleuissant"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["Orange vif lumineux vers rouge lumineux"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ambre vif lumineux vers orange vif lumineux"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["Vert-cyan clair vers vert-cyan vif"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["Bleu-cyan vif vers violet vif"],"Color name\u0004Vivid purple":["Violet vif"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Bleu cyan vif"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Bleu cyan p\u00e2le"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Cyan vert vif"],"Color name\u0004Light green cyan":["Vert clair cyan"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["Ambre vif lumineux"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Orange vif lumineux"],"Color name\u0004Vivid red":["Rouge vif"],"Color name\u0004Pale pink":["Rose p\u00e2le"],"Color name\u0004White":["Blanc"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Gris bleu\u00e2tre cyan"],"Color name\u0004Black":["Noir"],"Font size name\u0004Large":["Grande"],"Font size name\u0004Medium":["Moyenne"],"Font size name\u0004Small":["Petite"],"Reset all":["Tout r\u00e9initialiser"],"Currently selected font size: %s":["Taille de la police actuellement s\u00e9lectionn\u00e9e\u00a0: %s"],"Currently selected: %s":["Actuellement s\u00e9lectionn\u00e9\u00a0: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["Redimensionner"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["L\u2019image sera \u00e9tir\u00e9e et d\u00e9form\u00e9e pour remplir compl\u00e8tement l\u2019espace."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["L\u2019image est mise \u00e0 l\u2019\u00e9chelle pour remplir l\u2019espace sans \u00eatre rogn\u00e9e ni d\u00e9form\u00e9e."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["L\u2019image est mise \u00e0 l\u2019\u00e9chelle et recadr\u00e9e pour remplir tout l\u2019espace sans \u00eatre d\u00e9form\u00e9e."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Remplir"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Contenir"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Recouvrir"],"Loading options\u2026":["Options de chargement\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Toutes les tailles d\u2019image de la galerie ont \u00e9t\u00e9 mises \u00e0 jour \u00e0 %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Toutes les images de la galerie sont r\u00e9gl\u00e9es pour ne pas s\u2018ouvrir dans un nouvel onglet"],"All gallery images updated to open in new tab":["Toutes les images de la galerie sont r\u00e9gl\u00e9es pour s\u2018ouvrir dans un nouvel onglet"],"All gallery image links updated to: %s":["Tous les liens des images de la galerie ont \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9s par\u00a0: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Si vous t\u00e9l\u00e9versez vers une galerie, tous les fichiers doivent \u00eatre dans un format d\u2018image."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":[],"Flow":["Flux"],"Flex":["Flex"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Vous tentez de modifier un \u00e9l\u00e9ment qui n\u2019existe pas. Peut-\u00eatre a-t-il \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9\u00a0?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personnalisez comment vous interagissez avec les blocs dans la biblioth\u00e8que de blocs et le canevas d\u2019\u00e9dition."],"Block interactions":["Interactions des blocs"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personnaliser les options li\u00e9es \u00e0 l\u2019interface de l\u2019\u00e9diteur de blocs et au flux d\u2019\u00e9dition."],"Change options related to publishing.":["Modifier les options relatives \u00e0 la publication."],"Publishing":["Publication"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Saisissez le(s) caract\u00e8re(s) utilis\u00e9(s) pour s\u00e9parer les termes."],"Add \"read more\" link text":["Texte du lien \u00ab\u00a0Lire la suite\u00a0\u00bb"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":[],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":[],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Cliquez pour utiliser le contexte de requ\u00eate global r\u00e9gl\u00e9 sur le mod\u00e8le courant, comme par exemple une archive ou des r\u00e9sultats de recherche. D\u00e9sactivez-le pour personnaliser ind\u00e9pendamment les r\u00e9glages."],"Inherit query from template":["H\u00e9riter la requ\u00eate \u00e0 partir du mod\u00e8le"],"Site Title placeholder":["Texte indicatif de titre de site"],"Site Tagline placeholder":["Texte indicatif de slogan de site"],"Link image to home":["Faire un lien vers l\u2019accueil sur l\u2019image"],"block example\u0004Home Link":["Lien vers la page d\u2019accueil"],"Add home link":["Ajouter un lien vers la page d\u2019accueil"],"Home link text":["Texte du lien vers l\u2018accueil"],"Media width":["Largeur du m\u00e9dia"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["Aucune publication trouv\u00e9e."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["La lecture automatique peut causer des probl\u00e8mes d\u2019accessibilit\u00e9 pour certaines personnes."],"Style":["Style"],"Radius":["Rayon"],"Link radii":[],"Unlink radii":[],"Bottom right":["En bas \u00e0 droite"],"Bottom left":["En bas \u00e0 gauche"],"Top right":["En haut \u00e0 droite"],"Top left":["En haut \u00e0 gauche"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["Le bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 affect\u00e9 par des erreurs et peut ne pas fonctionner correctement. V\u00e9rifiez les outils de d\u00e9veloppement pour obtenir plus de d\u00e9tails."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["D\u00e9sactivez les blocs que vous ne souhaitez pas voir appara\u00eetre dans l\u2019outil d\u2019insertion. Ils pourront toujours \u00eatre r\u00e9activ\u00e9s ult\u00e9rieurement."],"Visible blocks":["Blocs visibles"],"Review settings, such as visibility and tags.":["V\u00e9rifiez les r\u00e9glages, comme la visibilit\u00e9 et les \u00e9tiquettes."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["Un bloc avanc\u00e9 qui permet l\u2019affichage de types de publications avec divers param\u00e8tres de requ\u00eate et configurations visuelles."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["Contient les blocs utilis\u00e9s pour afficher une publication, tels que le titre, la date, l\u2019image mise en avant, le contenu ou l\u2019extrait, et plus encore."],"block title\u0004Post Template":["Mod\u00e8le de publication"],"block keyword\u0004link":["lien"],"No preview available.":["Aucun aper\u00e7u disponible."],"Widgets footer":["Widgets de pied de page"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Affichage du bloc de fil d\u2019ariane d\u00e9sactiv\u00e9"],"Display block breadcrumbs activated":["Affichage du bloc de fil d\u2019ariane activ\u00e9"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Les mod\u00e8les permettent de d\u00e9finir la mise en page du site. Vous pouvez personnaliser tous les aspects de vos publications en utilisant des blocs et des compositions dans cet \u00e9diteur."],"noun\u0004Document":["Document"],"%d block is hidden.":["%d bloc est masqu\u00e9.","%d blocs sont masqu\u00e9s."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["Le bloc calendrier est masqu\u00e9 car il n\u2019y a aucun article publi\u00e9."],"block keyword\u0004movie":["vid\u00e9o"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["Embarquez une vid\u00e9o depuis votre m\u00e9diath\u00e8que ou t\u00e9l\u00e9versez-en une nouvelle."],"block keyword\u0004poem":["po\u00e8me"],"block keyword\u0004poetry":["po\u00e9sie"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Ins\u00e9rer de la po\u00e9sie en utilisant un format d\u2019espacement sp\u00e9cifique, ou alors des paroles de chansons."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Ce bloc est d\u00e9pr\u00e9ci\u00e9. Veuillez utiliser le bloc Colonnes \u00e0 la place."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["Un nuage de vos \u00e9tiquettes les plus utilis\u00e9es"],"block style label\u0004Stripes":["Rayures"],"block keyword\u0004summary":["sommaire"],"block keyword\u0004document outline":["aper\u00e7u du document"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":["R\u00e9sumez votre article avec une liste d\u2019en-t\u00eates. Ajoutez des ancres HTML aux blocs d\u2019en-t\u00eate pour les lier ici."],"block title\u0004Table of Contents":["Table des mati\u00e8res"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["Ajoutez de l\u2019espace entre les blocs et personnalisez sa hauteur."],"block style label\u0004Pill Shape":["Forme de pastille"],"block style label\u0004Logos Only":["Uniquement les logos"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["Afficher des ic\u00f4nes pointant vers vos profils de r\u00e9seaux sociaux ou vos sites."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["Afficher une ic\u00f4ne pointant vers un profil de r\u00e9seau social ou un site."],"block keyword\u0004description":["description"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":[],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Ins\u00e9rer un \u00e9l\u00e9ment personnalis\u00e9 additionnel avec un code court WordPress."],"block style label\u0004Dots":["Pointill\u00e9s"],"block style label\u0004Wide Line":["Ligne large"],"block keyword\u0004divider":["S\u00e9parateur"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["Filet horizontal"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Cr\u00e9er une s\u00e9paration entre vos textes ou entre des sections avec un s\u00e9parateur horizontal."],"block keyword\u0004find":["trouver"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Aidez vos visiteurs \u00e0 d\u00e9couvrir vos publications."],"block keyword\u0004feed":["flux"],"block keyword\u0004atom":["atom"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Afficher des \u00e9l\u00e9ments depuis n\u2019importe quel flux RSS ou Atom."],"block keyword\u0004cite":["citation"],"block keyword\u0004blockquote":["bloc de citation"],"block description\u0004Display the query title.":["Affiche le titre de la requ\u00eate."],"block title\u0004Query Title":["Titre de la requ\u00eate"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Affiche une navigation pagin\u00e9e vers l\u2019ensemble suivant ou pr\u00e9c\u00e9dent de publications, le cas \u00e9ch\u00e9ant."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["Affiche le lien vers la liste des publications pr\u00e9c\u00e9dentes."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Affiche une liste des num\u00e9ros de page pour la pagination"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Affiche le lien vers la liste des publications suivantes."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Donner une emphase visuelle \u00e0 une citation depuis votre texte."],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Ajoute du texte qui respecte les espacements et tabulation, et qui permet \u00e9galement de la mise en forme."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Affiche le titre d\u2019un article, d\u2019une page ou de tout autre type de publication."],"block description\u0004Post terms.":["Termes de la publication."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Affiche le lien vers l\u2019article suivant ou pr\u00e9c\u00e9dent, adjacent \u00e0 l\u2019article actuel."],"block title\u0004Post Navigation Link":["Mise en page de la navigation entre les publications"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["Affiche l\u2019image mise en avant d\u2019une publication."],"block description\u0004Display the excerpt.":[],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["Affiche le contenu d\u2019un article ou d\u2019une page."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":["Afficher le lien vers les commentaires de la publication."],"block description\u0004Display a post's comments form.":["Affiche le formulaire de commentaire d\u2019une publication."],"block description\u0004Display a post's comments count.":["Affiche le nombre de commentaires d\u2019une publication."],"block keyword\u0004text":["texte"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["Commencer par la pierre angulaire de tout r\u00e9cit."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["Affiche une liste de toutes les pages."],"block keyword\u0004pagination":["pagination"],"block keyword\u0004next page":["page suivante"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["S\u00e9pare votre contenu sur plusieurs pages."],"block keyword\u0004navigation":["navigation"],"block keyword\u0004menu":["menu"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Une collection de blocs qui permettent aux visiteurs de faire le tour de votre site."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["Ajoute une page, un lien ou autre \u00e9l\u00e9ment \u00e0 votre navigation."],"block keyword\u0004read more":["lire la suite"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Le contenu pr\u00e9c\u00e9dant ce bloc sera affich\u00e9 dans l\u2019extrait sur vos pages d\u2019archives."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Votre site ne prend pas en charge ce bloc."],"block keyword\u0004video":["vid\u00e9o"],"block keyword\u0004image":["image"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Mettre un m\u00e9dia et du texte c\u00f4te-\u00e0-c\u00f4te pour une mise en page plus riche."],"block keyword\u0004form":["formulaire"],"block keyword\u0004logout":["d\u00e9connexion"],"block keyword\u0004login":["connexion"],"block description\u0004Show login & logout links.":["Afficher les liens de connexion et de d\u00e9connexion."],"block keyword\u0004numbered list":["liste num\u00e9rot\u00e9e"],"block keyword\u0004ordered list":["liste ordonn\u00e9e"],"block keyword\u0004bullet list":["liste \u00e0 puces"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Cr\u00e9\u00e9 une liste \u00e0 puces ou une liste num\u00e9rot\u00e9e."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Affiche un ancien widget."],"block title\u0004Legacy Widget":["Ancien widget"],"block keyword\u0004recent posts":["publications r\u00e9centes"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Affiche une liste de vos articles les plus r\u00e9cents."],"block keyword\u0004recent comments":["commentaires r\u00e9cents"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Affiche une liste de vos commentaires les plus r\u00e9cents."],"block style label\u0004Rounded":["Arrondis"],"block style label\u0004Default":["Par d\u00e9faut"],"block keyword\u0004picture":["visuel"],"block keyword\u0004photo":["photo"],"block keyword\u0004img":["img"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["Ins\u00e8re une image pour illustrer vos propos."],"block keyword\u0004embed":["embed"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Ajoute du code HTML personnalis\u00e9 et permet de le pr\u00e9visualiser en direct."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Cr\u00e9\u00e9 un lien qui pointera toujours vers la page d\u2019accueil du site. G\u00e9n\u00e9ralement non indispensable s\u2019il y a d\u00e9j\u00e0 un lien sur le titre du site dans son en-t\u00eate."],"block title\u0004Home Link":["Lien vers l\u2019accueil"],"block keyword\u0004subtitle":["sous-titre"],"block keyword\u0004title":["titre"],"block keyword\u0004section":["section"],"block keyword\u0004row":["ligne"],"block keyword\u0004wrapper":["conteneur"],"block keyword\u0004container":["contenant"],"block keyword\u0004photos":["photos"],"block keyword\u0004images":["images"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["Afficher plusieurs images dans une galerie enrichie."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["L\u2019\u00e9diteur classique de WordPress dans un bloc."],"block keyword\u0004download":["t\u00e9l\u00e9chargement"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["document"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["Ajoute un lien vers un fichier t\u00e9l\u00e9chargeable."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["Une colonne unique dans un bloc de colonnes."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Ajout de bouts de code en respectant leurs espacements et tabulations."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["Affiche une liste de toutes les cat\u00e9gories."],"block keyword\u0004archive":["archive"],"block keyword\u0004posts":["articles"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendrier contenant les articles de votre site."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Inviter les visiteurs \u00e0 passer \u00e0 l\u2019action avec des liens ayant la forme de boutons."],"block style label\u0004Outline":["Contour"],"block style label\u0004Fill":["Plein"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Inviter les visiteurs \u00e0 passer \u00e0 l\u2019action \u00e0 l\u2019aide d\u2019un lien ressemblant \u00e0 un bouton."],"block keyword\u0004recording":["enregistrement"],"block keyword\u0004podcast":["podcast"],"block keyword\u0004sound":["son"],"block keyword\u0004music":["musique"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["Embarque un lecteur audio simple."],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["Affiche une archive mensuelle de vos articles."],"Letter spacing":["Espacement des lettres"],"Points (pt)":["Points (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Pouces (in)"],"Millimeters (mm)":["Millim\u00e8tres (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centim\u00e8tres (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height de la police (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Largeur du caract\u00e8re (ch) z\u00e9ro (0)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Plus grande taille de la largeur d\u2019\u00e9cran (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Plus petite taille de la largeur d\u2019\u00e9cran (vmin)"],"Percent (%)":["Pourcentage (%)"],"Welcome to the template editor":["Bienvenue dans l\u2019\u00e9diteur de mod\u00e8les"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Votre th\u00e8me fournit %s zone de blocs vous permettant d\u2019ajouter ou modifier du contenu. Essayez d\u2019y ajouter une barre de recherche, des ic\u00f4nes de r\u00e9seaux sociaux ou d\u2019autres types de blocs pour en voir le rendu sur votre site.","Votre th\u00e8me fournit %s zones de blocs vous permettant d\u2019ajouter ou modifier du contenu. Essayez d\u2019y ajouter une barre de recherche, des ic\u00f4nes de r\u00e9seaux sociaux ou d\u2019autres types de blocs pour en voir le rendu sur votre site."],"Margin":["Marges externes"],"New to the block editor?":["Vous d\u00e9couvrez l\u2019\u00e9diteur de blocs\u00a0?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Obtenir l\u2019extension Classic Widget."],"Want to stick with the old widgets?":["Vous souhaitez conserver l\u2019ancienne interface de gestion des widgets\u00a0?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Vous pouvez maintenant ajouter n\u2019importe quel bloc sur les zones de widgets de votre site. Ne vous inqui\u00e9tez pas, tous vos widgets pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s continueront de fonctionner."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Votre th\u00e8me fournit diff\u00e9rentes zone de blocs vous permettant d\u2019ajouter ou modifier du contenu. Essayez d\u2019y ajouter une barre de recherche, des ic\u00f4nes de r\u00e9seaux sociaux ou d\u2019autres types de blocs pour en voir le rendu sur votre site."],"Welcome to block Widgets":["Bienvenue sur l\u2019interface de gestion des blocs de widgets"],"Contain text cursor inside block deactivated":["D\u00e9sactivation du curseur de texte dans les blocs"],"Contain text cursor inside block activated":["Activation du curseur de texte dans les blocs"],"(Home link, opens in a new tab)":["(lien vers l\u2019accueil, s\u2019ouvre dans un nouvel onglet)"],"Close menu":["Fermer le menu"],"Open menu":["Ouvrir le menu"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":["Styles consolid\u00e9s \u00e0 partir du c\u0153ur, du th\u00e8me et des utilisateurs et utilisatrices."],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":["R\u00e9glages consolid\u00e9s \u00e0 partir du c\u0153ur, du th\u00e8me et des utilisateurs et utilisatrices."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Les outils fournissent diff\u00e9rentes interactions pour la s\u00e9lection, la navigation et la modification des blocs. Basculez entre le mode s\u00e9lection et le mode modification en appuyant sur \u00c9chap et Entr\u00e9e."],"Carousel view":["Mode carrousel"],"Next pattern":["Composition suivante"],"Previous pattern":["Composition pr\u00e9c\u00e9dente"],"Start blank":["Partir de z\u00e9ro"],"Apply duotone filter":["Appliquer un filtre duotone"],"Duotone":["Duotone"],"Page on front":["Page d\u2019accueil"],"Show on front":["Affichage en page d\u2019accueil"],"Logo":["Logo"],"Tagline":["Description"],"Highlights":["Accentuations"],"Shadows":["Ombres"],"Duotone: %s":["Duotone\u00a0: %s"],"Duotone code: %s":["Code de duotone\u00a0: %s"],"Active theme gradients.":["D\u00e9grad\u00e9s du th\u00e8me actif."],"Active theme font sizes.":["Tailles de police du th\u00e8me actif."],"Active theme color palette.":["Palette de couleurs de th\u00e8me actif."],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":["Taille de t\u00e9l\u00e9chargement maximale en octets autoris\u00e9e pour le site."],"Available image sizes.":["Tailles d\u2019image disponibles."],"Determines whether the image editing feature is enabled.":["D\u00e9termine si la fonction d\u2019\u00e9dition d\u2019image est activ\u00e9e."],"Available image dimensions.":["Tailles d\u2019images disponibles."],"Default size for images.":["Taille par d\u00e9faut des images."],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":["D\u00e9termine si les param\u00e8tres r\u00e9gionaux actuels sont de droite \u00e0 gauche (RTL)."],"Enables custom units.":["Active les unit\u00e9s personnalis\u00e9es."],"Enables custom spacing.":["Active l\u2019espacement personnalis\u00e9."],"Enables custom line height.":["Active la hauteur de ligne personnalis\u00e9e."],"Disables custom font size.":["D\u00e9sactive la taille de police personnalis\u00e9e."],"Disables custom colors.":["D\u00e9sactive les couleurs personnalis\u00e9es."],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":["Retourne toutes les cat\u00e9gories des types de blocs qui seront affich\u00e9es dans l\u2019\u00e9diteur de blocs."],"List of allowed mime types and file extensions.":["Liste des types mime et des extensions de fichier autoris\u00e9s."],"List of allowed block types.":["Liste des types de blocs autoris\u00e9s."],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":["Activer ou d\u00e9sactiver les alignements grande largeur et\/ou pleine largeur."],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":["Types de widgets \u00e0 masquer de l\u2019ancien bloc widget."],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":["Activer\/d\u00e9sactiver la prise en charge de la mise en page dans les blocs conteneurs."],"Editor styles":["Styles de l\u2019\u00e9diteur"],"Enables experimental Site Editor blocks":[],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":["D\u00e9sol\u00e9, vous n\u2019avez pas l\u2019autorisation d\u2019afficher les r\u00e9glages de l\u2019\u00e9diteur de blocs."],"Patterns list":["Liste des compositions"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Utilisez les fl\u00e8ches gauche et droite du clavier pour vous d\u00e9placer dans les blocs"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personnalisez la largeur de tous les \u00e9l\u00e9ments assign\u00e9s aux colonnes centrales ou larges."],"Wide":["Large"],"Layout":["Mise en page"],"Dotted":["Pointill\u00e9"],"Dashed":["Tiret"],"Add new page":[],"Close inserter":["Fermer l\u2019outil d\u2019insertion"],"Customizing":["Personnalisation"],"Widget types":["Types de widget"],"Custom Template":["Mod\u00e8le personnalis\u00e9"],"Create custom template":["Cr\u00e9er un mod\u00e8le personnalis\u00e9"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Le mod\u00e8le personnalis\u00e9 est cr\u00e9\u00e9. Vous \u00eates dans le mode d\u2019\u00e9dition du mod\u00e8le."],"Term Description":["Description du terme"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":["Affiche la description des cat\u00e9gories, des \u00e9tiquettes et des taxonomies personnalis\u00e9es lors de l\u2019affichage d\u2019une archive."],"block title\u0004Term Description":["Description du terme"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloc de lien vers les commentaires d\u2019une publication : publication introuvable."],"%s comment":["%s commentaire","%s commentaires"],"No comments":["Aucun commentaire"],"block title\u0004Comments Link":[],"Provided type is not supported.":["Le type fournit n\u2019est pas pris en charge."],"Archive title":["Titre de l\u2019archive"],"Display the archive title based on the queried object.":["Afficher le titre de l\u2019archive bas\u00e9 sur l\u2019objet recherch\u00e9."],"Archive Title":["Titre de l\u2019archive"],"Click plus to add":["Cliquez sur \u00ab plus \u00bb pour en ajouter"],"Log out":["Se d\u00e9connecter"],"Redirect to current URL":["Rediriger vers l\u2019URL actuelle"],"Display login as form":["Afficher la connexion via un formulaire"],"block title\u0004Login\/out":["Connexion\/d\u00e9connexion"],"Widget is missing.":["Widget manquant."],"Legacy Widget Preview":["Aper\u00e7u de l\u2019ancien widget"],"Select widget":["S\u00e9lectionner le widget"],"block title\u0004Custom Link":["Lien personnalis\u00e9"],"Embed of %s.":["Contenu embarqu\u00e9 %s."],"PDF embed":["PDF embarqu\u00e9"],"Embed of the selected PDF file.":["Contenu embarqu\u00e9 depuis le fichier PDF s\u00e9lectionn\u00e9."],"Copied URL to clipboard.":["URL copi\u00e9e dans le presse-papiers."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Remarque\u00a0: la plupart des navigateurs pour t\u00e9l\u00e9phone et tablette n\u2019affichent pas les PDF embarqu\u00e9s."],"Show inline embed":["Afficher le contenu embarqu\u00e9 en ligne"],"PDF settings":["R\u00e9glages PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Add citation":["Ajouter une citation"],"Add quote":["Ajouter une citation"],"Add caption":["Ajouter une l\u00e9gende"],"Type \/ to choose a block":["Saisir \/ pour choisir un bloc"],"%1$s. There is %2$d event":[],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Manage with live preview":["G\u00e9rer avec l\u2019aper\u00e7u en direct"],"Move to widget area":["D\u00e9placer vers la zone des widgets"],"Border color":["Couleur de bordure"],"Border width":["Largeur de bordure"],"Border":["Bordure"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Ouvrir\/fermer l\u2019outil d\u2019insertion de blocs"],"Clear customizations":["Effacer les personnalisations"],"Template revert failed. Please reload.":["Le mod\u00e8le n\u2019a pas pu \u00eatre r\u00e9tabli. Veuillez recharger votre page."],"Template reverted.":["Le mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 r\u00e9tabli."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue. Veuillez recharger."],"This template is not revertable.":["Ce mod\u00e8le ne peut pas \u00eatre r\u00e9tabli."],"A link to a post format":["Un lien vers un format d\u2019article"],"Post Format Link":["Lien vers un format d\u2019article"],"This content is password protected.":["Ce contenu est prot\u00e9g\u00e9 par un mot de passe."],"%1$s: %2$s":["%1$s\u00a0: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":["%1$s commentaire<span class=\"screen-reader-text\"> sur %2$s<\/span>","%1$s commentaires<span class=\"screen-reader-text\"> sur %2$s<\/span>"],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":["Aucun commentaire<span class=\"screen-reader-text\"> sur %s<\/span>"],"Page title":[],"Grid":["Grille"],"Template name\u0004Single Posts":[],"Default based on area (%s)":["Par d\u00e9faut en fonction de la zone (%s)"],"Area":["Zone"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Lien d\u2019exemple"],"Select tag":["S\u00e9lectionner une \u00e9tiquette"],"Select category":["S\u00e9lectionner une cat\u00e9gorie"],"Select page":["S\u00e9lectionner une page"],"Select post":["S\u00e9lectionner un article"],"Select a block to install and add it to your post.":["S\u00e9lectionnez un bloc \u00e0 installer et ajoutez-le \u00e0 votre publication."],"Available to install":["Disponible pour l\u2019installation"],"No results available from your installed blocks.":["Aucun r\u00e9sultat disponible \u00e0 partir de vos blocs install\u00e9s."],"%d additional block is available to install.":["%d bloc suppl\u00e9mentaire est disponible pour l\u2019installation.","%d blocs suppl\u00e9mentaires sont disponibles pour l\u2019installation."],"Blocks available for install":["Blocs disponibles pour l\u2019installation"],"Install block":["Installer un bloc"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["%1$s <span>par %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["Installation\u2026"],"Installed!":["Install\u00e9\u00a0!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["Installer %1$s. %2$s \u00e9toile et %3$s avis.","Installer %1$s. %2$s \u00e9toiles et %3$s avis."],"Try reloading the page.":["Essayez de recharger la page."],"Block %s installed and added.":["Bloc %s install\u00e9 et ajout\u00e9."],"Invalid item":["\u00c9l\u00e9ment non valide"],"Switch to '%s'":["Changer pour \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"List View":["Vue en liste"],"Template name\u0004Taxonomy":["Taxonomie"],"Template part created.":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9."],"Template (selected)":["Mod\u00e8le (s\u00e9lectionn\u00e9)"],"Search for blocks and patterns":["Recherchez des blocs et des compositions"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Si vous avez saisi un libell\u00e9 personnalis\u00e9, il sera ajout\u00e9 avant le titre."],"Display the title as a link":["Afficher le titre sous forme de lien"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Affiche le lien de l\u2019article qui pr\u00e9c\u00e8de l\u2019article actuel."],"Previous post":["Article pr\u00e9c\u00e9dent"],"Displays the post link that follows the current post.":["Affiche le lien de l\u2019article qui suit l\u2019article actuel."],"Next post":["Article suivant"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["Modifie les diff\u00e9rentes zones de votre site en g\u00e9n\u00e9ral, comme l\u2019en-t\u00eate, le pied de page, la colonne lat\u00e9rale\u2026 ou cr\u00e9er une nouvelle zone de z\u00e9ro."],"block title\u0004Page List":["Liste des pages"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Votre site ne contient aucune publication, aussi il n\u2019y a rien \u00e0 afficher ici pour le moment."],"Select %s":["S\u00e9lectionner %s"],"label for previous post link\u0004Previous":["Pr\u00e9c\u00e9dent"],"label for next post link\u0004Next":["Suivant"],"An example title":["Un exemple de titre"],"Previous page link":["Lien vers la page pr\u00e9c\u00e9dente"],"Previous Page":["Page pr\u00e9c\u00e9dente"],"block title\u0004Comments Page Numbers":[],"Next page link":["Lien vers la page suivante"],"Next Page":["Page suivante"],"Max page to show":["Nombre maximal de pages \u00e0 afficher"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limiter les pages \u00e0 afficher, m\u00eame si la requ\u00eate dispose de plus de r\u00e9sultats. Pour afficher toutes les pages, saisir 0 (z\u00e9ro)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 ou n\u2019est pas disponible\u00a0: %s"],"Icon color":["Couleur de l\u2019ic\u00f4ne"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Le bloc ne peut \u00eatre rendu \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de lui-m\u00eame."],"Indent":["Indenter"],"Outdent":["D\u00e9sindenter"],"Ordered":["Tri\u00e9"],"Unordered":["Non tri\u00e9"],"Space between items":["Espace entre les \u00e9l\u00e9ments"],"Add Media":["Ajouter un m\u00e9dia"],"Add text over image":["Ajouter du texte au-dessus de l\u2019image"],"Drag":["Glisser"],"Add an anchor":["Ajouter une ancre"],"Align":["Alignement"],"Additional":["Autres"],"Panels":["Panneaux"],"Display block breadcrumbs":["Afficher le fil d\u2019ariane des blocs"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Affiche le fil d\u2019ariane en bas de l\u2019\u00e9diteur."],"The pattern category slugs.":["Les slugs de la cat\u00e9gorie de la composition."],"The pattern content.":["Le contenu de la composition."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["Une erreur impr\u00e9vue est survenue. Un probl\u00e8me de connexion \u00e0 WordPress.org ou avec la configuration de votre serveur peut en \u00eatre la cause. Si cette erreur se reproduit, vous pouvez essayer de demander de l\u2019aide sur le <a href=\"%s\">forum d\u2019entraide de WPFR<\/a>."],"[block rendering halted]":["[rendu du bloc interrompu]"],"block title\u0004Post Terms":["\u00c9tiquettes de publication"],"block title\u0004Featured Image":[],"block title\u0004Comments Form":[],"block title\u0004Comments Count":[],"block title\u0004Comment Date":["Date du commentaire"],"block title\u0004Comment Content":["Contenu du commentaire"],"block title\u0004Comment Author":["Auteur ou autrice du commentaire"],"block title\u0004Post Comment":["Commentaire de la publication"],"block title\u0004Query Loop":["Boucle de requ\u00eate"],"block title\u0004Template Part":["\u00c9l\u00e9ment de mod\u00e8le"],"Untitled Template Part":["\u00c9l\u00e9ment de mod\u00e8le sans titre"],"block title\u0004Site Title":["Titre du Site"],"block title\u0004Site Tagline":["Description du site"],"block title\u0004Site Logo":["Logo du site"],"block title\u0004Social Icon":["Ic\u00f4ne de r\u00e9seau social"],"block title\u0004Social Icons":["Ic\u00f4nes de r\u00e9seaux sociaux"],"block title\u0004Tag Cloud":["Nuage d\u2019\u00e9tiquettes"],"block title\u0004Video":["Vid\u00e9o"],"block title\u0004Verse":["Couplet"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Colonnes de texte (obsol\u00e8te)"],"block title\u0004Table":["Tableau"],"block title\u0004Spacer":["Espacement"],"block title\u0004Shortcode":["Code court "],"block title\u0004Separator":["S\u00e9parateur"],"block title\u0004Group":["Groupe"],"block title\u0004Search":["Recherche"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Citation en exergue"],"block title\u0004Preformatted":["Pr\u00e9format\u00e9"],"block title\u0004Page Break":["Saut de page"],"block title\u0004More":["Lire la suite"],"block title\u0004Unsupported":["Non pris en charge"],"block title\u0004List":["Liste"],"block title\u0004Latest Posts":["Derniers articles"],"block title\u0004Latest Comments":["Derniers commentaires"],"block title\u0004Navigation":["Navigation"],"block title\u0004Media & Text":["M\u00e9dia & texte"],"block title\u0004Custom HTML":["HTML personnalis\u00e9"],"block title\u0004File":["Fichier"],"block title\u0004Cover":["Banni\u00e8re"],"block title\u0004Column":["Colonne"],"block title\u0004Columns":["Colonnes"],"block title\u0004Code":["Code"],"block title\u0004Calendar":["Calendrier"],"block title\u0004Buttons":["Boutons"],"block title\u0004Button":["Bouton"],"block title\u0004Audio":["Audio"],"block title\u0004Archives":["Archives"],"block title\u0004Gallery":["Galerie"],"block title\u0004Quote":["Citation"],"block title\u0004Heading":["Titre"],"block title\u0004Image":["Image"],"block title\u0004Paragraph":["Paragraphe"],"Editor canvas":["Cadre de l\u2019\u00e9diteur"],"Select unit":["S\u00e9lectionner une unit\u00e9"],"The id of a template":["L\u2019ID du mod\u00e8le."],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Aligner en bas"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Aligner au milieu"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Aligner en haut"],"Capitalize":["Passer en majuscules"],"Lowercase":["Minuscules"],"Uppercase":["Majuscules"],"Post author byline text":["Texte de mention de l\u2019auteur\/autrice"],"Default (<div>)":["Par d\u00e9faut (<div>)"],"HTML element":["\u00c9l\u00e9ment HTML"],"Write site title\u2026":["Indiquer le titre du site\u2026"],"Site title text":["Texte du titre du site"],"Write site tagline\u2026":["\u00c9crivez un slogan de site\u2026"],"Site tagline text":["Texte du slogan de site"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Le chant de la grive des bois \u00e0 Central Park, New York."],"Video caption text":["Texte de l\u00e9gende de vid\u00e9o"],"Write verse\u2026":["\u00c9crivez un couplet\u2026"],"Verse text":["Texte du couplet"],"Column %d text":["Texte de la colonne %d"],"Table caption text":["Texte de la l\u00e9gende du tableau"],"Footer cell text":["Texte de la cellule de pied de page"],"Body cell text":["Texte de la cellule du corps"],"Header cell text":["Texte des cellules d\u2019en-t\u00eate"],"Shortcode text":["Texte de code court"],"Pullquote citation text":["Texte de la citation en exergue"],"Pullquote text":["Texte de la citation"],"Preformatted text":["Texte pr\u00e9format\u00e9"],"List text":["Texte de la liste"],"Navigation link text":["Texte du lien de navigation"],"Start empty":["Commencer vide"],"Download button text":["Texte du bouton de t\u00e9l\u00e9chargement"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Audio caption text":["Texte de l\u00e9gende de l\u2018audio"],"Gallery caption text":["Texte de l\u00e9gende de galerie"],"Heading text":["Texte du titre"],"Image caption text":["Texte de la l\u00e9gende de l\u2019image"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Modification du mod\u00e8le. Les modifications apport\u00e9es ici affectent toutes les publications qui utilisent le mod\u00e8le."],"Add template: %s":["Ajouter un mod\u00e8le\u00a0: %s"],"To show a comment, input the comment ID.":["Pour afficher un commentaire, saisissez l\u2019ID du commentaire."],"No Title":["Aucun titre"],"Image, Date, & Title":["Image, date et titre"],"Title & Date":["Titre et date"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Affichez une liste de vos publications les plus r\u00e9centes, \u00e0 l\u2019exclusion des publications \u00e9pingl\u00e9es."],"Posts List":["Listes des publications"],"Toggle full height":["Permuter sur toute la hauteur"],"Font weight":["Graisse de la police"],"Font style":["Style de police"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Th\u00e8mes"],"Template name\u0004Tag Archives":[],"Template name\u0004Date Archives":[],"Template name\u0004Category Archives":[],"Template name\u0004Author Archives":[],"Template name\u0004Pages":[],"Keyword":["Mot-cl\u00e9"],"Filters":["Filtres"],"Viewport height (vh)":["Hauteur de la fen\u00eatre (vh)"],"Viewport width (vw)":["Largeur de la fen\u00eatre (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Par rapport \u00e0 la taille de police racine (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Par rapport \u00e0 la taille de police parente (em)"],"Pixels (px)":["Pixels (px)"],"Percentage (%)":["Pourcentage (%)"],"Button width":["Largeur du bouton"],"Width settings":["R\u00e9glages de la largeur"],"Keyboard input":["Saisie au clavier"],"Transform to variation":["Transformer en variation"],"Font family":["Famille de police"],"Letter case":["Casse"],"Decoration":["D\u00e9coration"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Les couleurs personnalis\u00e9es sont vides\u00a0! Ajouter quelques couleurs pour votre propre palette."],"Close search":["Fermer la recherche"],"Search in %s":["Rechercher dans %s"],"Title, Date, & Excerpt":["Titre, date et extrait"],"Title & Excerpt":["Titre et extrait"],"Sticky posts":["Articles \u00e9pingl\u00e9s"],"Only":["Uniquement"],"Exclude":["Exclure"],"Include":["Inclure"],"Loading \u2026":["Chargement\u2026"],"Detach blocks from template part":["D\u00e9tacher les blocs de la partie de mod\u00e8le"],"Template name\u0004Search Results":["R\u00e9sultats de recherche"],"Template name\u0004Front Page":["Page d\u2019accueil"],"Color palettes":["Palette de couleurs"],"Remove color":["Retirer la couleur"],"Color name":["Nom de la couleur"],"Add extra areas to the editor.":["Ajoutez des zones suppl\u00e9mentaires \u00e0 l\u2019\u00e9diteur."],"Choose what displays in the panel.":["Choisir ce qui s\u2019affiche dans le panneau."],"Use theme styles":["Utiliser les styles du th\u00e8me"],"Make the editor look like your theme.":["Faire ressembler l\u2019\u00e9diteur \u00e0 votre th\u00e8me."],"Highlights the current block and fades other content.":["Met en \u00e9vidence le bloc actuel et estompe les autres contenus."],"Appearance":["Apparence"],"Contain text cursor inside block":["Contenir le curseur de texte \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bloc actif."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Aide les lecteurs d\u2019\u00e9cran en emp\u00eachant le curseur de texte de laisser des blocs."],"Show most used blocks":["Afficher les blocs les plus utilis\u00e9s"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Place les blocs les plus fr\u00e9quents dans la biblioth\u00e8que de blocs."],"Include pre-publish checklist":["Inclure la liste de contr\u00f4le de pr\u00e9-publication"],"Preferences":["Pr\u00e9f\u00e9rences"],"Widgets settings":["R\u00e9glages du widget"],"Widgets and blocks":["Widgets et blocs"],"Widgets top bar":["Barre sup\u00e9rieure des widgets"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Votre th\u00e8me ne contient pas d\u2019emplacement de widget."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Les blocs de cette zone de widgets ne seront pas affich\u00e9s sur votre site."],"Could not save the following widgets: %s.":["Impossible d\u2019enregistrer les widgets suivants\u00a0: %s."],"There was an error. %s":["Il y avait une erreur. %s"],"Items per Page":["\u00c9l\u00e9ments par page"],"Add tracks":["Ajouter des pistes"],"Remove track":["Retirer la piste"],"English":["Anglais"],"Kind":["Enfant"],"Language tag (en, fr, etc.)":["\u00c9tiquette de langue (en, fr, etc.)"],"Source language":["Langue originelle"],"Title of track":["Titre de la piste"],"Label":["Libell\u00e9"],"Edit track":["Modifier la piste"],"Text tracks":["Pistes textuelles"],"Edit %s":["Modifier %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Les pistes peuvent \u00eatre des sous-titres, des l\u00e9gendes, des chapitres ou des descriptions. Ils contribuent \u00e0 rendre votre contenu plus accessible \u00e0 un plus large \u00e9ventail d\u2019utilisateurs et utilisatrices."],"Chapters":["Chapitres"],"Descriptions":["Descriptions"],"Captions":["L\u00e9gendes"],"Subtitles":["Sous-titres"],"Repeated background":["Arri\u00e8re-plan r\u00e9p\u00e9t\u00e9"],"One column":["Une colonne"],"100":["100"],"Reset to defaults":["R\u00e9initialiser les options par d\u00e9faut"],"Item selected.":["\u00c9l\u00e9ment s\u00e9lectionn\u00e9."],"Show more settings":["Afficher plus de r\u00e9glages"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["Votre site n\u2019est pas compatible avec le bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb. Vous pouvez essayer de tout de m\u00eame installer ce bloc tel quel ou le supprimer."],"Make title a link":["Cr\u00e9er un lien sur le titre"],"Open links in new tab":["Ouvrir les liens dans un nouvel onglet"],"\u201cRead more\u201d link text":[],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["L\u2019image courante n\u2019a pas de texte alternatif. Le nom de fichier est\u00a0: %s"],"Current image: %s":["Image courante\u00a0: %s"],"link color":["Couleur du lien"],"Show button text labels":["Afficher les libell\u00e9s texte des boutons"],"Delete menu":["Supprimer le menu"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Votre site ne prend pas en charge le bloc %s. Vous pouvez essayer de l\u2019installer, de le convertir en bloc de HTML personnalis\u00e9 ou de le retirer compl\u00e8tement."],"Install %s":["Installer %s"],"Percentage Width":["Largeur en pourcentage"],"Display Settings":["R\u00e9glages de l\u2019affichage"],"Use button with icon":["Utiliser un bouton avec une ic\u00f4ne"],"Button inside":["Int\u00e9rieur du bouton"],"Button outside":["Ext\u00e9rieur du bouton"],"No button":["Aucun bouton"],"Change button position":["Changer la position du bouton"],"Toggle search label":["Permuter le libell\u00e9 de recherche"],"Details":["D\u00e9tails"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lin\u00e9aire"],"Saving\u2026":["Enregistrement\u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Cr\u00e9er\u00a0: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Rechercher des compositions"],"Term items not found.":["\u00c9l\u00e9ment de terme introuvable."],"Anonymous":["Anonyme"],"Post Comment":["Commentaire de l\u2019article"],"Add link to featured image":["Ajouter un lien \u00e0 l\u2019image mise en avant"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Cr\u00e9er un article\u00a0: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Caract\u00e8res"],"Widgets saved.":["Widgets enregistr\u00e9s."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Composition de bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb ins\u00e9r\u00e9e."],"Find out more":["En savoir plus"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":[],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloc de compteur de commentaires\u00a0: publication non trouv\u00e9e."],"Insert column after":["Ins\u00e9rer une colonne apr\u00e8s"],"Insert column before":["Ins\u00e9rer une colonne avant"],"Insert row after":["Ins\u00e9rer une ligne apr\u00e8s"],"Insert row before":["Ins\u00e9rer une ligne avant"],"Description":["Description"],"Contact us":["Contactez-nous"],"Image width":["Largeur d\u2019image"],"Site Icon":["Ic\u00f4ne du site"],"Open the block list view.":["Ouvrir la vue en liste des blocs."],"Base":["Base"],"Author":["Auteur"],"Media preview":["Aper\u00e7u du m\u00e9dia"],"Coordinated Universal Time":["Temps universel coordonn\u00e9"],"Site logo.":["Logo du site."],"Edit gallery image":["Modifier la galerie d\u2019images"],"Upload external image":["T\u00e9l\u00e9verser une image externe"],"Image uploaded.":["Image t\u00e9l\u00e9vers\u00e9e."],"Could not edit image. %s":["Impossible de modifier l\u2019image. %s"],"Original":["Original"],"Move the selected block(s) down.":["D\u00e9placer le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s vers le bas."],"Move the selected block(s) up.":["D\u00e9placer le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s vers le haut."],"Move to":["D\u00e9placer vers"],"Browse all":["Tout parcourir"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Tout parcourir\u00a0: cela ouvrira l\u2019outil d\u2019insertion principal dans la barre d\u2019outils de l\u2019\u00e9diteur."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utilisez la touche de tabulation et les fl\u00e8ches pour choisir un nouvel emplacement de bloc. Utilisez les fl\u00e8ches gauche et droite pour vous d\u00e9placer entre les niveaux d\u2019imbrications. Une fois qu\u2019un emplacement est s\u00e9lectionn\u00e9, appuyez sur la touche entr\u00e9e ou espace pour d\u00e9placer le bloc."],"Reset search":["R\u00e9initialiser la recherche"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Erreur lors de l\u2019installation du bloc. Vous pouvez recharger la page et r\u00e9essayer."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Ce bloc est d\u00e9j\u00e0 install\u00e9. Essayez de recharger la page."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Erreur lors de l\u2019enregistrement du bloc. Essayez de recharger la page."],"Button only":[],"Name":["Nom"],"Template Part \"%s\" inserted.":["La partie de mod\u00e8le \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 ins\u00e9r\u00e9e."],"Display author name":["Afficher le nom de l\u2019auteur"],"Crop":["Recadrer"],"Rotate":["Pivoter"],"Zoom":["Zoomer"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portrait"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Paysage"],"Aspect Ratio":["Rapport hauteur\/largeur"],"The following block has been added to your site.":["Le bloc suivant a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 \u00e0 votre site.","Les blocs suivants ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 \u00e0 votre site."],"Added: %d block":["Ajout\u00e9\u00a0: bloc %d","Ajout\u00e9s : blocs %d"],"An error occurred.":["Une erreur est survenue."],"Box Control":["Contr\u00f4le de la bo\u00eete"],"Mixed":["Mixte"],"Right":["Droite"],"Left":["Gauche"],"Bottom":["Bas"],"Top":["Haut"],"Image size presets":["Pr\u00e9r\u00e9glages de taille d\u2019image"],"A tip for using the block editor":["Une astuce pour utiliser l\u2019\u00e9diteur de blocs"],"%d block added.":["Bloc %d ajout\u00e9.","Blocs %d ajout\u00e9s."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Vous \u00eates actuellement dans le mode navigation. Utilisez la touche de tabulation et les fl\u00e8ches pour naviguer. Utilisez les fl\u00e8ches gauche et droite pour vous d\u00e9placer entre les niveaux d\u2019imbrications. Pour quitter le mode navigation et modifier le bloc s\u00e9lectionn\u00e9, appuyez sur la touche entr\u00e9e."],"Padding":["Marge interne"],"%s (selected)":["%s (s\u00e9lectionn\u00e9)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Les zones de widgets sont des parties g\u00e9n\u00e9rales de la mise en page de votre site qui peuvent accepter des blocs. Elles varient selon le th\u00e8me mais typiquement, on les retrouvera dans des endroits comme votre colonne lat\u00e9rale ou le pied de page."],"The pattern title, in human readable format.":["Le titre du bloc, dans un format lisible par les humains."],"Design":["Conception"],"Text":["Texte"],"by %s":["par %s"],"Alignment Matrix Control":["Contr\u00f4le de la matrice d\u2019alignement"],"Bottom Right":["En bas \u00e0 droite"],"Bottom Center":["En bas au centre"],"Bottom Left":["En bas \u00e0 gauche"],"Center Right":["Au milieu \u00e0 droite"],"Center Left":["Au milieu \u00e0 gauche"],"Top Right":["En haut \u00e0 droite"],"Top Center":["En haut au centre"],"Top Left":["En haut \u00e0 gauche"],"Open Navigation":[],"Menu name":["Nom du menu"],"Widget areas":["Zone de widgets"],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloc d\u00e9plac\u00e9 dans le presse-papier.","%d blocs d\u00e9plac\u00e9s dans le presse-papier."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloc copi\u00e9 dans le presse-papier.","%d blocs copi\u00e9s dans le presse-papier."],"Moved \"%s\" to clipboard.":[" \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb d\u00e9plac\u00e9 dans le presse-papier."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb copi\u00e9 dans le presse-papier."],"Block navigation structure":["Structure du bloc de navigation"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloc %1$d sur %2$d, niveau %3$d"],"Change matrix alignment":["Modifier l\u2019alignement matriciel"],"Notifications":["Notifications"],"Are you ready to save?":["\u00cates-vous pr\u00eat\u00b7e \u00e0 enregistrer\u00a0?"],"Template parts":[],"Offset":["D\u00e9calage"],"Number of tags":["Nombre d\u2019\u00e9tiquettes"],"Posts per page":[],"A widget area container.":["Une zone de widget."],"Widget Area":["Zone de widgets"],"Change content position":["Changer la position du contenu"],"Pages":["Pages"],"Uncategorized":["Non class\u00e9"],"Block pattern category\u0004Testimonials":[],"Block pattern category\u0004Featured":[],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galerie"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Boutons"],"Block pattern category\u0004Posts":[],"Block pattern category\u0004Text":[],"Block pattern categories":[],"Open save panel":["Ouvrir le panneau d\u2019enregistrement"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Confirmez-vous vouloir supprimer ce menu de navigation\u00a0?"],"Write byline\u2026":["\u00c9crire une signature\u2026"],"Show bio":["Afficher la bio"],"Avatar size":["Taille de l\u2019avatar"],"Show avatar":["Afficher l\u2019avatar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Ce nombre de colonnes d\u00e9passe le nombre recommand\u00e9 et pourrait provoquer une rupture visuelle."],"Search results":["R\u00e9sultats de recherche"],"White":["Blanc"],"Black":["Noir"],"Superscript":["Exposant"],"Subscript":["Indice"],"Patterns":["Compositions"],"Block Library":["Biblioth\u00e8que de bloc"],"Browser default":["Navigateur par d\u00e9faut"],"Minimum height of cover":["Hauteur minimale de la banni\u00e8re"],"%1$s Block. Row %2$d":["Bloc %1$s. Ligne %2$d"],"Typography":["Typographie"],"Line height":["Hauteur de ligne"],"Content":["Contenu"],"Header":["En-t\u00eate"],"Toggle fullscreen mode.":["Permuter en mode plein \u00e9cran."],"Menu Location":["Emplacement du menu"],"Menu":["Menu"],"Contact":["Contact"],"About":["\u00c0 propos"],"Home":["Accueil"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["URL du m\u00e9dia actuel\u00a0:"],"Block variations":["Variations du bloc"],"Preview in new tab":["Pr\u00e9visualiser dans un nouvel onglet"],"Sort collection by post attribute.":[],"Order sort attribute ascending or descending.":["Le param\u00e8tre order trie les attributs dans l\u2019ordre croissant ou d\u00e9croissant."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["D\u00e9sol\u00e9, vous n\u2019\u00eates pas autoris\u00e9 \u00e0 modifier ce type de publication."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d \u00e0 la position %3$d \u00e0 gauche"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d \u00e0 la position %3$d en bas"],"User":["Compte"],"Widget Areas":["Zones de widget"],"Post Type":["Type de publication"],"Site":["Site"],"Block Patterns":["Mod\u00e8les de blocs"],"Link to %s":["Lier \u00e0 %s"],"Type":["Type"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Le bloc %1$s est au d\u00e9but du contenu et ne peut \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 gauche"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Le bloc %1$s est au d\u00e9but du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 plus haut"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Le bloc %1$s est \u00e0 la fin du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 gauche"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Le bloc %1$s est \u00e0 la fin du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 plus bas"],"Creating":["Cr\u00e9ation"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Une erreur inconnue est survenue durant la cr\u00e9ation. Veuillez r\u00e9essayer."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Nouvelle page\u00a0: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Changer un type de bloc en cliquant sur l\u2019ic\u00f4ne de bloc sur la barre d\u2019outils."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["D\u00e9placez les fichiers dans l\u2019\u00e9diteur pour automatiquement ins\u00e9rer des blocs de m\u00e9dia."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["D\u00e9sindenter une liste en appuyant sur la touche <kbd>retour arri\u00e8re<\/kbd> en d\u00e9but de ligne."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Indenter une liste en appuyant sur la touche <kbd>espace<\/kbd> en d\u00e9but de ligne."],"Solid":["Solide"],"Open document settings":["Ouvrir les r\u00e9glages du document"],"Open block settings":["Ouvrir les r\u00e9glages du bloc"],"Desktop":["Ordinateur de bureau"],"Mobile":["Mobile"],"Tablet":["Tablette"],"Show link on new line":["Afficher le lien sur une nouvelle ligne"],"Date format":["Format de date"],"Change Date":["Changer la date"],"Social Icon":["Ic\u00f4ne sociale"],"block keyword\u0004links":["liens"],"Select poster image":["S\u00e9lectionner une image de banni\u00e8re"],"Image alignment":["Alignement de l\u2019image"],"Display featured image":["Afficher l\u2019image mise en avant"],"Post content":["Contenu de la publication"],"Media file":["Fichier m\u00e9dia"],"text color":["Couleur du texte"],"Embed a TikTok video.":["Embarquer une vid\u00e9o TikTok."],"survey":["enqu\u00eate"],"social":["social"],"Loading\u2026":[],"Customized":[],"Add template":["Ajouter un mod\u00e8le"],"Global Styles":["Styles globaux"],"Display settings":["R\u00e9glages d\u2019affichage"],"Choose variation":["Choisir une variante"],"Angle":["Angle"],"%s Block":["%s bloc"],"%1$s Block. %2$s":["%1$s bloc. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["Bloc %1$s. Colonne %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["%1$s bloc. Colonne %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["%1$s bloc. Ligne %2$d. %3$s"],"Post Date":["Date de la publication"],"Post Author":["Auteur de la publication"],"Choose":["Choisir"],"Theme":["Th\u00e8me"],"Footer label":["Libell\u00e9 du pied de page"],"Header label":["Libell\u00e9 de l\u2019en-t\u00eate"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["La description sera affich\u00e9e dans le menu si le th\u00e8me actuel la prend en charge."],"Level %1$s. %2$s":["Niveau %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niveau %s. Vide."],"Empty":["Vide"],"Search results for \"%s\"":["R\u00e9sultats de recherche pour \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Multiple selected blocks":["Multiples blocs s\u00e9lectionn\u00e9s"],"By %s":["Par %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["D\u00e9crivez bri\u00e8vement le lien pour aider les utilisateurs et utilisatrices de lecteurs d\u2019\u00e9crans."],"Link label":["Libell\u00e9 du lien"],"%s label":["Libell\u00e9 %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAIBLES LUEURS DE L\u2019AUBE - 1940 (MINIATURE)\nLa fen\u00eatre, tr\u00e8s petite au loin, est illumin\u00e9e.\nTout autour, l\u2019\u00e9cran presque totalement noir. \u00c0 pr\u00e9sent, tandis que la cam\u00e9ra se d\u00e9place lentement vers la fen\u00eatre qui est presque un timbre-poste dans le cadre, d\u2019autres formes apparaissent\u00a0;"],"Full post":["Publication compl\u00e8te"],"Show:":["Afficher\u00a0:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Boutons"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"Image size":["Taille de l\u2019image"],"Here's a detailed guide.":["Voici un guide d\u00e9taill\u00e9."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Vous d\u00e9couvrez l\u2019\u00e9diteur de blocs\u00a0? Vous souhaitez en apprendre plus sur son utilisation\u00a0? "],"Learn how to use the block editor":["Apprenez comment utiliser l\u2019\u00e9diteur de blocs"],"Help":["Aide"],"Submit for Review\u2026":["Envoi pour relecture\u2026"],"Update\u2026":["Mise \u00e0 jour\u2026"],"Untitled":["Sans titre"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":["L\u2019\u00e9diteur inclut des fonctionnalit\u00e9s exp\u00e9rimentales qui sont utilisables tout au long de leur d\u00e9veloppement. S\u00e9lectionnez celles que vous souhaiteriez activer. Ces fonctionnalit\u00e9s vont probablement \u00eatre modifi\u00e9es, donc \u00e9vitez de les utiliser en production."],"Next":["Suivant"],"Previous":["Pr\u00e9c\u00e9dent"],"Finish":["Terminer"],"Page %1$d of %2$d":["Page %1$d sur %2$d"],"Guide controls":["Guider les contr\u00f4les"],"Remove Control Point":["Retirer le point de contr\u00f4le"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utiliser les touches gauche ou droite ou glisser puis d\u00e9posez avec la souris pour changer la position du d\u00e9grad\u00e9. Appuyez sur le bouton pour changer la couleur ou retirer le point de contr\u00f4le."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Point de contr\u00f4le du d\u00e9grad\u00e9 \u00e0 la position %1$s avec le code couleur %2$s."],"Open Media Library":["Ouvrir la m\u00e9diath\u00e8que"],"The media file has been replaced":["Le fichier m\u00e9dia a \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9."],"Replace":["Remplacer"],"Choose a pattern":["Choisir une composition"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Vous \u00eates actuellement en mode \u00e9dition. Pour revenir au mode navigation, appuyez sur \u00e9chap."],"You are probably offline.":["Vous \u00eates probablement hors ligne."],"Justify items right":["Justifier les \u00e9l\u00e9ments \u00e0 droite"],"Justify items center":["Justifier les \u00e9l\u00e9ments au centre"],"Justify items left":["Justifier les \u00e9l\u00e9ments \u00e0 gauche"],"Change items justification":["Modifier la justification des \u00e9l\u00e9ments"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":[],"ADD MEDIA":["AJOUTER UN M\u00c9DIA"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tous les blocs disponibles se trouvent dans la biblioth\u00e8que de blocs. Vous la retrouverez partout o\u00f9 vous verrez l\u2019ic\u00f4ne <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["D\u00e9couvrez la biblioth\u00e8que de blocs"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Chaque bloc vient avec ses propres jeux d\u2019options pour modifier des choses telles que la couleur, la taille ou encore l\u2019alignement. Ils s\u2019affichent automatiquement lorsqu\u2019un bloc est s\u00e9lectionn\u00e9."],"Make each block your own":["Faites de chaque bloc votre alli\u00e9"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["Dans l\u2019\u00e9diteur de WordPress, chaque paragraphe, image ou vid\u00e9o est pr\u00e9sent\u00e9e en tant qu\u2019un \u00ab\u00a0bloc\u00a0\u00bb de contenu distinct."],"Welcome to the block editor":["Bienvenue sur l\u2019\u00e9diteur de blocs"],"Get started":["Lancez-vous\u00a0!"],"inserter":["Outil d\u2019insertion"],"Welcome Guide":["Guide de bienvenue"],"Post Title":["Titre de la publication"],"Add submenu":["Ajouter un sous-menu"],"Add link":["Ajouter un lien"],"podcast":["podcast"],"All template parts":["Tous les \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"Template Part":["\u00c9l\u00e9ment de mod\u00e8le"],"Template Parts":["\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Du temps que r\u00e9gnait le Grand Pan,\n\tLes dieux prot\u00e9gaient les ivrognes\nDes tas de g\u00e9nies titubants\n\tAu nez rouge, \u00e0 la rouge trogne.\nD\u00e8s qu'un homme vidait les cruchons,\n\tQu'un sac \u00e0 vin faisait carousse\nIls venaient en bande \u00e0 ses trousses\n\tCompter les bouchons."],"Menu Item":["\u00c9l\u00e9ment de menu"],"Navigation":["Navigation"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(note\u00a0: plusieurs appareils et navigateurs n\u2019afficheront pas ce texte)"],"Describe the role of this image on the page.":["D\u00e9crivez le r\u00f4le de cette image sur la page."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Basculer entre l\u2019utilisation de la m\u00eame valeur pour toutes les tailles d\u2019\u00e9crans ou l\u2019utilisation d\u2019une valeur unique pour chaque taille."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utiliser le m\u00eame %s pour toutes les tailles d\u2019\u00e9crans."],"Large screens":["\u00c9crans larges"],"Medium screens":["\u00c9crans moyens"],"Small screens":["Petits \u00e9crans"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Contr\u00f4ler la propri\u00e9t\u00e9 %1$s pour les surfaces de fen\u00eatre %2$s."],"Currently selected":["Actuellement s\u00e9lectionn\u00e9"],"Search or type url":["Rechercher ou saisir une URL"],"Press ENTER to add this link":["Appuyer sur entr\u00e9e pour ajouter ce lien"],"Currently selected link settings":["R\u00e9glages du lien actuellement s\u00e9lectionn\u00e9"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Ajouter un bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Ajouter %s"],"%s block added":["Bloc %s ajout\u00e9"],"Extra Large":["Tr\u00e8s grand"],"Block breadcrumb":["Bloc de fil d\u2019Ariane"],"Editor footer":["\u00c9diteur de pied de page"],"Site Title":["Titre du site"],"Open Colors Selector":["Ouvrir le s\u00e9lecteur de couleurs"],"No templates found":[],"All templates":["Tous les mod\u00e8les"],"Template":["Mod\u00e8le"],"Gradient: %s":["D\u00e9grad\u00e9\u00a0: %s"],"Gradient code: %s":["Code de d\u00e9grad\u00e9\u00a0: %s"],"All content copied.":["Tout le contenu a \u00e9t\u00e9 copi\u00e9."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Le t\u00e9l\u00e9versement du m\u00e9dia a \u00e9chou\u00e9. S\u2019il s\u2019agit d\u2019une photo ou d\u2019une grande image, veuillez la redimensionner puis r\u00e9essayer."],"Gradient":["D\u00e9grad\u00e9"],"No Preview Available.":["Aucun aper\u00e7u disponible."],"Midnight":["Minuit"],"Electric grass":["Herbe \u00e9lectrique"],"Pale ocean":["Oc\u00e9an p\u00e2le"],"Luminous dusk":["Cr\u00e9puscule lumineux"],"Blush bordeaux":["Bordeaux rougissant"],"Blush light purple":["Violet clair rougissant"],"Cool to warm spectrum":["Spectre froid vers chaud"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris tr\u00e8s clair vers gris-cyan bleuissant"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Orange vif lumineux vers rouge lumineux"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ambre vif lumineux vers orange vif"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Vert-cyan clair vers vert-cyan vif"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Bleu-cyan vif vers violet vif"],"December 6, 2018":["6 d\u00e9cembre 2018"],"February 21, 2019":["21 f\u00e9vrier 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Date de sortie"],"Jazz Musician":["Musicien de jazz"],"Version":["Version"],"Six.":["Six."],"Five.":["Cinq."],"Four.":["Quatre."],"Three.":["Trois."],"Two.":["Deux."],"One.":["Un."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["L\u2019une des choses les plus difficiles \u00e0 faire dans le monde des technologies est de se r\u00e9inventer soi-m\u00eame."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Une plume donne au chapeau<br>Un air de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9<br>La chemin\u00e9e fume."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bienvenue dans le monde merveilleux des blocs\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrouille des neiges<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensions"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Appel \u00e0 l\u2019action"],"In quoting others, we cite ourselves.":["En citant les autres, nous nous citons nous-m\u00eames."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Luire, \u00f4 lac, dans ton beau miroir\u00a0!"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Dans un village de la Manche dont je ne veux pas me rappeler le nom, il n\u2019y a pas longtemps que vivait un de ces hidalgos qui ont lance au r\u00e2telier, vieille rondache, maigre haridelle et limier de chasse."],"Templates":["Mod\u00e8les"],"Add":["Ajouter"],"%s out of 5 stars":["%s sur 5 \u00e9toiles"],"Enter address":["Saisissez l\u2019adresse"],"Attachment page":["Page de fichier joint"],"Fill":["Remplir"],"Link rel":["Attribut \u00ab\u00a0Rel\u00a0\u00bb du lien"],"Border radius":["Rayon de bordure"],"Write gallery caption\u2026":["\u00c9crire la l\u00e9gende de la galerie\u2026"],"Restore the backup":["Restaurer\u00a0la\u00a0sauvegarde"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["La sauvegarde de cet article dans votre navigateur est diff\u00e9rente de la version ci-dessous."],"Reverse list numbering":["Inverser le num\u00e9rotage de la liste"],"Start value":["Valeur de d\u00e9part"],"Ordered list settings":["R\u00e9glages de liste ordonn\u00e9e"],"Clear Media":["Effacer le m\u00e9dia"],"Default Style":["Style\u00a0par d\u00e9faut"],"Not set":["Non d\u00e9fini"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Tandis que vous \u00e9crivez, vous pouvez utiliser la touche <kbd>\/<\/kbd> pour ins\u00e9rer rapidement de nouveaux blocs."],"Change column alignment":["Modifier l\u2019alignement des colonnes"],"Align column right":["Aligner la colonne \u00e0 droite"],"Align column center":["Centrer la colonne"],"Align column left":["Aligner la colonne \u00e0 gauche"],"Color":["Couleur"],"Vivid purple":["Violet \u00e9clatant"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Un rechargement de page est n\u00e9cessaire pour cette modification. Assurez-vous que votre contenu est enregistr\u00e9 avant de recharger."],"Display these keyboard shortcuts.":["Afficher ces raccourcis clavier."],"Experiments Settings":["R\u00e9glages exp\u00e9rimentaux"],"Experimental settings":["R\u00e9glages exp\u00e9rimentaux"],"Custom":["Personnalis\u00e9"],"Draft":["Brouillon"],"Learn more about anchors":["En savoir plus sur les ancres"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Saisissez un mot ou deux \u2014\u00a0sans utiliser d\u2019espace\u00a0\u2014 pour cr\u00e9er une adresse web unique \u2013\u00a0une ancre\u00a0\u2013 pour ce titre. Ensuite, vous pourrez cr\u00e9er des liens directement vers cette section de votre page."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier vid\u00e9o, choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que ou ajoutez-en un avec une URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier image, choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que ou ajoutez-en un avec une URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier son, choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que ou ajoutez-en un avec une URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier m\u00e9dia ou choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que."],"Skip":["Passer"],"Select a variation to start with.":["S\u00e9lectionnez une variation avec laquelle commencer."],"Title attribute":["Attribut du titre"],"Open in new tab":["Ouvrir dans un nouvel onglet"],"Move right":["D\u00e9placer \u00e0 droite"],"Move left":["D\u00e9placer \u00e0 gauche"],"Links":["Liens"],"menu":["menu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier ou choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que."],"Learn more about embeds":["En apprendre plus \u00e0 propos des contenus embarqu\u00e9s"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Collez un lien vers le contenu que vous souhaitez afficher sur votre site."],"Three columns; wide center column":["Trois colonnes\u00a0; colonne centrale large"],"Three columns; equal split":["Trois colonnes\u00a0; largeur \u00e9gale"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Deux colonnes\u00a0: deux tiers\/un tiers"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Deux colonnes\u00a0: un tiers\/deux tiers"],"Two columns; equal split":["Deux colonnes\u00a0; largeur \u00e9gale"],"Create Table":["Cr\u00e9er un tableau"],"Insert a table for sharing data.":["Ins\u00e9rer un tableau pour partager des donn\u00e9es."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":[],"verb\u0004Group":["Grouper"],"Separate with commas or the Enter key.":["S\u00e9parez avec une virgule ou avec la touche entr\u00e9e."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["S\u00e9parez avec une virgule, un espace, ou avec la touche entr\u00e9e."],"Separate multiple classes with spaces.":["Dans le cas de plusieurs classes, s\u00e9parez-les avec des espaces."],"Move image forward":["D\u00e9placer l\u2019image vers l\u2019avant"],"Move image backward":["D\u00e9placer l\u2019image vers l\u2019arri\u00e8re"],"Block rendered as empty.":["Bloc devenu vide."],"Inline code":["Code en ligne"],"Footer section":["Section de pied de page"],"Header section":["Section d\u2019en-t\u00eate"],"Sorting and filtering":["Tri et filtre"],"Column settings":["R\u00e9glages de colonne"],"Footer":["Pied de page"],"This color combination may be hard for people to read.":["Cette combinaison de couleurs risque d\u2019\u00eatre difficile \u00e0 lire."],"There is no poster image currently selected":["Il n\u2019y a actuellement aucune image de banni\u00e8re s\u00e9lectionn\u00e9e"],"The current poster image url is %s":["L\u2019URL de l\u2019image de banni\u00e8re actuelle est %s"],"Group":["Groupe"],"Crop image to fill entire column":["Recadrer l\u2019image pour remplir toute la colonne"],"Play inline":["Lancer directement"],"Describe the purpose of the image.":[],"Add a block":["Ajouter un bloc"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Modifier l\u2019alignement vertical"],"Legacy Widget":["Widget h\u00e9rit\u00e9"],"Select a legacy widget to display:":["S\u00e9lectionner un widget h\u00e9rit\u00e9 \u00e0 afficher\u00a0:"],"There are no widgets available.":["Il n\u2019y a pas de widget disponible."],"%s: Change block type or style":["%s\u00a0: modifier le type ou le style de bloc"],"Search Terms":["Rechercher des termes"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Les contenus embarqu\u00e9s depuis %s ne peuvent \u00eatre pr\u00e9visualis\u00e9s dans l\u2019\u00e9diteur."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Une erreur est survenue, ce qui signifie probablement que le flux est cass\u00e9. R\u00e9essayez plus tard."],"RSS Error:":["Erreur RSS\u00a0:"],"block style\u0004Default":["Par d\u00e9faut"],"Stick to the top of the blog":["\u00c9pingler en haut du blog"],"The last part of the URL.":["La derni\u00e8re partie de l\u2019URL."],"Fullscreen mode deactivated":["Mode plein \u00e9cran d\u00e9sactiv\u00e9"],"Fullscreen mode activated":["Mode plein \u00e9cran activ\u00e9"],"Spotlight mode deactivated":["Mode mise en lumi\u00e8re d\u00e9sactiv\u00e9"],"Spotlight mode activated":["Mode mise en lumi\u00e8re activ\u00e9"],"Top toolbar deactivated":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure d\u00e9sactiv\u00e9e"],"Top toolbar activated":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure activ\u00e9e"],"Back":["Retour"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"- Select -":["- S\u00e9lectionner -"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Search":["Recherche"],"Add button text\u2026":["Ajouter un texte au bouton\u2026"],"Button text":["Texte du bouton"],"Optional placeholder\u2026":["Texte indicatif facultatif\u2026"],"Optional placeholder text":["Texte indicatif facultatif"],"Add label\u2026":["Ajouter un libell\u00e9\u2026"],"Label text":["Texte du libell\u00e9"],"Max number of words in excerpt":["Nombre maximum de mots dans l\u2019extrait"],"Display excerpt":["Afficher l\u2019extrait"],"Display date":["Afficher la date"],"Display author":["Afficher l\u2019auteur"],"Edit RSS URL":["Modifier l\u2019URL du flux RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Masquer l\u2019extrait sur la page de contenu complet"],"The excerpt is visible.":["L\u2019extrait est visible."],"The excerpt is hidden.":["L\u2019extrait est masqu\u00e9."],"image %1$d of %2$d in gallery":["image %1$d de %2$d dans la galerie"],"Sorry, this content could not be embedded.":["D\u00e9sol\u00e9, ce contenu ne peut pas \u00eatre embarqu\u00e9."],"Embed Amazon Kindle content.":["Contenu embarqu\u00e9 Amazon Kindle."],"ebook":["e-book"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Contenu embarqu\u00e9 Crowdsignal (anciennement Polldaddy)."],"Focal point picker":["S\u00e9lecteur de point de focalisation"],"Calendar":["Calendrier"],"Underline":["Souligner"],"Attempt Block Recovery":["Tentative de restauration du bloc"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["mots"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contenu\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir en lien"],"button label\u0004Try again":["R\u00e9essayer"],"Editor tips":["Conseils de r\u00e9daction"],"Block (selected)":["Bloc (s\u00e9lectionn\u00e9)"],"Top toolbar":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure"],"Link CSS Class":["Classe CSS du lien"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":[],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Pour modifier l\u2019image mise en avant, vous devez avoir le droit de t\u00e9l\u00e9verser des m\u00e9dias."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pour modifier ce bloc, vous devez avoir le droit de t\u00e9l\u00e9verser des m\u00e9dias."],"Block tools":["Outils du bloc"],"Permalink":["Permalien"],"This image has an empty alt attribute":["Cette image a un attribut alt vide"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Cette image a un attribut alt vide\u00a0; le nom du fichier est %s"],"Link inserted.":["Lien ins\u00e9r\u00e9."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Avertissement\u00a0: le lien a \u00e9t\u00e9 ins\u00e9r\u00e9 mais peut contenir des erreurs. Veuillez le tester."],"%s block selected.":["%s bloc s\u00e9lectionn\u00e9.","%s blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Thumbnail":["Miniature"],"Full Size":["Pleine taille"],"Link selected.":["Lien s\u00e9lectionn\u00e9."],"Start writing with text or HTML":["Commencez \u00e0 \u00e9crire avec du texte ou du HTML"],"Type text or HTML":["Saisissez du texte ou su HTML"],"Align text right":["Aligner le texte \u00e0 droite"],"Align text center":["Aligner le texte au centre"],"Align text left":["Aligner le texte \u00e0 gauche"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc vide\u00a0; commencez \u00e0 \u00e9crire ou saisissez une barre oblique pour choisir un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraphe"],"Stack on mobile":["Empiler sur mobile"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Glisser des images, en t\u00e9l\u00e9verser de nouvelles ou s\u00e9lectionner des fichiers dans votre m\u00e9diath\u00e8que."],"Annotation":["Annotation"],"blocks\u0004Most used":["Les plus utilis\u00e9s"],"imperative verb\u0004Resolve":["R\u00e9soudre"],"font size name\u0004Huge":["\u00c9norme"],"font size name\u0004Large":["Grand"],"font size name\u0004Medium":["Moyen"],"font size name\u0004Small":["Petit"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"button label\u0004Import":["Importer"],"button label\u0004Download":["T\u00e9l\u00e9charger"],"button label\u0004Embed":["Int\u00e9grer"],"block title\u0004Embed":["Contenu embarqu\u00e9"],"block title\u0004Classic":["Classique"],"Link edited.":["Lien modifi\u00e9."],"Link removed.":["Lien retir\u00e9."],"media":["m\u00e9dia"],"Double-check your settings before publishing.":["Rev\u00e9rifiez vos r\u00e9glages avant de publier."],"Generating preview\u2026":["G\u00e9n\u00e9ration de l\u2019aper\u00e7u\u2026"],"Edit or replace the image":[],"Media":["M\u00e9dia"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviguer vers la barre d\u2019outils la plus proche."],"Document tools":["Outils du document"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Donne une emphase visuelle \u00e0 vos textes de citations. \u00ab\u00a0En citant les autres, nous nous citons nous m\u00eames\u00a0\u00bb \u2014\u00a0Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduit les nouvelles sections et permet d\u2019en organiser le contenu pour aider les visiteurs (et les moteurs de recherche) \u00e0 comprendre la structure de votre contenu."],"Resize for smaller devices":["Redimensionner pour les petits appareils"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ce contenu int\u00e9gr\u00e9 pourrait perdre son ratio si le navigateur est redimensionn\u00e9."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ce contenu int\u00e9gr\u00e9 conservera son ratio si le navigateur est redimensionn\u00e9."],"Embed an Animoto video.":["Int\u00e9grer une vid\u00e9o Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Int\u00e9grer une vid\u00e9o Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Int\u00e9grer un contenu Flickr."],"Embed Spotify content.":["Int\u00e9grer un contenu Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Int\u00e9grer un contenu SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Int\u00e9grer une publication WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Int\u00e9grer une publication Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Int\u00e9grer une publication Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Int\u00e9grer une vid\u00e9o WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Int\u00e9grer une vid\u00e9o VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Int\u00e9grer une publication Tumblr."],"Embed a TED video.":["Int\u00e9grer une vid\u00e9o TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Int\u00e9grer un contenu Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Int\u00e9grer une vid\u00e9o YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Int\u00e9grer un contenu SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Int\u00e9grer un contenu Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Int\u00e9grer un contenu Scribd."],"Embed Screencast content.":["Int\u00e9grer un contenu Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Int\u00e9grer un contenu ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Int\u00e9grer un fil de discussion Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Int\u00e9grer un contenu Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Int\u00e9grer un tweet."],"Embed Kickstarter content.":["Int\u00e9grer un contenu Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Int\u00e9grer un contenu Issuu."],"Embed Imgur content.":["Int\u00e9grer un contenu Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Int\u00e9grer une vid\u00e9o Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Int\u00e9grer un contenu CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Int\u00e9grer un contenu Cloudup."],"Pattern published privately.":[],"Pattern reverted to draft.":[],"M j, Y g:i a":["d F Y g:i a"],"noun\u0004View":["Vue"],"editor button\u0004Left to right":["De gauche \u00e0 droite"],"Save as pending":["Enregistrer comme en attente"],"%s address":["adresse de %s"],"Paste or type URL":["Collez ou saisissez l\u2019URL"],"Insert from URL":["Ins\u00e9rer \u00e0 partir d\u2019une URL"],"Styles":["Styles"],"General":["G\u00e9n\u00e9ral"],"Focus on one block at a time":["Se concentrer sur un bloc \u00e0 la fois"],"Access all block and document tools in a single place":["Acc\u00e9der \u00e0 tous les blocs et au document \u00e0 partir d\u2019un endroit unique"],"Options":["Options"],"(opens in a new tab)":["(ouvre un nouvel onglet)"],"Minutes":["Minutes"],"Hours":["Heures"],"Time":["Heure"],"Year":["Ann\u00e9e"],"Day":["Jour"],"December":["D\u00e9cembre"],"November":["Novembre"],"October":["Octobre"],"September":["Septembre"],"August":["Ao\u00fbt"],"July":["Juillet"],"June":["Juin"],"May":["Mai"],"April":["Avril"],"March":["Mars"],"February":["F\u00e9vrier"],"January":["Janvier"],"Month":["Mois"],"Date":["Date"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Votre site n\u2019inclut pas le support pour le bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb. Vous pouvez laisser ce bloc intact ou le retirer compl\u00e8tement."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Votre site n\u2019inclut pas le support du bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb. Vous pouvez laisser ce bloc tel quel, convertir son contenu en bloc HTML personnalis\u00e9 ou le retirer compl\u00e8tement."],"Media area":["Zone de m\u00e9dia"],"Show media on right":["Afficher le m\u00e9dia sur la droite"],"Show media on left":["Afficher le m\u00e9dia sur la gauche"],"Cover":["Banni\u00e8re"],"Huge":["\u00c9norme"],"Medium":["Moyen"],"Normal":["Normale"],"Paste URL or type to search":["Copier l\u2019URL ou saisir une recherche"],"Terms":["Termes"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Votre publication sera mise en ligne \u00e0 la date et \u00e0 l\u2019heure sp\u00e9cifi\u00e9es."],"Are you ready to schedule?":["Voulez-vous planifier\u00a0?"],"Always show pre-publish checks.":["Toujours afficher les v\u00e9rifications de pr\u00e9-publication."],"Take over":["Prendre la main"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Un autre utilisateur ou utilisatrice travaille actuellement sur cette publication, ce qui signifie que vous ne pouvez pas faire de modifications \u00e0 moins que vous ne preniez le contr\u00f4le."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Un autre utilisateur ou utilisatrice vient de prendre le contr\u00f4le d\u2019\u00e9dition sur cette publication. Ne vous inqui\u00e9tez pas, les modifications faites avant que cela n\u2019arrive ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Cette publication est d\u00e9j\u00e0 en cours de modification."],"Someone else has taken over this post":["Quelqu\u2019un d\u2019autre a pris le contr\u00f4le sur cette publication."],"This block contains unexpected or invalid content.":["Ce bloc contient du contenu non valide ou inattendu."],"Resolve Block":["R\u00e9soudre les probl\u00e8mes de ce bloc"],"Convert to HTML":["Convertir en HTML"],"Enable pre-publish checklist":[],"This block can only be used once.":["Ce bloc ne peut \u00eatre utilis\u00e9 qu\u2019une fois."],"Exit code editor":["Sortir de l\u2019\u00e9diteur de code"],"Editing code":["Modification de code"],"View":["Voir"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["\u00c9criture de HTML\u2026"],"Media settings":["R\u00e9glages des m\u00e9dias"],"Overlay":["Calque de superposition"],"Invalid JSON file":["Fichier JSON non valide"],"Import from JSON":["Importer d\u2019un JSON"],"Backtick":["Retour arri\u00e8re"],"Period":["P\u00e9riode"],"Comma":["Virgule"],"Change type of %d block":["Modifier le type de %d bloc","Modifier le type de %d blocs"],"Current":["Actuel"],"After Conversion":["Apr\u00e8s conversion"],"Change alignment":["Modifier l\u2019alignement"],"Change text alignment":["Modifier l\u2019alignement du texte"],"%d block":["%d bloc","%d blocs"],"Forward-slash":["Barre oblique (slash)"],"No archives to show.":["Aucune archive \u00e0 afficher."],"%s: This file is empty.":["%s : Ce fichier est vide."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s : D\u00e9sol\u00e9 ce type de fichier n\u2019est pas pris en charge ici."],"Title":["Titre"],"Fullscreen mode":["Mode plein \u00e9cran"],"Beautiful landscape":["Beau panorama"],"Close panel":["Fermer le panneau"],"Convert to Classic Block":["Convertir en bloc Classique"],"Poster image":["Image de couverture"],"Create":["Cr\u00e9er"],"Row count":["Nombre de lignes"],"Column count":["Nombre de colonnes"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":[],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Modifier le type de bloc apr\u00e8s l\u2019ajout d\u2019un nouveau paragraphe."],"Spotlight mode":["Mode \u00ab\u00a0Mise en lumi\u00e8re\u00a0\u00bb"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Les \u00e9tiquettes aident les utilisateur et utilisatrices ainsi que les moteurs de recherche \u00e0 naviguer sur votre site et \u00e0 trouver vos contenus. Ajoutez quelques \u00e9tiquettes pour d\u00e9crire votre publication."],"Add tags":["Ajouter des \u00e9tiquettes"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Appliquer le format \u00ab\u00a0%1$s\u00a0\u00bb."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Votre th\u00e8me utilise les formats de publication pour mettre en avant diff\u00e9rents types de contenus, comme les images ou les vid\u00e9os. Appliquez un format de publication pour utiliser cette mise en forme sp\u00e9cifique."],"Use a post format":["Utiliser un format de publication"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":[],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":[],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d vers la position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["D\u00e9placer le bloc %1$s de la position %2$d vers la position %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Ins\u00e9rer un nouveau block avant le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Remove the selected block(s).":["Retirer le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Duplicate the selected block(s).":["Dupliquer le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Block shortcuts":["Raccourcis pour les blocs"],"Clear selection.":["Effacer la s\u00e9lection."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["S\u00e9lectionner tout le texte lors de la saisie. Appuyez \u00e0 nouveau pour s\u00e9lectionner tous les blocs."],"Selection shortcuts":["Raccourcis de s\u00e9lection"],"Switch between visual editor and code editor.":["Basculer entre l\u2019\u00e9diteur visuel et l\u2019\u00e9diteur de code."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviguer vers la partie pr\u00e9c\u00e9dente de l\u2019\u00e9diteur."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviguer vers la partie suivante de l\u2019\u00e9diteur."],"Show or hide the Settings sidebar.":[],"Redo your last undo.":["Remettre en place votre derni\u00e8re annulation."],"Undo your last changes.":["Annuler vos derni\u00e8res modifications."],"Save your changes.":["Enregistrer vos modifications."],"Global shortcuts":["Raccourcis g\u00e9n\u00e9raux"],"Remove a link.":["Retirer un lien."],"Convert the selected text into a link.":["Convertir le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en lien."],"Underline the selected text.":["Souligner le texte s\u00e9lectionn\u00e9."],"Make the selected text italic.":["Passer le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en italique."],"Make the selected text bold.":["Passer le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en gras."],"Text formatting":["Mise en forme du texte"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Ins\u00e9rer un nouveau bloc apr\u00e8s le ou les blocs s\u00e9lectionn\u00e9s."],"Keyboard shortcuts":["Raccourcis clavier"],"Thanks for testing Gutenberg!":["Merci de tester Gutenberg\u00a0!"],"Help build Gutenberg":["Aidez \u00e0 construire Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Si vous voulez en savoir plus sur la fa\u00e7on de construire des blocs additionnels, ou si vous souhaitez aider sur ce projet, rendez-vous sur le <a href=\"%s\">d\u00e9p\u00f4t GitHub<\/a>."],"The WordPress community":["La communaut\u00e9 WordPress"],"Code is Poetry":["Le code est une po\u00e9sie."],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["Vous pouvez construire autant de blocs que vous voulez, statiques ou dynamiques, d\u00e9coratifs ou ordinaires. Voici un bloc de citation en exergue\u00a0:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Tous les blocs proposent ce choix d\u2019alignement. Le bloc de contenu embarqu\u00e9 le propose aussi, et cela est nativement responsive\u00a0:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["Ci-dessus, une galerie avec seulement deux images. C\u2019est une m\u00e9thode simple pour cr\u00e9er des mises en page attractives, sans avoir \u00e0 faire flotter les images l\u2019une contre l\u2019autre. Vous pouvez aussi convertir la galerie vers des images individuelles, en utilisant le basculement d\u2019un type de bloc \u00e0 un autre."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Bien s\u00fbr, l\u2019image pleine largeur peut \u00eatre assez imposante. Mais parfois l\u2019image peut en valoir la peine."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["L\u2019accessibilit\u00e9 est importante\u00a0: n\u2019oubliez pas l\u2019attribut alt"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Si vous combinez les nouveaux alignements <strong>large<\/strong> et <strong>pleine largeur<\/strong> avec des galeries, vous pouvez cr\u00e9er des mises en page enrichies tr\u00e8s rapidement\u00a0:"],"Media Rich":["M\u00e9dia enrichi"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Vous pouvez changer le nombre de colonnes de vos galeries en faisant glisser la barre dans l\u2019inspecteur de blocs de la colonne lat\u00e9rale."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Les blocs peuvent \u00eatre utilis\u00e9 pour tout ce que vous voulez. Par exemple, vous pourriez ajouter une citation en regard de votre texte, ou alors afficher une \u00e9norme citation. Toutes ces options sont disponibles dans l\u2019outil d\u2019insertion."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["L\u2019information correspondant \u00e0 la source de la citation est un champ texte s\u00e9par\u00e9, similaire aux l\u00e9gendes sous les images. Ainsi la structure de la citation est prot\u00e9g\u00e9e m\u00eame si vous s\u00e9lectionnez, modifiez ou retirez la source. Il est toujours possible de la remettre en place rapidement."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["L\u2019\u00e9diteur s\u2019efforcera de cr\u00e9er une nouvelle exp\u00e9rience de construction des publications qui rendra plus simple l\u2019\u00e9criture de publications enrichies. Les blocs rendront simple ce qui n\u00e9cessite aujourd\u2019hui des codes courts, du HTML personnalis\u00e9 et autres manipulations myst\u00e9rieuses."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Un grand avantage des blocs r\u00e9side dans le fait que vous pouvez les modifier en direct et ainsi manipuler votre contenu en direct. Au lieu d\u2019avoir des champs pour \u00e9diter ne serait-ce que l\u2019auteur d\u2019une citation, ou le texte d\u2019un bouton, vous pouvez changer ces contenus directement. Essayez de modifier la citation suivante\u00a0:"],"Visual Editing":["Mode visuel"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["Et des <em>listes<\/em> comme celle-ci bien entendu :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Blocs de mise en page, bouton \u00ab\u00a0J\u2019aime\u00a0\u00bb, banni\u00e8res, s\u00e9parateurs, etc."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Contenus embarqu\u00e9s, depuis YouTube, Twitter, ou d\u2019autres publications WordPress."],"Galleries":["Galeries"],"Images &amp; Videos":["Images &amp; Vid\u00e9os"],"Text &amp; Headings":["Texte &amp; Titres"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Essayez-donc, vous pourrez d\u00e9couvrir des choses que WordPress peut ajouter dans vos publications que vous ne soup\u00e7onniez pas. Voici une liste non exhaustive de ce que vous allez trouver\u00a0:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["Rendez-vous compte de ce que WordPress vous permet de faire rapidement et \u00e0 partir d\u2019une seule et m\u00eame interface. Inutile de vous emb\u00eater avec des balises HTML, des classes ou des codes courts \u00e0 la syntaxe compliqu\u00e9e. C\u2019est l\u2019esprit qui anime l\u2019\u00e9diteur \u2013\u00a0voir le bouton <code>(+)<\/code> dans l\u2019\u00e9diteur\u00a0\u2013 qui vous permet de parcourir tous les blocs de contenu disponibles pour les ajouter \u00e0 vos publications. Les extensions et les th\u00e8mes sont capables d\u2019ajouter leurs propres blocs, ce qui ouvre la voie \u00e0 toutes sortes de possibilit\u00e9s."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["L\u2019outil d\u2019<em>insertion<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Essayez de s\u00e9lectionner, de supprimer ou de modifier la l\u00e9gende. Maintenant vous n\u2019avez plus besoin d\u2019\u00e9viter de s\u00e9lectionner l\u2019image ou d\u2019autres textes par erreur et de g\u00e2cher la mise en page."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Si votre th\u00e8me le prend en charge, vous verrez le bouton \u00ab\u00a0Large\u00a0\u00bb dans la barre d\u2019outils de l\u2019image. Essayez."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["La prise en charge des images et des m\u00e9dias est un des objectifs principaux du nouvel \u00e9diteur. Nous esp\u00e9rons que vous d\u00e9couvrirez les avantages de l\u2019ajout de l\u00e9gendes, de passer vos images en mode pleine largeur et de toute autre manipulation. De fa\u00e7on plus simple et robuste qu\u2019auparavant."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Une image vaut mille mots"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Les niveaux de titres sont aussi des blocs sp\u00e9cifiques. Cela aide a organiser et mettre en valeur votre contenu."],"... like this one, which is right aligned.":["\u2026comme celui-ci, qui est align\u00e9 \u00e0 droite."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["Ce que vous lisez actuellement est un <strong>bloc paragraphe<\/strong>, le bloc le plus basique de tous. Le bloc paragraphe poss\u00e8de ses propres commandes lui permettant d\u2019\u00eatre d\u00e9plac\u00e9 librement au sein de la publication."],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["Le but de ce nouvel \u00e9diteur est de rendre l\u2019ajout de contenus riches simple et ludique. Cette publication toute enti\u00e8re est compos\u00e9e de <em>morceaux de contenus<\/em> \u2013\u00a0un peu comme des briques Lego\u00a0\u2013 que vous pouvez d\u00e9placer et avec lesquels vous pouvez interagir. D\u00e9placez votre curseur un peu partout et vous verrez les diff\u00e9rents blocs se mettre en \u00e9vidence. Appuyez sur les fl\u00e8ches pour repositionner rapidement les blocs, sans crainte de perdre des choses dans l\u2019action de copier et coller."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["\u00c0 propos de montagnes & d\u2019imprimerie"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Bienvenue dans l\u2019\u00e9diteur Gutenberg"],"Learn more":["En savoir plus"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Confirmez-vous la d\u00e9planification de cette publication\u00a0?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["Le nombre de pages demand\u00e9 est plus grand que le nombre de pages disponible."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Petite"],"Keep as HTML":["Conserver en HTML"],"Edit URL":["Modifier l\u2019URL"],"The response is not a valid JSON response.":["La r\u00e9ponse n\u2019est pas une r\u00e9ponse JSON valide."],"Editor publish":["Publication depuis l\u2019\u00e9diteur"],"Muted":["En sourdine"],"Display avatar":["Afficher l\u2019avatar"],"Number of comments":["Nombre de commentaires"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Pr\u00e9chargement"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Support"],"No comments to show.":["Aucun commentaire \u00e0 afficher."],"%1$s on %2$s":["%1$s dans %2$s"],"Select Post":["S\u00e9lectionner un article"],"Select Week":["S\u00e9lectionner une semaine"],"Select Day":["S\u00e9lectionner un jour"],"Select Month":["S\u00e9lectionner un mois"],"Select Year":["S\u00e9lectionner une ann\u00e9e"],"Archives":["Archives"],"Cyan bluish gray":["Gris bleut\u00e9 cyan"],"Vivid cyan blue":["Bleu cyan vif"],"Pale cyan blue":["Bleu cyan p\u00e2le"],"Vivid green cyan":["Cyan vert vif"],"Light green cyan":["Vert clair cyan"],"Luminous vivid amber":["Ambre lumineux et vif"],"Luminous vivid orange":["Orange vif lumineux"],"Vivid red":["Rouge vif"],"Pale pink":["Rose p\u00e2le"],"Inline image":["Image en ligne"],"Available block types":["Types de bloc disponibles"],"Transform to":["Transformer en"],"Open publish panel":["Ouvrir le panneau de publication"],"Large":["Large"],"Show download button":["Afficher le bouton de t\u00e9l\u00e9chargement"],"Link to":["Lier vers"],"Copy URL":["Copier l\u2019URL"],"Write file name\u2026":["\u00c9crire le nom du fichier..."],"File":["Fichier"],"Square":["Carr\u00e9"],"Loop":["Boucle"],"Autoplay":["Lecture auto"],"Playback controls":["Contr\u00f4les de lecture"],"Disable tips":["D\u00e9sactiver les astuces"],"Got it":["J\u2019ai compris"],"See next tip":["Voir l\u2019astuce suivante"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Lorsque vous serez pr\u00eat\u00b7e, envoyez votre travail en relecture, ainsi un \u00e9diteur pourra l\u2019approuver pour vous."],"Are you ready to submit for review?":["\u00cates-vous pr\u00eat\u00b7e \u00e0 l\u2019envoyer pour relecture\u00a0?"],"Replace image":["Remplacer l\u2019image"],"Remove image":["Retirer l\u2019image"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Erreur lors du t\u00e9l\u00e9versement du fichier %s dans la m\u00e9diath\u00e8que."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s : Ce fichier d\u00e9passe la taille maximum de t\u00e9l\u00e9versement de ce site."],"View the autosave":["Voir l\u2019enregistrement automatique"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Il existe un enregistrement automatique plus r\u00e9cent pour ce contenu."],"Autosaving":["Enregistrement automatique"],"Enter URL here\u2026":["Saisissez l\u2019URL ici\u2026"],"Pin to toolbar":["\u00c9pingler \u00e0 la barre d\u2019outils"],"Unpin from toolbar":["D\u00e9crocher de la barre d\u2019outils"],"Fixed width table cells":["Cellules de tableau \u00e0 largeur fixe"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Ajoute un bloc affichant du contenu r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 d\u2019autres sites, comme Twitter ou YouTube."],"No results found.":["Aucun r\u00e9sultat trouv\u00e9."],"Error loading block: %s":["Erreur de chargement du bloc\u00a0: %s"],"Unknown error":["Erreur inconnue"],"term\u0004Remove %s":["Retirer %s"],"Height in pixels":["Hauteur en pixels"],"Toggle to show a large initial letter.":["Cliquer pour afficher une lettrine."],"Showing large initial letter.":["Affichage de la lettrine."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s sur %3$s)"],"Remove item":["Retirer l\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"Color code: %s":["Code couleur\u00a0: %s"],"Skip to the selected block":["Aller au bloc s\u00e9lectionn\u00e9."],"Schedule\u2026":["Planification\u2026"],"OK":["OK"],"Close plugin":["Fermer l\u2019extension"],"Editor settings":["R\u00e9glages de l\u2019\u00e9diteur"],"Link settings":["R\u00e9glages de lien"],"Unlink":["Supprimer le lien"],"Page break":["Saut de page"],"Pagination":["Pagination"],"Next page":[],"Height":["Hauteur"],"Width":["Largeur"],"Thumbnails are not cropped.":["Les miniatures ne sont pas recadr\u00e9es."],"Thumbnails are cropped to align.":["Les miniatures sont recadr\u00e9es pour s\u2019aligner."],"Media Library":["M\u00e9diath\u00e8que"],"Advanced":["Avanc\u00e9"],"Add item":["Ajouter un \u00e9l\u00e9ment"],"Reset the template":["R\u00e9initialiser le mod\u00e8le"],"Keep it as is":["Laisser tel quel"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Le contenu ne correspond pas au mod\u00e8le assign\u00e9 au type de contenus."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["R\u00e9initialiser le mod\u00e8le peut r\u00e9sulter \u00e0 la perte de contenus, voulez-vous continuer\u00a0?"],"Document Statistics":["Statistiques du document"],"is now scheduled. It will go live on":["est maintenant planifi\u00e9. Il sera publi\u00e9 le"],"Scheduled":["Planifi\u00e9"],"Scheduling\u2026":["Planification\u2026"],"Code editor selected":["\u00c9diteur de code s\u00e9lectionn\u00e9"],"Visual editor selected":["\u00c9diteur visuel s\u00e9lectionn\u00e9"],"Plugins":["Extensions"],"Custom Size":["Taille personnalis\u00e9e"],"term\u0004%s removed":["%s supprim\u00e9"],"term\u0004%s added":["%s ajout\u00e9"],"imperative verb\u0004Preview":["Pr\u00e9visualiser"],"Trashing failed":["Suppression \u00e9chou\u00e9e"],"Updating failed.":["Mise \u00e0 jour \u00e9chou\u00e9e."],"Scheduling failed.":["Planification \u00e9chou\u00e9e."],"Publishing failed.":["Publication \u00e9chou\u00e9e."],"View post":["Voir la publication"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vous avez des changements non enregistr\u00e9s. Si vous poursuivez, ils seront perdus."],"Document Outline":["Aper\u00e7u du document"],"Paragraphs":["Paragraphes"],"Headings":["Titres"],"Words":["Mots"],"Public":["Public"],"Password protected":["Prot\u00e9g\u00e9 par mot de passe"],"Only visible to site admins and editors.":["Uniquement visible pour les administrateur\u00b7ices et les \u00e9diteur\u00b7ices."],"Private":["Priv\u00e9"],"Visible to everyone.":["Visible pour tout le monde."],"Would you like to privately publish this post now?":["Voulez-vous passer cette publication en priv\u00e9\u00a0?"],"Use a secure password":["Utiliser un mot de passe s\u00e9curis\u00e9"],"Create password":["Cr\u00e9er un mot de passe"],"Move to trash":["D\u00e9placer vers la corbeille"],"Parent Term":["Terme parent"],"Parent Category":["Cat\u00e9gorie parente"],"Add new term":["Ajouter un nouveau terme"],"Add new category":["Ajouter une nouvelle cat\u00e9gorie"],"Term":["Terme"],"Tag":["\u00c9tiquette"],"Add new Term":["Ajouter un nouveau terme"],"Add new tag":["Ajouter une nouvelle \u00e9tiquette"],"Switch to draft":["Basculer en brouillon"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Confirmez-vous la mise hors ligne de cette publication\u00a0?"],"Immediately":["Imm\u00e9diatement"],"Save draft":["Enregistrer le brouillon"],"Saving":["Enregistrement"],"Publish:":["Publier\u00a0: "],"Visibility:":["Visibilit\u00e9\u00a0: "],"Are you ready to publish?":["Pr\u00eat\u22c5e \u00e0 publier\u00a0?"],"What\u2019s next?":["Que faire apr\u00e8s\u00a0?"],"is now live.":["est maintenant en ligne."],"Published":["Publi\u00e9"],"Schedule":["Planifier"],"Update":["Mettre \u00e0 jour"],"Submit for Review":["Soumettre \u00e0 la relecture"],"Updating\u2026":["Mise \u00e0 jour\u2026"],"Publishing\u2026":["Publication\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Autoriser les pings et les r\u00e9troliens"],"Copy":["Copier"],"Pending review":["En attente de relecture"],"%d Revision":["%d r\u00e9vision","%d r\u00e9visions"],"Suggestion:":["Suggestion\u00a0:"],"Post Format":["Format de publication"],"Chat":["Discussion"],"Status":["\u00c9tat"],"Standard":["Standard"],"Aside":["En passant"],"Featured image":["Image mise en avant"],"Set featured image":["D\u00e9finir l\u2019image mise en avant"],"Learn more about manual excerpts":["En apprendre plus sur les extraits manuels"],"Write an excerpt (optional)":["R\u00e9diger un extrait (facultatif)"],"Allow comments":["Autoriser les commentaires"],"Default template":["Mod\u00e8le par d\u00e9faut"],"Template:":["Mod\u00e8le\u00a0:"],"no title":["aucun titre"],"Order":["Ordre"],"No blocks found.":["Aucun bloc trouv\u00e9."],"%d result found.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s."],"Saved":["Enregistr\u00e9"],"Embeds":["Contenus embarqu\u00e9s"],"Blocks":["Blocs"],"Search for a block":["Rechercher un bloc"],"Copy Error":["Copier l\u2019erreur"],"Copy Post Text":["Copier le texte du contenu"],"The editor has encountered an unexpected error.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue."],"Undo":["D\u00e9faire"],"Redo":["R\u00e9tablir"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(il est d\u00e9conseill\u00e9 d\u2019utiliser plusieurs titres H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(votre th\u00e8me devrait avoir un H1 pour le titre de cette publication)"],"(Incorrect heading level)":["(niveau de titre erron\u00e9)"],"(Empty heading)":["(Titre vide)"],"Blocks styles":["Styles de bloc"],"Convert to blocks":["Convertir en blocs"],"More options":["Plus d\u2019options"],"Edit visually":["Modifier visuellement"],"Duplicate":["Dupliquer"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Les blocs ne peuvent pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9s vers le bas car ils sont d\u00e9j\u00e0 tout en bas."],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Les blocs ne peuvent pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9s vers le haut car ils sont d\u00e9j\u00e0 tout en haut."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Le bloc %1$s est au d\u00e9but du contenu et ne peut \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 droite"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Le bloc %1$s est \u00e0 la fin du contenu et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 droite"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Le bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb est le seul bloc et ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9"],"Move down":["D\u00e9placer vers le bas"],"Move up":["D\u00e9placer vers le haut"],"Edit as HTML":["Modifier en HTML"],"Convert to Blocks":["Convertir en blocs"],"Block: %s":["Bloc\u00a0: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Ce bloc a rencontr\u00e9 une erreur et ne peut pas \u00eatre pr\u00e9visualis\u00e9."],"No block selected.":["Aucun bloc s\u00e9lectionn\u00e9."],"Transform into:":["Transformer en\u00a0:"],"Remove":["Retirer"],"Find original":["Trouver l\u2019original"],"Copied!":["Copi\u00e9\u00a0!"],"Visibility":["Visibilit\u00e9"],"Page attributes":["Attributs de page"],"Block":["Bloc","%d Blocs"],"Block Settings":["R\u00e9glages du bloc"],"Document":["Document"],"Document settings":["R\u00e9glages du document"],"Table of Contents":["Table des mati\u00e8res"],"Close Settings":[],"Editor content":["Contenu de l\u2019\u00e9diteur"],"Tools":["Outils"],"Editor":["\u00c9diteur"],"Code editor":["\u00c9diteur de code"],"Visual editor":["\u00c9diteur visuel"],"Editor top bar":["Barre d\u2019outils de l\u2019\u00e9diteur"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Reset":["R\u00e9initialiser "],"Dismiss this notice":["D\u00e9sactiver cette notification"],"Item removed.":["\u00c9l\u00e9ment retir\u00e9."],"Item added.":["\u00c9l\u00e9ment ajout\u00e9."],"Off":["D\u00e9sactiv\u00e9"],"Drop files to upload":["Glisser les fichier \u00e0 t\u00e9l\u00e9verser"],"PM":["apr\u00e8s-midi"],"AM":["matin"],"An unknown error occurred.":["Une erreur inconnue est survenue."],"No results.":["Aucun r\u00e9sultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9, vous pouvez naviguer avec les touches haut et bas.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s, vous pouvez naviguer avec les touches haut et bas."],"(no title)":["(aucun titre)"],"URL":["URL"],"Submit":["Envoyer"],"Close":["Fermer"],"Insert link":["Ins\u00e9rer un lien"],"Edit link":["Modifier le lien"],"Link":["Lien"],"Strikethrough":["Barrer"],"Italic":["Italique"],"Bold":["Gras"],"Remove link":["Retirer le lien"],"Number of items":["Nombre d\u2019\u00e9l\u00e9ments"],"All":["Tout"],"Category":["Cat\u00e9gorie"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Des plus anciens aux plus r\u00e9cents"],"Newest to oldest":["Des plus r\u00e9cents aux plus anciens"],"Order by":["Ordonner par"],"Select":["S\u00e9lectionner"],"Select or Upload Media":["S\u00e9lectionner ou t\u00e9l\u00e9verser un fichier"],"Video":["Vid\u00e9o"],"Text columns":[],"New Column":["Ajouter une colonne"],"Delete column":["Supprimer une colonne"],"Delete row":["Supprimer la ligne"],"Edit table":["Modifier le tableau"],"Table":["Tableau"],"Write shortcode here\u2026":["Placer le code court ici\u2026"],"Shortcode":["Code court"],"Separator":["S\u00e9parateur"],"Quote":["Citation"],"Write preformatted text\u2026":["R\u00e9diger un texte pr\u00e9format\u00e9\u2026"],"Paragraph":["Paragraphe"],"Font size":["Taille de police"],"Drop cap":["Lettrine"],"Read more":["Lire la suite"],"Indent list item":["Indenter l\u2019\u00e9l\u00e9ment de la liste"],"Outdent list item":["D\u00e9sindenter l\u2019\u00e9l\u00e9ment de la liste"],"Convert to ordered list":["Convertir en liste ordonn\u00e9e"],"Convert to unordered list":["Convertir en liste non-ordonn\u00e9e"],"List":["Liste"],"No posts found.":["Aucun r\u00e9sultat."],"Latest Posts":["Derniers articles"],"Display post date":["Affiche la date du contenu"],"Grid view":["Vue en grille"],"List view":["Vue en liste"],"photo":["photo"],"Size":["Taille"],"Image":["Image"],"Preview":["Aper\u00e7u"],"Heading":["Titre"],"Heading %d":["Titrage %d"],"Heading settings":["R\u00e9glages de titre"],"Images":[],"None":["Aucun"],"Media File":["Fichier m\u00e9dia"],"Attachment Page":["Page du fichier joint"],"Crop images":["Recadrer les images"],"Gallery":["Galerie"],"More":["En savoir plus"],"Classic":["Classique"],"video":["vid\u00e9o"],"audio":["son"],"music":["musique"],"image":["image"],"blog":["blog"],"post":["contenu"],"Embedded content from %s":["Contenu embarqu\u00e9 depuis %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Saisir l\u2019URL \u00e0 embarquer\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["R\u00e9diger le titre\u2026"],"Fixed background":["Arri\u00e8re-plan fixe"],"Edit image":["Modifier l\u2019image"],"Columns":["Colonnes"],"Experiments":["Exp\u00e9rimentaux"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Code"],"Write code\u2026":["R\u00e9diger du code\u2026"],"Categories":["Cat\u00e9gories"],"Show hierarchy":["Afficher la hi\u00e9rarchie"],"Show post counts":["Afficher le nombre de contenus"],"Display as dropdown":["Afficher sous forme de liste d\u00e9roulante"],"Add text\u2026":["Ajout de texte\u2026"],"Button":["Bouton"],"Apply":["Appliquer"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Le bloc a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 ou n\u2019est plus disponible."],"Reusable blocks":["Bloc r\u00e9utilisable"],"Cancel":["Annuler"],"Edit":["Modifier"],"Use URL":["Utiliser une URL"],"Audio":["Son"],"Upload":["T\u00e9l\u00e9verser"],"Additional CSS class(es)":["Classe(s) CSS additionnelle(s)"],"HTML anchor":["Ancre HTML"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Cette combinaison de couleurs peut \u00eatre difficile \u00e0 lire pour certaines personnes. Essayer une couleur d\u2019arri\u00e8re-plan plus claire et\/ou une couleur de %s plus fonc\u00e9e."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Cette combinaison de couleurs est difficilement lisible. Essayez d\u2019utiliser une couleur d\u2019arri\u00e8re-plan plus sombre et\/ou un %s plus clair."],"Clear":["Effacer"],"Custom color picker.":["S\u00e9lecteur de couleur personnalis\u00e9e"],"Color: %s":["Couleur\u00a0: %s"],"Full width":["Pleine largeur"],"Wide width":["Grande largeur"],"Widgets":["Widgets"],"Align right":["Aligner \u00e0 droite"],"Align center":["Aligner au centre"],"Align left":["Aligner \u00e0 gauche"],"Add title":["Ajout de titre"],"Unique identifier for the revision.":[],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["Le mode d\u00e9veloppement de Gutenberg n\u00e9cessite que des fichiers soient g\u00e9n\u00e9r\u00e9s. Lancer <code>npm install<\/code> pour installer les d\u00e9pendances, <code>npm run build<\/code> pour construire les fichiers et <code>npm run dev<\/code> pour g\u00e9n\u00e9rer et v\u00e9rifier les fichiers. Lire le <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">fichier de contribution (en anglais)<\/a> pour plus d\u2019informations."],"Gutenberg Team":["L\u2019\u00e9quipe de Gutenberg"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Auteur\u00b7e"],"Slug":["Identifiant"],"Comment":["Commentaire"],"Discussion":["Discussion"],"Custom fields":["Champs personnalis\u00e9s"],"Excerpt":["Extrait"],"Publish":["Publier"],"Metadata":["M\u00e9tadonn\u00e9e"],"Save":["Enregistrer"],"Revisions":["R\u00e9visions"],"F j, Y g:i a":["j F Y, G \\h i \\m\\i\\n"],"F j, Y":["j F Y"],"g:i a":["G \\h i \\m\\i\\n"],"%s ago":["Il y a %s"],"%s from now":["Dans %s"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":[],"Classic Editor":[],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Gutenberg n\u00e9cessite WordPress %s ou sup\u00e9rieur pour fonctionner correctement. Veuillez mettre \u00e0 niveau WordPress avant d\u2019activer Gutenberg."],"Documentation":["Documentation"],"Demo":["D\u00e9mo"],"(Untitled)":["(Sans titre)"],"Select Category":["S\u00e9lection de cat\u00e9gorie"]}}}