{"translation-revision-date":"2023-09-07 08:52:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":[],"block title\u0004Excerpt":[],"View site (opens in a new tab)":[],"Back to page":[],"You are editing a template.":[],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":[],"Page":[],"Page (selected)":[],"<time>%s<\/time>":[],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":[],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":[],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":[],"Left to right":[],"Text direction":[],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":[],"Language":[],"Document not found":[],"\"%s\" reverted.":[],"Navigation Menu missing.":[],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"Manage your Navigation menus.":[],"Examples of blocks":[],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":[],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":[],"This navigation menu is empty.":[],"Behaviors":[],"No behaviors":[],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":[],"Enlarge image: %s":[],"Enlarge image":[],"block keyword\u0004accordion":[],"block description\u0004Hide and show additional content.":[],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":[],"Save panel":[],"Editor Canvas":[],"Close Styles":[],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":[],"Close revisions":[],"Global styles revisions":[],"Manage all pages":[],"No page found":[],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":[],"Activate":[],"Activate & Save":[],"Go back to the theme showcase":[],"Write summary\u2026":[],"Write summary":[],"Type \/ to add a hidden block":[],"Add an image or video with a text overlay.":[],"%d word selected.":[],"%d Block":[],"Color %s styles":[],"Add after":[],"Add before":[],"Live Preview":[],"theme\u0004Live Preview %s":[],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":[],"Add media":[],"<a>Add new post<\/a>":[],"Only shows if the post has been modified":[],"Options for %s":[],"%s (locked)":[],"Show block tools":[],"The unique identifier for the Navigation Menu.":[],"No fallback menu found.":[],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":[],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":[],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":[],"No Classic Menus found.":[],"Invalid post parent ID.":[],"The date the revision was last modified, as GMT.":[],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":[],"The date the revision was published, as GMT.":[],"The date the revision was published, in the site's timezone.":[],"The ID for the parent of the revision.":[],"block keyword\u0004disclosure":[],"block title\u0004Details":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":[],"Add new post":[],"Edit styles":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":[],"Open by default":[],"Effects":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":[],"Delete blocks":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":[],"%s minute":[],"Manage the fonts and typography used on captions.":[],"Display a post's last updated date.":[],"Post Modified Date":[],"Arrange blocks in a grid.":[],"Leave empty if decorative.":[],"Alternative text":[],"Resolution":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":[],"Minimum column width":[],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":[],"Grid variation for Group block ":[],"Template name\u0004Index":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":[],"Examples of blocks in the %s category":[],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":[],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":[],"template\u0004(Customized)":[],"Express the layout of your site with templates":[],"A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Customize the appearance of your website using the block editor.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":[],"Post meta":[],"Select the size of the source images.":[],"Reply to A WordPress Commenter":[],"Commenter Avatar":[],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":[],"Displays your site's Privacy Policy page.":[],"Template name\u0004Privacy Policy":[],"Displays when a visitor performs a search on your website.":[],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":[],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":[],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":[],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":[],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":[],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":[],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":[],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":[],"block title\u0004Time To Read":[],"template part\u0004Customized":[],"template\u0004Customized":[],"Styles actions":[],"Example:":[],"Image inserted.":[],"Image uploaded and inserted.":[],"Insert":[],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":[],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":[],"Insert external image":[],"%d minute":[],"Save site, content, and template changes":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":[],"Fallback content":[],"Editing history":[],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":[],"Scrollable section":[],"Aspect ratio":[],"Max number of words":[],"Choose or create a Navigation menu":[],"Add submenu link":[],"Dismiss hint":[],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":[],"The query argument must be an array or a tag name.":[],"Invalid attribute name.":[],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":[],"Unknown bookmark name.":[],"Search Openverse":["Buscar en Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Buscar audio"],"Search videos":["Buscar v\u00eddeos"],"Search images":["Buscar imaxes"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Obra<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Obra<\/a> por %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" por %2$s\/ %3$s"],"Learn more about CSS":["Apende m\u00e1is sobre CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["Engade o teu propio CSS para personalizar a apariencia do bloque %s."],"There is an error with your CSS structure.":["Hai un erro coa estrutura da t\u00faa CSS."],"Shadow":["Sombra"],"Center":["Centrar"],"Edit this menu":["Editar este men\u00fa"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Lista de p\u00e1xinas: A p\u00e1xina \u00ab%s\u00bb non ten fillas."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["A\u00ednda non creaches ning\u00fan men\u00fa. M\u00f3strase unha lista das t\u00faas p\u00e1xinas"],"Untitled menu":["Men\u00fa sen t\u00edtulo"],"Structure for navigation menu: %s":["Estrutura do men\u00fa de navegaci\u00f3n: %s"],"(no title %s)":["(sen t\u00edtulo %s)"],"Align text":["Ali\u00f1ar texto"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Adxuntar ao bloque %1$s na posici\u00f3n %2$d, nivel %3$d"],"%s block inserted":["Bloque %s insertado"],"Report %s":["Informe de %s"],"Copy styles":["Copiar estilos"],"Stretch items":["Estirar elementos"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espazo intermedio"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Estirar para encher"],"Too many bookmarks: cannot create any more.":["Demasiados marcadores: non podes crear ning\u00fan m\u00e1is."],"The block types which can use this pattern.":["Os tipos de bloque que poden usar este padr\u00f3n."],"Untitled post %d":["Entrada sen t\u00edtulo %d"],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":["Imprimindo desde 1440. Este \u00e9 o plugin de desenvolvemento do editor de bloques, o editor do sitio e outras futuras funcionalidades do n\u00facleo de WordPress."],"Style Variations":["Variaci\u00f3ns de estilos"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"%s styles applied.":["%s estilos aplicados."],"Currently selected position: %s":["Posici\u00f3n seleccionada actualmente: %s"],"Position":["Posici\u00f3n"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Este bloque non se mover\u00e1 cando fagas scroll na p\u00e1xina."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Este bloque quedar\u00e1 fixo na parte superior da vent\u00e1 en lugar de facer scroll."],"Sticky":["Fixo"],"Paste styles":["Pegar estilos"],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos pegados a %d bloques."],"Pasted styles to %s.":["Estilos pegados a %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Non se puideron pegar os estilos. Os estilos de bloque non se encontraron no contido copiado."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Non se puideron pegar os estilos. Por favor, d\u00e1lle permisos ao portapapeis do navegador antes de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Non se puideron pegar os estilos. Esta caracter\u00edstica s\u00f3 est\u00e1 dispo\u00f1ible en sitios seguros (https) en navegadores compatibles."],"Tilde":["Til"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":["Aplica a tipograf\u00eda, o espazado, as dimensi\u00f3ns, os estilos de cor e os comportamentos deste bloque a todos os bloques %s."],"Import widget area":["Importar \u00e1rea de widgets"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Non foi pos\u00edbel importar os seguintes widgets: %s."],"Widget area: %s":["\u00c1rea de widgets: %s"],"Select widget area":["Seleccionar a \u00e1rea de widgets"],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":["A familia de fontes non est\u00e1 definida na variaci\u00f3n ou \u00abslug\u00bb."],"An array of template types where the pattern fits.":["Unha lista dos tipos de modelo nos que o padr\u00f3n encaixa."],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":["O teu arquivo %1$s usa un valor din\u00e1mico (%2$s) para o valor %3$s. Por\u00e9n, o valor %3$s tam\u00e9n \u00e9 din\u00e1mico (apunta a %4$s) e referenciar valores din\u00e1micos non est\u00e1 soportado. Por favor, actualiza %3$s para referenciar directamente a %4$s."],"Clear Unknown Formatting":["Baleirar formatos desco\u00f1ecidos"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir os estilos do bloque %s no panel de estilos"],"Close Style Book":["Fechar libro de estilos"],"Style Book":["Libro de estilos"],"Code Is Poetry":["O c\u00f3digo \u00e9 poes\u00eda"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Engade o teu propio c\u00f3digo CSS para personalizar a aparencia e estrutura do teu sitio.\t"],"Manage all template parts":["Xestiona t\u00f3dalas partes de modelos"],"Manage all templates":["Xestiona t\u00f3dalos modelos"],"Loading templates\u2026":["Cargando modelos..."],"Open code editor":["Abrir o editor de c\u00f3digo"],"Specify a fixed height.":["Especifica unha altura fixa."],"Block inspector tab display overrides.":["A pestana do inspector de bloques mostra as novas configuraci\u00f3ns."],"Markup is not allowed in CSS.":["Non se permite marcado dentro de CSS."],"Different layouts containing video or audio.":["Distintos dese\u00f1os que conte\u00f1en v\u00eddeos ou audios."],"Block pattern category\u0004Media":["Medios"],"Different layouts for displaying images.":["Distintos dese\u00f1os para mostrar imaxes."],"Showcase your latest work.":["Mostra o teu traballo m\u00e1is recente."],"Block pattern category\u0004Portfolio":["Carteira"],"Introduce yourself.":["Pres\u00e9ntate."],"Block pattern category\u0004About":["Acerca de"],"Display your contact information.":["Mostra a t\u00faa informaci\u00f3n de contacto."],"Block pattern category\u0004Contact":["Contacto"],"Briefly describe what your business does and how you can help.":["Describe brevemente en que consiste o teu negocio e como podes axudar."],"Block pattern category\u0004Services":["Servizos"],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":["Comparte valoraci\u00f3ns sobre a t\u00faa marca\/negocio."],"A variety of designs to display your team members.":["Un conxunto de dese\u00f1os para mostrar os membros do teu equipo."],"Block pattern category\u0004Team":["Equipo"],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":["Secci\u00f3ns para desencadear unha acci\u00f3n espec\u00edfica."],"Block pattern category\u0004Call to Action":["Chamada \u00e1 acci\u00f3n"],"block keyword\u0004page":["p\u00e1xina"],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":["Visualiza unha p\u00e1xina dentro dunha lista de p\u00e1xinas."],"block title\u0004Page List Item":["Elemento da lista de p\u00e1xinas"],"Show details":["Ver detalles"],"Choose a page to show only its subpages.":["Elixe unha p\u00e1xina para mostrar unicamente as s\u00faas subp\u00e1xinas."],"Parent page":["P\u00e1xina pai"],"Media categories":["Categor\u00edas de medios"],"Media List":["Lista de medios"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Go to parent Navigation block":["Ir ao bloque de navegaci\u00f3n superior"],"Fixed":["Fixo"],"Fit":["Axustar"],"Fit contents.":["Axustar contidos."],"Specify a fixed width.":["Especifica unha largura fixa."],"Stretch to fill available space.":["Ampliar para encher o espazo dispo\u00f1\u00edbel."],"A set of high quality curated patterns.":["Unha selecci\u00f3n de padr\u00f3ns de alta calidade."],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":["Mostrar as t\u00faas \u00faltimas entradas en listas, cuadr\u00edculas, ou outras disposici\u00f3ns."],"Patterns containing mostly text.":["Padr\u00f3ns que conte\u00f1en principalmente texto."],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":["Unha variedade de dese\u00f1os de cabeceiras con t\u00edtulo do sitio e navegaci\u00f3n."],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":["Unha variedade de dese\u00f1os de p\u00e9s de p\u00e1xina con informaci\u00f3n e navegaci\u00f3n do sitio."],"Multi-column patterns with more complex layouts.":["Padr\u00f3ns de m\u00faltiples columnas con estruturas complexas."],"Patterns that contain buttons and call to actions.":["Padr\u00f3ns que conte\u00f1en bot\u00f3ns e chamadas \u00e1 acci\u00f3n."],"Randomize colors":["Aleatoriza cores"],"Text decoration":["Decoraci\u00f3n de texto"],"Document Overview":["Resumo do documento"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converte o par\u00e1grafo ou t\u00edtulo actual a t\u00edtulo de nivel 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converte o t\u00edtulo actual a par\u00e1grafo."],"Transform paragraph to heading.":["Transforma o par\u00e1grafo en t\u00edtulo."],"Transform heading to paragraph.":["Transforma un t\u00edtulo a un par\u00e1grafo"],"Extra Extra Large":["Moi moi grande"],"Group blocks together. Select a layout:":["Agrupa bloques. Selecciona unha disposici\u00f3n:"],"Min. height":["Altura m\u00ednima"],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":["Proba o modo aleatorio de cor dos estilos globais. \u00c9 unha utilidade que mestura de xeito case-aleatorio a paleta de cor actual."],"Color randomizer ":["Aleatorizador de cores "],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":["Indica si o tema actual ten soporte para modelos baseados en bloques."],"Offset the result set by a specific number of items.":["Despraza os resultados un n\u00famero espec\u00edfico de elementos."],"Maximum number of items to be returned in result set.":["N\u00famero m\u00e1ximo de elementos que se devolver\u00e1n."],"Current page of the collection.":["P\u00e1xina actual da colecci\u00f3n."],"Block pattern category\u0004Banners":["Banners"],"untitled post %s":["entrada sen t\u00edtulo "],": %s":[": %s"],"Block pattern category\u0004Headers":["Cabeceiras"],"Block pattern category\u0004Footers":["P\u00e9s de p\u00e1xina"],"Block pattern category\u0004Columns":["Columnas"],"Time to read:":["Tempo de lectura:"],"Words:":["Palabras:"],"Characters:":["Caracteres:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navega a estrutura do documento e corrixe problemas como niveis de t\u00edtulo baleiros ou incorrectos."],"Decrement":["Diminu\u00edr"],"Increment":["Aumentar"],"Remove caption":["Eliminar lenda"],"The category description, in human readable format.":["A descrici\u00f3n da categor\u00eda, en formato lex\u00edbel para humanos."],"Choose a variation to change the look of the site.":["Elixe unha variaci\u00f3n para mudar o dese\u00f1o do teu sitio."],"Distraction free mode deactivated":["O modo sen distracci\u00f3ns est\u00e1 desactivado"],"Distraction free mode activated":["O modo sen distracci\u00f3ns est\u00e1 activado"],"Write with calmness":["Escribe con tranquilidade"],"Distraction free":["Modo sen distracci\u00f3ns"],"Show and hide admin UI":["Mostra e oculta a interface de administraci\u00f3n"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Reduce as distracci\u00f3ns visuais ocultando a barra de ferramentas e outros elementos, para as\u00ed focarte na escritura."],"Toggle distraction free mode.":["Alterna o modo sen distracci\u00f3ns."],"Pattern":["Padr\u00f3n"],"Raw size value must be a string, integer or a float.":["O valor de tama\u00f1o sen formato debe ser unha cadea, un n\u00famero enteiro ou un n\u00famero decimal."],"Defaults":["Valores por defecto"],"Link author name to author page":["Ligaz\u00f3n ao arquivo do autor"],"Not available for aligned text.":["Non dispo\u00f1\u00edbel para texto ali\u00f1ado."],"There&#8217;s no content to show here yet.":["A\u00ednda non hai contido para mostrar."],"block title\u0004Comments Previous Page":["P\u00e1xina de comentarios anterior"],"block title\u0004Comments Next Page":["P\u00e1xina de comentarios seguinte"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Frecha"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ningunha"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Unha frecha decorativa engadida \u00e1 ligaz\u00f3n de p\u00e1xina seguinte e anterior."],"Format tools":["Ferramentas de formatado"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Amosa un arquivo coas \u00faltimas entradas do tipo: %s."],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":["Vista ampliada"],"handle":["d\u00faas barras"],"Import Classic Menus":["Importar men\u00fas cl\u00e1sicos"],"Modify":["Modificar"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Os bloques ani\u00f1ados ocupar\u00e1n o ancho do contedor. Mudar para restrinxir."],"You are currently in zoom-out mode.":["Actualmente est\u00e1s no modo de vista ampliada."],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":["Proba unha nova vista ampliada no editor do sitio (advertencia: esta funcionalidade no est\u00e1 terminada, podes experimentar problemas de usabilidade que se est\u00e1n a correxir)"],"Zoomed out view ":["Vista ampliada "],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":["$store debe ser unha instancia de WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg"],"\"%s\" successfully created.":["\u00ab%s\u00bb creada correctamente."],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Seleccionada"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Seleccionado. Hai %2$d evento","%1$s. Seleccionado. Hai %2$d eventos"],"View next month":["Ver mes seguinte"],"View previous month":["Ver mes anterior"],"Archive type: Name":["Tipo de arquivo: Nome"],"Show archive type in title":["Amosar o tipo de arquivo no t\u00edtulo"],"Display last modified date":["Amosar a data da \u00faltima modificaci\u00f3n"],"The Queen of Hearts.":["Manuel Curros Enr\u00edquez."],"The Mad Hatter.":["Francisco A\u00f1\u00f3n."],"The Cheshire Cat.":["Eduardo Pondal."],"The White Rabbit.":["Alfonso Daniel Rodr\u00edguez Castelao."],"Alice.":["Rosal\u00eda de Castro."],"Gather blocks in a container.":["Xunta os bloques nun contedor."],"Inner blocks use content width":["Os bloques internos usan o ancho do contido"],"Font":["Fonte"],"Constrained":["Constrinxido"],"Spacing control":["Control de espazado"],"Custom (%s)":["Perzonalizado (%s)"],"Disables custom spacing sizes.":["Desactiva os espazados personalizados."],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Non se encontraron autores."],"Search Authors":["Buscar autores"],"Create template part":["Crear parte de modelo"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Xestiona as fontes e a tipograf\u00eda usada nos t\u00edtulos."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccionar o nivel de t\u00edtulo"],"View site":["Ver sitio"],"Use the template as supplied by the theme.":["Usar o modelo definido polo tema."],"Display the search results title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo dos resultados de busca baseado no obxecto solicitado."],"Search Results Title":["T\u00edtulo dos resultados de busca"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Resultados da busca para: \u00abtermo buscado\u00bb"],"Show search term in title":["Amosar o termo buscado no t\u00edtulo"],"Taxonomies":["Taxonom\u00edas"],"Show label":["Amosar etiqueta"],"View options":["Ver opci\u00f3ns"],"Disables output of layout styles.":["Desactiva a sa\u00edda de estilos de dese\u00f1o."],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":["O prefixo do modelo creado. \u00dasase para extraer o tipo de modelo principal, por exemplo. no caso de `taxonomy-books` o modelo principal \u00e9 `taxonomy`"],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":[" Indica se o modelo \u00e9 personalizado ou forma parte da xerarqu\u00eda de modelos"],"The slug of the template to get the fallback for":["O slug do modelo para conseguir unha alternativa"],"Search results for: \"%s\"":["Resultados de busca de: \u00ab%s\u00bb"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is cara \u00e1 esquerda"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is cara \u00e1 dereita"],"Suggestions list":["Lista de suxerencias"],"Wide size":["Tama\u00f1o do ancho"],"Content size":["Tama\u00f1o do contido"],"Set the width of the main content area.":["Establece o ancho da \u00e1rea principal do contido."],"Border color and style picker":["Selector de cor de bordes e estilos"],"Replace <BlockTitle \/>":["Substitu\u00edr <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["Buscar reemplazos"],"Switch to editable mode":["Cambiar ao modo editable"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Os bloques non se poden mover \u00e1 dereita porque xa est\u00e1n na posici\u00f3n m\u00e1is \u00e1 dereita"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Os bloques non se poden mover \u00e1 esquerda porque xa est\u00e1n na posici\u00f3n m\u00e1is \u00e1 esquerda"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos os bloques est\u00e1n seleccionados e non se poden mover"],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":["Se a V2 do bloque de lista, que usa bloques internos, debe activarse."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloque de formulario de comentarios de entradas: os comentarios non est\u00e1n activados para este elemento."],"Time to read":["Tempo de lectura"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minuto","<span>%d<\/span> minutos"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minuto"],"Learn more.":["Saber m\u00e1is."],"Apply suggested format: %s":["Aplicar o formato suxerido: %s"],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra a taxonom\u00eda: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Elemento individual: %1$s (%2$s)"],"Hover":["Ao pasar o cursor"],"Change URL: %s":["Cambiar URL: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Describe o modelo, p. ex. \u00abEntrada con barra lateral\u00bb. Un modelo personalizado pode aplicarse manualmente a calquera entrada ou p\u00e1xina."],"Change date: %s":["Cambiar data: %s"],"Select visibility: %s":["Seleccionar visibilidade: %s"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos os bloques internos"],"Active theme spacing scale.":["Escala de espazado do tema activo."],"Active theme spacing sizes.":["Tama\u00f1os de espazado do tema activo."],"%sX-Large":["%sX-Grande"],"%sX-Small":["%sX-Pequeno"],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":["Alg\u00fans dos valores da variable \u00absettings.spacing.spacingScale\u00bb no theme.json non son v\u00e1lidos"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["F j g:i\u00a0a"],"Tomorrow at %s":["Ma\u00f1\u00e1 \u00e1s %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["g:i\u00a0a"],"Today at %s":["Hoxe \u00e1s %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j \\d\\e F \\d\\e E H:i"],"Displays a single item: %s.":["Mostra un s\u00f3 elemento: %s."],"Single item: %s":["Elemento \u00fanico: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Este modelo usarase \u00fanicamente para o elemento elexido."],"For a specific item":["Para un elemento espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os elementos"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecciona se crear un modelo \u00fanico para todos os elementos ou s\u00f3 para un elemento espec\u00edfico."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Xestiona as fontes e a tipograf\u00eda usada nos bot\u00f3ns."],"Typography %s styles":["Estilos de tipograf\u00eda para %s"],"%s block styles":["Estilos de bloque para %s"],"Layout styles":["Estilos de dese\u00f1o"],"Colors styles":["Estilos de cores"],"Typography styles":["Estilos de tipograf\u00eda"],"Summary":["Resumo"],"Select template":["Seleccionar modelo"],"Select template: %s":["Seleccionar modelo: %s"],"Edit template":["Editar modelo"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Os modelos definen o modo no que se mostra o contido ao ver o teu sitio."],"Make the selected text inline code.":["Facer que o texto seleccionado sexa c\u00f3digo integrado."],"Strikethrough the selected text.":["Riscar o texto seleccionado."],"Unset":["Non establecido"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activar comentarios"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Incrusta un reprodutor de podcast desde Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Os bloques ani\u00f1ados usan o ancho do contido con opci\u00f3ns para anchos completo e amplo."],"Copy blocks":["Copiar bloques"],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":[" Unha lista de tipos de entradas nos que se pode usar o padr\u00f3n."],"Copy all blocks":["Copiar t\u00f3dolos bloques"],"Overlay opacity":["Opacidade da superposici\u00f3n"],"Get started here":["Empeza aqu\u00ed"],"Interested in creating your own block?":["Est\u00e1s interesado en crear o teu propio bloque?"],"Now":["Agora"],"block title\u0004Categories List":["Lista de categor\u00edas"],"Always open list view":["Abrir sempre a vista de lista"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Abre a barra lateral do bloque de vista de lista por defecto."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Comeza engadindo bloques de t\u00edtulo para crear unha t\u00e1boa de contidos. Os t\u00edtulos con \u00e1ncoras HTML ser\u00e1n ligados aqu\u00ed."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Troca para incluir s\u00f3 t\u00edtulos da p\u00e1xina actual (se a entrada est\u00e1 paxinada)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["S\u00f3 incl\u00fae t\u00edtulos da p\u00e1xina actual (se a entrada est\u00e1 paxinada)."],"Only include current page":["S\u00f3 incluir a p\u00e1xina actual"],"Convert to static list":["Converter a listaxe est\u00e1tica"],"Parents":["Principais"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Os avatares dos comentaristas ve\u00f1en de <a>Gravatar<\/a>"],"Links are disabled in the editor.":["As ligaz\u00f3ns est\u00e1n desactivadas no editor."],"Display the assigned taxonomy: %s":["Mostrar a taxonom\u00eda asignada: %s"],"%s response":["%s resposta","%s respostas"],"%1$s response to %2$s":["%1$s resposta a %2$s","%1$s resposta a %2$s"],"&#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221;"],"block title\u0004Comments":["Comentarios"],"Control how this post is viewed.":["Comproba c\u00f3mo se visualiza esta entrada."],"Only those with the password can view this post.":["S\u00f3 aqueles co contrasinal poden ver esta entrada."],"All options reset":["Restaurar todas as opci\u00f3ns"],"All options are currently hidden":["Todas as opci\u00f3ns est\u00e1n ocultas"],"%s is now visible":["%s est\u00e1 agora visible"],"%s hidden and reset to default":["%s oculto e restablecido ao valor por defecto"],"%s reset to default":["%s restablecido ao valor por defecto"],"Suffix":["Sufixo"],"Prefix":["Prefixo"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Se hai alg\u00fan tipo de contido personalizado rexistrado no teu sitio, o bloque de contido pode amosar tam\u00e9n o contido destas entradas."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Isto poder\u00eda ser un arranxo sinxelo coma par\u00e1grafos consecutivos nunha entrada do blog, ou unha composici\u00f3n m\u00e1is elaborada que incl\u00faa galer\u00edas de imaxes, v\u00eddeos, t\u00e1boas, columnas e calquera outro tipo de bloque."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Isto \u00e9 o bloque de contido, mostrar\u00e1 todos os bloques en calquera entrada ou p\u00e1xina."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloque do formulario de comentarios das entradas: Os comentarios non est\u00e1n habilitados."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Atopar\u00e1s os primeiros pasos sobre moderar, editar e eliminar comentarios na pantalla de comentarios do escritorio. "],"Hi, this is a comment.":["Ola, isto \u00e9 un comentario."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 de xaneiro de 2000 \u00e1s 00:00 am"],"says":["di"],"A WordPress Commenter":["Un comentarista de WordPress"],"Leave a Reply":["Deixa unha resposta"],"Response to %s":["Resposta a %s"],"Add pattern":["Engadir un padr\u00f3n"],"Response":["Resposta"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["O teu comentario agarda a ser moderado. Isto \u00e9 unha vista previa; o teu comentario ser\u00e1 visible despois de que sexa aprobado."],"Your comment is awaiting moderation.":["O teu comentario agarda a ser moderado."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Amosa un t\u00edtulo co n\u00famero de comentarios"],"block title\u0004Comments Title":["T\u00edtulo dos comentarios"],"These changes will affect your whole site.":["Estes cambios afectar\u00e1n a todo o teu sitio."],"Responses to %s":["Respostas a %s"],"One response to %s":["Unha reposta a %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\u00abT\u00edtulo da entrada\u00bb"],"Show comments count":["Amosar reconto de comentarios"],"Show post title":["Amosar t\u00edtulo da entrada"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloque de paxinaci\u00f3n dos comentarios: a paxinaci\u00f3n dos comentarios esta desactivada nos axustes de comentarios"],"Show empty categories":["Amosar categor\u00edas valeiras"],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":["Determina se o padr\u00f3n \u00e9 visible no panel de inserci\u00f3n."],"Responses":["Respostas"],"One response":["Unha resposta"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Re\u00fane bloques nun contedor de estrutura."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":["Un bloque avanzado que permite amosar os comentarios das entradas usando diferentes configuraci\u00f3ns visuais."],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":["Amosa a data na que foi publicado o comentario."],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Amosa o nome do autor ou autora do comentario"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza o bloque de avatares non seu lugar."],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":["Avatar do autor ou autora do comentario (obsoleto)"],"This Navigation Menu is empty.":["Este men\u00fa de navegaci\u00f3n est\u00e1 baleiro."],"Search for blocks":["Buscar bloques"],"Browse styles":["Buscar estilos"],"Bottom border":["Bordo inferior"],"Right border":["Bordo dereito"],"Left border":["Bordo esquerdo"],"Top border":["Bordo superior"],"Reset to default":["Restablecer aos valores por defecto"],"Close border color":["Pechar cor do bordo"],"Border color picker.":["Selector da cor do bordo."],"Border color and style picker.":["Selector da cor e o estilo do bordo."],"Link sides":["Ligar laterais"],"Unlink sides":["Desligar laterais"],"Quote citation":["Cita"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Escolle un padr\u00f3n para a consulta de contidos ou comeza dende cero."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["O men\u00fa de navegaci\u00f3n %s foi eliminado con \u00e9xito."],"Arrange blocks vertically.":["Dispo\u00f1er os bloque de maneira vertical."],"Stack":["Pila"],"Arrange blocks horizontally.":["Dispo\u00f1er os bloques de maneira horizontal."],"Use featured image":["Usar imaxe destacada"],"Week":["Semana"],"Group by:":["Agrupar por:"],"Delete selection.":["Eliminar selecci\u00f3n."],"Transform to %s":["Transformar en %s"],"verb\u0004Stack":["Apilar"],"single horizontal line\u0004Row":["Ringleira"],"Select parent block (%s)":["Seleccionar bloque principal (%s)"],"Restrict editing":["Restrinxir a edici\u00f3n"],"Alignment option\u0004None":["Ningunha"],"Vertical alignment":["Ali\u00f1amento vertical"],"Align items bottom":["Ali\u00f1ar elementos abaixo"],"Align items center":["Ali\u00f1ar elementos ao medio"],"Align items top":["Ali\u00f1ar elementos arriba"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":["Se a V2 do bloque de cita, que usa bloques internos, debe activarse."],"The pattern keywords.":["Palabras clave do padr\u00f3n."],"Block types that the pattern is intended to be used with.":["Tipos de bloques destinados a usarse co padr\u00f3n."],"The pattern viewport width for inserter preview.":["O ancho da pantalla do padr\u00f3n para a vista previa do panel de inserci\u00f3n."],"The pattern detailed description.":["A descrici\u00f3n detallada do padr\u00f3n."],"The pattern name.":["O nome do padr\u00f3n."],"The category label, in human readable format.":["A etiqueta da categor\u00eda, en formato lexible para persoas humanas."],"The category name.":["O nome da categor\u00eda."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":["Non se pode engadir un RSS feed \u00e1 p\u00e1xina de inicio deste sitio, xa que poder\u00eda provocar un bucle que ralentice o teu sitio. Proba a usar outro bloque, como o de <strong>\u00ab\u00daltimas entradas\u00bb<\/strong>, para amosar unha lista de entradas do sitio."],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":["Cont\u00e9n os elementos do bloque que amosan o contido cando non se encontra ning\u00fan resultado na consulta."],"block title\u0004No results":["Sen resultados"],"block description\u0004Create a list item.":["Crea un elemento de lista."],"block title\u0004List item":["Elemento de lista"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":["Engade un avatar de usuario."],"block title\u0004Avatar":["Avatar"],"View Preview":["Ver unha vista previa"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarga o teu tema con modelos e estilos actualizados."],"Show text instead of icons on buttons.":["Amosar texto en lugar de iconas nos bot\u00f3ns."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de cor personalizado. A cor seleccionada actualmente ch\u00e1mase \u00ab%1$s\u00bb e ten un valor de \u00ab%2$s\u00bb."],"Largest size":["Tama\u00f1o m\u00e1is grande"],"Smallest size":["Tama\u00f1o m\u00e1is pequeno"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Engade o texto ou os bloques que se mostrar\u00e1n cando unha consulta non devolva ning\u00fan resultado."],"Featured image: %s":["Imaxe destacada: %s"],"Link to post":["Ligaz\u00f3n \u00e1 entrada"],"This item has been deleted, or is a draft":["Este elemento foi borrado ou est\u00e1 en borrador"],"Invalid":["Non v\u00e1lido"],"Link to user profile":["Ligaz\u00f3n ao perfil do usuario"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Selecciona o usuario do avatar que se amosar\u00e1, se est\u00e1 en branco usarase o do autor da entrada\/p\u00e1xina."],"Default Avatar":["Avatar por defecto"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introduce unha <Link>cadea en formato<\/Link> de data ou hora."],"Custom format":["Formato personalizado"],"Choose a format":["Elixe un formato"],"Enter your own date format":["Introduce o teu propio formato de data"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M, Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"Default format":["Formato por defecto"],"Lock":["Bloquear"],"Unlock":["Desbloquear"],"Prevent removal":["Evitar eliminaci\u00f3n"],"Disable movement":["Desactivar movemento"],"Lock all":["Bloquear todo"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Elixe atributos espec\u00edficos a restrinxir ou bloquea todas as opci\u00f3ns dispo\u00f1ibles."],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":["Non se puido rexistrar o arquivo \u00ab%s\u00bb como padr\u00f3n de bloques (falta o campo \u00abT\u00edtulo\u00bb)"],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":["Non se puido rexistrar o arquivo \u00ab%1$s\u00bb como padr\u00f3n de bloques (o slug \u00ab%2$s\u00bb non \u00e9 v\u00e1lido)"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":["Non se puido rexistrar o arquivo \u00ab%s\u00bb como padr\u00f3n de bloques (falta o campo \u00abslug\u00bb)"],"(%s website link, opens in a new tab)":["(ligaz\u00f3n \u00e1 web de %s, \u00e1brese nunha nova pestana)"],"(%s author archive, opens in a new tab)":["(arquivo do autor %s, \u00e1brese nunha nova pestana)"],"Preference activated - %s":["Preferencia activada - %s"],"Preference deactivated - %s":["Preferencia desactivada - %s"],"Insert a link to a post or page.":["Insertar unha ligaz\u00f3n a unha entrada ou p\u00e1xina"],"Classic menu import failed.":["Fallou a importaci\u00f3n do men\u00fa cl\u00e1sico."],"Classic menu imported successfully.":["Men\u00fa cl\u00e1sico importado correctamente."],"Classic menu importing.":["Importaci\u00f3n do men\u00fa cl\u00e1sico."],"Failed to create Navigation Menu.":["Erro na creaci\u00f3n do men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Navigation Menu successfully created.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n creado correctamente."],"Creating Navigation Menu.":["Creando men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Non se puido crear o men\u00fa de navegaci\u00f3n \u00ab%s\u00bb."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Non se puido recuperar o men\u00fa cl\u00e1sico \u00ab%s\u00bb desde a API."],"Navigation block setup options ready.":["As opci\u00f3ns de configuraci\u00f3n do bloque de navegaci\u00f3n est\u00e1n listas."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Cargando as opci\u00f3ns de configuraci\u00f3n do bloque de navegaci\u00f3n..."],"Choose a %s":["Elixe un(ha) %s"],"Existing template parts":["Partes de modelo existentes"],"Convert to Link":["Converter en ligaz\u00f3n"],"%s blocks deselected.":["%s bloques deseleccionados."],"%s deselected.":["%s deseleccionado."],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":["Mostra a ligaz\u00f3n dunha entrada, unha p\u00e1xina ou de calquera outro tipo de contido."],"block title\u0004Read More":["Ler m\u00e1is"],"block description\u0004The author biography.":["A biograf\u00eda do autor."],"block title\u0004Author Biography":["Biograf\u00eda do autor"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \u00ab%s\u00bb encontrou un erro e non se pode amosar."],"The posts page template cannot be changed.":["Non se pode cambiar o modelo da p\u00e1xina de entradas."],"Show labels":["Amosar as etiquetas"],"Author Biography":["Biograf\u00eda do autor"],"Create from '%s'":["Crear desde \u00ab%s\u00bb"],"Older comments page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de comentarios m\u00e1is antiguos"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Se tomas o control da edici\u00f3n da entrada, o outro usuario perderao, mais os seus cambios ser\u00e1n gardados."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Elixe unha combinaci\u00f3n de estilo diferente para os estilos do tema."],"Select the size of the source image.":["Selecciona o tama\u00f1o da imaxe orixinal."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configura a aparencia visual do bot\u00f3n que abre o men\u00fa superposto."],"Show icon button":["Amosar a icona do bot\u00f3n"],"font weight\u0004Black":["Pesada"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra grosa"],"font weight\u0004Bold":["Grosa"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi grosa"],"font weight\u0004Medium":["Media"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Lixeira"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra lixeira"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["O texto transparente pode ser dif\u00edcil de ler para a xente."],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":[],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":[],"Older Comments":["Comentarios anteriores"],"Newer Comments":["Comentarios seguintes"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Mostra detalles do autor da entrada, tales como o nome, avatar e biograf\u00eda."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["As categor\u00edas ofrecen un modo \u00fatil de agrupar entradas relacionadas e de comunicar aos lectores de que vai unha entrada."],"Assign a category":["Asignar unha categor\u00eda"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> est\u00e1 actualmente traballando nesta entrada (<PreviewLink \/>), polo que non podes facer cambios a menos que tomes o control."],"preview":["vista previa"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> ten agora o control da edici\u00f3n desta entrada (<PreviewLink \/>). Non te preocupes, gard\u00e1ronse os teus cambios at\u00e9 este momento."],"Exit editor":["Sa\u00edr do editor"],"Draft saved.":["Borrador gardado."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"\"%s\" deleted.":["\u00ab%s\u00bb borrado."],"Close block inserter":["Cerrar o insertador de bloques"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista de p\u00e1xinas: non se poden recuperar p\u00e1xinas."],"Link is empty":["A ligaz\u00f3n est\u00e1 baleira"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Opci\u00f3ns de %s"],"Search %s":["Buscar %s"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"Reset colors":["Restablecer as cores"],"Reset gradient":["Restablecer o degradado"],"Remove all colors":["Eliminar t\u00f3dalas cores"],"Remove all gradients":["Eliminar t\u00f3dolos degradados"],"Color options":["Opci\u00f3ns de cor"],"Gradient options":["Opci\u00f3ns do degradado"],"Add color":["Engadir unha cor"],"Add gradient":["Engadir un degradado"],"Done":["Feito"],"Gradient name":["Nome do degradado"],"Color %s":["Cor %s"],"Color format":["Formato da cor"],"Hex color":["Cor hexadecimal"],"block description\u0004The author name.":["O nome do autor."],"block title\u0004Author Name":["Nome do autor"],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["Mostra a ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina dos comentarios anteriores."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Mostra a ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de comentarios seguintes."],"Icon":["Icona"],"Delete":["Borrar"],"Entity renamed.":["Entidade renomeada."],"Icon background":["Fondo da icona"],"Use as site icon":["Usar como icona do sitio"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["As iconas do sitio son as que ves nas pestanas do navegador, nas barras de favoritos e dentro das aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles de WordPress. Para usar unha icona personalizada diferente do logotipo do teu sitio, usa os <a>axustes da icona do sitio<\/a>."],"Post type":["Tipo de contido"],"Link to author archive":["Ligaz\u00f3n ao arquivo do autor"],"Author Name":["Nome do autor"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Non tes permisos para crear men\u00fas de navegaci\u00f3n."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Non tes permisos para editar este men\u00fa. Non se gardar\u00e1 ning\u00fan cambio realizado."],"Newer comments page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de comentarios m\u00e1is novos"],"Site icon.":["Icona do sitio."],"Font size name\u0004Extra Large":["Extra grande"],"block title\u0004Pagination":["Paxinaci\u00f3n"],"block title\u0004Previous Page":["P\u00e1xina anterior"],"block title\u0004Page Numbers":["N\u00fameros de p\u00e1xina"],"block title\u0004Next Page":["P\u00e1xina seguinte"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Mostra unha lista de n\u00fameros de p\u00e1xina para a paxinaci\u00f3n de comentarios."],"Site updated.":["Sitio actualizado."],"Saving failed.":["Erro ao gardar."],"Now displaying: %s":["Mostrando agora: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu un erro ao crear a exportaci\u00f3n do sitio."],"Manage menus":["Xestionar men\u00fas"],"%s submenu":["Submen\u00fa de %s"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":["Cando sexa aplicable, mostra unha navegaci\u00f3n paxinada ao seguinte\/anterior conxunto de comentarios."],"block title\u0004Comments Pagination":["Paxinaci\u00f3n dos comentarios"],"Added by":["Engadido por"],"Actions":["Acci\u00f3ns"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ocorreu un erro ao reverter a entidade."],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ocorreu un erro ao renomear a entidade."],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu un erro ao crear a parte de modelo."],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu un erro ao crear a modelo."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Os degradados personalizados est\u00e1n baleiros! Engade alg\u00fans para crear a t\u00faa propia paleta."],"Add custom colors":["Engadir cores personalizadas"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Xestionar as fontes e a tipograf\u00eda das ligaz\u00f3ns."],"Manage the fonts used on the site.":["Xestionar as fontes usadas no sitio."],"Manage the typography settings for different elements.":["Xestionar os axustes tipogr\u00e1ficos dos distintos elementos."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["Ocorreu un erro ao borrar a modelo."],"Show arrow":["Amosar frecha"],"Create a new menu?":["Crear un novo men\u00fa?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Frecha"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ningunha"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Unha frecha decorativa engadida \u00e1 ligaz\u00f3n de comentario seguinte e anterior."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Por defecto"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["Engadir bloque por defecto"],"The ID for the author of the revision.":[],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra as \u00faltimas entradas escritas por un \u00fanico autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed tes unha gu\u00eda detallada para aprender a sacarlle o maior partido posible."],"New to block themes and styling your site? ":["Eres novo cos temas de bloques e aplicando estilos ao teu sitio? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Podes axustar os teus bloques para asegurar unha experiencia coherente en todo o sitio \u2013 engade cores \u00fanicas a un bloque de bot\u00f3n corporativo, ou axusta o bloque de t\u00edtulo ao teu tama\u00f1o favorito."],"Personalize blocks":["Personaliza os bloques"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Podes personalizar o teu sitio tanto como desexes con distintas cores, tipograf\u00edas e maquetaci\u00f3ns. Ou, se o prefires, simplemente deixa que o teu tema o xestione! "],"Set the design":["Define o dese\u00f1o"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Modifica o teu sitio ou d\u00e1lle un aspecto completamente novo! S\u00e9 creativa \u2014 que tal se creas unha nova paleta de cores para os bot\u00f3ns ou elixes unha nova fonte? B\u00f3talle un ollo ao que podes facer."],"Welcome to Styles":["Benvido aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Fai clic <StylesIconImage \/> para empezar a dese\u00f1ar os teus bloques e elixe a t\u00faa tipograf\u00eda, maquetaci\u00f3n e cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dese\u00f1a o teu sitio ao completo \u2013 desde a cabeceira at\u00e9 o p\u00e9 de p\u00e1xina \u2013 usando bloques."],"Edit your site":["Edita o teu sitio"],"Welcome to the site editor":["Benvido ao editor do sitio"],"Add a featured image":["Engade unha imaxe destacada"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza o bloque de Comentarios no seu lugar."],"block title\u0004Comment (deprecated)":["Comentario (obsoleto)"],"block description\u0004Show a block pattern.":["Mostra un padr\u00f3n de bloques."],"block title\u0004Pattern":["Padr\u00f3n"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["Cont\u00e9n os elementos do bloque usados para amosar un comentario, como o t\u00edtulo, data, autor, avatar e m\u00e1is."],"block title\u0004Comment Template":["Modelo de comentario"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Mostra a ligaz\u00f3n para responder a un comentario."],"block title\u0004Comment Reply Link":["Ligaz\u00f3n para responder a comentario"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["Mostra unha ligaz\u00f3n para editar o comentario no escritorio de WordPress. Esta ligaz\u00f3n s\u00f3 \u00e9 visible para os usuarios coa capacidade de editar comentarios."],"block title\u0004Comment Edit Link":["Ligaz\u00f3n para editar comentario"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Mostra o contido dun comentario."],"block title\u0004Comment Author Name":["Nome do author do comentario"],"%s applied.":["%s aplicado."],"%s removed.":["%s eliminado."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: S\u00edntoo, non tes permisos para subir este tipo de arquivo."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["Fix\u00e9ronse os seguintes cambios ao teu sitio, modelos e contido."],"The following content has been modified.":["Modificouse o seguinte contido."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Este cambio afectar\u00e1 as p\u00e1xinas e entradas que usen este modelo."],"This change will affect your whole site.":["Este cambio afectar\u00e1 a todo o teu sitio."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Usa as teclas de frecha esquerda e dereita para cambiar o tama\u00f1o do lenzo."],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar o tama\u00f1o"],"Transform":["Transformar"],"Submenu & overlay background":["Fondo do submen\u00fa e da superposici\u00f3n"],"Submenu & overlay text":["Texto do submen\u00fa e da superposici\u00f3n"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["O men\u00fa de navegaci\u00f3n borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible. "],"Confirm":["Confirmar"],"Delete %s":["Borrar %s"],"%s navigation":["Navegaci\u00f3n de %s"],"Create new menu":["Crear un men\u00fa novo"],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":["Men\u00fas"],"Embed Wolfram notebook content.":["Incrustar contido de caderno Wolfram."],"Reply":["Responder"],"Avatar Settings":["Axustes do avatar"],"Displays more block tools":["Mostra m\u00e1is ferramentas do bloque"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crea un efecto de cor duotono sen perder a t\u00faa imaxe orixinal."],"Remove %s":["Eliminar %s"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d padr\u00f3n encontrado para \u00ab%2$s\u00bb","%1$d padr\u00f3ns encontrados para \u00ab%2$s\u00bb"],"Explore all patterns":["Explorar todos os padr\u00f3ns"],"Orientation":["Orientaci\u00f3n"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permitir o axuste a varias li\u00f1as"],"No Navigation Menus found.":[],"Theme not found.":["Tema non encontrado."],"HTML title for the post, transformed for display.":[],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":[],"Title of the global styles variation.":[],"Global settings.":[],"Global styles.":[],"ID of global styles config.":[],"No global styles config exist with that id.":[],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":["S\u00edntoo, non tes permisos para acceder aos estilos globais deste sitio."],"The theme identifier":["O identificador do tema"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"block style label\u0004Plain":["Simple"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["As paletas \u00fasanse para definir cores por defecto para os bloques e as ferramentas de dese\u00f1o. Aqu\u00ed podes editar as cores e as s\u00faas etiquetas."],"Elements":["Elementos"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Xestionar paletas e cores por defecto dos distintos elementos globais do sitio."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personaliza a aparencia de bloques espec\u00edficos para todo o sitio."],"Areas":["\u00c1reas"],"Link to comment":["Ligaz\u00f3n aos comentarios"],"Link to authors URL":["Ligaz\u00f3n \u00e1 URL dos autores"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Elixe unha \u00e1rea de %s existente ou crea unha nova."],"Name and create your new %s":["Nomea e crea o teu novo %s"],"Add a site logo":["Engadir un logotipo do sitio"],"Open on click":["Abrir ao facer clic"],"Submenus":["Submen\u00fas"],"Always":["Sempre"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Minimiza as opci\u00f3ns de navegaci\u00f3n nunha icona de men\u00fa abrindo unha superposici\u00f3n."],"Configure overlay menu":["Configurar a superposici\u00f3n do men\u00fa"],"Overlay Menu":["Superposici\u00f3n do men\u00fa"],"Display":["Visualizaci\u00f3n"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incrusta pins, taboleiros e perf\u00eds de Pinterest."],"bookmark":["marcador"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Arrastra e solta neste bloque, sube ou selecciona medios existentes da t\u00faa biblioteca."],"Show only top level categories":["Amosar s\u00f3 as categor\u00edas de nivel superior"],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Mostra o nome deste sitio. Actualiza o bloque e os cambios apl\u00edcanse en todas partes onde se use. Isto tam\u00e9n aparecer\u00e1 no t\u00edtulo da barra do navegador e nos resultados de busca."],"Highlight":["Resaltar"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Crear p\u00e1xina: <mark>%s<\/mark>"],"You do not have permission to create Pages.":["Non tes permisos para crear p\u00e1xinas."],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Palette":["Paleta"],"Navigate to the previous view":["Navegar \u00e1 vista anterior"],"Include the label as part of the link":["Incl\u00fae a etiqueta como parte da ligaz\u00f3n"],"Previous: ":["Anterior:"],"Next: ":["Seguinte:"],"Make title link to home":["Ligar o t\u00edtulo \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"This item is missing a link":["A este elemento f\u00e1ltalle unha ligaz\u00f3n"],"Block spacing":["Espazado do bloque"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo %s de ancho"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["Anterior:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["Seguinte:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["Engade un submen\u00fa \u00e1 t\u00faa navegaci\u00f3n."],"block title\u0004Submenu":["Submen\u00fa"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["Mostra contido en m\u00faltiples columnas, e engade bloques a cada unha delas."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personaliza a aparencia de bloques espec\u00edficos para todo o sitio."],"Colors":["Cores"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Hide and reset %s":["Ocultar e restablecer %s"],"Reset %s":["Restablecer %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["O elemento <footer> debe representar un p\u00e9 de p\u00e1xina para o elemento de secci\u00f3n m\u00e1is pr\u00f3ximo (por exemplo, <section>, <article>,<main> etc\u00e9tera)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["O elemento <aside> debe representar unha parte do documento que ten unha relaci\u00f3n indirecta co contido principal."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["O elemento <article> debe representar unha parte do documento autocontida e indexable."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["O elemento <section> debe representar unha parte do documento onde non poida usarse outro elemento e que te\u00f1a valor por si mesma."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["O elemento <main> debe representar unicamente o contido principal do documento."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["O elemento <header> debe representar contido introdutorio, tipicamente un grupo de axudas \u00e1 navegaci\u00f3n ou introdutorias."],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Crea contido estruturado en filas e columnas para mostrar informaci\u00f3n."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["Crea un dese\u00f1o de widget cl\u00e1sico cun t\u00edtulo co estilo do teu tema para as t\u00faas \u00e1reas de widgets."],"Widget Group":["Grupo de widgets"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mediana"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pequena"],"Size of a UI element\u0004None":["Ningunha"],"No selection":["Sen selecci\u00f3n"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Frecha"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ningunha"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Unha frecha decorativa engadida \u00e1 ligaz\u00f3n de p\u00e1xina seguinte e anterior."],"Arrow":["Frecha"],"Preload value\u0004None":["Ningunha"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Precarga"],"Media item link option\u0004None":["Ningunha"],"Currently selected font appearance: %s":["Aparencia de fonte seleccionada actualmente: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de fonte seleccionada actualmente %s"],"Currently selected font weight: %s":["Peso da fonte seleccionada actualmente %s"],"No selected font appearance":["Non se seleccionou ningunha aparencia de fonte"],"Justification":["Xustificaci\u00f3n"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Azul e laranxa"],"Duotone name\u0004Purple and green":["Morado e verde"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Maxenta e amarelo"],"Duotone name\u0004Midnight":["Medianoite"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Azul e vermello"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["Morado e amarelo"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Escala de grises"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["Escala de grises escura"],"Gradient name\u0004Midnight":["Medianoite"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Herba el\u00e9ctrica"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Solpor luminoso"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["Rubor morado claro"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a quente"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["Gris moi claro a gris azulado ciano"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["Laranxa vivo luminoso a vermello vivo"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a laranxa vivo luminoso"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["Verde ciano claro a verde ciano vivo"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["Ciano azul vivo a morado vivo"],"Color name\u0004Vivid purple":["Morado vivo"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Color name\u0004Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Laranxa vivo luminoso"],"Color name\u0004Vivid red":["Vermello vivo"],"Color name\u0004Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Color name\u0004White":["Branco"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Gris azulado cian"],"Color name\u0004Black":["Negro"],"Font size name\u0004Large":["Grande"],"Font size name\u0004Medium":["Mediana"],"Font size name\u0004Small":["Pequena"],"Reset all":["Restablecer todo"],"Currently selected font size: %s":["Tama\u00f1o da fonte seleccionada actualmente %s\""],"Currently selected: %s":["Seleccionado actualmente: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["Escalar"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["A imaxe ser\u00e1 estirada e distorsionada para encher o espazo por completo."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["A imaxe esc\u00e1lase para encher o espazo sen recortar nin distorsionar."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["A imaxe \u00e9 escalada e recortada para encher todo o espazo sen que se distorsione."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Encher"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Conter"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Cubrir"],"Loading options\u2026":["Cargando as opci\u00f3ns..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["T\u00f3dalas imaxes foron actualizada a: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Todas as imaxes da galer\u00eda actualiz\u00e1ronse para non se abriren nunha nova pestana"],"All gallery images updated to open in new tab":["Todas as imaxes da galer\u00eda actualiz\u00e1ronse para abr\u00edrense nunha nova pestana"],"All gallery image links updated to: %s":["T\u00f3dalas ligaz\u00f3ns das imaxes da galer\u00eda foron actualizadas a: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Se ao subir elementos a unha galer\u00eda, todos os arquivos deben ter formatos de imaxe"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Flow":["Fluxo"],"Flex":["Flexible"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Intentaches editar un elemento que non existe. Pode que fose borrado?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personaliza como interact\u00faas cos bloques na biblioteca de bloques e no lenzo de edici\u00f3n."],"Block interactions":["Interacci\u00f3ns dos bloques"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personaliza as opci\u00f3ns relativas \u00e1 interface do editor de bloques e ao fluxo de edici\u00f3n."],"Change options related to publishing.":["Cambia as opci\u00f3ns relativas \u00e1 publicaci\u00f3n."],"Publishing":["Publicando"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introduce o(s) caractere(s) usados para separar os termos."],"Add \"read more\" link text":["Engadir o texto da ligaz\u00f3n \u00abLer m\u00e1is\u00bb"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["As entradas do blog poden ser \u00abfixadas\u00bb, unha caracter\u00edstica que as coloca na parte superior da p\u00e1xina principal das entradas, mant\u00e9ndoas al\u00ed at\u00e9 que se publiquen novas entradas fixas."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress cont\u00e9n diferentes tipos de contido e est\u00e1n divididos en colecci\u00f3ns chamadas \u00abTipos de contido\u00bb. Por defecto, hai varios diferentes, como as entradas de blog e as p\u00e1xinas, pero os plugins poden rexistrar m\u00e1is."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Activar para usar o contexto global da consulta establecido polo modelo actual, como o arquivo ou a busca. Desabilitar para personalizar os axustes independentemente."],"Inherit query from template":["Herdar a consulta desde o modelo"],"Site Title placeholder":["Marcador de posici\u00f3n do t\u00edtulo do sitio"],"Site Tagline placeholder":["Marcador de posici\u00f3n da descrici\u00f3n curta do sitio"],"Link image to home":["Ligar a imaxe \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"block example\u0004Home Link":["Ligaz\u00f3n ao inicio"],"Add home link":["Engadir unha ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"Home link text":["Texto da ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"Media width":["Ancho dos medios"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Pequeno_Paso"],"No published posts found.":["Non se encontraron entradas publicadas."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica pode producir problemas de usabilidade para alg\u00fans usuarios."],"Style":["Estilo"],"Radius":["Radio"],"Link radii":["Ligar radios"],"Unlink radii":["Desligar radios"],"Bottom right":["Abaixo \u00e1 dereita"],"Bottom left":["Abaixo \u00e1 esquerda"],"Top right":["Arriba \u00e1 dereita"],"Top left":["Arriba \u00e1 esquerda"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["O bloque \"%s\" ten erros e pode non funcionar adecuadamente. Revisa as ferramentas de desenvolvemento para m\u00e1is detalles."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Desactiva os bloques que non queres que aparezan no insertador. Sempre podes volver a activalos m\u00e1is tarde."],"Visible blocks":["Bloques visibles"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Revisa os axustes, como a visibilidade e as etiquetas."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["Un bloque avanzado que permite amosar tipos de contido baseado en distintos par\u00e1metros de consulta e configuraci\u00f3ns visuais."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["Cont\u00e9n os elementos do bloque utilizados para amosar unha entrada, como o t\u00edtulo, data, imaxe destacada, contido ou extracto, e m\u00e1is."],"block title\u0004Post Template":["Modelo de entrada"],"block keyword\u0004link":["ligaz\u00f3n"],"No preview available.":["Vista previa non dispo\u00f1ible."],"Widgets footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina dos widgets"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Amosar migas de pan do bloque desactivadas"],"Display block breadcrumbs activated":["Amosar migas de pan do bloque activadas"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Os modelos axudan a definires o dese\u00f1o do sitio. Podes personalizar todos os aspectos das t\u00faas entradas e p\u00e1xinas usando bloques e padr\u00f3ns neste editor."],"noun\u0004Document":["Documento"],"%d block is hidden.":["%d bloque oculto.","%d bloques ocultos."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["O bloque de calendario est\u00e1 oculto porque non hai ningunha entrada publicada."],"block keyword\u0004movie":["filme"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo dende a t\u00faa biblioteca de medios ou sube un novo."],"block keyword\u0004poem":["poema"],"block keyword\u0004poetry":["poes\u00eda"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inserta poes\u00eda. Utiliza formatos de espazado especiais. Ou cita letras de canci\u00f3ns."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza o bloque de Columnas no seu lugar."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["Unha nube das t\u00faas etiquetas m\u00e1is utilizadas."],"block style label\u0004Stripes":["Franxas"],"block keyword\u0004summary":["resumo"],"block keyword\u0004document outline":["esquema do documento"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":["Resume a t\u00faa entrada cunha lista de t\u00edtulos. Engade \u00e1ncoras HTML aos bloques de t\u00edtulo para vinculalos aqu\u00ed."],"block title\u0004Table of Contents":["T\u00e1boa de contidos"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["Engade espazo en branco entre bloques e personaliza a s\u00faa altura."],"block style label\u0004Pill Shape":["Forma de pastilla"],"block style label\u0004Logos Only":["S\u00f3 logotipos"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["Mostra iconas que enlazan cos teus perf\u00eds de medios sociais ou sitios."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["Mostra unha icona que enlaza a un perfil de medios sociais ou a un sitio."],"block keyword\u0004description":["descrici\u00f3n"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":["Describe en poucas palabras de que trata o sitio. O lema p\u00f3dese usar nos resultados de busca ou ao compartir en redes sociais a\u00ednda que non se mostre no dese\u00f1o do tema."],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Engade elementos adicionais personalizados cun shortcode de WordPress."],"block style label\u0004Dots":["Puntos"],"block style label\u0004Wide Line":["Li\u00f1a ancha"],"block keyword\u0004divider":["separador"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["li\u00f1a horizontal"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea unha ruptura entre ideas ou secci\u00f3ns cun separador horizontal."],"block keyword\u0004find":["encontrar"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Axuda aos visitantes a descubrir o teu contido."],"block keyword\u0004feed":["feed"],"block keyword\u0004atom":["atom"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostra entradas de calquera feed RSS ou Atom."],"block keyword\u0004cite":["cita"],"block keyword\u0004blockquote":["cita"],"block description\u0004Display the query title.":["Mostra o t\u00edtulo da consulta."],"block title\u0004Query Title":["T\u00edtulo da consulta"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Cando sexa aplicable, mostra unha navegaci\u00f3n paxinada ao seguinte\/anterior conxunto de entradas."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["Mostra a ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina dos comentarios anteriores."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Mostra unha lista de n\u00fameros de p\u00e1xina para a paxinaci\u00f3n"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Mostra a ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de comentarios seguintes."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["D\u00e1 un \u00e9nfase visual especial a unha cita do teu texto."],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Engade texto que respecte os teus espazos e tabulados e que tam\u00e9n permite estilos."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Mostra o t\u00edtulo dunha entrada, unha p\u00e1xina ou calquera outro tipo de contido."],"block description\u0004Post terms.":["Termos da entrada."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Mostra a ligaz\u00f3n \u00e1 entrada anterior ou seguinte adxacentes \u00e1 entrada actual."],"block title\u0004Post Navigation Link":["Ligaz\u00f3n de navegaci\u00f3n de entradas"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["Mostra a imaxe destacada dunha entrada."],"block description\u0004Display the excerpt.":["Amosar o extracto."],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["Mostra o contido dunha entrada ou p\u00e1xina."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":["Mostra a ligaz\u00f3n aos comentarios actuais da entrada."],"block description\u0004Display a post's comments form.":["Mostra o formulario de comentarios dunha entrada."],"block description\u0004Display a post's comments count.":["Mostra o n\u00famero de comentarios dunha entrada."],"block keyword\u0004text":["texto"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["Empeza co bloque que cimenta toda a narrativa."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["Mostra unha lista de t\u00f3dalas p\u00e1xinas."],"block keyword\u0004pagination":["paxinaci\u00f3n"],"block keyword\u0004next page":["p\u00e1xina seguinte"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["Separa o teu contido nunha experiencia multi-p\u00e1xina."],"block keyword\u0004navigation":["navegaci\u00f3n"],"block keyword\u0004menu":["men\u00fa"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Unha colecci\u00f3n de bloques que permite aos visitantes moverse polo teu sitio."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["Engade unha p\u00e1xina, ligaz\u00f3n ou outro elemento \u00e1 t\u00faa navegaci\u00f3n."],"block keyword\u0004read more":["ler m\u00e1is"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["O contido anterior a este bloque mostrarase no extracto da t\u00faa p\u00e1xina de arquivo."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["O teu sitio non incl\u00fae soporte para este bloque."],"block keyword\u0004video":["v\u00eddeo"],"block keyword\u0004image":["imaxe"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloca as palabras e os contidos multimedia un \u00e1 beira do outro para ter un dese\u00f1o m\u00e1is rico."],"block keyword\u0004form":["formulario"],"block keyword\u0004logout":["sa\u00edr"],"block keyword\u0004login":["acceder"],"block description\u0004Show login & logout links.":["Amosar ligaz\u00f3ns de inicio e fin de sesi\u00f3n."],"block keyword\u0004numbered list":["lista numerada"],"block keyword\u0004ordered list":["lista ordenada"],"block keyword\u0004bullet list":["lista de vi\u00f1etas"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Crea unha lista de vi\u00f1etas ou numerada."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Mostra un widget herdado."],"block title\u0004Legacy Widget":["Widget herdado"],"block keyword\u0004recent posts":["entradas recentes"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Mostra unha lista das t\u00faas entradas m\u00e1is recentes."],"block keyword\u0004recent comments":["comentarios recentes"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Mostra unha lista dos teus comentarios m\u00e1is recentes."],"block style label\u0004Rounded":["Redondeado"],"block style label\u0004Default":["Predeterminado"],"block keyword\u0004picture":["imaxe"],"block keyword\u0004photo":["foto"],"block keyword\u0004img":["img"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["Inserta unha imaxe para xerar un impacto visual."],"block keyword\u0004embed":["incrustar"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Engade c\u00f3digo personalizado HTML e  previsual\u00edzao mentres o editas."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Crea unha ligaz\u00f3n que sempre apunte \u00e1 p\u00e1xina de inicio do sitio. Normalmente non \u00e9 necesario se xa hai unha ligaz\u00f3n ao t\u00edtulo do sitio presente na cabeceira."],"block title\u0004Home Link":["Ligaz\u00f3n ao inicio"],"block keyword\u0004subtitle":["subt\u00edtulo\t"],"block keyword\u0004title":["t\u00edtulo"],"block keyword\u0004section":["secci\u00f3n"],"block keyword\u0004row":["fila"],"block keyword\u0004wrapper":["envoltura"],"block keyword\u0004container":["contedor"],"block keyword\u0004photos":["fotos"],"block keyword\u0004images":["imaxes"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["Mostra m\u00faltiples imaxes nunha galer\u00eda enriquecida."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["Usar o editor cl\u00e1sico de WordPress."],"block keyword\u0004download":["descarga"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["documento"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["Engade unha ligaz\u00f3n a un arquivo descargable."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["Unha columna simple dentro dun bloque de columnas."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Mostra fragmentos de c\u00f3digo que respetan os teus espazos e tabuladores."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["Mostra unha lista de todas as categor\u00edas."],"block keyword\u0004archive":["arquivo"],"block keyword\u0004posts":["entradas"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendario das entradas do teu sitio."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Anima aos visitantes a que realicen algunha acci\u00f3n cun grupo de ligaz\u00f3ns estilo bot\u00f3n."],"block style label\u0004Outline":["Contorno"],"block style label\u0004Fill":["Recheo"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Anima aos visitantes a que fagan algunha acci\u00f3n cunha ligaz\u00f3n estilo bot\u00f3n."],"block keyword\u0004recording":["gravaci\u00f3n"],"block keyword\u0004podcast":["podcast"],"block keyword\u0004sound":["son"],"block keyword\u0004music":["m\u00fasica"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["Incrusta un reprodutor sinxelo de audio.\t"],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["Mostra un arquivo por datas das t\u00faas entradas."],"Letter spacing":["Espazo entre letras"],"Points (pt)":["Puntos (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Polgadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height da fonte (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Ancho do car\u00e1cter (ch) cero (0)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima da vent\u00e1 (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima da vent\u00e1 (vmin)"],"Percent (%)":["Porcentaxe (%)"],"Welcome to the template editor":["Benvido ao editor de modelos"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["O teu tema proporciona %s areas de \u00abbloque\u00bb para engadir e editar contido.\u00a0Proba a engadir unha barra de b\u00fasqueda, iconas sociais, ou outros tipos de bloques aqu\u00ed e observa a s\u00faa aparencia no teu sitio.","O teu tema proporciona %s areas de \u00abbloque\u00bb distintas para engadir e editar contido.\u00a0Proba a engadir unha barra de b\u00fasqueda, iconas sociais, ou outros tipos de bloques aqu\u00ed e observa a s\u00faa aparencia no teu sitio."],"Margin":["Marxe"],"New to the block editor?":["Eres novo no editor de bloques?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Obt\u00e9n o plugin Classic Widgets."],"Want to stick with the old widgets?":["Queres seguir cos widgets antigos?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Agora podes engadir calquera bloque \u00e1s \u00e1reas de widgets do teu sitio. Non te preocupes, todos os teus widgets favoritos contin\u00faan a funcionar sen problemas."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["O teu tema proporciona diferentes \u00e1reas de \u00abbloques\u00bb para engadires e editares o contido. Proba a engadir aqu\u00ed unha barra de busca, iconas sociais ou outros tipos de bloques e visualiza como quedar\u00e1n no teu sitio."],"Welcome to block Widgets":["Benvido ao bloque de widgets"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Conter o cursor de texto dentro do bloque desactivado"],"Contain text cursor inside block activated":["Conter o cursor de texto dentro do bloque activado"],"(Home link, opens in a new tab)":["(ligaz\u00f3n a \u00abInicio\u00bb, \u00e1brese nunha nova pestana)"],"Close menu":["Cerrar o men\u00fa"],"Open menu":["Abrir o men\u00fa"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":["Estilos consolidados das orixes do n\u00facleo, do tema e do usuario."],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":["Axustes consolidados das orixes do n\u00facleo, do tema e do usuario."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["As ferramentas proporcionan diferentes interacci\u00f3ns para seleccionar, navegar e editar bloques. Cambia entre seleccionar e editar pulsando Escape e Intro."],"Carousel view":["Vista de carrusel"],"Next pattern":["Seguinte padr\u00f3n"],"Previous pattern":["Padr\u00f3n anterior"],"Start blank":["Empezar en branco"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro de duotono"],"Duotone":["Duotono"],"Page on front":["P\u00e1xina da portada"],"Show on front":["Amosar na portada"],"Logo":["Logotipo"],"Tagline":["Descrici\u00f3n curta"],"Highlights":["Resaltados"],"Shadows":["Sombras"],"Duotone: %s":["Duotono: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo do duotono: %s"],"Active theme gradients.":["Degradados do tema activo."],"Active theme font sizes.":["Tama\u00f1os de fonte do tema activo."],"Active theme color palette.":["Paleta de cores do tema activo."],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":["Tama\u00f1o m\u00e1ximo de subida en bytes permitido no sitio."],"Available image sizes.":["Tama\u00f1os de imaxe dispo\u00f1ibles."],"Determines whether the image editing feature is enabled.":["Determina se as ferramentas de edici\u00f3n da imaxe est\u00e1n activadas."],"Available image dimensions.":["Dimensi\u00f3ns dispo\u00f1ibles da imaxe."],"Default size for images.":["Tama\u00f1o por defecto para as imaxes."],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":["Determina se o idioma local actual \u00e9 de dereita a esquerda (RTL)."],"Enables custom units.":["Activa as unidades personalizadas."],"Enables custom spacing.":["Activa o espazado personalizado."],"Enables custom line height.":["Activa a altura de li\u00f1a personalizada."],"Disables custom font size.":["Desactiva o tama\u00f1o de fonte personalizado."],"Disables custom colors.":["Desactiva as cores personalizadas."],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":["Devolve todas as categor\u00edas para os tipos de bloque que se mostrar\u00e1n no editor de bloques."],"List of allowed mime types and file extensions.":["Lista de tipos mime e extensi\u00f3ns de arquivo permitidas."],"List of allowed block types.":["Lista de tipos de bloque permitidos."],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":["Activar\/desactivar ali\u00f1aci\u00f3n ampla\/completa."],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":["Tipos de widget a ocultar no bloque de widget herdado."],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":["Activar\/desactivar compatibilidade coa maquetaci\u00f3n en bloques de contedor."],"Editor styles":["Estilos do editor"],"Enables experimental Site Editor blocks":["Activa os bloques experimentais do editor do sitio"],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":["S\u00edntoo, non tes permisos para ler os axustes do editor de bloques."],"Patterns list":["Lista de padr\u00f3ns"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Usa as teclas de frecha esquerda e dereita para moverte a trav\u00e9s dos bloques"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personaliza o ancho de todos os elementos asignados a columnas centradas ou amplas."],"Wide":["Ancho"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Dotted":["Punteado"],"Dashed":["Guiones"],"Add new page":["Engadir unha nova p\u00e1xina"],"Close inserter":["Cerrar insertador"],"Customizing":["Personalizaci\u00f3n"],"Widget types":["Tipos de widgets"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Create custom template":["Crear un modelo personalizado"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Modelo personalizado creado. Agora est\u00e1s no modo de modelo."],"Term Description":["Descrici\u00f3n do termo"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":["Mostra a descrici\u00f3n de categor\u00edas, etiquetas e taxonom\u00edas personalizadas ao ver un arquivo."],"block title\u0004Term Description":["Descrici\u00f3n do termo"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloque de ligaz\u00f3n aos comentarios da entrada: non se encontrou ningunha entrada."],"%s comment":["%s comentario","%s comentarios"],"No comments":["Non hai comentarios"],"block title\u0004Comments Link":["Ligaz\u00f3n aos comentarios"],"Provided type is not supported.":["O tipo facilitado non \u00e9 compatible."],"Archive title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Display the archive title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo do arquivo segundo o obxecto da consulta."],"Archive Title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Click plus to add":["Fai clic en \u00ab+\u00bb para engadir"],"Log out":["Sa\u00edr"],"Redirect to current URL":["Redirixir \u00e1 URL actual"],"Display login as form":["Mostra o acceso como un formulario"],"block title\u0004Login\/out":["Acceder\/sa\u00edr"],"Widget is missing.":["Falta o widget."],"Legacy Widget Preview":["Vista previa de widget herdado"],"Select widget":["Selecciona un widget"],"block title\u0004Custom Link":["Ligaz\u00f3n personalizada"],"Embed of %s.":["Incrustado de %s."],"PDF embed":["PDF incrustado"],"Embed of the selected PDF file.":["Incrustado do arquivo PDF seleccionado."],"Copied URL to clipboard.":["URL copiada ao portapapeis."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Nota: a maior\u00eda dos navegadores de tel\u00e9fonos e tabletas non mostrar\u00e1n PDFs incrustados."],"Show inline embed":["Amosar incrustado integrado"],"PDF settings":["Axustes de PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Add citation":["Engadir menci\u00f3n"],"Add quote":["Engadir cita"],"Add caption":["Engadir lenda"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elixir un bloque"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Hai %2$d evento","%1$s. Hai %2$d eventos"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Manage with live preview":["Xestionar coa vista previa en directo"],"Move to widget area":["Mover a \u00e1rea de widgets"],"Border color":["Cor do borde"],"Border width":["Ancho do borde"],"Border":["Bordo"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar o insertador de bloques"],"Clear customizations":["Desfacer personalizaci\u00f3ns"],"Template revert failed. Please reload.":["Erro ao reverter o modelo. Por favor, volve a cargalo."],"Template reverted.":["Modelo revertido."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou un erro inesperado. Por favor, recarga."],"This template is not revertable.":["Este modelo non \u00e9 revertible."],"A link to a post format":["Unha ligaz\u00f3n a un formato de entrada"],"Post Format Link":["Ligaz\u00f3n a formato de entrada"],"This content is password protected.":["Este contido est\u00e1 protexido por contrasinal."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":["%1$s comentario<span class=\"screen-reader-text\"> en %2$s<\/span>","%1$s comentarios<span class=\"screen-reader-text\"> en %2$s<\/span>"],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":["Non hai comentarios<span class=\"screen-reader-text\"> en %s<\/span>"],"Page title":[],"Grid":[],"Template name\u0004Single Posts":[],"Default based on area (%s)":["Por defecto, en base a \u00e1rea (%s)"],"Area":["\u00c1rea"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Ligaz\u00f3n de exemplo"],"Select tag":["Seleccionar unha etiqueta"],"Select category":["Seleccionar unha categor\u00eda"],"Select page":["Seleccionar unha p\u00e1xina"],"Select post":["Seleccionar unha entrada"],"Select a block to install and add it to your post.":["Selecciona un bloque para instalar e eng\u00e1deo \u00e1 t\u00faa entrada."],"Available to install":["Dispo\u00f1ible para instalar"],"No results available from your installed blocks.":["Non hai resultados dispo\u00f1ibles dos teus bloques instalados."],"%d additional block is available to install.":["%d bloque adicional dispo\u00f1ible para instalar.","%d bloques adicionais dispo\u00f1ibles para instalar."],"Blocks available for install":["Bloques dispo\u00f1ibles para instalar"],"Install block":["Instalar bloque"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["%1$s <span>de %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["Instalando\u2026"],"Installed!":["Instalado!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["Instalar %1$s. %2$s estrelas con %3$s revisi\u00f3n.","Instalar %1$s. %2$s estrelas con %3$s revisi\u00f3ns."],"Try reloading the page.":["Intenta recargar a p\u00e1xina."],"Block %s installed and added.":["O bloque %s instalouse e engadiuse."],"Invalid item":["Elemento non v\u00e1lido"],"Switch to '%s'":["Cambiar a \u00ab%s\u00bb"],"List View":["Vista de lista"],"Template name\u0004Taxonomy":[],"Template part created.":["Parte de modelo creada."],"Template (selected)":["Modelo (seleccionado)"],"Search for blocks and patterns":["Buscar bloques e padr\u00f3ns"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Se introduciches unha etiqueta personalizada, engadirase antes do t\u00edtulo."],"Display the title as a link":["Mostra o t\u00edtulo como ligaz\u00f3n"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Mostra a ligaz\u00f3n \u00e1 entrada que precede \u00e1 entrada actual."],"Previous post":["Entrada anterior"],"Displays the post link that follows the current post.":["Mostra a ligaz\u00f3n \u00e1 entrada que segue a entrada actual."],"Next post":["Entrada seguinte"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["Edita as distintas rexi\u00f3ns globais do teu sitio, como a cabeceira, p\u00e9 de p\u00e1xina, barra lateral, ou crea as t\u00faas propias."],"block title\u0004Page List":["Lista de p\u00e1xinas"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["O teu sitio non ten ningunha entrada, non hai nada que amosar aqu\u00ed de momento."],"Select %s":["Seleccionar %s"],"label for previous post link\u0004Previous":["Anterior"],"label for next post link\u0004Next":["Seguinte"],"An example title":["Un t\u00edtulo de exemplo"],"Previous page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina anterior"],"Previous Page":["P\u00e1xina anterior"],"block title\u0004Comments Page Numbers":["N\u00fameros das p\u00e1xinas de comentarios"],"Next page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina seguinte"],"Next Page":["P\u00e1xina seguinte"],"Max page to show":["N\u00famero m\u00e1ximo de p\u00e1xinas a amosar"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limita as p\u00e1xinas que desexas amosar, incluso se a consulta ten m\u00e1is resultados. Para amosar todas as p\u00e1xinas, usa 0 (cero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["A parte da modelo borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible: %s"],"Icon color":["Cor da icona"],"Block cannot be rendered inside itself.":["O bloque non se pode procesar dentro de si mesmo."],"Indent":["Aumentar marxe"],"Outdent":["Diminu\u00edr marxe"],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["Sen ordenar"],"Space between items":["Espazo entre elementos"],"Add Media":["Engadir medios"],"Add text over image":["Engadir texto encima da imaxe"],"Drag":["Arrastrar"],"Add an anchor":["Engadir unha \u00e1ncora"],"Align":["Ali\u00f1ar"],"Additional":["Adicional"],"Panels":["Paneis"],"Display block breadcrumbs":["Amosar o bloque das migas de pan"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostra o bloque das migas de pan na parte inferior do editor."],"The pattern category slugs.":["Os slugs da categor\u00eda do padr\u00f3n."],"The pattern content.":["O contido do padr\u00f3n."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/es.wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["Ocorreu un erro inesperado. Pode que algo vaia mal con WordPress.org ou coa configuraci\u00f3n deste servidor. Se continuares a ter problemas, por favor, proba nos <a href=\"%s\">foros de soporte<\/a>."],"[block rendering halted]":["[o procesado do bloque est\u00e1 detido]"],"block title\u0004Post Terms":["Termos da entrada"],"block title\u0004Featured Image":["Imaxe destacada"],"block title\u0004Comments Form":["Formulario de comentarios"],"block title\u0004Comments Count":["Contador de comentarios"],"block title\u0004Comment Date":["Data do comentario"],"block title\u0004Comment Content":["Contido do comentario"],"block title\u0004Comment Author":["Autor do comentario"],"block title\u0004Post Comment":["Comentario da entrada"],"block title\u0004Query Loop":["Bucle de consulta"],"block title\u0004Template Part":["Parte do modelo"],"Untitled Template Part":["Parte de modelo sen t\u00edtulo"],"block title\u0004Site Title":["T\u00edtulo do sitio"],"block title\u0004Site Tagline":["Descrici\u00f3n curta do sitio"],"block title\u0004Site Logo":["Logo do sitio"],"block title\u0004Social Icon":["Icona social"],"block title\u0004Social Icons":["Iconas sociais"],"block title\u0004Tag Cloud":["Nube de etiquetas"],"block title\u0004Video":["V\u00eddeo"],"block title\u0004Verse":["Verso"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Columnas de texto (obsoleto)"],"block title\u0004Table":["T\u00e1boa"],"block title\u0004Spacer":["Espazador"],"block title\u0004Shortcode":["Shortcode"],"block title\u0004Separator":["Separador"],"block title\u0004Group":["Grupo"],"block title\u0004Search":["Buscar"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Par\u00e1grafo de cita"],"block title\u0004Preformatted":["Preformatado"],"block title\u0004Page Break":["Salto de p\u00e1xina"],"block title\u0004More":["M\u00e1is"],"block title\u0004Unsupported":["Non compatible"],"block title\u0004List":["Lista"],"block title\u0004Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"block title\u0004Latest Comments":["\u00daltimos comentarios"],"block title\u0004Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"block title\u0004Media & Text":["Multimedia e texto"],"block title\u0004Custom HTML":["HTML personalizado"],"block title\u0004File":["Arquivo"],"block title\u0004Cover":["Portada"],"block title\u0004Column":["Columna"],"block title\u0004Columns":["Columnas"],"block title\u0004Code":["C\u00f3digo"],"block title\u0004Calendar":["Calendario"],"block title\u0004Buttons":["Bot\u00f3ns"],"block title\u0004Button":["Bot\u00f3n"],"block title\u0004Audio":["Audio"],"block title\u0004Archives":["Arquivos"],"block title\u0004Gallery":["Galer\u00eda"],"block title\u0004Quote":["Cita"],"block title\u0004Heading":["T\u00edtulo"],"block title\u0004Image":["Imaxe"],"block title\u0004Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Editor canvas":["Lenzo do editor"],"Select unit":["Seleccionar unidade"],"The id of a template":[],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Ali\u00f1aci\u00f3n inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Ali\u00f1aci\u00f3n ao medio"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Ali\u00f1aci\u00f3n superior"],"Capitalize":["Iniciais en mai\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Post author byline text":["Texto de firma do autor da entrada"],"Default (<div>)":["Por defecto (<div>)"],"HTML element":["Elemento HTML"],"Write site title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo do sitio\u2026"],"Site title text":["Texto do t\u00edtulo do sitio"],"Write site tagline\u2026":["Escribe a descrici\u00f3n curta do sitio\u2026"],"Site tagline text":["Texto da descrici\u00f3n curta do sitio"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Tordo dos bosques cantando en Central Park, NYC."],"Video caption text":["Texto da lenda do v\u00eddeo"],"Write verse\u2026":["Escribe un verso\u2026"],"Verse text":["Texto do verso"],"Column %d text":["Texto da columna %d"],"Table caption text":["Texto da lenda da t\u00e1boa"],"Footer cell text":["Texto da cela do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Body cell text":["Texto da cela do corpo"],"Header cell text":["Texto da cela da cabeceira"],"Shortcode text":["Texto do shortcode"],"Pullquote citation text":["Texto da cita do par\u00e1grafo de cita"],"Pullquote text":["Texto do par\u00e1grafo de cita"],"Preformatted text":["Texto preformatado"],"List text":["Texto da lista"],"Navigation link text":["Texto da ligaz\u00f3n de navegaci\u00f3n"],"Start empty":["Iniciar baleiro"],"Download button text":["Texto do bot\u00f3n de descarga"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Audio caption text":["Texto da lenda do audio"],"Gallery caption text":["Texto da lenda da galer\u00eda"],"Heading text":["Texto do t\u00edtulo"],"Image caption text":["Texto da lenda da imaxe"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Edici\u00f3n do modelo. Os cambios realizados aqu\u00ed afectan a todas as entradas e p\u00e1xinas que usan o modelo."],"Add template: %s":["Engadir modelo: %s"],"To show a comment, input the comment ID.":["Para amosar un comentario, introduce o seu ID."],"No Title":["Sen t\u00edtulo"],"Image, Date, & Title":["Imaxe, data e t\u00edtulo"],"Title & Date":["T\u00edtulo e data"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Mostra unha lista das t\u00faas entradas m\u00e1is recentes, exclu\u00eddas as entradas fixas."],"Posts List":["Lista de entradas"],"Toggle full height":["Cambiar a altura completa"],"Font weight":["Peso da fonte"],"Font style":["Estilo de fonte"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Temas"],"Template name\u0004Tag Archives":["Arquivos das etiquetas"],"Template name\u0004Date Archives":["Arquivos de datas"],"Template name\u0004Category Archives":[],"Template name\u0004Author Archives":["Arquivos de autor"],"Template name\u0004Pages":["P\u00e1xinas"],"Keyword":["Palabra clave"],"Filters":["Filtros"],"Viewport height (vh)":["Alto da visualizaci\u00f3n (vh)"],"Viewport width (vw)":["Ancho da visualizaci\u00f3n (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo ao tama\u00f1o da fonte da ra\u00edz (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo ao tama\u00f1o da fonte do elemento pai (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeles (px)"],"Percentage (%)":["Porcentaxe (%)"],"Button width":["Ancho do bot\u00f3n"],"Width settings":["Axustes de anchura"],"Keyboard input":["Entrada de teclado"],"Transform to variation":["Transformar a variaci\u00f3n"],"Font family":["Familia de fontes"],"Letter case":["Mai\u00fasculas ou min\u00fasculas"],"Decoration":["Decoraci\u00f3n"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["As cores personalizadas est\u00e1n baleiras! Engade algunhas para crear a t\u00faa propia paleta."],"Close search":["Cerrar a busca"],"Search in %s":["Buscar en %s"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtulo, data e extracto"],"Title & Excerpt":["T\u00edtulo e extracto"],"Sticky posts":["Entradas fixas"],"Only":["S\u00f3"],"Exclude":["Exclu\u00edr"],"Include":["Inclu\u00edr"],"Loading \u2026":["Cargando..."],"Detach blocks from template part":["Separar os bloques da parte de modelo"],"Template name\u0004Search Results":["Resultados da busca"],"Template name\u0004Front Page":["P\u00e1xina de inicio"],"Color palettes":["Paletas de cor"],"Remove color":["Eliminar cor"],"Color name":["Nome da cor"],"Add extra areas to the editor.":["Engadir \u00e1reas adicionais ao editor."],"Choose what displays in the panel.":["Elixe que amosar no panel."],"Use theme styles":["Usar os estilos do tema"],"Make the editor look like your theme.":["Facer que o editor se vexa como o teu tema."],"Highlights the current block and fades other content.":["Resalta o bloque actual e escurece o resto do contido."],"Appearance":["Aparencia"],"Contain text cursor inside block":["Conter o cursor de texto dentro do bloque"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Axuda aos lectores de pantalla impedindo que o texto escrito saia dos bloques."],"Show most used blocks":["Amosar os bloques m\u00e1is utilizados"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Sit\u00faa os bloques m\u00e1is frecuentes na biblioteca de bloques."],"Include pre-publish checklist":["Inclu\u00edr a lista de comprobaci\u00f3n previa \u00e1 publicaci\u00f3n"],"Preferences":["Preferencias"],"Widgets settings":["Axustes dos widgets"],"Widgets and blocks":["Widgets e bloques"],"Widgets top bar":["Barra superior de widgets"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["O teu tema non cont\u00e9n ningunha \u00e1rea de widgets."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Os bloques desta \u00e1rea de widgets non se mostrar\u00e1n no teu sitio."],"Could not save the following widgets: %s.":["Non se pudieron gardar os seguintes widgets: %s."],"There was an error. %s":["Ocorreu un erro. %s"],"Items per Page":["Elementos por p\u00e1xina"],"Add tracks":["Engadir pistas"],"Remove track":["Eliminar pista"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta do idioma (gl, es, etc.)"],"Source language":["Idioma de orixe"],"Title of track":["T\u00edtulo da pista"],"Label":["Etiqueta"],"Edit track":["Editar pista"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Edit %s":["Editar %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As pistas poden ser subt\u00edtulos, lendas, cap\u00edtulos ou descrici\u00f3ns. Axudan a facer o teu contido m\u00e1is accesible a un maior rango de usuarios."],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Descriptions":["Descrici\u00f3ns"],"Captions":["Lendas"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Repeated background":["Fondo repetido"],"One column":["Unha columna"],"100":["100"],"Reset to defaults":["Restablecer aos valores por defecto"],"Item selected.":["Elemento seleccionado."],"Show more settings":["Mostrar m\u00e1is axustes"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatible co bloque %s. Podes intentar instalalo ou eliminalo por completo."],"Make title a link":["Facer do t\u00edtulo unha ligaz\u00f3n"],"Open links in new tab":["Abrir as ligaz\u00f3ns nunha nova pestana"],"\u201cRead more\u201d link text":["Texto da ligaz\u00f3n \u00abLer m\u00e1is\u00bb"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["A imaxe actual non ten texto alternativo. O nome do arquivo \u00e9: %s"],"Current image: %s":["Imaxe actual: %s"],"link color":["Cor da ligaz\u00f3n"],"Show button text labels":["Amosar as etiquetas de texto do bot\u00f3n"],"Delete menu":["Borrar o men\u00fa"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatible co bloque \u00ab%s\u00bb. Podes intentar instalalo, convertelo nun bloque HTML personalizado ou eliminalo por completo."],"Install %s":["Instalar %s"],"Percentage Width":["Porcentaxe de ancho"],"Display Settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Use button with icon":["Usar o bot\u00f3n con icona"],"Button inside":["Bot\u00f3n interior"],"Button outside":["Bot\u00f3n exterior"],"No button":["Sen bot\u00f3n"],"Change button position":["Cambiar a posici\u00f3n do bot\u00f3n"],"Toggle search label":["Alternar a etiqueta de busca"],"Details":["Detalles"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lineal"],"Saving\u2026":["Gardando\u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crear: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Buscar padr\u00f3ns"],"Term items not found.":["Elementos do termo non encontrados."],"Anonymous":["An\u00f3nimo"],"Post Comment":["Comentario da entrada"],"Add link to featured image":["Engadir ligaz\u00f3n a imaxe destacada"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Crear unha entrada en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Caracteres"],"Widgets saved.":["Widgets gardados."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Padr\u00f3n de bloque \u00ab%s\u00bb insertado."],"Find out more":["Saber m\u00e1is"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloque de formulario de comentarios das entradas: os comentarios non est\u00e1n activados para este tipo de contido (%s)."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloque de reconto de comentarios das entradas: non se encontraron entradas."],"Insert column after":["Insertar unha columna despois"],"Insert column before":["Insertar unha columna antes"],"Insert row after":["Insertar unha fila despois"],"Insert row before":["Insertar unha fila antes"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"Contact us":["Contacta con n\u00f3s"],"Image width":["Ancho da imaxe"],"Site Icon":["Icona do sitio"],"Open the block list view.":["Abrir a vista de lista de bloques."],"Base":["Base"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Vista previa de medios"],"Coordinated Universal Time":["Hora universal coordinada"],"Site logo.":["Logotipo do sitio."],"Edit gallery image":["Editar unha imaxe da galer\u00eda"],"Upload external image":["Subir imaxe externa"],"Image uploaded.":["Imaxe subida."],"Could not edit image. %s":["Non se puido editar a imaxe. %s"],"Original":["Orixinal"],"Move the selected block(s) down.":["Mover o(s) bloque(s) seleccionado(s) abaixo."],"Move the selected block(s) up.":["Mover o(s) bloque(s) seleccionado(s) arriba."],"Move to":["Mover a"],"Browse all":["Ver todos"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Ver todos. Abrir\u00e1 o panel de inserci\u00f3n na barra de ferramentas do editor."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utiliza as teclas de tabulador e as frechas para elixir unha nova localizaci\u00f3n para o bloque. Utiliza as teclas de frecha esquerda e dereita para moverte entre os niveis ani\u00f1ados. Unha vez selecciones a localizaci\u00f3n, pulsa Intro ou espazo para mover o bloque."],"Reset search":["Restablecer busca"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Erro ao instalar o bloque. Podes recargar a p\u00e1xina e intentalo de novo."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Este bloque xa est\u00e1 instalado. Trata de recargar a p\u00e1xina."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Erro ao rexistrar o bloque. Trata de recargar a p\u00e1xina."],"Button only":[],"Name":["Nome"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Parte do modelo \u00ab%s\u00bb insertada."],"Display author name":["Amosar o nome do autor"],"Crop":["Recortar"],"Rotate":["Rotar"],"Zoom":["Zoom"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Vertical"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Horizontal"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"The following block has been added to your site.":["O seguinte bloque engadiuse ao teu sitio.","Os seguintes bloques engad\u00edronse ao teu sitio."],"Added: %d block":["Engadido: %d bloque","Engadidos: %d bloques"],"An error occurred.":["Ocorreu un erro."],"Box Control":["Control de caixas"],"Mixed":["Mixto"],"Right":["Dereita"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Abaixo"],"Top":["Arriba"],"Image size presets":["Tama\u00f1os de imaxe por defecto"],"A tip for using the block editor":["Un consello para usar o editor de bloques"],"%d block added.":["%d bloque engadido.","%d bloques engadidos."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Agora est\u00e1s no modo de navegaci\u00f3n. Navega polos bloques usando a tecla de tabulaci\u00f3n e as teclas de frechas. Utiliza as teclas de frechas esquerda e dereita para mov\u00e9reste entre os niveis ani\u00f1ados. Para sa\u00edr do modo de navegaci\u00f3n e editar o bloque seleccionado, pulsa a tecla Intro."],"Padding":["Recheo"],"%s (selected)":["%s (seleccionado)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["As \u00e1reas de widgets son partes globais no dese\u00f1o do teu sitio que poden aceptar bloques. Var\u00edan segundo o tema, pero normalmente son partes como a t\u00faa barra lateral ou o p\u00e9 de p\u00e1xina."],"The pattern title, in human readable format.":["O t\u00edtulo do padr\u00f3n, nun formato lexible para humanos."],"Design":["Dese\u00f1o"],"Text":["Texto"],"by %s":["por %s"],"Alignment Matrix Control":["Control da matriz de ali\u00f1aci\u00f3n"],"Bottom Right":["Abaixo \u00e1 dereita"],"Bottom Center":["Abaixo ao centro"],"Bottom Left":["Abaixo \u00e1 esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e1 dereita"],"Center Left":["Centro \u00e1 esquerda"],"Top Right":["Arriba \u00e1 dereita"],"Top Center":["Arriba ao centro"],"Top Left":["Arriba \u00e1 esquerda"],"Open Navigation":[],"Menu name":["Nome do men\u00fa"],"Widget areas":["\u00c1reas de widgets"],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloque movido ao portapapeis","%d bloques movidos ao portapapeis"],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloque copiado ao portapapeis","%d bloques copiados ao portapapeis"],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb movido ao portapapeis."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb copiado ao portapapeis."],"Block navigation structure":["Estrutura de navegaci\u00f3n dos bloques"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloque %1$d de %2$d, nivel %3$d"],"Change matrix alignment":["Cambiar a matriz de ali\u00f1aci\u00f3n"],"Notifications":["Avisos"],"Are you ready to save?":["Est\u00e1s listo para gardar?"],"Template parts":["Partes do modelo"],"Offset":["Compensaci\u00f3n"],"Number of tags":["N\u00famero de etiquetas"],"Posts per page":[],"A widget area container.":["Un contedor da \u00e1rea de widgets."],"Widget Area":["\u00c1rea de widgets"],"Change content position":["Mudar a posici\u00f3n do contido"],"Pages":["P\u00e1xinas"],"Uncategorized":["Sen categor\u00eda"],"Block pattern category\u0004Testimonials":["Testimonios"],"Block pattern category\u0004Featured":["Destacado"],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galer\u00eda"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Bot\u00f3ns"],"Block pattern category\u0004Posts":["Entradas"],"Block pattern category\u0004Text":["Texto"],"Block pattern categories":["Categor\u00edas dos padr\u00f3ns de bloques"],"Open save panel":["Abrir o panel para gardar"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Seguro que queres borrar este men\u00fa de navegaci\u00f3n?"],"Write byline\u2026":["Escribe a sinatura\u2026"],"Show bio":["Amosar a biograf\u00eda"],"Avatar size":["Tama\u00f1o do avatar"],"Show avatar":["Amosar o avatar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este reconto de columnas supera a cantidade recomendada e pode causar unha rotura visual."],"Search results":["Resultados da busca"],"White":["Branco"],"Black":["Negro"],"Superscript":["Super\u00edndice"],"Subscript":["Sub\u00edndice"],"Patterns":["Padr\u00f3ns"],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Browser default":["Navegador por defecto"],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima da cuberta"],"%1$s Block. Row %2$d":["Bloque %1$s. Fila %2$d"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Line height":["Alto de li\u00f1a"],"Content":["Contido"],"Header":["Cabeceira"],"Toggle fullscreen mode.":["Cambia ao modo de pantalla completa."],"Menu Location":["Ubicaci\u00f3n do men\u00fa"],"Menu":["Men\u00fa"],"Contact":["Contacto"],"About":["Acerca de"],"Home":["Inicio"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["URL do medio actual:"],"Block variations":["Variaci\u00f3ns do bloque"],"Preview in new tab":["Previsualizar nunha nova pestana"],"Sort collection by post attribute.":["Ordenar a colecci\u00f3n polo atributo da entrada."],"Order sort attribute ascending or descending.":["Ordenar a clasificaci\u00f3n dos atributos como ascendente ou descendente."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["S\u00edntoo, non tes permisos para editar publicaci\u00f3ns neste tipo de contido."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover o bloque %1$s desde a posici\u00f3n %2$d \u00e1 esquerda \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mover o bloque %1$s desde a posici\u00f3n %2$d abaixo \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"User":["Usuario"],"Widget Areas":["\u00c1rea de widgets"],"Post Type":["Tipo de contido"],"Site":["Sitio"],"Block Patterns":["Patr\u00f3ns de bloques"],"Link to %s":["Enlace a %s"],"Type":["Tipo"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover \u00e1 esquerda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover hacia arriba"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover \u00e1 esquerda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover hacia abaixo"],"Creating":["Creando"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Produciuse un erro desco\u00f1ecido durante a creaci\u00f3n. Por favor, int\u00e9ntao de novo."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Crear p\u00e1xina en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Cambia o tipo de bloque pulsando a icona do bloque na barra de ferramentas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrastra arquivos ao editor para insertar automaticamente bloques de medios."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Quita o sangrado dunha lista pulsando a tecla <kbd>retroceso<\/kbd> ao principio dunha li\u00f1a."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumenta a sangr\u00eda dunha lista pulsando a tecla <kbd>espazo<\/kbd> ao principio dunha li\u00f1a."],"Solid":["S\u00f3lido"],"Open document settings":["Abrir os axustes do documento"],"Open block settings":["Abrir os axustes do bloque"],"Desktop":["Escritorio"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Tablet":["Tableta"],"Show link on new line":["Amosar o enlace nunha nova li\u00f1a"],"Date format":["Formato de data"],"Change Date":["Cambiar a data"],"Social Icon":["Icona social"],"block keyword\u0004links":["ligaz\u00f3ns"],"Select poster image":["Elixir a imaxe de p\u00f3ster"],"Image alignment":["Ali\u00f1aci\u00f3n da imaxe"],"Display featured image":["Amosar a imaxe destacada"],"Post content":["Contido da entrada"],"Media file":["Arquivo de medios"],"text color":["cor do texto"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TikTok."],"survey":["enquisa"],"social":["social"],"Loading\u2026":["Cargando..."],"Customized":["Personalizado"],"Add template":["Engadir modelo"],"Global Styles":["Estilos globais"],"Display settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Choose variation":["Elixir variaci\u00f3n"],"Angle":["\u00c1ngulo"],"%s Block":["Bloque %s"],"%1$s Block. %2$s":["Bloque %1$s. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["Bloque %1$s. Columna %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["Bloque %1$s. Columna %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["Bloque %1$s. Fila %2$d. %3$s"],"Post Date":["Data de publicaci\u00f3n"],"Post Author":["Autor da entrada"],"Choose":["Elixir"],"Theme":["Tema"],"Footer label":["Etiqueta do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header label":["Etiqueta da cabeceira"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descrici\u00f3n amosarase no men\u00fa se o tema actual o soporta."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Baleiro."],"Empty":["Baleiro"],"Search results for \"%s\"":["Resultados da procura de %s"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples bloques seleccionados"],"By %s":["Por %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe brevemente o enlace para axudar aos usuarios de lectores de pantalla."],"Link label":["Etiqueta do enlace"],"%s label":["Etiqueta de %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["MONTA\u00d1A . EXTERIOR - NOITE\nA luz incerta que precede ao amencer debuxa con dificultade as rochas e matos do monte. \nSobe n\u00e9boa do val."],"Full post":["Entrada completa"],"Show:":["Amosar:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Bot\u00f3ns"],"Background":["Fondo"],"Image size":["Tama\u00f1o das imaxes"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed hai unha gu\u00eda detallada."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Novo no editor de bloques? Queres aprender m\u00e1is sobre como usalo?"],"Learn how to use the block editor":["Aprende a usar o editor de bloques"],"Help":["Axuda"],"Submit for Review\u2026":["Enviar a revisi\u00f3n\u2026"],"Update\u2026":["Actualizar\u2026"],"Untitled":["Sen t\u00edtulo"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":["O editor de bloques incl\u00fae caracter\u00edsticas experimentais que se poden usar mentres est\u00e1n en desenvolvemento. Selecciona as que desexas activar. \u00c9 probable que estas caracter\u00edsticas cambien, as\u00ed que evita usalas en produci\u00f3n."],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Finalizar"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1xina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controis de gu\u00eda"],"Remove Control Point":["Eliminar punto de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Usa as teclas de frecha esquerda ou dereita ou arrastra e solta co rato para cambiar a posici\u00f3n do degradado. Pulsa o bot\u00f3n para cambiar a cor ou eliminar o punto de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punto de control de degradado na posici\u00f3n %1$s%% con c\u00f3digo de cor %2$s."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"The media file has been replaced":["O arquivo de medios foi substitu\u00eddo"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Choose a pattern":["Elixir un padr\u00f3n"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualmente est\u00e1s no modo de edici\u00f3n. Para volver ao modo de navegaci\u00f3n, pulsa \u00abEscape\u00bb."],"You are probably offline.":["Probablemente esteas desconectado."],"Justify items right":["Xustificar elementos \u00e1 dereita"],"Justify items center":["Xustificar elementos ao centro"],"Justify items left":["Xustificar elementos \u00e1 esquerda"],"Change items justification":["Cambiar o xustificado dos elementos"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloque\u00bb \u00e9 o termo abstracto utilizado\n\/\/ para describir as unidades de marcado que,\n\/\/ ao compo\u00f1\u00e9rense xuntas, forman o\n\/\/ contido ou dese\u00f1o dunha p\u00e1xina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["ENGADIR MEDIOS"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos os bloques que tes dispo\u00f1ibles est\u00e1n na biblioteca de bloques. Encontraralos onde sexa que vexas a icona <InserterIconImage \/>"],"Get to know the block library":["Co\u00f1ece a biblioteca de bloques"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloque v\u00e9n co seu propio conxunto de controis para cambiar cousas coma a cor, o ancho e a ali\u00f1aci\u00f3n. Estes mostraranse e ocultaranse automaticamente cando selecciones un bloque."],"Make each block your own":["Fai que cada bloque sexa teu"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["No editor de WordPress, cada par\u00e1grafo, imaxe ou v\u00eddeo pres\u00e9ntase coma un \u00abbloque\u00bb distinto de contido."],"Welcome to the block editor":["Benvido ao editor de bloques"],"Get started":["Primeiros pasos"],"inserter":["insertador"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de benvida"],"Post Title":["T\u00edtulo da entrada"],"Add submenu":["Engadir submen\u00fa"],"Add link":["Engadir ligaz\u00f3n"],"podcast":["podcast"],"All template parts":["Todas as partes do modelo"],"Template Part":["Parte do modelo"],"Template Parts":["Partes do modelo"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Lingoa proletaria do meu pobo\neu f\u00e1loa porque si, \nporque me gosta,\nporque me peta e quero e dame a ga\u00f1a\nporque me sai de dentro, al\u00e1 do fondo\ndunha tristura aceda que me abrangue\nao ver tantos patufos desleigados\u2026"],"Menu Item":["Elemento do men\u00fa"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: moitos dispositivos e navegadores non mostran este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe o rol desta imaxe na p\u00e1xina."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre usar o mesmo valor en todos os tama\u00f1os de pantalla ou usar un \u00fanico valor por tama\u00f1o de pantalla."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilizar o mesmo %s en todos os tama\u00f1os de pantalla."],"Large screens":["Pantallas grandes"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Small screens":["Pantallas pequenas"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propiedade %1$s para os \u00abviewports\u00bb %2$s."],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Search or type url":["Busca ou escribe a URL"],"Press ENTER to add this link":["Presiona ENTER para engadir este enlace"],"Currently selected link settings":["Axustes do enlace seleccionado actualmente"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Engadir bloque"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Engadir %s"],"%s block added":["Bloque %s engadido"],"Extra Large":["Extra grande"],"Block breadcrumb":["Bloque de faragullas de pan"],"Editor footer":["Editor do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Site Title":["T\u00edtulo do sitio"],"Open Colors Selector":["Abrir o selector da cor"],"No templates found":["Non se encontraron modelos."],"All templates":["T\u00f3dolos modelos"],"Template":["Modelo"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"All content copied.":["Copiado todo o contido."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Erro na subida de medios. Se isto \u00e9 unha foto ou unha imaxe grande, por favor, reduce o seu tama\u00f1o e int\u00e9ntao de novo."],"Gradient":["Degradado"],"No Preview Available.":["Vista previa non dispo\u00f1ible."],"Midnight":["Medianoite"],"Electric grass":["Herba el\u00e9ctrica"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Atardecer luminoso"],"Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a quente"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris moi claro a gris azulado cian"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranxa vivo luminoso a roxo vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a laranxa vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"December 6, 2018":["6 de decembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febreiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"Release Date":["Data de lanzamento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Catro."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dous."],"One.":["Un."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unha das cousas m\u00e1is dif\u00edciles de facer en tecnolox\u00eda \u00e9 reinventarte."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O reici\u00f1o<br>G\u00e1\u00f1ase a vida<br>Sen facer ru\u00eddo."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Benvido ao marabilloso mundo dos bloques\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla da neve<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensi\u00f3ns"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Chamada \u00e1 acci\u00f3n"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ao citar a outros, cit\u00e1monos a n\u00f3s mesmos."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc aparece\u2014quieto, nevado e sereno."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Nun lugar da Mancha, cuxo nome non quero recordar, non fai moito tempo que viv\u00eda un fidalgo dos de lanza en estaleiro, adarga antiga, cabalo fraco e galgo corredor."],"Templates":["Modelos"],"Add":["Engadir"],"%s out of 5 stars":["%s de 5 estrelas"],"Enter address":["Engadir a direcci\u00f3n"],"Attachment page":["P\u00e1xina de adxuntos"],"Fill":["Encher"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb da ligaz\u00f3n"],"Border radius":["Radio do bordo"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe a lenda da galer\u00eda..."],"Restore the backup":["Restaurar a copia de seguridade"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["A copia de seguridade desta entrada no teu navegador \u00e9 diferente da seguinte versi\u00f3n."],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"Start value":["Valor inicial"],"Ordered list settings":["Axustes de listas ordenadas"],"Clear Media":["Baleirar os medios"],"Default Style":["Estilo por defecto"],"Not set":["Non establecido"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escribir, podes pulsar <kbd>\/<\/kbd> para insertar novos bloques rapidamente."],"Change column alignment":["Cambiar a ali\u00f1aci\u00f3n da columna"],"Align column right":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 dereita"],"Align column center":["Ali\u00f1ar a columna ao centro"],"Align column left":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 esquerda"],"Color":["Cor"],"Vivid purple":["Morado vivo"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Neces\u00edtase recargar a p\u00e1xina para este cambio. Antes de recargar, aseg\u00farate de que o teu contido est\u00e1 gardado."],"Display these keyboard shortcuts.":["Amosar estes atallos del teclado."],"Experiments Settings":["Axustes experimentais"],"Experimental settings":["Axustes experimentais"],"Custom":["Personalizado"],"Draft":["Borrador"],"Learn more about anchors":["Aprende m\u00e1is sobre as anclaxes"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introduce unha palabra ou d\u00faas \u2014 sen espazos \u2014 para crear unha direcci\u00f3n web \u00fanica so para este bloque, chamada \u00ab\u00e1ncora\u00bb. Logo, poder\u00e1s enlazar directamente a esta secci\u00f3n da t\u00faa p\u00e1xina."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de v\u00eddeo, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un con unha URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de imaxe, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de audio, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Skip":["Saltar"],"Select a variation to start with.":["Elixe un dese\u00f1o co que comezar."],"Title attribute":["Atributo do t\u00edtulo"],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Move right":["Mover \u00e1 dereita"],"Move left":["Mover \u00e1 esquerda"],"Links":["Ligaz\u00f3ns"],"menu":["men\u00fa"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1is sobre os incrustados"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega unha ligaz\u00f3n ao contido que queiras amosar no teu sitio."],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["D\u00faas columnas: separaci\u00f3n de dous tercios, un tercio "],"Two columns; one-third, two-thirds split":["D\u00faas columnas; separaci\u00f3n dun tercio, dous tercios"],"Two columns; equal split":["D\u00faas columnas; igual separaci\u00f3n"],"Create Table":["Crear tabla"],"Insert a table for sharing data.":["Engadir unha tabla para compartir datos."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupar"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Separate with commas or the Enter key.":["Sep\u00e1rao con comas ou coa tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Sep\u00e1rao con comas, espacios o la tecla Intro."],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples clases con espazos."],"Move image forward":["Mover a imaxe cara adiante"],"Move image backward":["Mover a imaxe cara atr\u00e1s"],"Block rendered as empty.":["Bloque amosado vac\u00edo."],"Inline code":["C\u00f3digo integrado"],"Footer section":["Secci\u00f3n do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header section":["Secci\u00f3n de cabeceira"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3n e filtrado"],"Column settings":["Axustes de columna"],"Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente."],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada agora"],"The current poster image url is %s":["A URL da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"Group":["Grupo"],"Crop image to fill entire column":["Recortar imaxe para encher toda a columna"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"Describe the purpose of the image.":["Describe o prop\u00f3sito da imaxe."],"Add a block":["Engade un bloque"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n"],"Legacy Widget":["Widget herdado"],"Select a legacy widget to display:":["Elixe un widget herdado a amosar:"],"There are no widgets available.":["Non hai widgets dispo\u00f1ibles."],"%s: Change block type or style":["%s: Cambiar tipo ou estilo do bloque"],"Search Terms":["Termos de busca"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O contido incrustado dende %s non se pode previsualizar no editor."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Houbo un erro, que seguramente far\u00e1 que o feed non funcione. Proba de novo m\u00e1is tarde."],"RSS Error:":["Erro de RSS:"],"block style\u0004Default":["Predeterminado"],"Stick to the top of the blog":["Fixar na parte superior do blog"],"The last part of the URL.":["A \u00faltima parte da URL."],"Fullscreen mode deactivated":["Modo a pantalla completa desactivado"],"Fullscreen mode activated":["Modo a pantalla completa activado"],"Spotlight mode deactivated":["Modo de enfoque desactivado"],"Spotlight mode activated":["Modo de enfoque activado"],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Back":["Voltar"],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"- Select -":["- Selecciona -"],"Default":["Por defecto"],"Search":["Buscar"],"Add button text\u2026":["Engadir texto ao bot\u00f3n"],"Button text":["Texto do bot\u00f3n"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional ..."],"Optional placeholder text":["Texto do marcador de posici\u00f3n opcional"],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta..."],"Label text":["Texto da etiqueta"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras no extracto"],"Display excerpt":["Amosar extracto"],"Display date":["Amosar data"],"Display author":["Amosar autor"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o extracto na p\u00e1xina co contido completo"],"The excerpt is visible.":["O extracto \u00e9 visible."],"The excerpt is hidden.":["O extracto est\u00e1 oculto."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"Sorry, this content could not be embedded.":["S\u00edntoo, este contido non se pode incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contido de Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contido de Crowdsignal (antes Polldaddy)."],"Focal point picker":["Selector do punto focal"],"Calendar":["Calendario"],"Underline":["subli\u00f1ado"],"Attempt Block Recovery":["Intento de recuperaci\u00f3n do bloque"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["palabras"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contido\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a ligaz\u00f3n"],"button label\u0004Try again":["Proba de novo"],"Editor tips":["Trucos para o editor"],"Block (selected)":["Bloque (seleccionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Link CSS Class":["Clases CSS da ligaz\u00f3n"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":["S\u00edntoo, non tes permisos para ver as revisi\u00f3ns deste estilo global."],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Para editar a imaxe destacada, necesitas permisos para subir arquivos de medios."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloque, necesitas permisos para subir arquivos de medios."],"Block tools":["Ferramentas do bloque"],"Permalink":["Ligaz\u00f3n permanente"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro; o se nome de arquivo \u00e9 %s"],"Link inserted.":["Ligaz\u00f3n engadida."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Atenci\u00f3n: a ligaz\u00f3n inseriuse pero pode ter erros. Por favor, compr\u00f3bao. "],"%s block selected.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"Thumbnail":["Miniatura"],"Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Link selected.":["Ligaz\u00f3n seleccionada."],"Start writing with text or HTML":["Comeza a escribir texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Escribe texto ou HTML"],"Align text right":["Alinear texto \u00e1 dereita"],"Align text center":["Alinear texto \u00f3 centro"],"Align text left":["Alinear texto \u00e1 esquerda"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; comeza a escribir ou escribe unha barra inclinada hacia adiante para elexir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Stack on mobile":["Apilado en m\u00f3bil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sobe novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Annotation":["Notas"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e1is utilizados"],"imperative verb\u0004Resolve":["Resolve"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["Medio"],"font size name\u0004Small":["Pequeno\t"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"button label\u0004Import":["Importar\t"],"button label\u0004Download":["Descarga\t "],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1sico"],"Link edited.":["Ligaz\u00f3n editada."],"Link removed.":["Ligaz\u00f3n eliminada."],"media":["medios"],"Double-check your settings before publishing.":["Volve comprobar os teus axustes antes de publicar."],"Generating preview\u2026":["Xerando vista previa\u2026"],"Edit or replace the image":["Edita ou substit\u00fae a imaxe"],"Media":["Multimedia"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega ata a barra de ferramentas m\u00e1is preto."],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["D\u00e1 unha \u00e9nfase visual ao texto citado. \u00abAo citar a outros, cit\u00e1monos a n\u00f3s mesmos\u00bb \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduce novas secci\u00f3ns e organiza o contido para axudar aos visitantes (e aos motores de busca) a comprender a estrutura do teu contido."],"Resize for smaller devices":["Cambia o tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1is pequenos."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado poder\u00eda non manter a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado manter\u00e1 a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"Embed an Animoto video.":["Incrustar video de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrustar video de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrustar contido de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrustar contido de  Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrustar contido de SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Incrustar entrada de WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Incrustar unha entrada de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrustar unha entrada de Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrustar un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrustar un video de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrustar unha publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrustar un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrustar contido de Speaker  Deck."],"Embed a YouTube video.":["Incrustar un video de YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incrustar contido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrustar contido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrustar contido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrustar contido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrustar contido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrustar contido de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrustar contido de Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Incrustar un tweet."],"Embed Kickstarter content.":["Incrustar contido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrustar contido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrustar contido de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrustar video de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrustar contido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrustar contido de Cloudup."],"Pattern published privately.":["Patr\u00f3n publicado de forma privada."],"Pattern reverted to draft.":["Patr\u00f3n convertido a borrador."],"M j, Y g:i a":["j \\d\\e M, Y H:i"],"noun\u0004View":["Ver"],"editor button\u0004Left to right":["De esquerda a dereita"],"Save as pending":["Gardar como pendente"],"%s address":["%s direcci\u00f3n"],"Paste or type URL":["Pegar ou escribir URL"],"Insert from URL":["Inserir desde URL"],"Styles":["Estilos"],"General":["Xeral"],"Focus on one block at a time":["Enf\u00f3cache nun bloque cada vez"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Hora"],"Year":["Ano"],"Day":["D\u00eda"],"December":["Decembro"],"November":["Novembro"],"October":["Outubro"],"September":["Setembro"],"August":["Agosto"],"July":["Xullo"],"June":["Xu\u00f1o"],"May":["Maio"],"April":["Abril"],"March":["Marzo"],"February":["Febreiro"],"January":["Xaneiro"],"Month":["Mes"],"Date":["Data"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque ou borralo do todo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque, converter o seu contido a un bloque de HTML personalizado ou borralo do todo."],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Show media on right":["Mostrar medio na dereita"],"Show media on left":["Mostrar media na esquerda"],"Cover":["Portada"],"Huge":["Enorme"],"Medium":["Medio"],"Normal":["Normal"],"Paste URL or type to search":["Pega o URL ou teclea para buscar"],"Terms":["Termos"],"Your work will be published at the specified date and time.":["O teu traballo publicarase na data e hora establecidas."],"Are you ready to schedule?":["Est\u00e1s listo para programar?"],"Always show pre-publish checks.":["Mostrar sempre as comprobaci\u00f3ns previas."],"Take over":["Tomar o control"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Hai outro usuario traballando agora mesmo nesta entrada (<PreviewLink \/>), o que quere dicir que ti non podes facer cambios, a non ser que tomes o control."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Outro usuario ten agora o control de edici\u00f3n desta entrada (<PreviewLink \/>). Non te preocupes, gard\u00e1ronse os teus cambios ata este momento."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Esta entrada est\u00e1 a ser editada."],"Someone else has taken over this post":["Algu\u00e9n tomou o control desta entrada."],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque cont\u00e9n contido inesperado ou non v\u00e1lido."],"Resolve Block":["Resolver bloque\t"],"Convert to HTML":["Convertir a HTML"],"Enable pre-publish checklist":["Activar a lista de comprobaci\u00f3n previa \u00e1 publicaci\u00f3n"],"This block can only be used once.":["Este bloque s\u00f3 se pode usar unha vez."],"Exit code editor":["Sa\u00edr do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["Editando c\u00f3digo"],"View":["Ver"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escribir HTML"],"Media settings":["Axustes de medios"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Invalid JSON file":["Arquivo  JSON non v\u00e1lido"],"Import from JSON":["Importar dende JSON"],"Backtick":["Acento grave"],"Period":["Per\u00edodo"],"Comma":["Coma"],"Change type of %d block":["Cambiar o tipo de %d bloque","Cambiar o tipo de %d bloques"],"Current":["Actual"],"After Conversion":["Desp\u00f3is da conversi\u00f3n"],"Change alignment":["Cambiar alineamento"],"Change text alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n do texto"],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Forward-slash":["Barra"],"No archives to show.":["Non hai arquivos para mostrar."],"%s: This file is empty.":["%s: Este arquivo est\u00e1 baleiro."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Sent\u00edmolo, este tipo de arquivo non \u00e9 compatible aqu\u00ed."],"Title":["T\u00edtulo"],"Fullscreen mode":["Modo a pantalla completa"],"Beautiful landscape":["Preciosa paisaxe"],"Close panel":["Pechar panel\t"],"Convert to Classic Block":["Converter a bloque cl\u00e1sico"],"Poster image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"Create":["Crear"],"Row count":["Reconto de filas"],"Column count":["Reconto de columnas"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crea contido e g\u00e1rdao para volver a utilizalo no teu sitio. Actualiza o bloque e os cambios apl\u00edcanse onde se estean usando."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Spotlight mode":["Modo de enfoque"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["As etiquetas axudan aos usuarios e aos motores de b\u00fasqueda a navegar polo teu sitio e atopar o teu contido. Engade alg\u00fanhas palabras clave que describan a t\u00faa entrada."],"Add tags":["Engadir etiquetas"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplica o formato \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["O teu tema utiliza formatos de entrada para destacar os distintos tipos de contido, como imaxes ou v\u00eddeos. Aplica un formato de entrada para ver estes estilos especiais."],"Use a post format":["Usa un formato de entrada"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1is abaixo"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is arriba"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserta un novo bloque antes do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Remove the selected block(s).":["Elimina o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Clear selection.":["Limpar a selecci\u00f3n"],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo o texto mentres tecleas. Pulsa de novo para seleccionar todolos bloques."],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Switch between visual editor and code editor.":["Cambiar entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega ata a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega ata a parte seguinte do editor."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mostra ou oculta a barra lateral de axustes."],"Redo your last undo.":["Refai o teu \u00faltimo desfacer."],"Undo your last changes.":["Desfai os teus \u00faltimos cambios."],"Save your changes.":["Garda os teus cambios."],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Remove a link.":["Elimina a ligaz\u00f3n"],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a grosa."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserta un novo bloque despois do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Thanks for testing Gutenberg!":["Grazas por probar Gutenberg!"],"Help build Gutenberg":["Axuda a construir Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Se quieres aprender m\u00e1is sobre c\u00f3mo crear bloques adicionais, ou se est\u00e1s interesado en axudar co proxecto, p\u00e1sate polo <a href=\"%s\">repositorio en GitHub<\/a>."],"The WordPress community":["A comunidade de WordPress"],"Code is Poetry":["O c\u00f3digo \u00e9 poes\u00eda"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["Podes crear calquera bloque que queras, est\u00e1tico e din\u00e1mico, decorativo ou plano. Aqu\u00ed tes un bloque de cita:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Calquera bloque pode estar nalgunha destas alineaci\u00f3ns. O bloque de incrustar tam\u00e9n as ten, i \u00e9 adaptable dende a base:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["O de enrriba \u00e9 unha galer\u00eda con s\u00f3 d\u00faas imaxes. \u00c9 un modo sinxelo de crear visualmente atractivos dese\u00f1os, sin ter que lidiar con floats. Tam\u00e9n podes convertir f\u00e1cilmente a galer\u00eda de novo a imaxes individuais, usando o cambiador de bloques."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Por suposto, a imaxe a ancho completo pode ser realmente grande. Pero a veces a imaxe \u00e9 o importante."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["A accesibilidade \u00e9 importante. Non te esquzas do atributo de imaxe alt. "],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Se combinas as novas alineaci\u00f3ns de galer\u00eda <strong>ancha<\/strong> e <strong>ancho completo<\/strong> podes crear dese\u00f1os ricos en medios moi r\u00e1pidamente: "],"Media Rich":["Medios enriquecidos"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Podes cambiar a cantidade de columnas das t\u00faas galer\u00edas arrastrando un control deslizante no inspector de bloques da barra lateral. "],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Os bloques poden ser o que necesitas. Por exemplo, pode que queras engadir unha cita suave como parte da composici\u00f3n do teu texto, ou pode que prefiras mostrar unha estilizada e xigante. Todas est\u00e1s opci\u00f3ns est\u00e1n no insertador."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["A informaci\u00f3n correspondente \u00e1 orixe da cita est\u00e1 nun campo de texto separado, parecido \u00e1s lendas baixo as imaxes, para que a estrutura da cita est\u00e9 protexida ainda que a selecciones, modifiques ou quites da orixe. \u00c9 sempre sinxelo engadila de novo. "],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["O editor tratar\u00e1 de crear unha nova experiencia de creaci\u00f3n de p\u00e1xinas e entradas que axuden a escribir publicaci\u00f3ns enriquecidas sen esforzo, e ten \u201cbloques\u201d para facelo sinxelo o que levar\u00eda hoxe a usar shortcodes, HTML persoalizado ou esot\u00e9ricos descubrimentos de incrustaci\u00f3ns."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Un gran beneficio dos bloques \u00e9 que podes editalos onde est\u00e9n e manipular directamente o teu contido. En vez de ter campos para editar cousas como o c\u00f3digo ou unha cita, ou o texto dun bot\u00f3n, podes cambiar directamente o contido. Proba a modificar a seguinte cita: "],"Visual Editing":["Edici\u00f3n visual"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["E <em>listas<\/em> coma esta por suposto :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Bloques de dese\u00f1o, coma bot\u00f3ns, imaxes principais, separadores, etc. "],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Incrustados, como YouTube, tuits ou entradas de outro WordPress. "],"Galleries":["Galer\u00edas"],"Images &amp; Videos":["Imaxes e videos"],"Text &amp; Headings":["Texto &amp; T\u00edtulos"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["An\u00edmate a probalo, podes descubrir cousas que WordPress xa pode engadir nas t\u00faas entradas das que no ti\u00f1as nin idea. Aqu\u00ed tes unha breve lista do que a d\u00eda de hoxe podes atopar ah\u00ed: "],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["Imaxina que todo o que WordPress pode facer est\u00e9 dispo\u00f1ible para ti r\u00e1pidamente e no mesmo sitio da interfaz. Non tes que descubrir etiquetas HTML, clases ou recordar sintaxis complicadas de shortcodes. Ese \u00e9 o esp\u00edritu tra-lo inxertador \u2014 o bot\u00f3n <code>(+)<\/code> que hai no editor \u2014 que che permite navegar por todolos bloques de contido dispo\u00f1ibles e engadilos a t\u00faa entrada. Os plugins e temas poden rexistrar os seus propios, abrindo unha gran  cantidade de posibilidades para a edici\u00f3n e a publicaci\u00f3n enriquecida. "],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["A ferramenta <em>Insertador<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Proba a seleccionar ou quitar ou editar a lenda, agora xa non tes porque ser coidadoso \u00e1 hora de seleccionar a imaxe ou textos por error e arruinar a presentaci\u00f3n."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Se o teu tema \u00e9 compatible ver\u00e1s o bot\u00f3n \"ancho\" na barra de ferramentas da imaxe. Pr\u00f3bao."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["Xestionar im\u00e1xes e medios co m\u00e1ximo coidado \u00e9 un enfoque principal do novo editor. Afortunadamente atopar\u00e1s posibilidades para engadir lendas ou facer de ancho completo as t\u00faas fotos dun modo moito m\u00e1is f\u00e1cil e robusto que antes."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Unha imaxe vale m\u00e1is que mil verbas"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Os t\u00edtulos tam\u00e9n son bloques separados, o que axuda \u00e1 estrutura e organizaci\u00f3n do teu contido."],"... like this one, which is right aligned.":["... coma esta, que est\u00e1 alineada \u00e1 dereita."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["O que est\u00e1s lendo agora \u00e9 un <strong>bloque de texto<\/strong>, o bloque m\u00e1is b\u00e1sico de todos. O bloque de texto ten os seus propios controles para movelo libremente por t\u00f3dala publicaci\u00f3n\u2026 "],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["O obxectivo deste novo editor \u00e9 facer que engadir contido enriquecido a WordPress sexa algo sinxelo e agradable. Toda esta entrada est\u00e1 creada con <em>pezas de contido<\/em> \u2014algo parecido \u00f3s ladrillos LEGO \u2014 que podes mover e cos que podes interactuar. Move o teu cursor e ver\u00e1s que aparecen os distintos bloques con l\u00ed\u00f1as e frechas. Pulsa nas frechas para recolocar r\u00e1pidamente os bloques, sen medo a perder cousas sen o proceso de copiar e pegar. "],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["Falando de monta\u00f1as e imprentas"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Benvido ao editor Gutenberg"],"Learn more":["Aprende m\u00e1is"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Est\u00e1s seguro de querer anular a programaci\u00f3n desta entrada?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["O n\u00famero de p\u00e1xina solicitada \u00e9 maior que o n\u00famero de p\u00e1xinas dispo\u00f1ibles. "],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Pequeno"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"The response is not a valid JSON response.":["As respostas non son unha resposta JSON v\u00e1lida."],"Editor publish":["Publicaci\u00f3n do editor"],"Muted":["Apagado"],"Display avatar":["Mostrar avatar"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Precargar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg"],"Support":["Soporte"],"No comments to show.":["Non hai comentarios para mostrar."],"%1$s on %2$s":["%1$s en %2$s"],"Select Post":["Seleccionar entrada"],"Select Week":["Seleccionar semana"],"Select Day":["Seleccionar d\u00eda"],"Select Month":["Seleccionar mes"],"Select Year":["Seleccionar ano"],"Archives":["Hist\u00f3rico"],"Cyan bluish gray":["Gris  azulado  cian"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Laranxa vivo luminoso"],"Vivid red":["Vermello vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Inline image":["Imaxe integrada"],"Available block types":["Tipos de bloques dispo\u00f1ibles"],"Transform to":["Transformar a"],"Open publish panel":["Abrir o panel de publicar"],"Large":["Grande"],"Show download button":["Amosar o bot\u00f3n de descarga"],"Link to":["Ligaz\u00f3n a"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escribe o nome do arquivo\u2026"],"File":["Ficheiro "],"Square":["Cadrada"],"Loop":["Bucle"],"Autoplay":["Reproduci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Playback controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Disable tips":["Desactivar consellos"],"Got it":["Entendido"],"See next tip":["Ver seguinte consello"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Cando est\u00e9s listo, env\u00eda o teu traballo para revisi\u00f3n, e un editor poder\u00e1 aprobalo"],"Are you ready to submit for review?":["Est\u00e1s listo para envialo a revisi\u00f3n?"],"Replace image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Remove image":["Eliminar a imaxe"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Erro ao subir o arquivo %s a biblioteca de medios."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Este ficheiro \u00e9 m\u00e1is grande que o tama\u00f1o m\u00e1ximo de carga para este sitio."],"View the autosave":["Ver o gardado autom\u00e1tico"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Hai un gardado autom\u00e1tico desta entrada que \u00e9 m\u00e1is recente ca versi\u00f3n de abaixo."],"Autosaving":["Gardando automaticamente"],"Enter URL here\u2026":["Introduce a URL aqu\u00ed..."],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de tarefas"],"Unpin from toolbar":["Soltar da barra de tarefas"],"Fixed width table cells":["Largo fixo de celas de t\u00e1boa"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Engade un bloque que mostra o contido extra\u00eddo doutros sitios, como Twitter ou YouTube."],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"Error loading block: %s":["Produciuse un erro cargando o bloque: %s"],"Unknown error":["Erro desco\u00f1ecido"],"term\u0004Remove %s":["Retirar %s"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxels"],"Toggle to show a large initial letter.":["Trocar para amosar unha gran letra inicial."],"Showing large initial letter.":["Amosanndo gran letra inicial."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Eliminar elemento"],"Color code: %s":["Cor do c\u00f3digo: %s"],"Skip to the selected block":["Saltar o bloque seleccionado"],"Schedule\u2026":["Programado"],"OK":["Aceptar"],"Close plugin":["Pechar complemento"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3n do editor"],"Link settings":["Axustes da ligaz\u00f3n"],"Unlink":["Desfacer a ligaz\u00f3n"],"Page break":["Salto de p\u00e1xina"],"Pagination":["Paxinaci\u00f3n"],"Next page":["P\u00e1xina seguinte"],"Height":["Altura"],"Width":["Anchura"],"Thumbnails are not cropped.":["Non se recortan as miniaturas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Rec\u00f3rtanse as miniaturas para ali\u00f1alas."],"Media Library":["Biblioteca multimedia"],"Advanced":["Avanzado"],"Add item":["Engadir \u00edtem."],"Reset the template":["Reiniciar o modelo"],"Keep it as is":["Mantelo tal como \u00e9"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["O contido da t\u00faa entrada non se axusta \u00e1 plantilla asignada ao teu tipo de contido."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Restablecer a plantilla pode rematar coa perda do contido, Queres continuar?"],"Document Statistics":["Estad\u00edsticas do documento"],"is now scheduled. It will go live on":["est\u00e1 agora programada. Estar\u00e1 dispo\u00f1ible o"],"Scheduled":["Programado"],"Scheduling\u2026":["Programando\u2026"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo seleccionado"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionado"],"Plugins":["Plugins"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"term\u0004%s removed":["%s borrada"],"term\u0004%s added":["%s engadida"],"imperative verb\u0004Preview":["Vista previa"],"Trashing failed":["Fallo ao enviar \u00f3 lixo"],"Updating failed.":["Erro ao actualizar"],"Scheduling failed.":["Erro ao programar"],"Publishing failed.":["Erro ao publicar"],"View post":["Ver entrada"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tes cambios sen gardar. Se contin\u00faas, perderanse."],"Document Outline":["Esquema do documento"],"Paragraphs":["P\u00e1rrafos"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Words":["Palabras:"],"Public":["P\u00fablico"],"Password protected":["Protexido con contrasinal"],"Only visible to site admins and editors.":["S\u00f3 visible para administradores e editores do sitio."],"Private":["Privado"],"Visible to everyone.":["Visible por todos"],"Would you like to privately publish this post now?":["Gustar\u00edache publicar agora en privado esta entrada?"],"Use a secure password":["Usa unha contrasinal segura"],"Create password":["Crear unha contrasinal"],"Move to trash":["Mover \u00e1 papeleira"],"Parent Term":["Termo superior"],"Parent Category":["Categor\u00eda nai"],"Add new term":["Engadir novo termo"],"Add new category":["Engadir nova categor\u00eda"],"Term":["Termo"],"Tag":["Etiqueta"],"Add new Term":["Engade un novo termo"],"Add new tag":["Engadir unha etiqueta nova"],"Switch to draft":["Cambiar a borrador"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Est\u00e1s seguro de querer anular a publicaci\u00f3n desta entrada?"],"Immediately":["Inmediatamente"],"Save draft":["Gardar borrador"],"Saving":["Gardando"],"Publish:":["Publicar:"],"Visibility:":["Visibilidade:"],"Are you ready to publish?":["Est\u00e1s listo para publicar?"],"What\u2019s next?":["E agora qu\u00e9?"],"is now live.":["est\u00e1 agora visible"],"Published":["Publicado"],"Schedule":["Programar"],"Update":["Actualizar"],"Submit for Review":["Enviar a revisi\u00f3n"],"Updating\u2026":["Actualizando..."],"Publishing\u2026":["Publicando..."],"Allow pingbacks & trackbacks":["Permitir  pingbacks e  trackbacks"],"Copy":["Copiar"],"Pending review":["Pendente de revisi\u00f3n"],"%d Revision":["%d revisi\u00f3n","%d revisi\u00f3ns"],"Suggestion:":["Suxesti\u00f3ns"],"Post Format":["Formato de entrada"],"Chat":["Chat"],"Status":["Estado "],"Standard":["Est\u00e1ndar\t"],"Aside":["Minientrada"],"Featured image":["Imaxe destacada"],"Set featured image":["Establecer imaxe destacada"],"Learn more about manual excerpts":["Aprende m\u00e1is sobre extractos manuais"],"Write an excerpt (optional)":["Escribe un extracto (opcional)\t"],"Allow comments":["Permitir comentarios"],"Default template":["Plantilla por defecto"],"Template:":["Plantilla:"],"no title":["sen t\u00edtulo"],"Order":["Orde"],"No blocks found.":["Non se atoparon bloques."],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"Saved":["Gardado"],"Embeds":["Incrustados"],"Blocks":["Bloques"],"Search for a block":["Buscar un bloque"],"Copy Error":["Copiar erro"],"Copy Post Text":["Copiar texto da entrada"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor atopou un erro inesperado."],"Undo":["Desfacer"],"Redo":["Refacer"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Non se recomendan varios H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(O teu tema poida que xa use un  H1 para o t\u00edtulo da entrada)"],"(Incorrect heading level)":["(Nivel de t\u00edtulo incorrecto)"],"(Empty heading)":["(T\u00edtulo baleiro)\t"],"Blocks styles":["Estilos do bloque"],"Convert to blocks":["Converter a bloques"],"More options":["M\u00e1is opci\u00f3ns"],"Edit visually":["Editar  visualmente"],"Duplicate":["Duplicar"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os bloques non se poden mover cara abaixo porque xa est\u00e1n no fondo"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os bloques non se poden mover arriba porque xa est\u00e1n ao principio"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contenido e non se pode mover "],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover "],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloque %s \u00e9 o \u00fanico bloque, e non pode moverse"],"Move down":["Baixar"],"Move up":["Subir"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Convert to Blocks":["Converter a bloques"],"Block: %s":["Bloque: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque atopou un erro e non pode  previsualizarse."],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"Transform into:":["Transformar a:"],"Remove":["Eliminar"],"Find original":["Atopar orixinal"],"Copied!":["Copiado!"],"Visibility":["Visibilidade"],"Page attributes":["Atributos de p\u00e1xina"],"Block":["Bloque "],"Block Settings":["Axustes do bloque"],"Document":["Documento"],"Document settings":["Axustes do documento"],"Table of Contents":["T\u00e1boa de contidos"],"Close Settings":["Pechar axustes"],"Editor content":["Contido do editor"],"Tools":["Ferramentas "],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"Reset":["Restablecer"],"Dismiss this notice":["Ignorar este aviso"],"Item removed.":["Elemento eliminado."],"Item added.":["Elemento engadido."],"Off":["Desactivado"],"Drop files to upload":["Soltar ficheiros para enviar"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["Houbo un erro desco\u00f1ecido"],"No results.":["Non hai resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado atopado, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar.","%d resultados atopados, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar."],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"URL":["URL"],"Submit":["Enviar"],"Close":["Pechar"],"Insert link":["Engadir Ligaz\u00f3n"],"Edit link":["Editar ligaz\u00f3n"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"Strikethrough":["Riscado"],"Italic":["Cursiva"],"Bold":["Negra"],"Remove link":["Eliminar a ligaz\u00f3n"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"All":["Todos"],"Category":["Categor\u00eda"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De antigas a novas"],"Newest to oldest":["De novas a antigas"],"Order by":["Ordenar por "],"Select":["Seleccionar"],"Select or Upload Media":["Elixe ou sube medios"],"Video":["V\u00eddeo"],"Text columns":[],"New Column":["Nova columna"],"Delete column":["Eliminar columna"],"Delete row":["Eliminar fila"],"Edit table":["Editar t\u00e1boa"],"Table":["T\u00e1boa "],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed o shortcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Separador"],"Quote":["Cita"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto  preformateado\u2026"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Drop cap":["Capitalizar"],"Read more":["Ler m\u00e1is"],"Indent list item":["Engadir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Convert to ordered list":["Converter a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter a lista desordenada"],"List":["Lista"],"No posts found.":["Non se atoparon artigos."],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Display post date":["Mostrar data da entrada"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List view":["Vista de lista"],"photo":["foto\t"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Image":["Imaxe"],"Preview":["Previsualizar"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Heading settings":["Axustes de t\u00edtulo"],"Images":["Imaxes"],"None":["Ning\u00fan"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Crop images":["Recortar imaxes"],"Gallery":["Galeria"],"More":["M\u00e1is"],"Classic":["Cl\u00e1sico\t "],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["audio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imaxe"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Embedded content from %s":["Contido incrustado dende %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Engade aqu\u00ed a URL a incrustar\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo\u2026"],"Fixed background":["Fondo fixo"],"Edit image":["Editar imaxe"],"Columns":["Columnas"],"Experiments":["Experimentos"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["C\u00f3digo"],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Show hierarchy":["Mostrar xerarqu\u00eda"],"Show post counts":["Amosa o reconto das entradas"],"Display as dropdown":["Amosar como despregable"],"Add text\u2026":["Engade texto\u2026"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Apply":["Aplicar"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloque borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible."],"Reusable blocks":["Bloque  reutilizable"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Use URL":["Usa a URL"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Cargar"],"Additional CSS class(es)":["Clase(s) CSS adicional\/adicion\u00e1is"],"HTML anchor":["Anclaxe HTML"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is luminoso e\/ou un %s m\u00e1is escuro."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is escuro e\/ou un %s m\u00e1is brillante."],"Clear":["Limpar"],"Custom color picker.":["Selector de cor personalizada."],"Color: %s":["Cor: %s"],"Full width":["Ancho completo"],"Wide width":["Ancho amplo"],"Widgets":["Widgets"],"Align right":["Ali\u00f1ado dereito"],"Align center":["Ali\u00f1amento centrado"],"Align left":["Ali\u00f1amento \u00e1 esquerda"],"Add title":["Engade o t\u00edtulo"],"Unique identifier for the revision.":["Identificador \u00fanico para a revisi\u00f3n."],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["O modo de desenvolvemento de Gutenberg necesita a creaci\u00f3n dos arquivos. Executa <code>npm install<\/code> para instalar as dependencias, <code>npm run build<\/code> para crear os arquivos ou <code>npm run dev<\/code> para crear os arquivos e ver os cambios. Para m\u00e1is informaci\u00f3n, le o archivo sobre como <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">colaborar<\/a>."],"Gutenberg Team":["O equipo de Gutenberg"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Autores"],"Slug":["Slug"],"Comment":["Comentario"],"Discussion":["Comentarios"],"Custom fields":["Campos personalizados"],"Excerpt":["Extracto"],"Publish":["Publicar"],"Metadata":["Metadatos"],"Save":["Gardar"],"Revisions":["Revisi\u00f3ns"],"F j, Y g:i a":["j F, Y g:i a"],"F j, Y":["j F, Y"],"g:i a":["g:i a"],"%s ago":["hai %s"],"%s from now":["%s desde agora"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":[],"Classic Editor":["Editor cl\u00e1sico"],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Gutenberg necesita WordPress %s ou posterior para funcionar correctamente. Por favor, actualiza WordPress antes de activar Gutenberg."],"Documentation":["Documentaci\u00f3n"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(Sen t\u00edtulo)"],"Select Category":["Seleccionar categor\u00eda"]}}}