{"translation-revision-date":"2023-08-30 12:39:39+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":[],"block title\u0004Excerpt":[],"View site (opens in a new tab)":[],"Back to page":[],"You are editing a template.":[],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":[],"Page":[],"Page (selected)":[],"<time>%s<\/time>":[],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":[],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":[],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":[],"Left to right":[],"Text direction":[],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":[],"Language":[],"Document not found":[],"\"%s\" reverted.":[],"Navigation Menu missing.":[],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"Manage your Navigation menus.":[],"Examples of blocks":[],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":[],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":[],"This navigation menu is empty.":[],"Behaviors":[],"No behaviors":[],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":[],"Enlarge image: %s":[],"Enlarge image":[],"block keyword\u0004accordion":[],"block description\u0004Hide and show additional content.":[],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":[],"Save panel":[],"Editor Canvas":[],"Close Styles":[],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":[],"Close revisions":[],"Global styles revisions":[],"Manage all pages":[],"No page found":[],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":[],"Activate":[],"Activate & Save":[],"Go back to the theme showcase":[],"Write summary\u2026":[],"Write summary":[],"Type \/ to add a hidden block":[],"Add an image or video with a text overlay.":[],"%d word selected.":[],"%d Block":[],"Color %s styles":[],"Add after":[],"Add before":[],"Live Preview":[],"theme\u0004Live Preview %s":[],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":[],"Add media":[],"<a>Add new post<\/a>":[],"Only shows if the post has been modified":[],"Options for %s":[],"%s (locked)":[],"Show block tools":[],"The unique identifier for the Navigation Menu.":[],"No fallback menu found.":[],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":[],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":[],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":[],"No Classic Menus found.":[],"Invalid post parent ID.":[],"The date the revision was last modified, as GMT.":[],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":[],"The date the revision was published, as GMT.":[],"The date the revision was published, in the site's timezone.":[],"The ID for the parent of the revision.":[],"block keyword\u0004disclosure":[],"block title\u0004Details":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":[],"Add new post":[],"Edit styles":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":[],"Open by default":[],"Effects":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":[],"Delete blocks":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":[],"%s minute":[],"Manage the fonts and typography used on captions.":[],"Display a post's last updated date.":[],"Post Modified Date":[],"Arrange blocks in a grid.":[],"Leave empty if decorative.":[],"Alternative text":[],"Resolution":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":[],"Minimum column width":[],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":[],"Grid variation for Group block ":[],"Template name\u0004Index":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":[],"Examples of blocks in the %s category":[],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":[],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":[],"template\u0004(Customized)":[],"Express the layout of your site with templates":[],"A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Customize the appearance of your website using the block editor.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":[],"Post meta":[],"Select the size of the source images.":[],"Reply to A WordPress Commenter":[],"Commenter Avatar":[],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":[],"Displays your site's Privacy Policy page.":[],"Template name\u0004Privacy Policy":[],"Displays when a visitor performs a search on your website.":[],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":[],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":[],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":[],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":[],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":[],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":[],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":[],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":[],"block title\u0004Time To Read":[],"template part\u0004Customized":[],"template\u0004Customized":[],"Styles actions":[],"Example:":[],"Image inserted.":[],"Image uploaded and inserted.":[],"Insert":[],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":[],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":[],"Insert external image":[],"%d minute":[],"Save site, content, and template changes":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":[],"Fallback content":[],"Editing history":[],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":[],"Scrollable section":[],"Aspect ratio":[],"Max number of words":[],"Choose or create a Navigation menu":[],"Add submenu link":[],"Dismiss hint":[],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":[],"The query argument must be an array or a tag name.":[],"Invalid attribute name.":[],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":[],"Unknown bookmark name.":[],"Search Openverse":[],"Openverse":[],"Search audio":[],"Search videos":[],"Search images":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":[],"Learn more about CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":[],"There is an error with your CSS structure.":[],"Shadow":[],"Center":[],"Edit this menu":[],"Page List: \"%s\" page has no children.":[],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":[],"Untitled menu":[],"Structure for navigation menu: %s":[],"(no title %s)":[],"Align text":[],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":[],"%s block inserted":[],"Report %s":[],"Copy styles":[],"Stretch items":[],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":[],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":[],"Too many bookmarks: cannot create any more.":[],"The block types which can use this pattern.":[],"Untitled post %d":[],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":[],"Style Variations":[],"Apply globally":[],"%s styles applied.":[],"Currently selected position: %s":[],"Position":[],"The block will not move when the page is scrolled.":[],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":[],"Sticky":[],"Paste styles":[],"Pasted styles to %d blocks.":[],"Pasted styles to %s.":[],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":[],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":[],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":[],"Tilde":[],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":[],"Import widget area":[],"Unable to import the following widgets: %s.":[],"Widget area: %s":[],"Select widget area":[],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":[],"An array of template types where the pattern fits.":[],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":[],"Clear Unknown Formatting":[],"CSS":[],"Open %s styles in Styles panel":[],"Close Style Book":[],"Style Book":[],"Code Is Poetry":[],"Additional CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":[],"Manage all template parts":[],"Manage all templates":[],"Loading templates\u2026":[],"Open code editor":[],"Specify a fixed height.":[],"Block inspector tab display overrides.":[],"Markup is not allowed in CSS.":[],"Different layouts containing video or audio.":[],"Block pattern category\u0004Media":[],"Different layouts for displaying images.":[],"Showcase your latest work.":[],"Block pattern category\u0004Portfolio":[],"Introduce yourself.":[],"Block pattern category\u0004About":[],"Display your contact information.":[],"Block pattern category\u0004Contact":[],"Briefly describe what your business does and how you can help.":[],"Block pattern category\u0004Services":[],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":[],"A variety of designs to display your team members.":[],"Block pattern category\u0004Team":[],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":[],"Block pattern category\u0004Call to Action":[],"block keyword\u0004page":[],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":[],"block title\u0004Page List Item":[],"Show details":[],"Choose a page to show only its subpages.":[],"Parent page":[],"Media categories":[],"Media List":[],"Videos":[],"Go to parent Navigation block":[],"Fixed":[],"Fit":[],"Fit contents.":[],"Specify a fixed width.":[],"Stretch to fill available space.":[],"A set of high quality curated patterns.":[],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":[],"Patterns containing mostly text.":[],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":[],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":[],"Multi-column patterns with more complex layouts.":[],"Patterns that contain buttons and call to actions.":[],"Randomize colors":[],"Text decoration":[],"Document Overview":[],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":[],"Convert the current heading to a paragraph.":[],"Transform paragraph to heading.":[],"Transform heading to paragraph.":[],"Extra Extra Large":[],"Group blocks together. Select a layout:":[],"Min. height":[],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":[],"Color randomizer ":[],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":[],"Offset the result set by a specific number of items.":[],"Maximum number of items to be returned in result set.":[],"Current page of the collection.":[],"Block pattern category\u0004Banners":[],"untitled post %s":[],": %s":[],"Block pattern category\u0004Headers":[],"Block pattern category\u0004Footers":[],"Block pattern category\u0004Columns":[],"Time to read:":[],"Words:":[],"Characters:":[],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":[],"Decrement":[],"Increment":[],"Remove caption":[],"The category description, in human readable format.":[],"Choose a variation to change the look of the site.":[],"Distraction free mode deactivated":[],"Distraction free mode activated":[],"Write with calmness":[],"Distraction free":[],"Show and hide admin UI":[],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":[],"Toggle distraction free mode.":[],"Pattern":[],"Raw size value must be a string, integer or a float.":[],"Defaults":[],"Link author name to author page":[],"Not available for aligned text.":[],"There&#8217;s no content to show here yet.":[],"block title\u0004Comments Previous Page":[],"block title\u0004Comments Next Page":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":[],"A decorative arrow for the next and previous link.":[],"Format tools":[],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":[],"Archive: %s":[],"Archive: %1$s (%2$s)":[],"Zoom-out View":[],"handle":[],"Import Classic Menus":[],"Modify":[],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":[],"You are currently in zoom-out mode.":[],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":[],"Zoomed out view ":[],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":[],"\"%s\" successfully created.":[],"XXL":[],"%1$s. Selected":[],"%1$s. Selected. There is %2$d event":[],"View next month":[],"View previous month":[],"Archive type: Name":[],"Show archive type in title":[],"Display last modified date":[],"The Queen of Hearts.":[],"The Mad Hatter.":[],"The Cheshire Cat.":[],"The White Rabbit.":[],"Alice.":[],"Gather blocks in a container.":[],"Inner blocks use content width":[],"Font":[],"Constrained":[],"Spacing control":[],"Custom (%s)":[],"Disables custom spacing sizes.":[],"All Authors":[],"No authors found.":[],"Search Authors":[],"Create template part":[],"Manage the fonts and typography used on headings.":[],"H6":[],"H5":[],"H4":[],"H3":[],"H2":[],"H1":[],"Select heading level":[],"View site":[],"Use the template as supplied by the theme.":[],"Display the search results title based on the queried object.":[],"Search Results Title":[],"Search results for: \u201csearch term\u201d":[],"Show search term in title":[],"Taxonomies":[],"Show label":[],"View options":[],"Disables output of layout styles.":[],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":[],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":[],"The slug of the template to get the fallback for":[],"Search results for: \"%s\"":[],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":[],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":[],"Suggestions list":[],"Wide size":[],"Content size":[],"Set the width of the main content area.":[],"Border color and style picker":[],"Replace <BlockTitle \/>":[],"Search for replacements":[],"Switch to editable mode":[],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":[],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":[],"All blocks are selected, and cannot be moved":[],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":[],"Time to read":[],"<span>%d<\/span> minute":[],"<span>< 1<\/span> minute":[],"Learn more.":[],"Apply suggested format: %s":[],"Custom template":[],"Displays taxonomy: %s.":[],"Single item: %1$s (%2$s)":[],"Hover":[],"Change URL: %s":[],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Change date: %s":[],"Select visibility: %s":[],"short date format without the year\u0004M j":[],"Apply to all blocks inside":[],"Active theme spacing scale.":[],"Active theme spacing sizes.":[],"%sX-Large":[],"%sX-Small":[],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":[],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":[],"Tomorrow at %s":[],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":[],"Today at %s":[],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":[],"Displays a single item: %s.":[],"Single item: %s":[],"This template will be used only for the specific item chosen.":[],"For a specific item":[],"For all items":[],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":[],"Manage the fonts and typography used on buttons.":[],"Typography %s styles":[],"%s block styles":[],"Layout styles":[],"Colors styles":[],"Typography styles":[],"Summary":[],"Select template":[],"Select template: %s":[],"Edit template":[],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":[],"Make the selected text inline code.":[],"Strikethrough the selected text.":[],"Unset":[],"action that affects the current post\u0004Enable comments":[],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":[],"66 \/ 33":[],"33 \/ 66":[],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":[],"Copy blocks":[],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":[],"Copy all blocks":[],"Overlay opacity":[],"Get started here":[],"Interested in creating your own block?":[],"Now":[],"block title\u0004Categories List":[],"Always open list view":[],"Opens the block list view sidebar by default.":[],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":[],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":[],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":[],"Only include current page":[],"Convert to static list":[],"Parents":[],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":[],"Links are disabled in the editor.":[],"Display the assigned taxonomy: %s":[],"%s response":[],"%1$s response to %2$s":[],"&#8220;%s&#8221;":[],"block title\u0004Comments":[],"Control how this post is viewed.":[],"Only those with the password can view this post.":[],"All options reset":[],"All options are currently hidden":[],"%s is now visible":[],"%s hidden and reset to default":[],"%s reset to default":[],"Suffix":[],"Prefix":[],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":[],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":[],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":[],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":[],"Hi, this is a comment.":[],"January 1, 2000 at 00:00 am":[],"says":[],"A WordPress Commenter":[],"Leave a Reply":[],"Response to %s":[],"Add pattern":[],"Response":[],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":[],"Your comment is awaiting moderation.":[],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":[],"block title\u0004Comments Title":[],"These changes will affect your whole site.":[],"Responses to %s":[],"One response to %s":[],"\u201cPost Title\u201d":[],"Show comments count":[],"Show post title":[],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":[],"Show empty categories":[],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":[],"Responses":[],"One response":[],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":[],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":[],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":[],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":[],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":[],"This Navigation Menu is empty.":[],"Search for blocks":[],"Browse styles":[],"Bottom border":[],"Right border":[],"Left border":[],"Top border":[],"Reset to default":[],"Close border color":[],"Border color picker.":[],"Border color and style picker.":[],"Link sides":[],"Unlink sides":[],"Quote citation":[],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":[],"Navigation menu %s successfully deleted.":[],"Arrange blocks vertically.":[],"Stack":[],"Arrange blocks horizontally.":[],"Use featured image":[],"Week":[],"Group by:":[],"Delete selection.":[],"Transform to %s":[],"verb\u0004Stack":[],"single horizontal line\u0004Row":[],"Select parent block (%s)":[],"Restrict editing":[],"Alignment option\u0004None":[],"Vertical alignment":[],"Align items bottom":[],"Align items center":[],"Align items top":[],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":[],"The pattern keywords.":[],"Block types that the pattern is intended to be used with.":[],"The pattern viewport width for inserter preview.":[],"The pattern detailed description.":[],"The pattern name.":[],"The category label, in human readable format.":[],"The category name.":[],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":[],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":[],"block title\u0004No results":[],"block description\u0004Create a list item.":[],"block title\u0004List item":[],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":[],"block title\u0004Avatar":[],"View Preview":[],"Download your theme with updated templates and styles.":[],"Show text instead of icons on buttons.":[],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":[],"Largest size":[],"Smallest size":[],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":[],"Featured image: %s":[],"Link to post":[],"This item has been deleted, or is a draft":[],"Invalid":[],"Link to user profile":[],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":[],"Default Avatar":[],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":[],"Custom format":[],"Choose a format":[],"Enter your own date format":[],"long date format\u0004F j, Y":[],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":[],"medium date format\u0004M j, Y":[],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":[],"short date format\u0004n\/j\/Y":[],"Default format":[],"Lock":[],"Unlock":[],"Prevent removal":[],"Disable movement":[],"Lock all":[],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":[],"Lock %s":[],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":[],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":[],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":[],"(%s website link, opens in a new tab)":[],"(%s author archive, opens in a new tab)":[],"Preference activated - %s":[],"Preference deactivated - %s":[],"Insert a link to a post or page.":[],"Classic menu import failed.":[],"Classic menu imported successfully.":[],"Classic menu importing.":[],"Failed to create Navigation Menu.":[],"Navigation Menu successfully created.":[],"Creating Navigation Menu.":[],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":[],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":[],"Navigation block setup options ready.":[],"Loading navigation block setup options\u2026":[],"Choose a %s":[],"Existing template parts":[],"Convert to Link":[],"%s blocks deselected.":[],"%s deselected.":[],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":[],"block title\u0004Read More":[],"block description\u0004The author biography.":[],"block title\u0004Author Biography":[],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":[],"The posts page template cannot be changed.":[],"Show labels":[],"Author Biography":[],"Create from '%s'":[],"Older comments page link":[],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":[],"Choose a different style combination for the theme styles.":[],"Select the size of the source image.":[],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":[],"Show icon button":[],"font weight\u0004Black":[],"font weight\u0004Extra Bold":[],"font weight\u0004Bold":[],"font weight\u0004Semi Bold":[],"font weight\u0004Medium":[],"font weight\u0004Regular":[],"font weight\u0004Light":[],"font weight\u0004Extra Light":[],"font weight\u0004Thin":[],"font style\u0004Italic":[],"font style\u0004Regular":[],"Transparent text may be hard for people to read.":[],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":[],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":[],"Older Comments":[],"Newer Comments":[],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":[],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":[],"Assign a category":[],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":[],"preview":[],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":[],"Exit editor":[],"Draft saved.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":[],"site exporter menu item\u0004Export":[],"\"%s\" deleted.":[],"Close block inserter":[],"Page List: Cannot retrieve Pages.":[],"Link is empty":[],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":[],"Search %s":[],"Set custom size":[],"Use size preset":[],"Reset colors":[],"Reset gradient":[],"Remove all colors":[],"Remove all gradients":[],"Color options":[],"Gradient options":[],"Add color":[],"Add gradient":[],"Done":[],"Gradient name":[],"Color %s":[],"Color format":[],"Hex color":[],"block description\u0004The author name.":[],"block title\u0004Author Name":[],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":[],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":[],"Icon":[],"Delete":[],"Entity renamed.":[],"Icon background":[],"Use as site icon":[],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":[],"Post type":[],"Link to author archive":[],"Author Name":[],"You do not have permission to create Navigation Menus.":[],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":[],"Newer comments page link":[],"Site icon.":[],"Font size name\u0004Extra Large":[],"block title\u0004Pagination":[],"block title\u0004Previous Page":[],"block title\u0004Page Numbers":[],"block title\u0004Next Page":[],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":[],"Site updated.":[],"Saving failed.":[],"Now displaying: %s":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":[],"An error occurred while creating the site export.":[],"Manage menus":[],"%s submenu":[],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":[],"block title\u0004Comments Pagination":[],"Added by":[],"Actions":[],"An error occurred while reverting the entity.":[],"Rename":[],"An error occurred while renaming the entity.":[],"An error occurred while creating the template part.":[],"An error occurred while creating the template.":[],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":[],"Add custom colors":[],"Manage the fonts and typography used on the links.":[],"Manage the fonts used on the site.":[],"Manage the typography settings for different elements.":[],"Aa":[],"An error occurred while deleting the template.":[],"Show arrow":[],"Create a new menu?":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":[],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":[],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":[],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":[],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":[],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":[],"Add default block":[],"The ID for the author of the revision.":[],"Displays latest posts written by a single author.":[],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":[],"New to block themes and styling your site? ":[],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":[],"Personalize blocks":[],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":[],"Set the design":[],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":[],"Welcome to Styles":[],"styles":[],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":[],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":[],"Edit your site":[],"Welcome to the site editor":[],"Add a featured image":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":[],"block title\u0004Comment (deprecated)":[],"block description\u0004Show a block pattern.":[],"block title\u0004Pattern":[],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":[],"block title\u0004Comment Template":[],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":[],"block title\u0004Comment Reply Link":[],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":[],"block title\u0004Comment Edit Link":[],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":[],"block title\u0004Comment Author Name":[],"%s applied.":[],"%s removed.":[],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":[],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":[],"The following content has been modified.":[],"This change will affect pages and posts that use this template.":[],"This change will affect your whole site.":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":[],"Drag to resize":[],"Transform":[],"Submenu & overlay background":[],"Submenu & overlay text":[],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":[],"Confirm":[],"Delete %s":[],"%s navigation":[],"Create new menu":[],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":[],"Embed Wolfram notebook content.":[],"Reply":[],"Avatar Settings":[],"Displays more block tools":[],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":[],"Remove %s":[],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":[],"Explore all patterns":[],"Orientation":[],"Allow to wrap to multiple lines":[],"No Navigation Menus found.":[],"Theme not found.":[],"HTML title for the post, transformed for display.":[],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":[],"Title of the global styles variation.":[],"Global settings.":[],"Global styles.":[],"ID of global styles config.":[],"No global styles config exist with that id.":[],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":[],"The theme identifier":[],"%s Avatar":[],"block style label\u0004Plain":[],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":[],"Elements":[],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":[],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":[],"Areas":[],"Link to comment":[],"Link to authors URL":[],"Choose an existing %s or create a new one.":[],"Name and create your new %s":[],"Add a site logo":[],"Open on click":[],"Submenus":[],"Always":[],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":[],"Configure overlay menu":[],"Overlay Menu":[],"Display":[],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":[],"bookmark":[],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":[],"Show only top level categories":[],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":[],"Highlight":[],"Create page: <mark>%s<\/mark>":[],"You do not have permission to create Pages.":[],"%d color":[],"Palette":[],"Navigate to the previous view":[],"Include the label as part of the link":[],"Previous: ":[],"Next: ":[],"Make title link to home":[],"This item is missing a link":[],"Block spacing":[],"Max %s wide":[],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":[],"label before the title of the next post\u0004Next:":[],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":[],"block title\u0004Submenu":[],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":[],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":[],"Colors":[],"Show %s":[],"Hide and reset %s":[],"Reset %s":[],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":[],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":[],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":[],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":[],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":[],"Minimum height":[],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":[],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":[],"Widget Group":[],"Size of a UI element\u0004Extra Large":[],"Size of a UI element\u0004Large":[],"Size of a UI element\u0004Medium":[],"Size of a UI element\u0004Small":[],"Size of a UI element\u0004None":[],"No selection":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":[],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":[],"Arrow":[],"Preload value\u0004None":[],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":[],"Media item link option\u0004None":[],"Currently selected font appearance: %s":[],"Currently selected font style: %s":[],"Currently selected font weight: %s":[],"No selected font appearance":[],"Justification":[],"Duotone name\u0004Blue and orange":[],"Duotone name\u0004Purple and green":[],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":[],"Duotone name\u0004Midnight":[],"Duotone name\u0004Blue and red":[],"Duotone name\u0004Purple and yellow":[],"Duotone name\u0004Grayscale":[],"Duotone name\u0004Dark grayscale":[],"Gradient name\u0004Midnight":[],"Gradient name\u0004Electric grass":[],"Gradient name\u0004Pale ocean":[],"Gradient name\u0004Luminous dusk":[],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":[],"Gradient name\u0004Blush light purple":[],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":[],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":[],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":[],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":[],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":[],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":[],"Color name\u0004Vivid purple":[],"Color name\u0004Vivid cyan blue":[],"Color name\u0004Pale cyan blue":[],"Color name\u0004Vivid green cyan":[],"Color name\u0004Light green cyan":[],"Color name\u0004Luminous vivid amber":[],"Color name\u0004Luminous vivid orange":[],"Color name\u0004Vivid red":[],"Color name\u0004Pale pink":[],"Color name\u0004White":[],"Color name\u0004Cyan bluish gray":[],"Color name\u0004Black":[],"Font size name\u0004Large":[],"Font size name\u0004Medium":[],"Font size name\u0004Small":[],"Reset all":[],"Currently selected font size: %s":[],"Currently selected: %s":[],"Image scaling options\u0004Scale":[],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":[],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":[],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":[],"Loading options\u2026":[],"All gallery image sizes updated to: %s":[],"All gallery images updated to not open in new tab":[],"All gallery images updated to open in new tab":[],"All gallery image links updated to: %s":[],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":[],"Flow":[],"Flex":[],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":[],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":[],"Block interactions":[],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":[],"Change options related to publishing.":[],"Publishing":[],"Enter character(s) used to separate terms.":[],"Add \"read more\" link text":[],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":[],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":[],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":[],"Inherit query from template":[],"Site Title placeholder":[],"Site Tagline placeholder":[],"Link image to home":[],"block example\u0004Home Link":[],"Add home link":[],"Home link text":[],"Media width":[],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":[],"No published posts found.":[],"Autoplay may cause usability issues for some users.":[],"Style":[],"Radius":[],"Link radii":[],"Unlink radii":[],"Bottom right":[],"Bottom left":[],"Top right":[],"Top left":[],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":[],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":[],"Visible blocks":[],"Review settings, such as visibility and tags.":[],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":[],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":[],"block title\u0004Post Template":[],"block keyword\u0004link":[],"No preview available.":[],"Widgets footer":[],"Display block breadcrumbs deactivated":[],"Display block breadcrumbs activated":[],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":[],"noun\u0004Document":[],"%d block is hidden.":[],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":[],"block keyword\u0004movie":[],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":[],"block keyword\u0004poem":[],"block keyword\u0004poetry":[],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":[],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":[],"block style label\u0004Stripes":[],"block keyword\u0004summary":[],"block keyword\u0004document outline":[],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":[],"block title\u0004Table of Contents":[],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":[],"block style label\u0004Pill Shape":[],"block style label\u0004Logos Only":[],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":[],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":[],"block keyword\u0004description":[],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":[],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":[],"block style label\u0004Dots":[],"block style label\u0004Wide Line":[],"block keyword\u0004divider":[],"block keyword\u0004hr":[],"block keyword\u0004horizontal-line":[],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":[],"block keyword\u0004find":[],"block description\u0004Help visitors find your content.":[],"block keyword\u0004feed":[],"block keyword\u0004atom":[],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":[],"block keyword\u0004cite":[],"block keyword\u0004blockquote":[],"block description\u0004Display the query title.":[],"block title\u0004Query Title":[],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":[],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":[],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":[],"block description\u0004Displays the next posts page link.":[],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":[],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":[],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":[],"block description\u0004Post terms.":[],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":[],"block title\u0004Post Navigation Link":[],"block description\u0004Display a post's featured image.":[],"block description\u0004Display the excerpt.":[],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":[],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":[],"block description\u0004Display a post's comments form.":[],"block description\u0004Display a post's comments count.":[],"block keyword\u0004text":[],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":[],"block description\u0004Display a list of all pages.":[],"block keyword\u0004pagination":[],"block keyword\u0004next page":[],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":[],"block keyword\u0004navigation":[],"block keyword\u0004menu":[],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":[],"block keyword\u0004read more":[],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":[],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":[],"block keyword\u0004video":[],"block keyword\u0004image":[],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":[],"block keyword\u0004form":[],"block keyword\u0004logout":[],"block keyword\u0004login":[],"block description\u0004Show login & logout links.":[],"block keyword\u0004numbered list":[],"block keyword\u0004ordered list":[],"block keyword\u0004bullet list":[],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":[],"block description\u0004Display a legacy widget.":[],"block title\u0004Legacy Widget":[],"block keyword\u0004recent posts":[],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":[],"block keyword\u0004recent comments":[],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":[],"block style label\u0004Rounded":[],"block style label\u0004Default":[],"block keyword\u0004picture":[],"block keyword\u0004photo":[],"block keyword\u0004img":[],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":[],"block keyword\u0004embed":[],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":[],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":[],"block title\u0004Home Link":[],"block keyword\u0004subtitle":[],"block keyword\u0004title":[],"block keyword\u0004section":[],"block keyword\u0004row":[],"block keyword\u0004wrapper":[],"block keyword\u0004container":[],"block keyword\u0004photos":[],"block keyword\u0004images":[],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":[],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":[],"block keyword\u0004download":[],"block keyword\u0004pdf":[],"block keyword\u0004document":[],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":[],"block description\u0004A single column within a columns block.":[],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":[],"block description\u0004Display a list of all categories.":[],"block keyword\u0004archive":[],"block keyword\u0004posts":[],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":[],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":[],"block style label\u0004Outline":[],"block style label\u0004Fill":[],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":[],"block keyword\u0004recording":[],"block keyword\u0004podcast":[],"block keyword\u0004sound":[],"block keyword\u0004music":[],"block description\u0004Embed a simple audio player.":[],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":[],"Letter spacing":[],"Points (pt)":[],"Picas (pc)":[],"Inches (in)":[],"Millimeters (mm)":[],"Centimeters (cm)":[],"x-height of the font (ex)":[],"Width of the zero (0) character (ch)":[],"Viewport largest dimension (vmax)":[],"Viewport smallest dimension (vmin)":[],"Percent (%)":[],"Welcome to the template editor":[],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":[],"Margin":[],"New to the block editor?":[],"Get the Classic Widgets plugin.":[],"Want to stick with the old widgets?":[],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":[],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":[],"Welcome to block Widgets":[],"Contain text cursor inside block deactivated":[],"Contain text cursor inside block activated":[],"(Home link, opens in a new tab)":[],"Close menu":[],"Open menu":[],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":[],"Carousel view":[],"Next pattern":[],"Previous pattern":[],"Start blank":[],"Apply duotone filter":[],"Duotone":[],"Page on front":[],"Show on front":[],"Logo":[],"Tagline":[],"Highlights":[],"Shadows":[],"Duotone: %s":[],"Duotone code: %s":[],"Active theme gradients.":[],"Active theme font sizes.":[],"Active theme color palette.":[],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":[],"Available image sizes.":[],"Determines whether the image editing feature is enabled.":[],"Available image dimensions.":[],"Default size for images.":[],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":[],"Enables custom units.":[],"Enables custom spacing.":[],"Enables custom line height.":[],"Disables custom font size.":[],"Disables custom colors.":[],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":[],"List of allowed mime types and file extensions.":[],"List of allowed block types.":[],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":[],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":[],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":[],"Editor styles":[],"Enables experimental Site Editor blocks":[],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":[],"Patterns list":[],"Use left and right arrow keys to move through blocks":[],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":[],"Wide":[],"Layout":[],"Dotted":[],"Dashed":[],"Add new page":[],"Close inserter":[],"Customizing":[],"Widget types":[],"Custom Template":[],"Create custom template":[],"Custom template created. You're in template mode now.":[],"Term Description":[],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":[],"block title\u0004Term Description":[],"Post Comments Link block: post not found.":[],"%s comment":[],"No comments":[],"block title\u0004Comments Link":[],"Provided type is not supported.":[],"Archive title":[],"Display the archive title based on the queried object.":[],"Archive Title":[],"Click plus to add":[],"Log out":[],"Redirect to current URL":[],"Display login as form":[],"block title\u0004Login\/out":[],"Widget is missing.":[],"Legacy Widget Preview":[],"Select widget":[],"block title\u0004Custom Link":[],"Embed of %s.":[],"PDF embed":[],"Embed of the selected PDF file.":[],"Copied URL to clipboard.":[],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":[],"Show inline embed":[],"PDF settings":[],"%1$s (%2$d of %3$d)":[],"Add citation":[],"Add quote":[],"Add caption":[],"Type \/ to choose a block":[],"%1$s. There is %2$d event":[],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":[],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":[],"Manage with live preview":[],"Move to widget area":[],"Border color":[],"Border width":[],"Border":[],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":[],"Clear customizations":[],"Template revert failed. Please reload.":[],"Template reverted.":[],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":[],"This template is not revertable.":[],"A link to a post format":[],"Post Format Link":[],"This content is password protected.":[],"%1$s: %2$s":[],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":[],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":[],"Page title":[],"Grid":[],"Template name\u0004Single Posts":[],"Default based on area (%s)":[],"Area":[],"navigation link preview example\u0004Example Link":[],"Select tag":[],"Select category":[],"Select page":[],"Select post":[],"Select a block to install and add it to your post.":[],"Available to install":[],"No results available from your installed blocks.":[],"%d additional block is available to install.":[],"Blocks available for install":[],"Install block":[],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":[],"Installing\u2026":[],"Installed!":[],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":[],"Try reloading the page.":[],"Block %s installed and added.":[],"Invalid item":[],"Switch to '%s'":[],"List View":[],"Template name\u0004Taxonomy":[],"Template part created.":[],"Template (selected)":[],"Search for blocks and patterns":[],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":[],"Display the title as a link":[],"Displays the post link that precedes the current post.":[],"Previous post":[],"Displays the post link that follows the current post.":[],"Next post":[],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":[],"block title\u0004Page List":[],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":[],"Select %s":[],"label for previous post link\u0004Previous":[],"label for next post link\u0004Next":[],"An example title":[],"Previous page link":[],"Previous Page":[],"block title\u0004Comments Page Numbers":[],"Next page link":[],"Next Page":[],"Max page to show":[],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":[],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":[],"Icon color":[],"Block cannot be rendered inside itself.":[],"Indent":[],"Outdent":[],"Ordered":[],"Unordered":[],"Space between items":[],"Add Media":[],"Add text over image":[],"Drag":[],"Add an anchor":[],"Align":[],"Additional":[],"Panels":[],"Display block breadcrumbs":[],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":[],"The pattern category slugs.":[],"The pattern content.":[],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":[],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":[],"[block rendering halted]":[],"block title\u0004Post Terms":[],"block title\u0004Featured Image":[],"block title\u0004Comments Form":[],"block title\u0004Comments Count":[],"block title\u0004Comment Date":[],"block title\u0004Comment Content":[],"block title\u0004Comment Author":[],"block title\u0004Post Comment":[],"block title\u0004Query Loop":[],"block title\u0004Template Part":[],"Untitled Template Part":[],"block title\u0004Site Title":[],"block title\u0004Site Tagline":[],"block title\u0004Site Logo":[],"block title\u0004Social Icon":[],"block title\u0004Social Icons":[],"block title\u0004Tag Cloud":[],"block title\u0004Video":[],"block title\u0004Verse":[],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":[],"block title\u0004Table":[],"block title\u0004Spacer":[],"block title\u0004Shortcode":[],"block title\u0004Separator":[],"block title\u0004Group":[],"block title\u0004Search":[],"block title\u0004RSS":[],"block title\u0004Pullquote":[],"block title\u0004Preformatted":[],"block title\u0004Page Break":[],"block title\u0004More":[],"block title\u0004Unsupported":[],"block title\u0004List":[],"block title\u0004Latest Posts":[],"block title\u0004Latest Comments":[],"block title\u0004Navigation":[],"block title\u0004Media & Text":[],"block title\u0004Custom HTML":[],"block title\u0004File":[],"block title\u0004Cover":[],"block title\u0004Column":[],"block title\u0004Columns":[],"block title\u0004Code":[],"block title\u0004Calendar":[],"block title\u0004Buttons":[],"block title\u0004Button":[],"block title\u0004Audio":[],"block title\u0004Archives":[],"block title\u0004Gallery":[],"block title\u0004Quote":[],"block title\u0004Heading":[],"block title\u0004Image":[],"block title\u0004Paragraph":[],"Editor canvas":[],"Select unit":[],"The id of a template":[],"text direction\u0004ltr":[],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":[],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":[],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":[],"Capitalize":[],"Lowercase":[],"Uppercase":[],"Post author byline text":[],"Default (<div>)":[],"HTML element":[],"Write site title\u2026":[],"Site title text":[],"Write site tagline\u2026":[],"Site tagline text":[],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":[],"Video caption text":[],"Write verse\u2026":[],"Verse text":[],"Column %d text":[],"Table caption text":[],"Footer cell text":[],"Body cell text":[],"Header cell text":[],"Shortcode text":[],"Pullquote citation text":[],"Pullquote text":[],"Preformatted text":[],"List text":[],"Navigation link text":[],"Start empty":[],"Download button text":[],"Vertical":[],"Horizontal":[],"Audio caption text":[],"Gallery caption text":[],"Heading text":[],"Image caption text":[],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":[],"Add template: %s":[],"To show a comment, input the comment ID.":[],"No Title":[],"Image, Date, & Title":[],"Title & Date":[],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":[],"Posts List":[],"Toggle full height":[],"Font weight":[],"Font style":[],"%1$s %2$s":[],"Themes":[],"Template name\u0004Tag Archives":[],"Template name\u0004Date Archives":[],"Template name\u0004Category Archives":[],"Template name\u0004Author Archives":[],"Template name\u0004Pages":[],"Keyword":[],"Filters":[],"Viewport height (vh)":[],"Viewport width (vw)":[],"Relative to root font size (rem)":[],"Relative to parent font size (em)":[],"Pixels (px)":[],"Percentage (%)":[],"Button width":[],"Width settings":[],"Keyboard input":[],"Transform to variation":[],"Font family":[],"Letter case":[],"Decoration":[],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":[],"Close search":[],"Search in %s":[],"Title, Date, & Excerpt":[],"Title & Excerpt":[],"Sticky posts":[],"Only":[],"Exclude":[],"Include":[],"Loading \u2026":[],"Detach blocks from template part":[],"Template name\u0004Search Results":[],"Template name\u0004Front Page":[],"Color palettes":[],"Remove color":[],"Color name":[],"Add extra areas to the editor.":[],"Choose what displays in the panel.":[],"Use theme styles":[],"Make the editor look like your theme.":[],"Highlights the current block and fades other content.":[],"Appearance":[],"Contain text cursor inside block":[],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":[],"Show most used blocks":[],"Places the most frequent blocks in the block library.":[],"Include pre-publish checklist":[],"Preferences":[],"Widgets settings":[],"Widgets and blocks":[],"Widgets top bar":[],"Your theme does not contain any Widget Areas.":[],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":[],"Could not save the following widgets: %s.":[],"There was an error. %s":[],"Items per Page":[],"Add tracks":[],"Remove track":[],"English":[],"Kind":[],"Language tag (en, fr, etc.)":[],"Source language":[],"Title of track":[],"Label":[],"Edit track":[],"Text tracks":[],"Edit %s":[],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":[],"Chapters":[],"Descriptions":[],"Captions":[],"Subtitles":[],"Repeated background":[],"One column":[],"100":[],"Reset to defaults":[],"Item selected.":[],"Show more settings":[],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":[],"Make title a link":[],"Open links in new tab":[],"\u201cRead more\u201d link text":[],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":[],"Current image: %s":[],"link color":[],"Show button text labels":[],"Delete menu":[],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":[],"Install %s":[],"Percentage Width":[],"Display Settings":["Postavke zaslona"],"Use button with icon":[],"Button inside":[],"Button outside":[],"No button":[],"Change button position":[],"Toggle search label":[],"Details":["Detalji"],"Radial":[],"Linear":[],"Saving\u2026":["Spremanje\u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":[],"Search for patterns":[],"Term items not found.":[],"Anonymous":["Anonimno"],"Post Comment":["Objavi komentar"],"Add link to featured image":[],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":[],"Characters":[],"Widgets saved.":[],"Block pattern \"%s\" inserted.":[],"Find out more":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":[],"Post Comments Count block: post not found.":[],"Insert column after":["Unesi stupac poslije"],"Insert column before":["Unesi stupac prije"],"Insert row after":["Unesi red poslije"],"Insert row before":["Unesi red prije"],"Description":["Opis"],"Contact us":["Kontaktirajte nas"],"Image width":[],"Site Icon":["Ikona stranice"],"Open the block list view.":[],"Base":[],"Author":["Autor"],"Media preview":[],"Coordinated Universal Time":[],"Site logo.":[],"Edit gallery image":["Uredi galeriju"],"Upload external image":["Dodaj vanjsku sliku"],"Image uploaded.":["Slika dodana."],"Could not edit image. %s":["Nije mogu\u0107e urediti sliku. %s"],"Original":["Original"],"Move the selected block(s) down.":["Pomaknite odabrani blok\/blokove dolje."],"Move the selected block(s) up.":["Pomaknite odabrani blok\/blokove gore."],"Move to":["Premjesti u"],"Browse all":["Otvori sve"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Pregledajte sve. Ovo \u0107e otvoriti glavnu plo\u010du za umetanje na alatnoj traci ure\u0111iva\u010da."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Upotrijebite tipku Tab i tipke sa strelicama za odabir nove lokacije bloka. Upotrijebite tipke sa strelicama ulijevo i udesno za pomicanje izme\u0111u razina grananja. Nakon odabira lokacije pritisnite Enter ili Space da biste pomaknuli blok."],"Reset search":["Poni\u0161ti pretra\u017eivanje"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Gre\u0161ka prilikom instaliranja bloka. Mo\u017eete ponovo u\u010ditati stranicu i poku\u0161ati ponovo."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Ovaj blok je ve\u0107 instaliran. Poku\u0161ajte ponovo u\u010ditati stranicu."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Gre\u0161ka prilikom registracije bloka. Poku\u0161ajte ponovo u\u010ditati stranicu."],"Button only":[],"Name":["Ime"],"Template Part \"%s\" inserted.":[],"Display author name":["Prika\u017ee ime autora"],"Crop":["Izre\u017ei"],"Rotate":["Zakretanje"],"Zoom":["Uve\u0107anje"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Okomito"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Vodoravno"],"Aspect Ratio":["Omjer"],"The following block has been added to your site.":["Sljede\u0107i blok je dodan na va\u0161u stranicu.","Sljede\u0107i blokovi su dodani na va\u0161u stranicu.","Sljede\u0107i blokovi su dodani na va\u0161u stranicu."],"Added: %d block":["Dodan: %d blok","Dodana: %d bloka","Dodano: %d blokova"],"An error occurred.":["Dogodila se gre\u0161ka."],"Box Control":["Kontrola okvira"],"Mixed":["Mje\u0161ovito"],"Right":["Desno"],"Left":["Lijevo"],"Bottom":["Dno"],"Top":["Vrh"],"Image size presets":["Unaprijed postavljene veli\u010dine slike"],"A tip for using the block editor":["Savjet za kori\u0161tenje ure\u0111iva\u010da blokova"],"%d block added.":["%d blok dodan.","%d bloka dodana.","%d blokova dodano."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Trenutno ste u navigacijskom re\u017eimu. Kretajte se blokovima pomo\u0107u tipke Tab i tipke sa strelicama. Upotrijebite tipke sa strelicama ulijevo i udesno za pomicanje izme\u0111u razina grananja. Za izlazak iz re\u017eima navigacije i ure\u0111ivanje odabranog bloka pritisnite Enter."],"Padding":["Odmicanje"],"%s (selected)":[],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":[],"The pattern title, in human readable format.":["Naslov uzorka, u formatu \u010ditljivom za ljude."],"Design":["Dizajn"],"Text":["Tekst"],"by %s":["od %s"],"Alignment Matrix Control":["Kontrola matrice poravnanja"],"Bottom Right":["Dolje desno"],"Bottom Center":["Sredina dna"],"Bottom Left":["Dolje lijevo"],"Center Right":["Desno sredine"],"Center Left":["Centrirano lijevo"],"Top Right":["Gore desno"],"Top Center":["Centrirano gore"],"Top Left":["Gore lijevo"],"Open Navigation":[],"Menu name":[],"Widget areas":[],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok preba\u010den u me\u0111uspremnik.","%d bloka preba\u010dena u me\u0111uspremnik.","%d blokova preba\u010deno u me\u0111uspremnik."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok kopiran u me\u0111uspremnik.","%d bloka kopirana u me\u0111uspremnik.","%d blokova kopirano u me\u0111uspremnik."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" premje\u0161ten u me\u0111uspremnik."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" kopiran u me\u0111uspremnik."],"Block navigation structure":["Struktura bloka navigacije"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blok %1$d od %2$d, razina %3$d"],"Change matrix alignment":["Promijeni poravnanje matrice"],"Notifications":["Obavijesti"],"Are you ready to save?":["Jeste li spremni za spremanje?"],"Template parts":["Dijelovi predlo\u0161ka"],"Offset":[],"Number of tags":[],"Posts per page":[],"A widget area container.":[],"Widget Area":[],"Change content position":["Promijenite polo\u017eaj sadr\u017eaja"],"Pages":["Stranice"],"Uncategorized":["Nekategorizirano"],"Block pattern category\u0004Testimonials":[],"Block pattern category\u0004Featured":[],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galerija"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Dugmad"],"Block pattern category\u0004Posts":[],"Block pattern category\u0004Text":[],"Block pattern categories":[],"Open save panel":["Otvorite izbornik za spremanje"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":[],"Write byline\u2026":[],"Show bio":[],"Avatar size":[],"Show avatar":[],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Broj stupaca prema\u0161uje preporu\u010denu koli\u010dinu i mo\u017ee prouzrokovati vizualno o\u0161te\u0107enje."],"Search results":["Rezultati pretrage"],"White":["Bijela"],"Black":["Crna"],"Superscript":["Eksponent"],"Subscript":["Index"],"Patterns":["Uzorci"],"Block Library":[],"Browser default":["Zadani pretra\u017eiva\u010d"],"Minimum height of cover":["Minimalna visina covera"],"%1$s Block. Row %2$d":["%1$s blok. Red %2$d"],"Typography":["Tipografija"],"Line height":["Visina linije"],"Content":["Sadr\u017eaj"],"Header":["Zaglavlje"],"Toggle fullscreen mode.":["Prika\u017ei\/sakrij prikaz cijelog zaslona"],"Menu Location":["Lokacije izbornika"],"Menu":["Izbornik"],"Contact":["Kontakt"],"About":["Info"],"Home":["Po\u010detna"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["URL trenutnog medija:"],"Block variations":["Varijacije bloka"],"Preview in new tab":["Pretpregled u novoj kartici"],"Sort collection by post attribute.":["Poredajte kolekciju prema atributu objave."],"Order sort attribute ascending or descending.":["Poredajte vrste atribute kao uzlazne ili silazne."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["Na\u017ealost, nemate dopu\u0161tenje za ure\u0111ivanje ove vrste objava."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Pomakni %1$s blok iz pozicije %2$d lijevo na poziciju %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Pomakni %1$s blok iz pozicije %2$d dolje na poziciju %3$d"],"User":["Korisnik"],"Widget Areas":[],"Post Type":["Tip objave"],"Site":["Web-stranica"],"Block Patterns":[],"Link to %s":[],"Type":["Tip"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na po\u010detku sadr\u017eaja i ne mo\u017ee biti pomaknut lijevo"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blok %1$s je na po\u010detku sadr\u017eaja i ne mo\u017ee biti pomaknut gore"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na kraju sadr\u017eaja i ne mo\u017ee biti pomaknut lijevo"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blok %1$s je na kraju sadr\u017eaja i ne mo\u017ee biti pomaknut dole"],"Creating":["Kreiranje"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Tijekom kreiranja pojavila se nepoznata gre\u0161ka. Molimo poku\u0161ajte ponovo."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Kreiraj skicu stranice: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Promijenite vrstu bloka pritiskom na ikonu bloka na alatnoj traci."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Povucite datoteke u ure\u0111iva\u010d da biste automatski umetnuli medijske blokove."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Izvucite popis pritiskom na <kbd>backspace<\/kbd> na po\u010detku reda."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Uvucite popis pritiskom na <kbd>space<\/kbd> na po\u010detku reda."],"Solid":["Puna"],"Open document settings":["Otvori postavke dokumenta"],"Open block settings":["Otvori postavke bloka"],"Desktop":["Stolno ra\u010dunalo"],"Mobile":["Mobilne platforme"],"Tablet":["Tablet ra\u010dunalo"],"Show link on new line":[],"Date format":["Oblik datuma"],"Change Date":[],"Social Icon":["Ikona dru\u0161tvene mre\u017ee"],"block keyword\u0004links":["poveznice"],"Select poster image":["Odaberi sliku postera"],"Image alignment":["Poravnanje slike"],"Display featured image":["Prika\u017ei istaknutu sliku"],"Post content":["Sadr\u017eaj objave"],"Media file":["Medijski zapis"],"text color":["boja teksta"],"Embed a TikTok video.":["Ugradi TikTok video."],"survey":["anketa"],"social":["Dru\u0161tvene mre\u017ee"],"Loading\u2026":[],"Customized":[],"Add template":[],"Global Styles":[],"Display settings":[],"Choose variation":["Odaberite varijaciju"],"Angle":["Kut"],"%s Block":["%s Blok"],"%1$s Block. %2$s":["%1$s Blok. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["%1$s Blok. Stupac %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["%1$s Blok. Stupac %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["%1$s Blok. Red %2$d. %3$s"],"Post Date":[],"Post Author":[],"Choose":[],"Theme":[],"Footer label":["Oznaka podno\u017eja"],"Header label":["Oznaka zaglavlja"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Ovaj opis bit \u0107e prikazan u izborniku ako to trenutna tema podr\u017eava."],"Level %1$s. %2$s":["Nivo %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivo %s. Prazno."],"Empty":["Prazno"],"Search results for \"%s\"":["Rezultati pretra\u017eivanja za %s"],"Multiple selected blocks":["Vi\u0161ekratno odabrani blokovi"],"By %s":["Autor: %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Kratko opi\u0161ite poveznicu kako bi pomogli korisnicima \u010dita\u010da zaslona."],"Link label":["Oznaka poveznice"],"%s label":["%s oznaka"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Full post":["Cijela objava"],"Show:":["Poka\u017ei:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Dugmad"],"Background":[],"Image size":["Veli\u010dina slike"],"Here's a detailed guide.":["Ovdje je detaljni vodi\u010d."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Niste upoznati s Blok ure\u0111iva\u010dem? \u017delite saznati vi\u0161e kako ga koristiti?"],"Learn how to use the block editor":["Nau\u010dite kako koristiti Blok ure\u0111iva\u010d"],"Help":["Pomo\u0107"],"Submit for Review\u2026":["Po\u0161alji na pregled\u2026"],"Update\u2026":["A\u017euriraj\u2026"],"Untitled":["Bez naslova"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":[],"Next":["Sljede\u0107e"],"Previous":["Prethodno"],"Finish":["Zavr\u0161i"],"Page %1$d of %2$d":["Stranica %1$d od %2$d"],"Guide controls":["Kontrole vodi\u010da"],"Remove Control Point":["Uklonite upravlja\u010dku to\u010dku"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Upotrijebite tipke s lijevo ili desno strelicama ili mi\u0161em povucite i ispustite za promjenu polo\u017eaja prijelaza. Pritisnite dugme za promjenu boje ili za uklanjanje kontrolne to\u010dke."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Kontrolna to\u010dka prijelaza na polo\u017eaju %1$s%% s kodom boje %2$s."],"Open Media Library":["Otvori zbirku medija"],"The media file has been replaced":["Medijski zapis je zamijenjen"],"Replace":["Zamijeni"],"Choose a pattern":[],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Trenutno ste u na\u010dinu ure\u0111ivanja. Za povratak u navigacijski na\u010din pritisnite Escape."],"You are probably offline.":["Vjerojatno niste na mre\u017ei."],"Justify items right":[],"Justify items center":[],"Justify items left":[],"Change items justification":[],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":[],"ADD MEDIA":["DODAJ MEDIJ"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Svi dostupni blokovi su smje\u0161teni u Zbirci blokova. Na\u0107i \u0107ete ju kad god vidite <InserterIconImage \/> ikonu."],"Get to know the block library":["Upoznajte Zbirku blokova."],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Svaki blok dolazi s svojim setom kontrola za promijene postavki poput boje, \u0161irine i poravnanja. Biti \u0107e prikazane kada odaberete blok."],"Make each block your own":["U\u010dinite svaki blok svojima"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["U WordPress ure\u0111iva\u010du svaki paragraf, slika ili video su predstavljeni kao izraziti \"blokovi\" sadr\u017eaja."],"Welcome to the block editor":["Dobro do\u0161li u Blok ure\u0111iva\u010d"],"Get started":["Zapo\u010dnite"],"inserter":["unos"],"Welcome Guide":["Vodi\u010d dobrodo\u0161lice"],"Post Title":[],"Add submenu":[],"Add link":[],"podcast":["podcast"],"All template parts":[],"Template Part":[],"Template Parts":[],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Menu Item":["Stavka izbornika"],"Navigation":["Navigacija"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Bilje\u0161ka: mnogi ure\u0111aji i preglednici ne prikazuju ovaj tekst.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Opi\u0161ite ulogu ove slike na stranici."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Prebacivanje izme\u0111u kori\u0161tenja iste vrijednosti za sve veli\u010dine zaslona ili upotrebe jedinstvene vrijednosti po veli\u010dini zaslona."],"Use the same %s on all screensizes.":["Koristi istu %s na svim veli\u010dinama zaslona."],"Large screens":["Veliki zasloni"],"Medium screens":["Srednji zasloni"],"Small screens":["Mali zasloni"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Kontrolira svojstvo %1$s za prikaz %2$s."],"Currently selected":["Trenutno odabrano"],"Search or type url":["Pretra\u017ei ili upi\u0161i URL"],"Press ENTER to add this link":["Za dodavanje ove poveznice pritisni ENTER"],"Currently selected link settings":["Trenutno odabrane postavke poveznice"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Dodaj blok"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Dodaj %s"],"%s block added":["%s blok dodan"],"Extra Large":["Jako veliko"],"Block breadcrumb":["Blok hijerarhijske navigacije"],"Editor footer":["Podno\u017eje ure\u0111iva\u010da"],"Site Title":["Naziv web-stranice"],"Open Colors Selector":["Otvorite odabir boja"],"No templates found":[],"All templates":[],"Template":["Predlo\u017eak"],"Gradient: %s":["Prijelaz: %s"],"Gradient code: %s":["Kod prijelaza: %s"],"All content copied.":["Kopiran je sav sadr\u017eaj."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Prijenos medija nije uspio. Ako je ovo fotografija ili velika slika, smanjite dimenzije i poku\u0161ajte ponovno."],"Gradient":["Prijelaz"],"No Preview Available.":["Pretpregled nije dostupan."],"Midnight":["Pono\u0107"],"Electric grass":["Elektri\u010dna trava"],"Pale ocean":["Blijedi ocean"],"Luminous dusk":["Blistavi sumrak"],"Blush bordeaux":["Rumena bordo"],"Blush light purple":["Rumena svijetlo ljubi\u010dasta"],"Cool to warm spectrum":["Spektar od hladnoga do toplog"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Vrlo svijetlosiva do cijan plavkasto sive"],"Luminous vivid orange to vivid red":["\u017diva svijetlo naran\u010dasta do \u017eivo crvene"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u017diva svijetlo jantarna do \u017eive svijetlo naran\u010daste"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Svijetlo zelena cijan do \u017eivo zelene cijan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["\u017diva cijan plava do \u017eivo ljubi\u010daste"],"December 6, 2018":["Prosinac 6, 2018"],"February 21, 2019":["Velja\u010da 21, 2019"],"May 7, 2019":["Svibanj 7, 2019"],"Release Date":["Datum izdavanja"],"Jazz Musician":["Jazz glazbenik"],"Version":["Ina\u010dica"],"Six.":["\u0160est."],"Five.":["Pet."],"Four.":["\u010cetiri."],"Three.":["Tri."],"Two.":["Dva."],"One.":["Jedan."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jedna od naje\u017eih stvari u tehnologiji je disruptirati samog sebe."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Cari\u0107<br>se uzdr\u017eava<br>be\u0161umno."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Dobro do\u0161li u prekrasni svijet blokova..."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Dimensions":["Dimenzije"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Poziv na akciju"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Navode\u0107i druge, navodimo se."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc izgleda\u2014jo\u0161 uvijek, pod snijegom i spokojan."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["U nekom selu u Manchi, kojemu ne \u017eelim ime spominjati, \u017eivio je prije malo vremena plemi\u0107, od onih koji imaju koplje na stalku, starinski \u0161tit, kukavno kljuse i hitra hrta."],"Templates":[],"Add":["Dodaj"],"%s out of 5 stars":["%s od 5 zvjezdica"],"Enter address":["Unesite adresu"],"Attachment page":["Stranica privitka"],"Fill":["Popuni"],"Link rel":["Poveznica rel"],"Border radius":["Radijus obruba"],"Write gallery caption\u2026":["Napi\u0161ite opis galerije..."],"Restore the backup":["Vrati sigurnosnu kopiju"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Sigurnosna kopija ove objave u va\u0161em pregledniku je druga\u010dija od ina\u010dice ispod."],"Reverse list numbering":["Lista s obrnutim brojanjem"],"Start value":["Po\u010detna vrijednost"],"Ordered list settings":["Postavke broj\u010dane liste"],"Clear Media":["Obri\u0161i medije"],"Default Style":["Izvorni stil"],"Not set":["Nije postavljeno"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Dok pi\u0161ete, mo\u017eete pritisnuti <kbd>\/<\/kbd> kako bi unijeli nove blokove."],"Change column alignment":["Promjeni poravnanje stupca"],"Align column right":["Poravnaj stupac desno"],"Align column center":["Centriraj stupac"],"Align column left":["Poravnaj stupac lijevo"],"Color":["Boja"],"Vivid purple":["Jasno ljubi\u010dasta"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Potrebno je ponovno u\u010ditavanja stranice za ovu promjenu. Pobrinite se da je sadr\u017eaj sa\u010duvan prije ponovnog u\u010ditavanja."],"Display these keyboard shortcuts.":["Prika\u017ei ove tipkovne pre\u010dace."],"Experiments Settings":[],"Experimental settings":[],"Custom":["Prilagodljivo"],"Draft":["Skica"],"Learn more about anchors":["Saznaj vi\u0161e o sidrima"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Unesite rije\u010d, dvije \u2014 bez razmaka \u2014 kako bi napravili jedinstvenu web adresu koje se zove \"sidro\", samo za ovaj blok. Nakon toga imati \u0107ete direktnu poveznicu do ovog dijela sadr\u017eaja."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Prenesite video, odaberite ga iz medijske zbirke, ili ga dodajte koriste\u0107i URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Prenesite sliku, odaberite ju iz medijske zbirke, ili ju dodajte koriste\u0107i URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Prenesite audio, odaberite ga iz medijske zbirke, ili ga dodajte koriste\u0107i URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Prenesite medijsku datoteku ili ju odaberite iz medijske zbirke."],"Skip":["Presko\u010di"],"Select a variation to start with.":["Odaberite varijaciju s kojom \u017eelite zapo\u010deti."],"Title attribute":["Svojstva naslova"],"Open in new tab":["Otvori u novoj kartici"],"Move right":["Pomakni desno"],"Move left":["Pomakni lijevo"],"Links":["poveznice"],"menu":["izbornik"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Prenesite datoteku ili odaberite neku iz medijske zbirke."],"Learn more about embeds":["Saznaj vi\u0161e o ugradbenim kodovima"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Zalijepite poveznicu do sadr\u017eaja koji \u017eelite prikazati na web-stranici."],"Three columns; wide center column":["Tri stupca; \u0161iroki srednji stupac"],"Three columns; equal split":["Tri stupca; jednake \u0161irine"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dva stupca: podijeljeni na dvije tre\u0107ine, jedna tre\u0107ina "],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dva stupca: podijeljeni na jedna tre\u0107ina, dvije tre\u0107ine"],"Two columns; equal split":["Dva stupca; jednake \u0161irine"],"Create Table":["Kreiraj tablicu"],"Insert a table for sharing data.":["Unesite tablicu za dijeljenje podataka."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Degrupiraj"],"verb\u0004Group":["Grupiraj"],"Separate with commas or the Enter key.":["Razdvojite zarezom ili pritisnite Enter tipku."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Razdvojite zarezima, razmacima ili Enter tipkom."],"Separate multiple classes with spaces.":["Razdvojite klase s razmakom."],"Move image forward":["Pomakni sliku naprijed"],"Move image backward":["Pomakni sliku nazad"],"Block rendered as empty.":["Blok je iscrtan kao prazan."],"Inline code":["Inline kod"],"Footer section":["Odjeljak podno\u017eja"],"Header section":["Odjeljak zaglavlja"],"Sorting and filtering":["Sortiranje i filtriranje"],"Column settings":["Postavke stupaca"],"Footer":["Podno\u017eje"],"This color combination may be hard for people to read.":["Ova kombinacija boja umanjiti \u0107e \u010ditljivost."],"There is no poster image currently selected":["Trenutno nije odabrana poster slika"],"The current poster image url is %s":["URL trenutne poster slike je %s"],"Group":["Grupa"],"Crop image to fill entire column":["Izre\u017ei sliku kako bi popunila cijeli stupac"],"Play inline":["Reproduciraj inline"],"Describe the purpose of the image.":["Opi\u0161ite svrhu slike"],"Add a block":["Dodaj blok"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Promijenite poravnanje"],"Legacy Widget":["Naslije\u0111eni widget"],"Select a legacy widget to display:":["Odaberite naslije\u0111eni widget za prikaz:"],"There are no widgets available.":["Nema dostupnih widgeta."],"%s: Change block type or style":["%s: Promijenite vrstu bloka ili stil"],"Search Terms":["Pojmovi pretrage"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Ugra\u0111eni sadr\u017eaj s %s nije mogu\u0107e pretpregledati u ure\u0111iva\u010du."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Do\u0161lo je do gre\u0161ke, \u0161to vjerojatno zna\u010di da je kanal onesposobljen. Poku\u0161ajte kasnije."],"RSS Error:":["RSS gre\u0161ka:"],"block style\u0004Default":["Izvorno"],"Stick to the top of the blog":["Zalijepi na vrh bloga"],"The last part of the URL.":["Zadnji dio URL-a."],"Fullscreen mode deactivated":["Prikaz punog zaslona je deaktiviran."],"Fullscreen mode activated":["Prikaz punog zaslona je aktiviran."],"Spotlight mode deactivated":["Mod Sredi\u0161te pa\u017enje deaktiviran"],"Spotlight mode activated":["Mod Sredi\u0161te pa\u017enje aktiviran"],"Top toolbar deactivated":["Gornja alatna traka deativirana"],"Top toolbar activated":["Gornja alatna traka ativirana"],"Back":["Povratak"],"Taxonomy":["Taksonomija"],"- Select -":["- Odaberite -"],"Default":["Izvorno"],"Search":["Pretraga"],"Add button text\u2026":["Dodaj tekst gumba..."],"Button text":["Tekst gumba"],"Optional placeholder\u2026":["Opcionalni zamjenski tekst"],"Optional placeholder text":["Opcionalni zamjenski tekst"],"Add label\u2026":["Dodaj natpis..."],"Label text":["Tekst natpisa"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalni broj rije\u010di u sa\u017eetku"],"Display excerpt":["Prika\u017ei sa\u017eetak"],"Display date":["Prika\u017ei datum"],"Display author":["Prika\u017ei autora"],"Edit RSS URL":["Uredi RSS URL"],"Hide the excerpt on the full content page":["Sakrij sa\u017eetak na stranici s prikazom cijelog sadr\u017eaja"],"The excerpt is visible.":["Sa\u017eetak je vidljiv"],"The excerpt is hidden.":["Sa\u017eetak je skriven"],"image %1$d of %2$d in gallery":["slika %1$d od %2$d u galeriji"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Na\u017ealost ovaj sadr\u017eaj nije mogu\u0107e ugraditi."],"Embed Amazon Kindle content.":["Ugradi Amazon Kindle sadr\u017eaj."],"ebook":["eknjiga"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Ugradi Crowdsignal (prija\u0161nji Polldaddy) sadr\u017eaj."],"Focal point picker":["Odabir \u017eari\u0161ne to\u010dke"],"Calendar":["Kalendar"],"Underline":["Podcrtano"],"Attempt Block Recovery":["Poku\u0161aj oporavka bloka"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sadr\u017eaj\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Pretvori u poveznicu"],"button label\u0004Try again":["Poku\u0161aj ponovo"],"Editor tips":["Savjeti ure\u0111iva\u010da"],"Block (selected)":["Blok (odabran)"],"Top toolbar":["Gornja alatna traka"],"Link CSS Class":["Pove\u017ei CSS klasu"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":[],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":[],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Kako bi izmijenili istaknutu sliku, treba vam dozvola za prijenos medija."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Da biste uredili ovaj blok, trebate dopu\u0161tenje za prijenos medija."],"Block tools":["Blok alati"],"Permalink":["Stalna veza"],"This image has an empty alt attribute":["Ova slika ima prazan alt atribut"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Ova slika ima prazan alt atribut ; naziv datoteke je %s"],"Link inserted.":["Poveznica je unesena."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Upozorenje: unesena je poveznica, ali mo\u017eda sadr\u017ei gre\u0161ke. Testirajte ju."],"%s block selected.":["%s odabran blok.","%s odabrana bloka.","%s odabranih blokova."],"Thumbnail":["Minijatura"],"Full Size":["Puna veli\u010dina"],"Link selected.":["Poveznica je odabrana."],"Start writing with text or HTML":["Zapo\u010dnite pisati tekstom ili HTML-om"],"Type text or HTML":["Upi\u0161ite tekst ili HTML"],"Align text right":["Poravnaj tekst desno"],"Align text center":["Centriraj tekst"],"Align text left":["Poravnaj tekst lijevo "],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Prazan blok; zapo\u010dnite pisati ili upi\u0161ite uzlaznu kosu crtu kako biste odabrali blok"],"Paragraph block":["Paragraf blok"],"Stack on mobile":["Poslo\u017ei u niz na mobitelu"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Povucite slike, prenesite nove ili odaberite datoteke iz svoje biblioteke."],"Annotation":["Anotacija"],"blocks\u0004Most used":["Naj\u010de\u0161\u0107e kori\u0161teni"],"imperative verb\u0004Resolve":["Razrije\u0161i"],"font size name\u0004Huge":["Ogroman"],"font size name\u0004Large":["Velik"],"font size name\u0004Medium":["Srednji"],"font size name\u0004Small":["Mali"],"font size name\u0004Normal":["Normalno"],"button label\u0004Import":["Uvezi"],"button label\u0004Download":["Preuzmi"],"button label\u0004Embed":["Ugradi"],"block title\u0004Embed":["Ugradnja"],"block title\u0004Classic":["Klasi\u010dni"],"Link edited.":["Poveznica ure\u0111ena."],"Link removed.":["Poveznica uklonjena."],"media":["medij"],"Double-check your settings before publishing.":["Dobro provjerite svoje postavke prije objave."],"Generating preview\u2026":["Stvaranje pretpregleda..."],"Edit or replace the image":[],"Media":["Medij"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Kreni do najbli\u017ee alatne trake."],"Document tools":["Alati dokumenta"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Dajte vizualni naglasak na citirani tekst. \"Navode\u0107i druge, navodimo se.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Predstavite nove sekcije i organizirajte sadr\u017eaj kako bi pomogli posjetiteljima (i tra\u017eilicama) da razumiju strukturu va\u0161eg sadr\u017eaja."],"Resize for smaller devices":["Promijenite veli\u010dinu za manje ure\u0111aje"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj ugra\u0111eni sadr\u017eaj mo\u017eda ne\u0107e sa\u010duvati omjer proporcija kada se promijeni veli\u010dina preglednika."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj ugra\u0111eni sadr\u017eaj sa\u010duvat \u0107e omjer proporcija prilikom mijenjanja veli\u010dine preglednika."],"Embed an Animoto video.":["Ugradi Animoto sadr\u017eaj."],"Embed a Vimeo video.":["Ugradi Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Ugradi Flickr sadr\u017eaj."],"Embed Spotify content.":["Ugradi Spotify sadr\u017eaj."],"Embed SoundCloud content.":["Ugradi SoundCloud sadr\u017eaj."],"Embed a WordPress post.":["Ugradi WordPress objavu."],"Embed an Instagram post.":["Ugradi Instagram objavu."],"Embed a Facebook post.":["Ugradi Facebook objavu."],"Embed a WordPress.tv video.":["Ugradi WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Ugradi VideoPress video."],"Embed a Tumblr post.":["Ugradi Tumblr objavu."],"Embed a TED video.":["Ugradi TED video."],"Embed Speaker Deck content.":["Ugradi Speaker Deck sadr\u017eaj."],"Embed a YouTube video.":["Ugradi YouTube video."],"Embed SmugMug content.":["Ugradi SmugMug sadr\u017eaj."],"Embed Slideshare content.":["Ugradi Slideshare sadr\u017eaj."],"Embed Scribd content.":["Ugradi Scribd sadr\u017eaj."],"Embed Screencast content.":["Ugradi Screencast sadr\u017eaj."],"Embed ReverbNation content.":["Ugradi ReverbNation sadr\u017eaj."],"Embed a Reddit thread.":["Ugradi Reddit nit."],"Embed Mixcloud content.":["Ugradi Mixcloud sadr\u017eaj."],"Embed a tweet.":["Ugradi tweet."],"Embed Kickstarter content.":["Ugradi Kickstarter sadr\u017eaj."],"Embed Issuu content.":["Ugradi Issuu sadr\u017eaj."],"Embed Imgur content.":["Ugradi Imgur sadr\u017eaj."],"Embed a Dailymotion video.":["Ugradi Dailymotion video."],"Embed CollegeHumor content.":["Ugradi CollegeHumor sadr\u017eaj."],"Embed Cloudup content.":["Ugradi Cloudup sadr\u017eaj."],"Pattern published privately.":[],"Pattern reverted to draft.":[],"M j, Y g:i a":["j. M. Y. G:i"],"noun\u0004View":["Pregled"],"editor button\u0004Left to right":["S lijeva na desno"],"Save as pending":["Spremi pod Na \u010dekanju"],"%s address":["%s adresa"],"Paste or type URL":["Zalijepite ili upi\u0161ite URL"],"Insert from URL":["Dodaj s URL-a"],"Styles":["Stilovi"],"General":["Op\u0107enito"],"Focus on one block at a time":["Fokusiraj se na jedan po jedan blok"],"Access all block and document tools in a single place":["Na jednom mjestu pristupite svim alatima bloka i dokumenta."],"Options":["Opcije"],"(opens in a new tab)":["(otvara se u novoj kartici)"],"Minutes":["Minute"],"Hours":["Sati"],"Time":["Vrijeme"],"Year":["Godina"],"Day":["Dan"],"December":["prosinac"],"November":["studeni"],"October":["listopad"],"September":["rujan"],"August":["kolovoz"],"July":["srpanj"],"June":["lipanj"],"May":["svibanj"],"April":["travanj"],"March":["o\u017eujak"],"February":["velja\u010da"],"January":["sije\u010danj"],"Month":["Mjesec"],"Date":["Datum"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Va\u0161a web-stranica ne sadr\u017ei podr\u0161ku za \"%s\" blok. Mo\u017eete ostaviti ovaj blok nedirnutim ili ga ukloniti u potpunosti."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Va\u0161a web-stranica ne sadr\u017ei podr\u0161ku za \"%s\" blok. Mo\u017eete ostaviti ovaj blok nedirnutim, pretvoriti njegov sadr\u017eaj u Prilago\u0111eni HTML blok, ili ga ukloniti u potpunosti."],"Media area":["Podru\u010dje za medij"],"Show media on right":["Prika\u017ei medij na desnoj strani."],"Show media on left":["Prika\u017ei medij na lijevoj strani."],"Cover":["Naslovna slika"],"Huge":[],"Medium":["Srednja veli\u010dina"],"Normal":[],"Paste URL or type to search":["Zalijepite URL ili utipkajte za pretragu."],"Terms":["Pojmovi"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Va\u0161e djelo bit \u0107e objavljeno na dan i u vrijeme koje ste odredili."],"Are you ready to schedule?":["Jeste li spremni za zakazivanje?"],"Always show pre-publish checks.":["Uvijek prika\u017ei provjere prije objavljivanja."],"Take over":["Preuzmi"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Drugi korisnik trenutno radi na ovoj objavi (<PreviewLink \/>). To zna\u010di da ne mo\u017eete raditi izmjene osim ako ne preuzmete ure\u0111ivanje."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Drugi korisnik sada ima kontrolu nad ure\u0111ivanjem ove objave (<PreviewLink \/>). Ne brinite, va\u0161e promjene koje ste napravili do ovog trenutka su spremljene."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Objava se ve\u0107 ure\u0111uje."],"Someone else has taken over this post":["Netko drugi je preuzeo ovu objavu."],"This block contains unexpected or invalid content.":["Ovaj blok ima u sebi neo\u010dekivani ili neispravni sadr\u017eaj."],"Resolve Block":["Razrije\u0161i blok"],"Convert to HTML":["Pretvori u HTML"],"Enable pre-publish checklist":["Uklju\u010di provjere prije objavljivanja"],"This block can only be used once.":["Ovaj blok se mo\u017ee iskoristiti samo jednom."],"Exit code editor":["Iza\u0111i iz ure\u0111iva\u010da koda"],"Editing code":["Ure\u0111ivanje koda"],"View":[],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Napi\u0161ite HTML..."],"Media settings":["Postavke medija"],"Overlay":["Prekrivaju\u0107i element"],"Invalid JSON file":["Neispravna JSON datoteka"],"Import from JSON":["Uvezi iz JSON-a"],"Backtick":["Backtick"],"Period":["To\u010dka"],"Comma":["Zarez"],"Change type of %d block":["Promijenite vrstu za %d blok. ","Promijenite vrstu za %d bloka. ","Promijenite vrstu za %d blokova. "],"Current":["Trenutni"],"After Conversion":["Nakon pretvorbe"],"Change alignment":["Promjeni poravnanje"],"Change text alignment":["Promjeni poravnanje teksta"],"%d block":["%d blok","%d bloka","%d blokova"],"Forward-slash":["Prednja kosa crta"],"No archives to show.":["Nema arhiva za prikazati."],"%s: This file is empty.":["%s: Ova datoteka je prazna."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Na\u017ealost, ova vrsta datoteke nije podr\u017eana ovdje."],"Title":["Naslov"],"Fullscreen mode":["Re\u017eim punog zaslona"],"Beautiful landscape":["Prekrasni krajolik"],"Close panel":["Zatvori panel"],"Convert to Classic Block":["Pretvori u Klasi\u010dni blok"],"Poster image":["Poster slika"],"Create":["Kreiraj"],"Row count":["Broj redova"],"Column count":["Broj stupaca"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Kreirajte sadr\u017eaj i spremite ga za ponovno kori\u0161tenje na cijeloj va\u0161oj web-stranici. A\u017eurirajte uzorak, i promijene \u0107e se primijeniti svugdje gdje je upotrijebljen."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Promijenite vrstu bloka nakon dodavanja novog paragrafa."],"Spotlight mode":["Istakni aktivni blok"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Oznake poma\u017eu korisnicima i tra\u017eilicama s kori\u0161tenjem va\u0161e web-stranice i pronalaskom sadr\u017eaja. Dodajte nekoliko klju\u010dnih rije\u010di kako bi opisali objavu."],"Add tags":["Dodaj oznake"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Primjeni \"%1$s\" format."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Va\u0161 tema koristi formate objava kako bi istaknula razli\u010dite vrste sadr\u017eaja, kao \u0161to su slike ili video. Primijenite formate objave kako bi vidjeli posebni stil."],"Use a post format":["Upotrijebit format objave"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":[],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":[],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Pomakni %1$s blok iz pozicije %2$d desno na poziciju %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Pomakni %1$s blok iz pozicije %2$d na poziciju %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Ubaci novi blok ispred odabranog bloka\/blokova."],"Remove the selected block(s).":["Ukloni odabrani blok\/blokove."],"Duplicate the selected block(s).":["Dupliciraj odabrani blok\/blokove."],"Block shortcuts":["Blok pre\u010daci"],"Clear selection.":["Obri\u0161i selekciju."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Odaberite cijeli tekst tijekom tipkanja. Kliknite ponovno za odabir svih blokova."],"Selection shortcuts":["Pre\u010daci odabira"],"Switch between visual editor and code editor.":["Prebaci izme\u0111u vizualnog ure\u0111iva\u010da i ure\u0111iva\u010da koda."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Kreni na prethodni dio ure\u0111iva\u010da."],"Navigate to the next part of the editor.":["Kreni na sljede\u0107i dio ure\u0111iva\u010da."],"Show or hide the Settings sidebar.":[],"Redo your last undo.":["Vrati zadnje poni\u0161tavanje."],"Undo your last changes.":["Poni\u0161ti zadnje promjene."],"Save your changes.":["Spremi promjene."],"Global shortcuts":["Globalne pre\u010dice"],"Remove a link.":["Ukloni poveznicu."],"Convert the selected text into a link.":["Pretvori odabrani tekst u poveznicu."],"Underline the selected text.":["Podcrtaj odabrani tekst."],"Make the selected text italic.":["Modificiraj odabrani tekst kao kurziv."],"Make the selected text bold.":["Modificiraj odabrani tekst kao podebljan."],"Text formatting":["Formatiranje teksta"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Ubaci novi blok nakon odabranog bloka\/blokova."],"Keyboard shortcuts":["Tipke pre\u010daca"],"Thanks for testing Gutenberg!":["Hvala \u0161to testirate Gutenberg!"],"Help build Gutenberg":["Pomozite izgraditi Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Ako \u017eelite nau\u010diti vi\u0161e kako izgraditi dodatne blokove, ili ste zainteresirani pomo\u0107i s projektom, po\u0111ite na <a href=\"%s\">GitHub repozitorij<\/a>."],"The WordPress community":["WordPress zajednica"],"Code is Poetry":["Kod je poezija"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["Mo\u017eete izgraditi bilo kakav blok, stati\u010dni ili dinami\u010dni, dekorativni ili obi\u010dni. Ovo je blok citata:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Svaki blok se mo\u017ee podesiti poravnanjima. Blok ugradbenog koda tako\u0111er ih ima, i prilagodljiv je:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["Iznad se nalazi galerija s dvije slike. To je jednostavniji na\u010din kako kreirati vizualno privla\u010dne prijelome, bez da se morate brinuti o CSS float. Tako\u0111er jednostavno mo\u017eete pretvoriti galeriju nazad u individualne slike, koriste\u0107i prebaciva\u010d bloka."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Da, ponekad slika pune \u0161irine mo\u017ee biti velika. Ali ponekad slika je vrijedna toga."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["Pristupa\u010dnost je va\u017ena &mdash; ne zaboravite alt atribute slike"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Ako kombinirate nove poravnanja <strong>\u0161iroko<\/strong> i <strong>pune \u0161irine<\/strong> s galerijama, mo\u017eete kreirati prijelom vrlo bogat medijskim zapisima, vrlo brzo:"],"Media Rich":["Bogato medijima"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Mo\u017eete promijeniti broj stupaca u va\u0161im galerijama povla\u010de\u0107i kliza\u010d u inspektoru bloka u bo\u010dnoj traci."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Blokovi mogu biti sve \u0161to trebate. Na primjer, mo\u017eda \u017eelite dodati mali citat kao dio kompozicije va\u0161eg teksta, ili mo\u017eda ga \u017eelite prikazati kao veliki. Sve ove opcije su dostupne."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["Informacije o izvoru citata nalazi se u posebnom tekstualnom polju, sli\u010dno opisima ispod slika, tako da je struktura citata za\u0161ti\u0107ena \u010dak i ako odaberete, modificirate ili uklonite izvor. Uvijek je lako vratiti to nazad."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["Ure\u0111iva\u010d je namijenjen da postigne ugodno iskustvo kreiranja novih stranica i objava, i sadr\u017ei \u201cblokove\u201d koji \u0107e olak\u0161ati posao za koji su trebali kratki kodovi, korisni\u010dki HTML ili \u201czagonetne\u201d ugradbene kodove. "],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Velika prednost blokova je da ih mo\u017eete urediti na licu mjesta i manipulirati sadr\u017eajem direktno. Umjesto da morate imate polja za ure\u0111ivanje stvari poput izvora citata, ili teksta dugmeta, mo\u017eete direktno promijeniti sadr\u017eaj. Poku\u0161ajte urediti sljede\u0107i citat:"],"Visual Editing":["Vizualno ure\u0111ivanje"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["I <em>Lista<\/em> popute ove :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Blok prijeloma, poput Dugme, Naslovna slika, Razdjelnici, itd."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Ugradbeni kodovi poput YouTube, Tweetovi, ili druge WordPress objave."],"Galleries":["Galerije"],"Images &amp; Videos":["Slike i video"],"Text &amp; Headings":["Tekst i naslovi"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Isprobajte i mo\u017eda otkrijete stvari koje WordPress ve\u0107 sad mo\u017ee dodati u va\u0161e objave a za koje niste znali. Ovo je kratki popis \u0161to trenutno mo\u017eete prona\u0107i:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["Zamislite da je sve \u0161to WordPress mo\u017ee u\u010diniti jednostavno dostupno i na istom mjestu u su\u010delju. Ne trebate znati HTML oznake, klase ili pamtiti komplicirane kratke kodove. To je ideja koja stoji iza dugmeta umetanja sadr\u017eaja \u2014 <code>(+)<\/code> dugme koje \u0107ete vidjeti u ure\u0111iva\u010du\u2014koje vam omogu\u0107uje pregledavanje svih dostupnih blokova sadr\u017eaja i dodavanje u objave. Dodaci i teme mogu registrirati svoje blokove, \u0161to otvara svakakve mogu\u0107nosti za bogato ure\u0111ivanje i izdava\u0161tvo."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["Alat <em>umetanja sadr\u017eaja<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Poku\u0161ajte odabrati i ukloniti opis slike, sada vi\u0161e ne morate biti brinuti o slu\u010dajnom odabiru slike ili teksta i da upropastite prezentaciju."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Ako va\u0161a tema podr\u017eava, vidjeti \u0107ete \"duga\u010dko\" dugme u alatnoj traci slike. Isprobajte."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["Rukovanje slikama i medijskim zapisima s najve\u0107om brigom, primarni je fokus novog ure\u0111iva\u010da. Nadamo se da \u0107e vam novi na\u010din dodavanja opisa slike ili prikaza slike pune \u0161irine biti puno jednostavniji i robusniji nego prije."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Slika govori vi\u0161e nego tisu\u0107u rije\u010di"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Naslovi su tako\u0111er odovojeni blok, \u0161to poma\u017ee s strukturom i organizacijom va\u0161eg sadr\u017eaja."],"... like this one, which is right aligned.":["... poput ove, koje je poravnata desno."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["Ovo \u0161to \u010ditate je <strong>tekstualni blok<\/strong> najosnovniji blok od svih. Tekstualni blok ima svoje kontrole za slobodno pomicanje po objavi&hellip;"],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["Cilj ovog novog ure\u0111iva\u010da je u\u010diniti dodavanje bogatog sadr\u017eaja u WordPress jednostavnim i ugodnim. Ova cijela objava je sastavljena od <em>dijelova sadr\u017eaja<\/em>\u2014sli\u010dno LEGO kockama\u2014koje mo\u017eete pomicati okolo i pode\u0161avati. Pomaknite kursor mi\u0161a i vidjeti \u0107ete kako razli\u010diti blokovi osvijetle s obrubom i strelicama. Kliknite na strelice kako bi brzo premjestili blokove, bez bojazni da \u0107ete izgubiti stvari u procesu."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["O planinama i tiskarskim strojevima"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Dobro do\u0161li u Gutenberg ure\u0111iva\u010d"],"Learn more":["Saznaj vi\u0161e"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Sigurno \u017eelite ukloniti zakazno vrijeme objave?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["Broj zatra\u017eenih stranica je ve\u0107i od trenutno dostupnih stranica."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Malo"],"Keep as HTML":["Zadr\u017ei kao HTML"],"Edit URL":["Uredi URL"],"The response is not a valid JSON response.":["Odgovor nije ispravni JSON odgovor."],"Editor publish":["Objava ure\u0111iva\u010da"],"Muted":["Isklju\u010den zvuk"],"Display avatar":["Prika\u017ei avatar"],"Number of comments":["Broj komentara"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Predu\u010ditavanje"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Podr\u0161ka"],"No comments to show.":["Nema komentara za prikaz."],"%1$s on %2$s":["%1$s o %2$s"],"Select Post":["Odaberite objavu"],"Select Week":["Odaberite tjedan"],"Select Day":["Odaberite dan"],"Select Month":["Odaberi mjesec"],"Select Year":["Odaberite godinu"],"Archives":["Arhiva"],"Cyan bluish gray":["Cijan plavkasto siva"],"Vivid cyan blue":["Jasno cijan plava"],"Pale cyan blue":["Blijeda cijan plava"],"Vivid green cyan":["Jasno zeleno cijan"],"Light green cyan":["Svijetlo zeleno cijan"],"Luminous vivid amber":["Luminozno jasna \u017euta"],"Luminous vivid orange":["Luminozno jasna naran\u010dasta"],"Vivid red":["Jasno crvena"],"Pale pink":["Blijedo roza"],"Inline image":["Umetnuta slika"],"Available block types":["Dostupne vrste blokova"],"Transform to":["Transformiraj u"],"Open publish panel":["Otvori panel objave"],"Large":["Velika"],"Show download button":["Prika\u017ei dugme Preuzimanje"],"Link to":["Poveznica za"],"Copy URL":["Kopiraj URL"],"Write file name\u2026":["Upi\u0161ite ime datoteke\u2026"],"File":["Datoteka"],"Square":["Kvadrat"],"Loop":["Petlja"],"Autoplay":["Autoplay"],"Playback controls":["Kontrole reprodukcije"],"Disable tips":["Isklju\u010di savjete"],"Got it":["Shva\u0107am"],"See next tip":["Prika\u017ei sljede\u0107i savjet"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Kada ste spremni, predajte svoje djelo na recenziju i Urednik \u0107e mo\u0107i to odobriti za vas."],"Are you ready to submit for review?":["Jeste li spremni predati za recenziju?"],"Replace image":["Zamijeni sliku"],"Remove image":["Ukloni sliku"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Gre\u0161ka pri prijenosu datoteke %s u medijsku zbirku."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Ova datoteka je prema\u0161ila maksimalno dozvoljenu veli\u010dinu za prijenos za ovu web stranicu."],"View the autosave":["Pregledaj automatsku snimku."],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Postoji automatska snimka ove objave koja je a\u017eurnija od ina\u010dice ispod."],"Autosaving":["Automatsko spremanje"],"Enter URL here\u2026":["Ovdje unesite URL..."],"Pin to toolbar":["Pribodi u alatnu traku"],"Unpin from toolbar":["Makni iz alatne trake"],"Fixed width table cells":["Fiksna \u0161irina \u0107elija tablice"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Dodajte blok koji prikazuje sadr\u017eaj sa drugih web-stranica, poput Twittera ili YouTube."],"No results found.":["Nije prona\u0111en nijedan rezultat."],"Error loading block: %s":["Gre\u0161ka pri u\u010ditavanju bloka: %s"],"Unknown error":["Nepoznata gre\u0161ka."],"term\u0004Remove %s":["Ukloni %s"],"Height in pixels":["Visina u pikselima"],"Toggle to show a large initial letter.":["Prebacite kako bi prikazali ve\u0107e po\u010detno slovo."],"Showing large initial letter.":["Prikazuje se ve\u0107e po\u010detno slovo."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s of %3$s)"],"Remove item":["Ukloni stavku"],"Color code: %s":["Kod boje: %s"],"Skip to the selected block":["Presko\u010di do odabranog bloka."],"Schedule\u2026":["Tempiranje..."],"OK":["OK"],"Close plugin":["Zatvori dodatak"],"Editor settings":["Postavke ure\u0111iva\u010da"],"Link settings":["Postavke poveznice"],"Unlink":["Ukloni poveznicu"],"Page break":["Prijelom stranice"],"Pagination":[],"Next page":["Slijede\u0107a stranica"],"Height":["Visina"],"Width":["\u0160irina"],"Thumbnails are not cropped.":["Sli\u010dice nisu izrezane."],"Thumbnails are cropped to align.":["Sli\u010dice su izrezane kako bi se poravnale."],"Media Library":["Zbirka medija"],"Advanced":["Napredno"],"Add item":["Dodaj stavku."],"Reset the template":["Ponovno postavi predlo\u017eak."],"Keep it as is":["Zadr\u017ei kako je trenutno."],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Sadr\u017eaj va\u0161e objave ne podudara se s predlo\u0161kom koji je dodijeljen vrsti objave."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Ponovno postavljanje predlo\u0161ka mo\u017ee rezultirati s gubitkom sadr\u017eaja, \u017eelite li nastaviti?"],"Document Statistics":["Statistika dokumenta"],"is now scheduled. It will go live on":["sad je tempirana. Postat \u0107e javna u"],"Scheduled":["Tempirano"],"Scheduling\u2026":["Tempiranje..."],"Code editor selected":["Odabrani ure\u0111iva\u010d koda"],"Visual editor selected":["Odabrani vizualni ure\u0111iva\u010d"],"Plugins":["Dodaci"],"Custom Size":["Prilago\u0111ena veli\u010dina"],"term\u0004%s removed":["%s uklonjeno"],"term\u0004%s added":["%s dodano"],"imperative verb\u0004Preview":["Pretpregled"],"Trashing failed":["Premje\u0161tanje u sme\u0107e nije uspjelo."],"Updating failed.":["A\u017euriranje nije uspjelo."],"Scheduling failed.":["Tempiranje nije uspjelo."],"Publishing failed.":["Objavljivanje nije uspjelo."],"View post":["Pregledaj objavu"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Imate nespremljene promjene. Ako nastavite, bit \u0107e izgubljene."],"Document Outline":["Konture dokumenta"],"Paragraphs":["Paragrafi"],"Headings":["Naslovi"],"Words":["Rije\u010di"],"Public":["Javno"],"Password protected":["Za\u0161ti\u0107eno lozinkom"],"Only visible to site admins and editors.":["Vidljivo samo administratorima i urednicima."],"Private":["Privatno"],"Visible to everyone.":["Vidljivo svima."],"Would you like to privately publish this post now?":["\u017delite li sada privatno objaviti ovu objavu?"],"Use a secure password":["Upotrijebite sigurnu lozinku"],"Create password":["Kreiraj lozinku"],"Move to trash":["Premjesti u sme\u0107e"],"Parent Term":["Mati\u010dni pojam"],"Parent Category":["Mati\u010dna kategorija"],"Add new term":["Dodaj novi pojam"],"Add new category":["Dodaj novu kategoriju"],"Term":["Pojam"],"Tag":["Oznaka"],"Add new Term":["Dodaj novi pojam"],"Add new tag":["Dodaj novu oznaku"],"Switch to draft":["Promijeni u skicu"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Sigurno \u017eelite postaviti ovu objavu kao neobjavljenu?"],"Immediately":["Odmah"],"Save draft":["Spremi skicu"],"Saving":["Spremanje"],"Publish:":["Objavi:"],"Visibility:":["Vidljivost:"],"Are you ready to publish?":["Jeste li spremni objaviti?"],"What\u2019s next?":["\u0160to je slijede\u0107e?"],"is now live.":["sada je objavljeno."],"Published":["Objavljeno"],"Schedule":["Tempiraj"],"Update":["A\u017euriraj"],"Submit for Review":["Podnesi na recenziju"],"Updating\u2026":["A\u017euriranje..."],"Publishing\u2026":["Objavljivanje..."],"Allow pingbacks & trackbacks":["Dopusti povratne pingove i povratne veze"],"Copy":["Kopiraj"],"Pending review":["\u010ceka recenziju"],"%d Revision":["%d revizija","%d revizije","%d revizija"],"Suggestion:":["Prijedlozi:"],"Post Format":["Vrsta objave"],"Chat":["\u010cavrljanje"],"Status":["Status"],"Standard":["Standardno"],"Aside":["Crtica"],"Featured image":["Istaknuta slika"],"Set featured image":["Postavi istaknutu sliku"],"Learn more about manual excerpts":["Saznajte vi\u0161e o ru\u010dnim sa\u017eecima"],"Write an excerpt (optional)":["Napi\u0161ite sa\u017eetak (opcionalno)"],"Allow comments":["Dopusti komentare"],"Default template":["Izvorni predlo\u017eak"],"Template:":["Predlo\u017eak:"],"no title":["nema naslova"],"Order":["Redoslijed"],"No blocks found.":["Blokovi nisu prona\u0111eni."],"%d result found.":["%d prona\u0111en rezultat.","%d prona\u0111ena rezultata.","%d prona\u0111enih rezultata."],"Saved":["Spremljeno"],"Embeds":["Ugradnje"],"Blocks":["Blokovi"],"Search for a block":["Pretraga za blokom"],"Copy Error":["Gre\u0161ka kopiranja"],"Copy Post Text":["Kopiraj tekst objave"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Ure\u0111iva\u010d se suo\u010dio s neo\u010dekivanom gre\u0161kom."],"Undo":["Poni\u0161ti"],"Redo":["Vrati poni\u0161tenu radnju"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Nije preporu\u010deno imati vi\u0161e H1 naslova)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Mogu\u0107e je da va\u0161a tema ve\u0107 koristi H1 za naslov objave)"],"(Incorrect heading level)":["(Neispravni nivo naslova)"],"(Empty heading)":["(Prazan naslov)"],"Blocks styles":["Stilovi blokova"],"Convert to blocks":[],"More options":["Vi\u0161e opcija"],"Edit visually":["Uredi vizualno"],"Duplicate":["Dupliciraj"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokovi se ne mogu pomaknuti dolje jer se ve\u0107 nalaze na dnu"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokovi se ne mogu pomaknuti gore jer se ve\u0107 nalaze na vrhu"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blok %1$s je na po\u010detku sadr\u017eaja i ne mo\u017ee se pomaknuti desno"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blok %1$s je na kraju sadr\u017eaja i ne mo\u017ee se pomaknuti desno"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blok %s je jedini blok, i ne mo\u017ee se pomaknuti"],"Move down":["Pomakni dolje"],"Move up":["Pomakni gore"],"Edit as HTML":["Uredi kao HTML"],"Convert to Blocks":["Pretvori u Blokove"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Ovaj blok je suo\u010den s gre\u0161kom i ne mo\u017ee se pretpregledati."],"No block selected.":["Nijedan blok nije odabran."],"Transform into:":["Pretvori u:"],"Remove":["Ukloni"],"Find original":["Prona\u0111i original"],"Copied!":["Kopirano!"],"Visibility":["Vidljivost"],"Page attributes":["Atributi stranice"],"Block":["Blok"],"Block Settings":["Postavke bloka"],"Document":["Dokument"],"Document settings":["Postavke dokumenta"],"Table of Contents":[],"Close Settings":[],"Editor content":["Ure\u0111iva\u010d sadr\u017eaja"],"Tools":["Alati"],"Editor":["Ure\u0111iva\u010d"],"Code editor":["Ure\u0111iva\u010d koda"],"Visual editor":["Vizualni ure\u0111iva\u010d"],"Editor top bar":["Alatna traka ure\u0111iva\u010da"],"Settings":["Postavke"],"Reset":["Ponovno postavi"],"Dismiss this notice":["Zatvori ovu obavijest "],"Item removed.":["Stavka je uklonjena."],"Item added.":["Stavka dodana."],"Off":[],"Drop files to upload":["Ispustite zapise za prijenos"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["Pojavila se nepoznata gre\u0161ka"],"No results.":["Nema rezultata."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat prona\u0111en, za navigaciju upotrijebite tipke sa strelicama za pomicanje prema gore i dolje.","%d rezultata prona\u0111eno, za navigaciju upotrijebite tipke ss strelicama za pomicanje prema gore i dolje.","%d rezultata prona\u0111eno, za navigaciju upotrijebite tipke ss strelicama za pomicanje prema gore i dolje."],"(no title)":["(bez naslova)"],"URL":["URL"],"Submit":["Po\u0161alji"],"Close":["Zatvori"],"Insert link":["Unesi poveznicu"],"Edit link":["Uredi poveznicu"],"Link":["Poveznica"],"Strikethrough":["Precrtano"],"Italic":["Kurziv"],"Bold":["Podebljano"],"Remove link":["Ukloni poveznicu"],"Number of items":["Broj stavki"],"All":["Svi"],"Category":["Kategorija"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Od starijeg prema novijem"],"Newest to oldest":["Od novijeg prema starijem"],"Order by":["Rasporedi po"],"Select":["Odaberi"],"Select or Upload Media":["Odaberite ili prenesite medijski zapis"],"Video":["Video"],"Text columns":[],"New Column":["Novi stupac"],"Delete column":["Obri\u0161i stupac"],"Delete row":["Izbri\u0161i red"],"Edit table":["Uredi tablicu"],"Table":["Tablica"],"Write shortcode here\u2026":["Ovdje napi\u0161ite kratki kod..."],"Shortcode":["Kratki kod"],"Separator":["Separator"],"Quote":["Citat"],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161ite pred-formatirani tekst..."],"Paragraph":["Odlomak"],"Font size":["Veli\u010dina slova"],"Drop cap":["Veliko po\u010detno slovo"],"Read more":["Vi\u0161e informacija"],"Indent list item":["Uvuci stavku liste"],"Outdent list item":["Izvuci stavku liste"],"Convert to ordered list":["Pretvori u poredanu listu"],"Convert to unordered list":["Pretvori u neporedanu listu"],"List":["Popis"],"No posts found.":["Nije prona\u0111ena nijedna objava."],"Latest Posts":["Najnovije objave"],"Display post date":["Prika\u017ei datum objave"],"Grid view":["Prikaz u re\u0161etki"],"List view":["Prikaz u listi"],"photo":["slika"],"Size":[],"Image":["Slika"],"Preview":["Pretpregled"],"Heading":["Naslov"],"Heading %d":["Naslov %d"],"Heading settings":["Postavke naslova"],"Images":["Slike"],"None":["Nijedno"],"Media File":["Medijski zapis"],"Attachment Page":["Stranica privitka"],"Crop images":["Izre\u017ei sliku"],"Gallery":["Galerija"],"More":[],"Classic":["Klasi\u010dni"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["glazba"],"image":["slika"],"blog":["blog"],"post":["objava","",""],"Embedded content from %s":["Ugradi sadr\u017eaj sa %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ovdje unesite URL za ugradnju..."],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["Napi\u0161ite naslov"],"Fixed background":["Stati\u010dna pozadina"],"Edit image":["Uredi sliku"],"Columns":["Stupci"],"Experiments":[],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Napi\u0161ite kod..."],"Categories":["Kategorije"],"Show hierarchy":["Prika\u017ei hijerarhiju"],"Show post counts":["Prika\u017ei broj objava"],"Display as dropdown":["Prika\u017ei kao padaju\u0107i izbornik"],"Add text\u2026":["Dodaj tekst..."],"Button":["Dugme"],"Apply":["Primijeni"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok je obrisan ili nedostupan."],"Reusable blocks":["Vi\u0161ekratno upotrebljivi blokovi"],"Cancel":["Odustani"],"Edit":["Uredi"],"Use URL":["Upotrijebi URL"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Prijenos"],"Additional CSS class(es)":["Dodatne CSS klase"],"HTML anchor":["HTML sidro"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Mogu\u0107e je da \u0107e ova kombinacija boja biti te\u0161ka za \u010ditanje. Poku\u0161ajte koristiti svjetliju pozadinsku boju i\/ili tamniju %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Mogu\u0107e je da \u0107e ova kombinacija boja biti te\u0161ka za \u010ditanje. Poku\u0161ajte koristiti tamniju pozadinsku boju i\/ili svjetliju %s."],"Clear":["Obri\u0161i"],"Custom color picker.":["Korisni\u010dki bira\u010d boje"],"Color: %s":["Boja: %s"],"Full width":["Pune \u0161irine"],"Wide width":["Pove\u0107ane \u0161irine"],"Widgets":["Widgeti"],"Align right":["Poravnaj desno"],"Align center":["Centriraj"],"Align left":["Poravnaj lijevo"],"Add title":["Dodajte naslov"],"Unique identifier for the revision.":["Jedinstveni identifikator za reviziju."],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["Gutenberg razvojni re\u017eim rada zahtijeva da se datoteke izgrade. Pokrenite <code>npm install<\/code> kako bi instalirali ovisnosti, <code>npm run build<\/code> kako bi izgradili datoteke ili <code>npm run dev<\/code> kako bi izgradili datoteke i nadzirali promjene. Pro\u010ditajte  <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> datoteku za vi\u0161e informacija."],"Gutenberg Team":["Gutenberg Tim"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Autori"],"Slug":["Slug"],"Comment":["Komentari"],"Discussion":["Rasprava"],"Custom fields":["Dodatni podaci"],"Excerpt":["Sa\u017eetak"],"Publish":["Objavi"],"Metadata":["Metapodaci"],"Save":["Spremi"],"Revisions":["Revizije"],"F j, Y g:i a":["j. F Y. G:i"],"F j, Y":["j. F Y."],"g:i a":["G:i"],"%s ago":["prije %s"],"%s from now":["%s od sada"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":[],"Classic Editor":["Klasni\u010di Ure\u0111iva\u010d"],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Gutenberg zahtjeva WordPress %s ili noviji kako bi ispravno funkcionirao. Nadogradite WordPress prije aktiviranja Gutenberga."],"Documentation":["Dokumentacija"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(Bez naslova)"],"Select Category":["Odaberi kategoriju"]}}}