{"translation-revision-date":"2023-02-22 17:43:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=4; plural=(n % 100 == 1) ? 0 : ((n % 100 == 2) ? 1 : ((n % 100 == 3 || n % 100 == 4) ? 2 : 3));","lang":"hsb_DE"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":[],"block title\u0004Excerpt":[],"View site (opens in a new tab)":[],"Back to page":[],"You are editing a template.":[],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":[],"Page":[],"Page (selected)":[],"<time>%s<\/time>":[],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":[],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":[],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":[],"Left to right":[],"Text direction":[],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":[],"Language":[],"Document not found":[],"\"%s\" reverted.":[],"Navigation Menu missing.":[],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"Manage your Navigation menus.":[],"Examples of blocks":[],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":[],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":[],"This navigation menu is empty.":[],"Behaviors":[],"No behaviors":[],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":[],"Enlarge image: %s":[],"Enlarge image":[],"block keyword\u0004accordion":[],"block description\u0004Hide and show additional content.":[],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":[],"Save panel":[],"Editor Canvas":[],"Close Styles":[],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":[],"Close revisions":[],"Global styles revisions":[],"Manage all pages":[],"No page found":[],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":[],"Activate":[],"Activate & Save":[],"Go back to the theme showcase":[],"Write summary\u2026":[],"Write summary":[],"Type \/ to add a hidden block":[],"Add an image or video with a text overlay.":[],"%d word selected.":[],"%d Block":[],"Color %s styles":[],"Add after":[],"Add before":[],"Live Preview":[],"theme\u0004Live Preview %s":[],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":[],"Add media":[],"<a>Add new post<\/a>":[],"Only shows if the post has been modified":[],"Options for %s":[],"%s (locked)":[],"Show block tools":[],"The unique identifier for the Navigation Menu.":[],"No fallback menu found.":[],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":[],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":[],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":[],"No Classic Menus found.":[],"Invalid post parent ID.":[],"The date the revision was last modified, as GMT.":[],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":[],"The date the revision was published, as GMT.":[],"The date the revision was published, in the site's timezone.":[],"The ID for the parent of the revision.":[],"block keyword\u0004disclosure":[],"block title\u0004Details":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":[],"Add new post":[],"Edit styles":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":[],"Open by default":[],"Effects":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":[],"Delete blocks":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":[],"%s minute":[],"Manage the fonts and typography used on captions.":[],"Display a post's last updated date.":[],"Post Modified Date":[],"Arrange blocks in a grid.":[],"Leave empty if decorative.":[],"Alternative text":[],"Resolution":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":[],"Minimum column width":[],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":[],"Grid variation for Group block ":[],"Template name\u0004Index":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":[],"Examples of blocks in the %s category":[],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":[],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":[],"template\u0004(Customized)":[],"Express the layout of your site with templates":[],"A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Customize the appearance of your website using the block editor.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":[],"Post meta":[],"Select the size of the source images.":[],"Reply to A WordPress Commenter":[],"Commenter Avatar":[],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":[],"Displays your site's Privacy Policy page.":[],"Template name\u0004Privacy Policy":[],"Displays when a visitor performs a search on your website.":[],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":[],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":[],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":[],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":[],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":[],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":[],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":[],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":[],"block title\u0004Time To Read":[],"template part\u0004Customized":[],"template\u0004Customized":[],"Styles actions":[],"Example:":[],"Image inserted.":[],"Image uploaded and inserted.":[],"Insert":[],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":[],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":[],"Insert external image":[],"%d minute":[],"Save site, content, and template changes":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":[],"Fallback content":[],"Editing history":[],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":[],"Scrollable section":[],"Aspect ratio":[],"Max number of words":[],"Choose or create a Navigation menu":[],"Add submenu link":[],"Dismiss hint":[],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":[],"The query argument must be an array or a tag name.":[],"Invalid attribute name.":[],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":[],"Unknown bookmark name.":[],"Search Openverse":[],"Openverse":[],"Search audio":[],"Search videos":[],"Search images":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":[],"Learn more about CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":[],"There is an error with your CSS structure.":[],"Shadow":[],"Center":[],"Edit this menu":[],"Page List: \"%s\" page has no children.":[],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":[],"Untitled menu":[],"Structure for navigation menu: %s":[],"(no title %s)":[],"Align text":[],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":[],"%s block inserted":[],"Report %s":[],"Copy styles":[],"Stretch items":[],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":[],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":[],"Too many bookmarks: cannot create any more.":[],"The block types which can use this pattern.":[],"Untitled post %d":[],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":[],"Style Variations":[],"Apply globally":[],"%s styles applied.":[],"Currently selected position: %s":[],"Position":[],"The block will not move when the page is scrolled.":[],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":[],"Sticky":[],"Paste styles":[],"Pasted styles to %d blocks.":[],"Pasted styles to %s.":[],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":[],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":[],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":[],"Tilde":[],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":[],"Import widget area":[],"Unable to import the following widgets: %s.":[],"Widget area: %s":[],"Select widget area":[],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":[],"An array of template types where the pattern fits.":[],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":[],"Clear Unknown Formatting":[],"CSS":[],"Open %s styles in Styles panel":[],"Close Style Book":[],"Style Book":[],"Code Is Poetry":[],"Additional CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":[],"Manage all template parts":[],"Manage all templates":[],"Loading templates\u2026":[],"Open code editor":[],"Specify a fixed height.":[],"Block inspector tab display overrides.":[],"Markup is not allowed in CSS.":[],"Different layouts containing video or audio.":[],"Block pattern category\u0004Media":[],"Different layouts for displaying images.":[],"Showcase your latest work.":[],"Block pattern category\u0004Portfolio":[],"Introduce yourself.":[],"Block pattern category\u0004About":[],"Display your contact information.":[],"Block pattern category\u0004Contact":[],"Briefly describe what your business does and how you can help.":[],"Block pattern category\u0004Services":[],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":[],"A variety of designs to display your team members.":[],"Block pattern category\u0004Team":[],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":[],"Block pattern category\u0004Call to Action":[],"block keyword\u0004page":[],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":[],"block title\u0004Page List Item":[],"Show details":[],"Choose a page to show only its subpages.":[],"Parent page":[],"Media categories":[],"Media List":[],"Videos":[],"Go to parent Navigation block":[],"Fixed":[],"Fit":[],"Fit contents.":[],"Specify a fixed width.":[],"Stretch to fill available space.":[],"A set of high quality curated patterns.":[],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":[],"Patterns containing mostly text.":[],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":[],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":[],"Multi-column patterns with more complex layouts.":[],"Patterns that contain buttons and call to actions.":[],"Randomize colors":[],"Text decoration":[],"Document Overview":[],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":[],"Convert the current heading to a paragraph.":[],"Transform paragraph to heading.":[],"Transform heading to paragraph.":[],"Extra Extra Large":[],"Group blocks together. Select a layout:":[],"Min. height":[],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":[],"Color randomizer ":[],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":[],"Offset the result set by a specific number of items.":[],"Maximum number of items to be returned in result set.":[],"Current page of the collection.":[],"Block pattern category\u0004Banners":[],"untitled post %s":[],": %s":[],"Block pattern category\u0004Headers":[],"Block pattern category\u0004Footers":[],"Block pattern category\u0004Columns":[],"Time to read:":[],"Words:":[],"Characters:":[],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":[],"Decrement":[],"Increment":[],"Remove caption":[],"The category description, in human readable format.":[],"Choose a variation to change the look of the site.":[],"Distraction free mode deactivated":[],"Distraction free mode activated":[],"Write with calmness":[],"Distraction free":[],"Show and hide admin UI":[],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":[],"Toggle distraction free mode.":[],"Pattern":[],"Raw size value must be a string, integer or a float.":[],"Defaults":[],"Link author name to author page":[],"Not available for aligned text.":[],"There&#8217;s no content to show here yet.":[],"block title\u0004Comments Previous Page":[],"block title\u0004Comments Next Page":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":[],"A decorative arrow for the next and previous link.":[],"Format tools":[],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":[],"Archive: %s":[],"Archive: %1$s (%2$s)":[],"Zoom-out View":[],"handle":[],"Import Classic Menus":[],"Modify":[],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":[],"You are currently in zoom-out mode.":[],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":[],"Zoomed out view ":[],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":[],"\"%s\" successfully created.":[],"XXL":[],"%1$s. Selected":[],"%1$s. Selected. There is %2$d event":[],"View next month":[],"View previous month":[],"Archive type: Name":[],"Show archive type in title":[],"Display last modified date":[],"The Queen of Hearts.":[],"The Mad Hatter.":[],"The Cheshire Cat.":[],"The White Rabbit.":[],"Alice.":[],"Gather blocks in a container.":[],"Inner blocks use content width":[],"Font":[],"Constrained":[],"Spacing control":[],"Custom (%s)":[],"Disables custom spacing sizes.":[],"All Authors":[],"No authors found.":[],"Search Authors":[],"Create template part":[],"Manage the fonts and typography used on headings.":[],"H6":[],"H5":[],"H4":[],"H3":[],"H2":[],"H1":[],"Select heading level":[],"View site":[],"Use the template as supplied by the theme.":[],"Display the search results title based on the queried object.":[],"Search Results Title":[],"Search results for: \u201csearch term\u201d":[],"Show search term in title":[],"Taxonomies":[],"Show label":[],"View options":[],"Disables output of layout styles.":[],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":[],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":[],"The slug of the template to get the fallback for":[],"Search results for: \"%s\"":[],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":[],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":[],"Suggestions list":[],"Wide size":[],"Content size":[],"Set the width of the main content area.":[],"Border color and style picker":[],"Replace <BlockTitle \/>":[],"Search for replacements":[],"Switch to editable mode":[],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":[],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":[],"All blocks are selected, and cannot be moved":[],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":[],"Time to read":[],"<span>%d<\/span> minute":[],"<span>< 1<\/span> minute":[],"Learn more.":[],"Apply suggested format: %s":[],"Custom template":[],"Displays taxonomy: %s.":[],"Single item: %1$s (%2$s)":[],"Hover":[],"Change URL: %s":[],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Change date: %s":[],"Select visibility: %s":[],"short date format without the year\u0004M j":[],"Apply to all blocks inside":[],"Active theme spacing scale.":[],"Active theme spacing sizes.":[],"%sX-Large":[],"%sX-Small":[],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":[],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":[],"Tomorrow at %s":[],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":[],"Today at %s":[],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":[],"Displays a single item: %s.":[],"Single item: %s":[],"This template will be used only for the specific item chosen.":[],"For a specific item":[],"For all items":[],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":[],"Manage the fonts and typography used on buttons.":[],"Typography %s styles":[],"%s block styles":[],"Layout styles":[],"Colors styles":[],"Typography styles":[],"Summary":[],"Select template":[],"Select template: %s":[],"Edit template":[],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":[],"Make the selected text inline code.":[],"Strikethrough the selected text.":[],"Unset":[],"action that affects the current post\u0004Enable comments":[],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":[],"66 \/ 33":[],"33 \/ 66":[],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":[],"Copy blocks":[],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":[],"Copy all blocks":[],"Overlay opacity":[],"Get started here":[],"Interested in creating your own block?":[],"Now":[],"block title\u0004Categories List":[],"Always open list view":[],"Opens the block list view sidebar by default.":[],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":[],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":[],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":[],"Only include current page":[],"Convert to static list":[],"Parents":[],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":[],"Links are disabled in the editor.":[],"Display the assigned taxonomy: %s":[],"%s response":[],"%1$s response to %2$s":[],"&#8220;%s&#8221;":[],"block title\u0004Comments":[],"Control how this post is viewed.":[],"Only those with the password can view this post.":[],"All options reset":[],"All options are currently hidden":[],"%s is now visible":[],"%s hidden and reset to default":[],"%s reset to default":[],"Suffix":[],"Prefix":[],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":[],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":[],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":[],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":[],"Hi, this is a comment.":[],"January 1, 2000 at 00:00 am":[],"says":[],"A WordPress Commenter":[],"Leave a Reply":[],"Response to %s":[],"Add pattern":[],"Response":[],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":[],"Your comment is awaiting moderation.":[],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":[],"block title\u0004Comments Title":[],"These changes will affect your whole site.":[],"Responses to %s":[],"One response to %s":[],"\u201cPost Title\u201d":[],"Show comments count":[],"Show post title":[],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":[],"Show empty categories":[],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":[],"Responses":[],"One response":[],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":[],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":[],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":[],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":[],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":[],"This Navigation Menu is empty.":[],"Search for blocks":[],"Browse styles":[],"Bottom border":[],"Right border":[],"Left border":[],"Top border":[],"Reset to default":[],"Close border color":[],"Border color picker.":[],"Border color and style picker.":[],"Link sides":[],"Unlink sides":[],"Quote citation":[],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":[],"Navigation menu %s successfully deleted.":[],"Arrange blocks vertically.":[],"Stack":[],"Arrange blocks horizontally.":[],"Use featured image":[],"Week":[],"Group by:":[],"Delete selection.":[],"Transform to %s":[],"verb\u0004Stack":[],"single horizontal line\u0004Row":[],"Select parent block (%s)":[],"Restrict editing":[],"Alignment option\u0004None":[],"Vertical alignment":[],"Align items bottom":[],"Align items center":[],"Align items top":[],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":[],"The pattern keywords.":[],"Block types that the pattern is intended to be used with.":[],"The pattern viewport width for inserter preview.":[],"The pattern detailed description.":[],"The pattern name.":[],"The category label, in human readable format.":[],"The category name.":[],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":[],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":[],"block title\u0004No results":[],"block description\u0004Create a list item.":[],"block title\u0004List item":[],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":[],"block title\u0004Avatar":[],"View Preview":[],"Download your theme with updated templates and styles.":[],"Show text instead of icons on buttons.":[],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":[],"Largest size":[],"Smallest size":[],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":[],"Featured image: %s":[],"Link to post":[],"This item has been deleted, or is a draft":[],"Invalid":[],"Link to user profile":[],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":[],"Default Avatar":[],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":[],"Custom format":[],"Choose a format":[],"Enter your own date format":[],"long date format\u0004F j, Y":[],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":[],"medium date format\u0004M j, Y":[],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":[],"short date format\u0004n\/j\/Y":[],"Default format":[],"Lock":[],"Unlock":[],"Prevent removal":[],"Disable movement":[],"Lock all":[],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":[],"Lock %s":[],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":[],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":[],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":[],"(%s website link, opens in a new tab)":[],"(%s author archive, opens in a new tab)":[],"Preference activated - %s":[],"Preference deactivated - %s":[],"Insert a link to a post or page.":[],"Classic menu import failed.":[],"Classic menu imported successfully.":[],"Classic menu importing.":[],"Failed to create Navigation Menu.":[],"Navigation Menu successfully created.":[],"Creating Navigation Menu.":[],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":[],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":[],"Navigation block setup options ready.":[],"Loading navigation block setup options\u2026":[],"Choose a %s":[],"Existing template parts":[],"Convert to Link":[],"%s blocks deselected.":[],"%s deselected.":[],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":[],"block title\u0004Read More":[],"block description\u0004The author biography.":[],"block title\u0004Author Biography":[],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":[],"The posts page template cannot be changed.":[],"Show labels":[],"Author Biography":[],"Create from '%s'":[],"Older comments page link":[],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":[],"Choose a different style combination for the theme styles.":[],"Select the size of the source image.":[],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":[],"Show icon button":[],"font weight\u0004Black":[],"font weight\u0004Extra Bold":[],"font weight\u0004Bold":[],"font weight\u0004Semi Bold":[],"font weight\u0004Medium":[],"font weight\u0004Regular":[],"font weight\u0004Light":[],"font weight\u0004Extra Light":[],"font weight\u0004Thin":[],"font style\u0004Italic":[],"font style\u0004Regular":[],"Transparent text may be hard for people to read.":[],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":[],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":[],"Older Comments":[],"Newer Comments":[],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":[],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":[],"Assign a category":[],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":[],"preview":[],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":[],"Exit editor":[],"Draft saved.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":[],"site exporter menu item\u0004Export":[],"\"%s\" deleted.":[],"Close block inserter":[],"Page List: Cannot retrieve Pages.":[],"Link is empty":[],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":[],"Search %s":[],"Set custom size":[],"Use size preset":[],"Reset colors":[],"Reset gradient":[],"Remove all colors":[],"Remove all gradients":[],"Color options":[],"Gradient options":[],"Add color":[],"Add gradient":[],"Done":[],"Gradient name":[],"Color %s":[],"Color format":[],"Hex color":[],"block description\u0004The author name.":[],"block title\u0004Author Name":[],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":[],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":[],"Icon":[],"Delete":[],"Entity renamed.":[],"Icon background":[],"Use as site icon":[],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":[],"Post type":[],"Link to author archive":[],"Author Name":[],"You do not have permission to create Navigation Menus.":[],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":[],"Newer comments page link":[],"Site icon.":[],"Font size name\u0004Extra Large":[],"block title\u0004Pagination":[],"block title\u0004Previous Page":[],"block title\u0004Page Numbers":[],"block title\u0004Next Page":[],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":[],"Site updated.":[],"Saving failed.":[],"Now displaying: %s":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":[],"An error occurred while creating the site export.":[],"Manage menus":[],"%s submenu":[],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":[],"block title\u0004Comments Pagination":[],"Added by":[],"Actions":[],"An error occurred while reverting the entity.":[],"Rename":[],"An error occurred while renaming the entity.":[],"An error occurred while creating the template part.":[],"An error occurred while creating the template.":[],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":[],"Add custom colors":[],"Manage the fonts and typography used on the links.":[],"Manage the fonts used on the site.":[],"Manage the typography settings for different elements.":[],"Aa":[],"An error occurred while deleting the template.":[],"Show arrow":[],"Create a new menu?":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":[],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":[],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":[],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":[],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":[],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":[],"Add default block":[],"The ID for the author of the revision.":[],"Displays latest posts written by a single author.":[],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":[],"New to block themes and styling your site? ":[],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":[],"Personalize blocks":[],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":[],"Set the design":[],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":[],"Welcome to Styles":[],"styles":[],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":[],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":[],"Edit your site":[],"Welcome to the site editor":[],"Add a featured image":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":[],"block title\u0004Comment (deprecated)":[],"block description\u0004Show a block pattern.":[],"block title\u0004Pattern":[],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":[],"block title\u0004Comment Template":[],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":[],"block title\u0004Comment Reply Link":[],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":[],"block title\u0004Comment Edit Link":[],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":[],"block title\u0004Comment Author Name":[],"%s applied.":[],"%s removed.":[],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":[],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":[],"The following content has been modified.":[],"This change will affect pages and posts that use this template.":[],"This change will affect your whole site.":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":[],"Drag to resize":[],"Transform":[],"Submenu & overlay background":[],"Submenu & overlay text":[],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":[],"Confirm":[],"Delete %s":[],"%s navigation":[],"Create new menu":[],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":[],"Embed Wolfram notebook content.":[],"Reply":[],"Avatar Settings":[],"Displays more block tools":[],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":[],"Remove %s":[],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":[],"Explore all patterns":[],"Orientation":[],"Allow to wrap to multiple lines":[],"No Navigation Menus found.":[],"Theme not found.":[],"HTML title for the post, transformed for display.":[],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":[],"Title of the global styles variation.":[],"Global settings.":[],"Global styles.":[],"ID of global styles config.":[],"No global styles config exist with that id.":[],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":[],"The theme identifier":[],"%s Avatar":[],"block style label\u0004Plain":[],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":[],"Elements":[],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":[],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":[],"Areas":[],"Link to comment":[],"Link to authors URL":[],"Choose an existing %s or create a new one.":[],"Name and create your new %s":[],"Add a site logo":[],"Open on click":[],"Submenus":[],"Always":[],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":[],"Configure overlay menu":[],"Overlay Menu":[],"Display":[],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":[],"bookmark":[],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":[],"Show only top level categories":[],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":[],"Highlight":[],"Create page: <mark>%s<\/mark>":[],"You do not have permission to create Pages.":[],"%d color":[],"Palette":[],"Navigate to the previous view":[],"Include the label as part of the link":[],"Previous: ":[],"Next: ":[],"Make title link to home":[],"This item is missing a link":[],"Block spacing":[],"Max %s wide":[],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":[],"label before the title of the next post\u0004Next:":[],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":[],"block title\u0004Submenu":[],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":[],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":[],"Colors":[],"Show %s":[],"Hide and reset %s":[],"Reset %s":[],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":[],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":[],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":[],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":[],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":[],"Minimum height":[],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":[],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":[],"Widget Group":[],"Size of a UI element\u0004Extra Large":[],"Size of a UI element\u0004Large":[],"Size of a UI element\u0004Medium":[],"Size of a UI element\u0004Small":[],"Size of a UI element\u0004None":[],"No selection":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":[],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":[],"Arrow":[],"Preload value\u0004None":[],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":[],"Media item link option\u0004None":[],"Currently selected font appearance: %s":[],"Currently selected font style: %s":[],"Currently selected font weight: %s":[],"No selected font appearance":[],"Justification":[],"Duotone name\u0004Blue and orange":[],"Duotone name\u0004Purple and green":[],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":[],"Duotone name\u0004Midnight":[],"Duotone name\u0004Blue and red":[],"Duotone name\u0004Purple and yellow":[],"Duotone name\u0004Grayscale":[],"Duotone name\u0004Dark grayscale":[],"Gradient name\u0004Midnight":[],"Gradient name\u0004Electric grass":[],"Gradient name\u0004Pale ocean":[],"Gradient name\u0004Luminous dusk":[],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":[],"Gradient name\u0004Blush light purple":[],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":[],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":[],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":[],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":[],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":[],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":[],"Color name\u0004Vivid purple":[],"Color name\u0004Vivid cyan blue":[],"Color name\u0004Pale cyan blue":[],"Color name\u0004Vivid green cyan":[],"Color name\u0004Light green cyan":[],"Color name\u0004Luminous vivid amber":[],"Color name\u0004Luminous vivid orange":[],"Color name\u0004Vivid red":[],"Color name\u0004Pale pink":[],"Color name\u0004White":[],"Color name\u0004Cyan bluish gray":[],"Color name\u0004Black":[],"Font size name\u0004Large":[],"Font size name\u0004Medium":[],"Font size name\u0004Small":[],"Reset all":[],"Currently selected font size: %s":[],"Currently selected: %s":[],"Image scaling options\u0004Scale":[],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":[],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":[],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":[],"Loading options\u2026":[],"All gallery image sizes updated to: %s":[],"All gallery images updated to not open in new tab":[],"All gallery images updated to open in new tab":[],"All gallery image links updated to: %s":[],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":[],"Flow":[],"Flex":[],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":[],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":[],"Block interactions":[],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":[],"Change options related to publishing.":[],"Publishing":[],"Enter character(s) used to separate terms.":[],"Add \"read more\" link text":[],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":[],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":[],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":[],"Inherit query from template":[],"Site Title placeholder":[],"Site Tagline placeholder":[],"Link image to home":[],"block example\u0004Home Link":[],"Add home link":[],"Home link text":[],"Media width":[],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":[],"No published posts found.":[],"Autoplay may cause usability issues for some users.":[],"Style":[],"Radius":[],"Link radii":[],"Unlink radii":[],"Bottom right":[],"Bottom left":[],"Top right":[],"Top left":[],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":[],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":[],"Visible blocks":[],"Review settings, such as visibility and tags.":[],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":[],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":[],"block title\u0004Post Template":[],"block keyword\u0004link":[],"No preview available.":[],"Widgets footer":[],"Display block breadcrumbs deactivated":[],"Display block breadcrumbs activated":[],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":[],"noun\u0004Document":[],"%d block is hidden.":[],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":[],"block keyword\u0004movie":[],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":[],"block keyword\u0004poem":[],"block keyword\u0004poetry":[],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":[],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":[],"block style label\u0004Stripes":[],"block keyword\u0004summary":[],"block keyword\u0004document outline":[],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":[],"block title\u0004Table of Contents":[],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":[],"block style label\u0004Pill Shape":[],"block style label\u0004Logos Only":[],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":[],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":[],"block keyword\u0004description":[],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":[],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":[],"block style label\u0004Dots":[],"block style label\u0004Wide Line":[],"block keyword\u0004divider":[],"block keyword\u0004hr":[],"block keyword\u0004horizontal-line":[],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":[],"block keyword\u0004find":[],"block description\u0004Help visitors find your content.":[],"block keyword\u0004feed":[],"block keyword\u0004atom":[],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":[],"block keyword\u0004cite":[],"block keyword\u0004blockquote":[],"block description\u0004Display the query title.":[],"block title\u0004Query Title":[],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":[],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":[],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":[],"block description\u0004Displays the next posts page link.":[],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":[],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":[],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":[],"block description\u0004Post terms.":[],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":[],"block title\u0004Post Navigation Link":[],"block description\u0004Display a post's featured image.":[],"block description\u0004Display the excerpt.":[],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":[],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":[],"block description\u0004Display a post's comments form.":[],"block description\u0004Display a post's comments count.":[],"block keyword\u0004text":[],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":[],"block description\u0004Display a list of all pages.":[],"block keyword\u0004pagination":[],"block keyword\u0004next page":[],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":[],"block keyword\u0004navigation":[],"block keyword\u0004menu":[],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":[],"block keyword\u0004read more":[],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":[],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":[],"block keyword\u0004video":[],"block keyword\u0004image":[],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":[],"block keyword\u0004form":[],"block keyword\u0004logout":[],"block keyword\u0004login":[],"block description\u0004Show login & logout links.":[],"block keyword\u0004numbered list":[],"block keyword\u0004ordered list":[],"block keyword\u0004bullet list":[],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":[],"block description\u0004Display a legacy widget.":[],"block title\u0004Legacy Widget":[],"block keyword\u0004recent posts":[],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":[],"block keyword\u0004recent comments":[],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":[],"block style label\u0004Rounded":[],"block style label\u0004Default":[],"block keyword\u0004picture":[],"block keyword\u0004photo":[],"block keyword\u0004img":[],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":[],"block keyword\u0004embed":[],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":[],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":[],"block title\u0004Home Link":[],"block keyword\u0004subtitle":[],"block keyword\u0004title":[],"block keyword\u0004section":[],"block keyword\u0004row":[],"block keyword\u0004wrapper":[],"block keyword\u0004container":[],"block keyword\u0004photos":[],"block keyword\u0004images":[],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":[],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":[],"block keyword\u0004download":[],"block keyword\u0004pdf":[],"block keyword\u0004document":[],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":[],"block description\u0004A single column within a columns block.":[],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":[],"block description\u0004Display a list of all categories.":[],"block keyword\u0004archive":[],"block keyword\u0004posts":[],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":[],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":[],"block style label\u0004Outline":[],"block style label\u0004Fill":[],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":[],"block keyword\u0004recording":[],"block keyword\u0004podcast":[],"block keyword\u0004sound":[],"block keyword\u0004music":[],"block description\u0004Embed a simple audio player.":[],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":[],"Letter spacing":[],"Points (pt)":[],"Picas (pc)":[],"Inches (in)":[],"Millimeters (mm)":[],"Centimeters (cm)":[],"x-height of the font (ex)":[],"Width of the zero (0) character (ch)":[],"Viewport largest dimension (vmax)":[],"Viewport smallest dimension (vmin)":[],"Percent (%)":[],"Welcome to the template editor":[],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":[],"Margin":[],"New to the block editor?":[],"Get the Classic Widgets plugin.":[],"Want to stick with the old widgets?":[],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":[],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":[],"Welcome to block Widgets":[],"Contain text cursor inside block deactivated":[],"Contain text cursor inside block activated":[],"(Home link, opens in a new tab)":[],"Close menu":[],"Open menu":[],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":[],"Carousel view":[],"Next pattern":[],"Previous pattern":[],"Start blank":[],"Apply duotone filter":[],"Duotone":[],"Page on front":[],"Show on front":[],"Logo":[],"Tagline":[],"Highlights":[],"Shadows":[],"Duotone: %s":[],"Duotone code: %s":[],"Active theme gradients.":[],"Active theme font sizes.":[],"Active theme color palette.":[],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":[],"Available image sizes.":[],"Determines whether the image editing feature is enabled.":[],"Available image dimensions.":[],"Default size for images.":[],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":[],"Enables custom units.":[],"Enables custom spacing.":[],"Enables custom line height.":[],"Disables custom font size.":[],"Disables custom colors.":[],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":[],"List of allowed mime types and file extensions.":[],"List of allowed block types.":[],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":[],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":[],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":[],"Editor styles":[],"Enables experimental Site Editor blocks":[],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":[],"Patterns list":[],"Use left and right arrow keys to move through blocks":[],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":[],"Wide":[],"Layout":[],"Dotted":[],"Dashed":[],"Add new page":[],"Close inserter":[],"Customizing":[],"Widget types":[],"Custom Template":[],"Create custom template":[],"Custom template created. You're in template mode now.":[],"Term Description":[],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":[],"block title\u0004Term Description":[],"Post Comments Link block: post not found.":[],"%s comment":[],"No comments":[],"block title\u0004Comments Link":[],"Provided type is not supported.":[],"Archive title":[],"Display the archive title based on the queried object.":[],"Archive Title":[],"Click plus to add":[],"Log out":[],"Redirect to current URL":[],"Display login as form":[],"block title\u0004Login\/out":[],"Widget is missing.":[],"Legacy Widget Preview":[],"Select widget":[],"block title\u0004Custom Link":[],"Embed of %s.":[],"PDF embed":[],"Embed of the selected PDF file.":[],"Copied URL to clipboard.":[],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":[],"Show inline embed":[],"PDF settings":[],"%1$s (%2$d of %3$d)":[],"Add citation":[],"Add quote":[],"Add caption":[],"Type \/ to choose a block":[],"%1$s. There is %2$d event":[],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":[],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":[],"Manage with live preview":[],"Move to widget area":[],"Border color":[],"Border width":[],"Border":[],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":[],"Clear customizations":[],"Template revert failed. Please reload.":[],"Template reverted.":[],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":[],"This template is not revertable.":[],"A link to a post format":[],"Post Format Link":[],"This content is password protected.":[],"%1$s: %2$s":[],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":[],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":[],"Page title":[],"Grid":[],"Template name\u0004Single Posts":[],"Default based on area (%s)":["Standard na zak\u0142ad\u017ae wob\u0142uka (%s)"],"Area":["Wob\u0142uk"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["P\u0159ik\u0142adowy wotkaz"],"Select tag":[],"Select category":[],"Select page":[],"Select post":[],"Select a block to install and add it to your post.":["Wubjer\u0107e blok, kotry\u017e ma so instalowa\u0107 a p\u0159idaj\u0107e j\u00f3n swojemu p\u0159ino\u0161kej."],"Available to install":["Za instalowanje k disoziciji"],"No results available from your installed blocks.":["\u017dane wusl\u011bdki z wa\u0161ich zainstalowanych blokow k dispoziciji."],"%d additional block is available to install.":["%d p\u0159idatny blok je za instalowanje k dispoziciji.","%d p\u0159idatnej blokaj stej za instalowanje k dispoziciji.","%d p\u0159idatne bloki su za instalowanje k dispoziciji.","%d p\u0159idatnych blokow je za instalowanje k dispoziciji."],"Blocks available for install":["Bloki su za instalowanje k dispoziciji"],"Install block":["Blok instalowa\u0107"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["%1$s <span>wot %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["Instaluje so\u2026"],"Installed!":["Instalowany!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["%1$s instalowa\u0107. %2$s hw\u011b\u017ekow z %3$s poh\u00f3dno\u0107enjom.","%1$s instalowa\u0107. %2$s hw\u011b\u017ekow z %3$s poh\u00f3dno\u0107enjomaj.","%1$s instalowa\u0107. %2$s hw\u011b\u017ekow z %3$s poh\u00f3dno\u0107enjemi.","%1$s instalowa\u0107. %2$s hw\u011b\u017ekow z %3$s poh\u00f3dno\u0107enjemi."],"Try reloading the page.":["Spytaj\u0107e stronu znowa za\u010dita\u0107."],"Block %s installed and added.":["Blok %s je so zainstalowa\u0142 a p\u0159ida\u0142."],"Invalid item":["Njep\u0142a\u0107iwy zapisk"],"Switch to '%s'":["Do \u201a%s\u2018 zm\u011bni\u0107"],"List View":["Lis\u0107inowy napohlad"],"Template name\u0004Taxonomy":["Taksonomija"],"Template part created.":["D\u017a\u011bl p\u0159ed\u0142ohi je so wutwori\u0142."],"Template (selected)":["P\u0159ed\u0142oha (wubrana)"],"Search for blocks and patterns":["Bloki a mustry pyta\u0107"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Jeli s\u0107e sw\u00f3jski popis zapoda\u0142, so w\u00f3n p\u0159ed titul staji."],"Display the title as a link":["Titul jako wotkaz pokaza\u0107"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Pokazuje p\u0159ino\u0161kowy wotkaz, kotry\u017e je p\u0159ed aktualnym p\u0159ino\u0161kom."],"Previous post":["P\u0159edchadny p\u0159ino\u0161k"],"Displays the post link that follows the current post.":["Pokazuje p\u0159ino\u0161kowy wotkaz, kotry\u017e aktualnemu p\u0159ino\u0161kej sl\u011bduje."],"Next post":["P\u0159ichodny p\u0159ino\u0161k"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":[],"block title\u0004Page List":["Lis\u0107ina stronow"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Wa\u0161e syd\u0142o p\u0159ino\u0161ki nima, tohodla tuchwilu ni\u010do njeje, kotre\u017e so da tuchwilu pokaza\u0107."],"Select %s":["%s wubra\u0107"],"label for previous post link\u0004Previous":["P\u0159edchadny"],"label for next post link\u0004Next":["P\u0159ichodny"],"An example title":["P\u0159ik\u0142adowy titul"],"Previous page link":["P\u0159edchadny wotkaz strony"],"Previous Page":["P\u0159edchadna strona"],"block title\u0004Comments Page Numbers":[],"Next page link":["Wotkaz p\u0159ichodneje strony"],"Next Page":["P\u0159ichodna strona"],"Max page to show":["Maksimalna li\u010dba stronow, kotre\u017e so maja pokaza\u0107"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Wobmjezuj\u0107e strony, kotre\u017e chce\u0107e pokaza\u0107, byrnje\u017e napra\u0161owanje wjace wusl\u011bdkow m\u011b\u0142o. Zo by\u0161\u0107e w\u0161\u011b strony pokaza\u0142, wu\u017eiwaj\u0107e 0 (nul)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":[],"Icon color":["Barba symbola"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blok njeda so w sebi rysowa\u0107."],"Indent":["Zasuny\u0107"],"Outdent":["Wusuny\u0107"],"Ordered":["Sort\u011browany"],"Unordered":["Njesort\u011browany"],"Space between items":["Wotstup mjez zapiskami"],"Add Media":["Medije p\u0159ida\u0107"],"Add text over image":["Tekst nad wobrazom p\u0159ida\u0107"],"Drag":["\u0106ahny\u0107"],"Add an anchor":["K\u00f3twi\u010dku p\u0159ida\u0107"],"Align":["Wusm\u011bri\u0107"],"Additional":["Dal\u0161e"],"Panels":["Pola"],"Display block breadcrumbs":["Blokowe chl\u011bbowe srj\u00f3dki pokaza\u0107"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Pokazuje blokowe chl\u011bbowe srj\u00f3dki deleka w editorje."],"The pattern category slugs.":[],"The pattern content.":["Wobsah p\u0159ed\u0142ohi."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["Njewo\u010dakowany zmylk je nasta\u0142. N\u011b\u0161to z WordPress.org abo konfiguraciju tutoho serwera njetrjechi. Jeli problemy dale ma\u0107e, wopytaj\u0107e pro\u0161u <a href=\"%s\">forumy pomoc<\/a>."],"[block rendering halted]":["[blokowe rysowanje zastajene]"],"block title\u0004Post Terms":[],"block title\u0004Featured Image":[],"block title\u0004Comments Form":[],"block title\u0004Comments Count":[],"block title\u0004Comment Date":[],"block title\u0004Comment Content":[],"block title\u0004Comment Author":[],"block title\u0004Post Comment":["P\u0159ino\u0161kowy komentar"],"block title\u0004Query Loop":["Sekla napra\u0161owanja"],"block title\u0004Template Part":["P\u0159ed\u0142ohowy d\u017a\u011bl"],"Untitled Template Part":["P\u0159ed\u0142ohowy d\u017a\u011bl bjez titula"],"block title\u0004Site Title":["Syd\u0142owy titul"],"block title\u0004Site Tagline":["Podtitul syd\u0142a."],"block title\u0004Site Logo":["Logo syd\u0142a"],"block title\u0004Social Icon":["Symbol socialneje sy\u0107e"],"block title\u0004Social Icons":["Symbole socialnych sy\u0107ow"],"block title\u0004Tag Cloud":["Zna\u010dkowa mr\u00f3\u010del"],"block title\u0004Video":["Widejo"],"block title\u0004Verse":["Wjer\u0161"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Tekstowe \u0161palty (zestarjene)"],"block title\u0004Table":["Tabela"],"block title\u0004Spacer":["Wotstup"],"block title\u0004Shortcode":["Skr\u00f3t\u0161eny kod"],"block title\u0004Separator":["D\u017a\u011blatko"],"block title\u0004Group":["Skupina"],"block title\u0004Search":["Pyta\u0107"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Wuzb\u011bhnjeny citat"],"block title\u0004Preformatted":["P\u0159edformatowany"],"block title\u0004Page Break":["\u0141amanje strony"],"block title\u0004More":["Wjace"],"block title\u0004Unsupported":["Njepodp\u011brane"],"block title\u0004List":["Lis\u0107ina"],"block title\u0004Latest Posts":["Najnow\u0161e p\u0159ino\u0161ki"],"block title\u0004Latest Comments":["Najnow\u0161e komentary"],"block title\u0004Navigation":["Nawigacija"],"block title\u0004Media & Text":["Medije a tekst"],"block title\u0004Custom HTML":["Sw\u00f3jski HTML"],"block title\u0004File":["Dataja"],"block title\u0004Cover":["Krywny blok"],"block title\u0004Column":["\u0160palta"],"block title\u0004Columns":["\u0160palty"],"block title\u0004Code":["Kod"],"block title\u0004Calendar":["Protyka"],"block title\u0004Buttons":["T\u0142\u00f3\u010datka"],"block title\u0004Button":["T\u0142\u00f3\u010datko"],"block title\u0004Audio":["Awdio"],"block title\u0004Archives":["Archiwy"],"block title\u0004Gallery":["Galerija"],"block title\u0004Quote":["Citat"],"block title\u0004Heading":["Nadpismo"],"block title\u0004Image":["Wobraz"],"block title\u0004Paragraph":["Wotstawk"],"Editor canvas":["Powjerch editora"],"Select unit":["Jednotku wubra\u0107"],"The id of a template":["ID p\u0159ed\u0142ohi"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Deleka wusm\u011bri\u0107"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Centrowa\u0107"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Horjeka wusm\u011bri\u0107"],"Capitalize":["Kapitelki"],"Lowercase":["Ma\u0142e pismiki"],"Uppercase":["Wulke pismiki"],"Post author byline text":["Tekst linki p\u0159ino\u0161koweho awtora"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Write site title\u2026":["Pisaj\u0107e syd\u0142owy titul\u2026"],"Site title text":["Tekst syd\u0142oweho titula"],"Write site tagline\u2026":["Podtitul syd\u0142a pisa\u0107\u2026"],"Site tagline text":["Tekst podtitula syd\u0142a"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Sp\u011bwaca l\u011bsna dr\u00f3zna w Central Park, NYC."],"Video caption text":["Tekst podtitula wideja."],"Write verse\u2026":["Wjer\u0161 pisa\u0107\u2026"],"Verse text":["Tekst wjer\u0161a"],"Column %d text":["Tekst \u0161palty %d"],"Table caption text":["Tekst tabeloweho nadpisma"],"Footer cell text":["Tekst nohoweje cele"],"Body cell text":["Tekst h\u0142owneje cele"],"Header cell text":["Tekst h\u0142owoweje cele"],"Shortcode text":["Tekst kr\u00f3tkeho koda"],"Pullquote citation text":["Tekst citatoweho bloka"],"Pullquote text":["Tekst citatoweho bloka"],"Preformatted text":["P\u0159edformatowany tekst"],"List text":["Lis\u0107inowy tekst"],"Navigation link text":["Tekst nawigaciskeho wotkaza"],"Start empty":["Pr\u00f3zdny zapo\u010de\u0107"],"Download button text":["Tekst s\u0107ehnjenskeho t\u0142\u00f3\u010datka"],"Vertical":["Wertikalny"],"Horizontal":["Horicontalny"],"Audio caption text":["Tekst podtitula awdio."],"Gallery caption text":["Tekst nadpisma galerije"],"Heading text":["Tekst nadpisma"],"Image caption text":["Tekst wobrazoweho popisa"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["P\u0159ed\u0142ohu wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107. Tu p\u0159edwjed\u017aene zm\u011bny so na w\u0161\u011b p\u0159ino\u0161ki a strony wuskutkuja, kotre\u017e p\u0159ed\u0142ohu wu\u017eiwaja."],"Add template: %s":[],"To show a comment, input the comment ID.":["Zapodaj\u0107e komentarowy ID, zo by\u0161\u0107e komentar pokaza\u0142."],"No Title":["\u017dadyn titul"],"Image, Date, & Title":["Wobraz, datum a titul"],"Title & Date":["Titul a datum"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Pokazaj\u0107e lis\u0107inu swojich najnow\u0161ich p\u0159ino\u0161kow, nimo p\u0159ipjatych p\u0159ino\u0161kow."],"Posts List":["Lis\u0107ina p\u0159ino\u0161kow"],"Toggle full height":["Na po\u0142nu wysokos\u0107 p\u0159epina\u0107"],"Font weight":["Pismowa waha"],"Font style":["Pismowy stil"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Drasty"],"Template name\u0004Tag Archives":[],"Template name\u0004Date Archives":[],"Template name\u0004Category Archives":[],"Template name\u0004Author Archives":[],"Template name\u0004Pages":[],"Keyword":["Klu\u010dowe s\u0142owo"],"Filters":["Filtry"],"Viewport height (vh)":["Wysokos\u0107 wokna (vh)"],"Viewport width (vw)":["\u0160\u011brokos\u0107 wokna (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["Relatiwny k bazowej pismowej wulkos\u0107i (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relatiwny k nadrjadowanej pismowej wulkos\u0107i (em)"],"Pixels (px)":["Piksele (px)"],"Percentage (%)":["Procentowa sad\u017aba (%)"],"Button width":["\u0160\u011brokos\u0107 t\u0142\u00f3\u010datka"],"Width settings":["Nastajenja \u0161\u011brokos\u0107e"],"Keyboard input":["Tastaturowe zapoda\u0107e"],"Transform to variation":["Do wariacije p\u0159etwori\u0107"],"Font family":["Pismowa sw\u00f3jba"],"Letter case":["Wulko-\/ma\u0142opisanje"],"Decoration":["Dekoracija"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":[],"Close search":["Pytanje za\u010dini\u0107"],"Search in %s":["W %s pyta\u0107"],"Title, Date, & Excerpt":["Titul, datum a wu\u0107ah"],"Title & Excerpt":["Titul a wu\u0107ah"],"Sticky posts":["P\u0159ipjate p\u0159ino\u0161ki"],"Only":["Jeno\u017e"],"Exclude":["Wuzamkny\u0107"],"Include":["Zap\u0159ije\u0107"],"Loading \u2026":["\u010cita so \u2026"],"Detach blocks from template part":["Bloki wot p\u0159ed\u0142ohoweho d\u017a\u011bla wotpow\u011bsny\u0107"],"Template name\u0004Search Results":["Pytanske wusl\u011bdki"],"Template name\u0004Front Page":["Pr\u011bdnja strona"],"Color palettes":[],"Remove color":["Barbu wostroni\u0107"],"Color name":["Barbowe mjeno"],"Add extra areas to the editor.":["Editorej p\u0159idatne wob\u0142uki p\u0159ida\u0107."],"Choose what displays in the panel.":["Wubjer\u0107e, \u0161to\u017e so ma we woknje pokaza\u0107."],"Use theme styles":["Drastowe p\u0159ed\u0142ohi wu\u017eiwa\u0107"],"Make the editor look like your theme.":["Editor ka\u017e wa\u0161u drastu wupada\u0107 da\u0107."],"Highlights the current block and fades other content.":["Wuzb\u011bhuje aktualny blok a wublenduje druhi wobsah."],"Appearance":["Napohlad"],"Contain text cursor inside block":["Tekstowy kursor w bloku wobsahowa\u0107"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Pomha \u010ditakam wobrazowki, zo bychu tekstowemu kursorej zad\u017a\u011bwali, bloki wopu\u0161\u0107i\u0107."],"Show most used blocks":["Najhus\u0107i\u0161o wu\u017eite bloki pokaza\u0107"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Zam\u011bstnja najhus\u0107i\u0161e bloki w bibliotece blokow."],"Include pre-publish checklist":["P\u0159edwozjewjensku kontrolnu lis\u0107inu zap\u0159ije\u0107"],"Preferences":["Nastajenja"],"Widgets settings":["Nastajenja asistenta"],"Widgets and blocks":["Asistenty a bloki"],"Widgets top bar":["Hornja lajsta asistentow"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Wa\u0161a drasta asistentowe wob\u0142uki njewobsahuje."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Bloki w asistentowym wob\u0142uku so na wa\u0161im sydle njepokazuja."],"Could not save the following widgets: %s.":["Sl\u011bdowace asistenty njedad\u017aa so sk\u0142adowa\u0107: %s."],"There was an error. %s":["Zmylk je nasta\u0142. %s"],"Items per Page":["Zapiski na stronu"],"Add tracks":["\u010cary p\u0159ida\u0107"],"Remove track":["\u010caru wotstroni\u0107"],"English":["Jend\u017ael\u0161\u0107ina"],"Kind":["Typ"],"Language tag (en, fr, etc.)":["R\u011b\u010dny kod (en, fr atd.)"],"Source language":["\u017d\u00f3r\u0142owa r\u011b\u010d"],"Title of track":["Titul \u010dary"],"Label":["Popis"],"Edit track":["\u010caru wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"Text tracks":["Tekstowe \u010dary"],"Edit %s":["%s wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["\u010cary m\u00f3\u017ea podtitule, popisy, kapitle abo wopisanja by\u0107. Wone wa\u0161 wobsah \u0161\u011br\u0161emu kruhej wu\u017eiwarjow sp\u0159istupnjeja."],"Chapters":["Kapitle"],"Descriptions":["Wopisanja"],"Captions":["Popisy"],"Subtitles":["Podtitule"],"Repeated background":["Wospjetowany pozadk"],"One column":["Jedna \u0161palta"],"100":["100"],"Reset to defaults":["Na standard wr\u00f3\u0107o staji\u0107"],"Item selected.":["Zapisk je so wubra\u0142."],"Show more settings":["Dal\u0161e nastajenja pokaza\u0107"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":[],"Make title a link":["Titul jako wotkaz zwobrazni\u0107"],"Open links in new tab":["Wotkazy w nowym rajtarku wo\u010dini\u0107"],"\u201cRead more\u201d link text":[],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Aktualny wobraz alternatiwny tekst nima. Datajowe mjeno je: %s"],"Current image: %s":["Aktualny wobraz: %s"],"link color":[],"Show button text labels":[],"Delete menu":["Meni zha\u0161e\u0107"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Wa\u0161e syd\u0142o podp\u011bru za blok %s njewobsahuje. M\u00f3\u017ee\u0107e spyta\u0107, blok instalowa\u0107, j\u00f3n do sw\u00f3jskeho HTML-bloka konwertowa\u0107 abo j\u00f3n cyle wotstroni\u0107. \t"],"Install %s":["%s instalowa\u0107"],"Percentage Width":["Procentualna \u0161\u011brokos\u0107"],"Display Settings":["Zwobraznjenske nastajenja"],"Use button with icon":["T\u0142\u00f3\u010datko ze symbolom wu\u017eiwa\u0107"],"Button inside":[],"Button outside":[],"No button":[],"Change button position":["T\u0142\u00f3\u010datkowu poziciju zm\u011bni\u0107"],"Toggle search label":["Pytanski popis p\u0159epina\u0107"],"Details":["Podrobnos\u0107e"],"Radial":["Radialny"],"Linear":["Linearny"],"Saving\u2026":["Sk\u0142aduje so\u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Wutwori\u0107: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":[],"Term items not found.":["Zap\u0159ije\u0107owe zapiski njejsu so namakali."],"Anonymous":["Anonymny"],"Post Comment":["P\u0159ino\u0161kowy komentar"],"Add link to featured image":["Wotkaz na p\u0159ino\u0161kowy wobraz p\u0159ida\u0107"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Na\u0107iskowy p\u0159ino\u0161k wutwori\u0107: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Znamje\u0161ka"],"Widgets saved.":["Asistenty su so sk\u0142adowali."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blokoway muster \u201e%s\u201c je so zasad\u017ai\u0142."],"Find out more":["Zho\u0144\u0107e wjace"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":[],"Post Comments Count block: post not found.":["Blok li\u010daka p\u0159ino\u0161kowych komentarow: P\u0159ino\u0161k njeje so namaka\u0142."],"Insert column after":["\u0160paltu za tym zasad\u017ai\u0107"],"Insert column before":["\u0160paltu p\u0159ed tym zasad\u017ai\u0107"],"Insert row after":["Linku za tym zasad\u017ai\u0107"],"Insert row before":["Linku p\u0159ed tym zasad\u017ai\u0107"],"Description":["Wopisanje"],"Contact us":["Staj\u0107e z nami do zwiska"],"Image width":["\u0160\u011brokos\u0107 wobraza"],"Site Icon":["Syd\u0142owy symbol"],"Open the block list view.":["Napohlad blokoweje lis\u0107iny wo\u010dini\u0107."],"Base":["Baza"],"Author":["Awtor"],"Media preview":["Medijowy p\u0159ehlad"],"Coordinated Universal Time":["Koordinowany uniwersalny \u010das"],"Site logo.":["Logo syd\u0142a."],"Edit gallery image":["Galerijowy wobraz wob\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"Upload external image":["Eksterny wobraz nahra\u0107"],"Image uploaded.":["Wobraz je so nahra\u0142."],"Could not edit image. %s":["Wobraz njeda so wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107. %s"],"Original":["Original"],"Move the selected block(s) down.":["Wubrane bloki dele p\u0159esuny\u0107."],"Move the selected block(s) up.":["Wubrane bloki horje p\u0159esuny\u0107"],"Move to":["P\u0159esuny\u0107 do"],"Browse all":["W\u0161\u011b p\u0159epyta\u0107"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["W\u0161\u011b p\u0159epyta\u0107. To h\u0142owne zasad\u017aowanske wokno w symbolowej lajs\u0107e editora wo\u010dini."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Wu\u017eiwaj\u0107e tabulatorowu tasta a \u0161ipkowe tasty, zo by\u0161\u0107e nowe blokowe m\u011bstno wubra\u0142. Wu\u017eiwaj\u0107e tas\u0107e nal\u011bwo a naprawo, zo by\u0161\u0107e mjez zaka\u0161\u0107ikowacymi runinami p\u0159esuny\u0142. Hdy\u017e m\u011bstno je wubrane, t\u0142\u00f3\u010d\u0107e Enter abo pr\u00f3zdnu tastu, zo by\u0161\u0107e blok p\u0159esuny\u0142."],"Reset search":["Pytanje wr\u00f3\u0107o staji\u0107"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Zmylk p\u0159i instalowanju bloka. M\u00f3\u017ee\u0107e stronu znowa za\u010dita\u0107 a spytaj\u0107e hi\u0161\u0107e raz."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Tut\u00f3n blok je hi\u017eo zainstalowany. Spytaj\u0107e stronu znowa za\u010dita\u0107."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Zmylk p\u0159i registrowanju bloka. Spytaj\u0107e stronu znowa za\u010dita\u0107."],"Button only":[],"Name":["Mjeno"],"Template Part \"%s\" inserted.":["P\u0159ed\u0142ohowy d\u017a\u011bl \u201e%s\u201c je so zasad\u017ai\u0142."],"Display author name":["Mjeno awtora pokaza\u0107"],"Crop":["P\u0159it\u0159iha\u0107"],"Rotate":["Wjer\u0107e\u0107"],"Zoom":["Skal\u011browa\u0107"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Wysokoformat"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["\u0160\u011brokoformat"],"Aspect Ratio":["Pom\u011br bokow"],"The following block has been added to your site.":["Sl\u011bdowacy blok je so wa\u0161emu syd\u0142u p\u0159ida\u0142.","Sl\u011bdowacej blokaj stej so wa\u0161emu syd\u0142u p\u0159ida\u0142oj.","Sl\u011bdowace bloki su so wa\u0161emu syd\u0142u p\u0159idali.","Sl\u011bdowace bloki su so wa\u0161emu syd\u0142u p\u0159idali."],"Added: %d block":["P\u0159idaty: %d blok","P\u0159idate: %d blokaj","P\u0159idate: %d bloki","P\u0159idate: %d blokow"],"An error occurred.":["Zmylk je nasta\u0142."],"Box Control":["Wod\u017aenje ka\u0161\u0107ikow"],"Mixed":["M\u011b\u0161any"],"Right":["Naprawo"],"Left":["Nal\u011bwo"],"Bottom":["Deleka"],"Top":["Horjeka"],"Image size presets":["P\u0159ednastajenja za wobrazowu wulkos\u0107"],"A tip for using the block editor":["Pokiw za wu\u017eiwanje blokoweho editora"],"%d block added.":["%d blok je so p\u0159ida\u0142.","%d blokaj stej so p\u0159ida\u0142oj.","%d bloki su so p\u0159idali.","%d blokow je so p\u0159ida\u0142o."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["S\u0107e tuchwilu w nawigaciskim modusu. Nawiguj\u0107e p\u0159ez bloki z tabulatorowej tastu a \u0161ipkowymi tastami. Wu\u017eiwaj\u0107e tas\u0107e nal\u011bwo a naprawo, zo by\u0161\u0107e je mjez zaka\u0161\u0107ikowacymi runinami p\u0159esuny\u0142. Zo by\u0161\u0107e nawigaciski modus wopu\u0161\u0107i\u0142 a wubrany blok wobd\u017a\u011b\u0142a\u0142, t\u0142\u00f3\u010d\u0107e Enter."],"Padding":["Nut\u0159kowny wotstup"],"%s (selected)":["%s (wubrany)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Wob\u0142uki asistenta su globalne d\u017a\u011ble we wuhotowanju wa\u0161eho syd\u0142a, kotre\u017e m\u00f3\u017ea bloki akceptowa\u0107. Tute so po dras\u0107e rozeznawaja, ale su zwjet\u0161a d\u017a\u011ble ka\u017e wa\u0161a b\u00f3\u010dnica abo nohowa linka."],"The pattern title, in human readable format.":["Mustrowy titul we wot \u010d\u0142owjeka \u010ditajomnym forma\u0107e."],"Design":["Design"],"Text":["Tekst"],"by %s":["wot %s"],"Alignment Matrix Control":["Wod\u017aenje wusm\u011brjenskeje matriksy"],"Bottom Right":["Deleka naprawo"],"Bottom Center":["Deleka centrowany"],"Bottom Left":["Deleka nal\u011bwo"],"Center Right":["Wosrjed\u017a naprawo"],"Center Left":["Wosrjed\u017a nal\u011bwo"],"Top Right":["Horjeka naprawo"],"Top Center":["Horjeka centrowany"],"Top Left":["Horjeka nal\u011bwo"],"Open Navigation":[],"Menu name":["Menijowe mjeno"],"Widget areas":["Wob\u0142uki asistenta"],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok je so do mjezysk\u0142ada p\u0159esuny\u0142.","%d blokaj stej so do mjezysk\u0142ada p\u0159esuny\u0142oj.","%d bloki su so do mjezysk\u0142ada p\u0159esunyli.","%d blokow je so do mjezysk\u0142ada p\u0159esuny\u0142o."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok je so do mjezysk\u0142ada kop\u011browa\u0142.","%d blokaj stej so do mjezysk\u0142ada kop\u011browa\u0142oj.","%d bloki su so do mjezysk\u0142ada kop\u011browali.","%d blokow je so do mjezysk\u0142ada kop\u011browa\u0142o."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u201e%s\u201c je so do mjezysk\u0142ada p\u0159esuny\u0142."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u201e%s\u201c je so do mjezysk\u0142ada kop\u011browa\u0142."],"Block navigation structure":["Struktura blokoweje nawigacije"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blok %1$d z %2$d, runina %3$d"],"Change matrix alignment":["Wusm\u011brjenje matriksy zm\u011bni\u0107"],"Notifications":["Zd\u017a\u011blenki"],"Are you ready to save?":["Chce\u0107e sk\u0142adowa\u0107?"],"Template parts":[],"Offset":["Wotchilenje"],"Number of tags":[],"Posts per page":[],"A widget area container.":["Kontejner za wob\u0142uki asistenta"],"Widget Area":["Wob\u0142uk asistenta"],"Change content position":["Wobsahowu poziciju zm\u011bni\u0107"],"Pages":["Strony"],"Uncategorized":["Njekategorizowany"],"Block pattern category\u0004Testimonials":[],"Block pattern category\u0004Featured":[],"Block pattern category\u0004Gallery":[],"Block pattern category\u0004Buttons":[],"Block pattern category\u0004Posts":[],"Block pattern category\u0004Text":[],"Block pattern categories":[],"Open save panel":["Sk\u0142adowanski dialog wo\u010dini\u0107"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":[],"Write byline\u2026":["Awtorowu linku pisa\u0107\u2026"],"Show bio":["\u017diwjenjopis pokaza\u0107"],"Avatar size":["Wulkos\u0107 awatara"],"Show avatar":["Awatar pokaza\u0107"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Tuta li\u010dba \u0161paltow doporu\u010denu li\u010dbu p\u0159ekro\u010duje a m\u00f3\u017ee wizuelne \u0142amanje zawinowa\u0107."],"Search results":["Pytanske wusl\u011bdki"],"White":["B\u011b\u0142y"],"Black":["\u010corny"],"Superscript":["Powy\u0161eny"],"Subscript":["Zni\u017eeny"],"Patterns":["Mustry"],"Block Library":["Blokowa biblioteka"],"Browser default":["Standard wobhladowaka"],"Minimum height of cover":["Minimalna wysokos\u0107 p\u0159ikrywa"],"%1$s Block. Row %2$d":["Blok %1$s. Linka %2$d"],"Typography":["Typografija"],"Line height":["Linkowa wysokos\u0107"],"Content":["Wobsah"],"Header":["H\u0142owowa linka"],"Toggle fullscreen mode.":["Modus po\u0142neje wobrazowki p\u0159epina\u0107"],"Menu Location":["Menijowe m\u011bstno"],"Menu":["Meni"],"Contact":["Kontakt"],"About":["Wo"],"Home":["Startowa strona"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["URL aktualneho medija:"],"Block variations":["Blokowe warianty"],"Preview in new tab":["P\u0159ehlad w nowym rajtarku"],"Sort collection by post attribute.":[],"Order sort attribute ascending or descending.":["Atribut za postupowace abo spadowace sort\u011browanje."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["Bohu\u017eel njesm\u011b\u0107e p\u0159ino\u0161ki w tutym p\u0159ino\u0161kowym typje wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107. "],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Blok typa %1$s wot pozicije %2$d dol\u011bwa do pozicije %3$d p\u0159esuny\u0107"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Blok typa %1$s wot pozicije %2$d dele do pozicije %3$d p\u0159esuny\u0107"],"User":["Wu\u017eiwar"],"Widget Areas":["Wob\u0142uki asistenta"],"Post Type":["P\u0159ino\u0161kowy typ"],"Site":["Syd\u0142o"],"Block Patterns":["Blokowe mustry"],"Link to %s":["Wotkaz na %s"],"Type":["Typ"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blok typa %1$s je na spo\u010datku wobsaha a njeda so dol\u011bwa p\u0159esuny\u0107"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blok typa %1$s je na spo\u010datku wobsaha a njeda so horje p\u0159esuny\u0107"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blok typa %1$s je na k\u00f3ncu wobsaha a njeda so dol\u011bwa p\u0159esuny\u0107"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blok typa %1$s je na k\u00f3ncu wobsaha a njeda so dele p\u0159esuny\u0107"],"Creating":["Wutworjenje"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Njeznaty zmylk je p\u0159i wutworjenju nasta\u0142. Pro\u0161u spytaj\u0107e hi\u0161\u0107e raz."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Na\u0107iskowu stronu wutwori\u0107: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Klik\u0144\u0107e na blokowy symbol w symbolowej lajs\u0107e, zo by\u0161\u0107e typ bloka zm\u011bni\u0142."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["\u0106eh\u0144\u0107e dataje do editora, zo by\u0161\u0107e medijowe bloki awtomatisce zasad\u017ai\u0142."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["T\u0142\u00f3\u010d\u0107e <kbd>wr\u00f3\u0107otastu<\/kbd> na spo\u010datku linki, zo by\u0161\u0107e lis\u0107inu wusuny\u0142."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["T\u0142\u00f3\u010d\u0107e <kbd>pr\u00f3zdnu tastu<\/kbd> na spo\u010datku linki, zo by\u0161\u0107e lis\u0107inu zasuny\u0142."],"Solid":["Kruty"],"Open document settings":["Dokumentowe nastajenja wo\u010dini\u0107"],"Open block settings":["Blokowe nastajenja wo\u010dini\u0107"],"Desktop":["Desktop"],"Mobile":["Mobilny telefon"],"Tablet":["Tablet"],"Show link on new line":["Wotkaz na nowej lince pokaza\u0107"],"Date format":[],"Change Date":["Datum zm\u011bni\u0107"],"Social Icon":["Socialny symbol"],"block keyword\u0004links":[],"Select poster image":["Posterowy wobraz wubra\u0107"],"Image alignment":["Wobrazowe wusm\u011brjenje"],"Display featured image":["P\u0159ino\u0161kowy wobraz pokaza\u0107"],"Post content":["P\u0159ino\u0161kowy wobsah"],"Media file":["Medijowa dataja"],"text color":[],"Embed a TikTok video.":["Zasad\u017a\u0107e TikTok-widejo."],"survey":["napra\u0161owanje"],"social":["socialny"],"Loading\u2026":[],"Customized":[],"Add template":[],"Global Styles":["Globalne stile"],"Display settings":["Zwobraznjenske nastajenja"],"Choose variation":["Wariantu wubra\u0107"],"Angle":["Kut"],"%s Block":["%s blok"],"%1$s Block. %2$s":["%1$s blok. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["%1$s blok. \u0160palta %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["%1$s blok. \u0160palta %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["%1$s blok. Linka %2$d. %3$s"],"Post Date":["Datum p\u0159ino\u0161ka"],"Post Author":["Awtor p\u0159ino\u0161ka"],"Choose":["Wubra\u0107"],"Theme":["Drasta"],"Footer label":["Popis nohi"],"Header label":["Popis h\u0142owy"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Wopisanje so w meniju pokaza, jeli aktualna drasta to podp\u011bruje."],"Level %1$s. %2$s":["Runina %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Runina %s. Pr\u00f3zdna."],"Empty":["Pr\u00f3zdny"],"Search results for \"%s\"":["Pytanske wusl\u011bdki za \"%s\""],"Multiple selected blocks":["Wjacore wubrane bloki"],"By %s":["Wot %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Wopisaj\u0107e kr\u00f3tko wotkaz, zo by\u0161\u0107e wu\u017eiwarjam \u010ditakow wobrazowki pomha\u0142."],"Link label":["Wotkazowy popis"],"%s label":["Popis %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)\nWokno, jara ma\u0142e w dalinje, rozsw\u011btlene.\nKo\u0142owoko\u0142o je skoro dospo\u0142nje \u010dorna wobrazowka. N\u011btko, hdy\u017e so kamera poma\u0142u woknu bli\u017ei, skutkuje ka\u017e znamka w ramiku, druhe formy so jewja;"],"Full post":["Dospo\u0142ny p\u0159ino\u0161k"],"Show:":["Pokaza\u0107:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["T\u0142\u00f3\u010datka"],"Background":["Pozadk"],"Image size":["Wobrazowa wulkos\u0107"],"Here's a detailed guide.":["Tu je podrobny p\u0159ewodnik."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Blokowy editor je nowy za was? Chce\u0107e wjace wo jeho wu\u017eiwanju zhoni\u0107?"],"Learn how to use the block editor":["Wuk\u0144\u0107e, kak m\u00f3\u017ee\u0107e blokowy editor wu\u017eiwa\u0107"],"Help":["POmoc"],"Submit for Review\u2026":["Za p\u0159epruwowanje zapoda\u0107\u2026"],"Update\u2026":["Aktualizowa\u0107\u2026"],"Untitled":["Bjez titula"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":["Blokowy editor eksperimentelne funkcije wobsahuje, kotre\u017e so wu\u017eiwajomne, hdy\u017e su we wuwi\u0107u. Wubjer\u0107e te, kotre\u017e chce\u0107e zm\u00f3\u017eni\u0107. Tute funkcije so najskerje zm\u011bnja, njewu\u017eiwa\u0107e je potajkim w produktiwnym d\u017a\u011ble."],"Next":["P\u0159ichodny"],"Previous":["P\u0159edchadny"],"Finish":["Dok\u00f3n\u010di\u0107"],"Page %1$d of %2$d":["Strona %1$d z %2$d"],"Guide controls":["Wod\u017aenske elementy p\u0159ewodnika"],"Remove Control Point":["Kontrolny dypk wotstroni\u0107"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Wu\u017eiwaj\u0107e swoju l\u011bwu abo prawu tastu abo \u0107eh\u0144\u0107e z my\u0161ku, zo by\u0161\u0107e p\u0159eb\u011bhowu poziciju zm\u011bni\u0142. Klik\u0144\u0107e n t\u0142\u00f3\u010datko, zo by\u0161\u0107e barbu zm\u011bni\u0142 abo kontrolny dypk wotstroni\u0142."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["P\u0159eb\u011bhowy kontrolny dypk na poziciji %1$s%% z barbowym kodom %2$s."],"Open Media Library":["Mediateku wo\u010dini\u0107"],"The media file has been replaced":["Medijowa dataja je so wum\u011bni\u0142a"],"Replace":["Wum\u011bni\u0107"],"Choose a pattern":[],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["S\u0107e tuchwilu we wobd\u017a\u011b\u0142owanskim modusu. Zo by\u0161\u0107e so k nawigaciskemu modusej wr\u00f3\u0107i\u0142, t\u0142\u00f3\u010d\u0107e Esc."],"You are probably offline.":["S\u0107e najskerje offline."],"Justify items right":["Elementy naprawo wusm\u011bri\u0107"],"Justify items center":["Elementy centrowa\u0107"],"Justify items left":["Elementy nal\u011bwo wusm\u011bri\u0107"],"Change items justification":["Wusm\u011brjenje elementow zm\u011bni\u0107"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":[],"ADD MEDIA":["MEDIJE P\u0158IDA\u0106"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["W\u0161\u011b bloki, kotre\u017e wam k dispoziciji su, su w blokowej bibliotece. Namaka\u0107e je w\u0161ud\u017ae, hd\u017ae\u017e symbol <InserterIconImage \/> wid\u017ai\u0107e."],"Get to know the block library":["Zeznaj\u0107e so z blokowej biblioteku"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["K\u00f3\u017edy blok swoju sad\u017abu wod\u017aenskich elementow sobu p\u0159injese, z kotrymi\u017e m\u00f3\u017ee\u0107e w\u011bcy ka\u017e barbu, \u0161\u011brokos\u0107 a wusm\u011brjenje zm\u011bni\u0107. Te so awtomatisce pokazuja, hdy\u017e s\u0107e blok wubra\u0142."],"Make each block your own":["\u010ci\u0144\u0107e k\u00f3\u017edy blok k sw\u00f3jskemu"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["W editorje WordPress so k\u00f3\u017edy wotstawk, wobraz abo k\u00f3\u017ede widejo jako sw\u00f3jski wobsahowy \u201eblok\u201c pokazuje."],"Welcome to the block editor":["Witaj\u0107e k blokowemu editorej"],"Get started":["Pr\u011bnje kroki"],"inserter":["inserter"],"Welcome Guide":["Witanski p\u0159ewodnik"],"Post Title":["Titul p\u0159ino\u0161ka"],"Add submenu":["Podmeni p\u0159ida\u0107"],"Add link":[],"podcast":["podcast"],"All template parts":["W\u0161\u011b p\u0159ed\u0142ohowe d\u017a\u011ble"],"Template Part":["P\u0159ed\u0142ohowy d\u017a\u011bl"],"Template Parts":["P\u0159ed\u0142ohowe d\u017a\u011ble"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Menu Item":["Menijowy zapisk"],"Navigation":["Nawigacija"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Ked\u017abu: Wjele gratow a wobhladowakow tut\u00f3n tekst njepokazuje.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Wopisaj\u0107e r\u00f3lu tutoho wobraza na stronje."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["P\u0159epinaj\u0107e z pomocu samsneje h\u00f3dnoty za w\u0161\u011b wulkos\u0107e wobrazowki abo j\u00f3nkr\u00f3\u0107neje h\u00f3dnoty na wulkos\u0107 wobrazowki."],"Use the same %s on all screensizes.":["Samsne %s na w\u0161\u011bch wulkos\u0107ach wobrazowki wu\u017eiwa\u0107"],"Large screens":["Wulke wobrazowki"],"Medium screens":["Sr\u011bnje wobrazowki"],"Small screens":["Ma\u0142e wobrazowki"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Wod\u017ai kajkos\u0107 %1$s za wokno wid\u017aenja %2$s ."],"Currently selected":["Tuchwilu wubrany"],"Search or type url":["URL pyta\u0107 abo zapoda\u0107"],"Press ENTER to add this link":["T\u0142\u00f3\u010d\u0107e ENTER, zo by\u0161\u0107e tut\u00f3n wotkaz p\u0159ida\u0142"],"Currently selected link settings":["Tuchwilu wubrane wotkazowe nastajenja"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blok p\u0159ida\u0107"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s p\u0159ida\u0107"],"%s block added":["%s blok p\u0159idaty"],"Extra Large":["Jara wulki"],"Block breadcrumb":["Blok z chl\u011bbowych srj\u00f3dkow"],"Editor footer":["Nohowa linka editora"],"Site Title":["Syd\u0142owy titul"],"Open Colors Selector":["Wub\u011brak barbow wo\u010dini\u0107"],"No templates found":[],"All templates":["W\u0161\u011b p\u0159ed\u0142ohi"],"Template":["P\u0159ed\u0142oha"],"Gradient: %s":["Barbny p\u0159eb\u011bh: %s"],"Gradient code: %s":["Kod barbneho p\u0159eb\u011bha: %s"],"All content copied.":["W\u0161\u00f3n wobsah kop\u011browany."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Medijowe nahra\u0107e je so nimokuli\u0142o. Jeli to je foto abo wulki wobraz, pomje\u0144\u0161\u0107e pro\u0161u a spytaj\u0107e hi\u0161\u0107e raz."],"Gradient":["Barbny p\u0159eb\u011bh"],"No Preview Available.":["\u017dadyn p\u0159ehlad k dispoziciji."],"Midnight":["Po\u0142n\u00f3c"],"Electric grass":["Elektriska trawa"],"Pale ocean":["Bl\u011bdy ocean"],"Luminous dusk":["Sw\u011b\u0107aca \u0107mi\u010dka"],"Blush bordeaux":["Blush bordeaux"],"Blush light purple":["\u010cerwjenojty sw\u011bt\u0142owioletny"],"Cool to warm spectrum":["Ch\u0142\u00f3dny do \u0107op\u0142eho spektruma"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Jara sw\u011bt\u0142o\u0161\u011bry ha\u010d cyanowy m\u00f3drojto\u0161\u011bry"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Sw\u011b\u0107aty sw\u011bt\u0142ooran\u017eowy ha\u010d sw\u011bt\u0142o\u010derwjeny"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Sw\u011b\u0107aty sw\u011bt\u0142ojantarojty ha\u010d sw\u011b\u0107aty sw\u011bt\u0142ooran\u017eowy"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Sw\u011bt\u0142ozeleny cyanowy ha\u010d sw\u011bt\u0142y zelenocyanowy"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Sw\u011bt\u0142y cyanom\u00f3dry ha\u010d sw\u011bt\u0142owioletny"],"December 6, 2018":["6. decembra 2018"],"February 21, 2019":["21. februara 2019"],"May 7, 2019":["7. meje 2019"],"Release Date":["Wozjewjenski datum"],"Jazz Musician":["Jazzowy hud\u017abnik"],"Version":["Wersija"],"Six.":["\u0160\u011bs\u0107."],"Five.":["Pje\u0107."],"Four.":["\u0160tyri."],"Three.":["T\u0159i."],"Two.":["Dwaj."],"One.":["Jedyn."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jedyn z naj\u0107e\u0161ich nadawkow, kotre\u017e dyrbja so w technologiji \u010dini\u0107, so myli\u0107."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Witaj\u0107e k wulkotnemu sw\u011btej blokow\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Dimensions":["Wotm\u011bry"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Namo\u0142wa k jednanju"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Citujo druhich, citujemy sebje."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc so jewi - \u0107ichi, sn\u011bhaty a m\u011brny."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["We wsy w La Mancha, na kotreje\u017e mjeno nochcu so dopomni\u0107, b\u011b\u0161e \u017eiwy p\u0159ed nic p\u0159edo\u0142him \u010dasom jedyn z tych knjezow, kot\u0159i\u017e hlebiju w hlebijowym stajadle maja, stary \u0161kit, sucheho klepotaka a honjaka."],"Templates":["P\u0159ed\u0142ohi"],"Add":["P\u0159ida\u0107"],"%s out of 5 stars":["%s z 5 hw\u011b\u017ekow"],"Enter address":["Adresu zapoda\u0107"],"Attachment page":["Strona p\u0159iw\u011b\u0161kow"],"Fill":["Pjelni\u0107"],"Link rel":["Link rel"],"Border radius":["R\u00f3\u017ekowy radius"],"Write gallery caption\u2026":["Zapisaj\u0107e galerijowy popis\u2026"],"Restore the backup":["Zaw\u011bs\u0107enje wobnowi\u0107"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Zaw\u011bs\u0107enje tutoho p\u0159ino\u0161ka we wa\u0161im wobhladowaku so wot wersije deleka rozeznawa."],"Reverse list numbering":["Nawopa\u010dne lis\u0107inowe \u010dis\u0142owanje"],"Start value":["Startowa h\u00f3dnota"],"Ordered list settings":["Nastajenja zrjadowanych lis\u0107inow"],"Clear Media":["Medije wotstroni\u0107"],"Default Style":["Standardny stil"],"Not set":["Njenastajene"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Mjeztym zo pisa\u0107e, m\u00f3\u017ee\u0107e <kbd>\/<\/kbd> t\u0142\u00f3\u010di\u0107, zo by\u0161\u0107e sp\u011b\u0161nje nowe bloki zasad\u017ai\u0142."],"Change column alignment":["\u0160paltowe wusm\u011brjenje zm\u011bni\u0107"],"Align column right":["\u0160paltu naprawo wusm\u011bri\u0107"],"Align column center":["\u0160paltu centrowa\u0107"],"Align column left":["\u0160paltu nal\u011bwo wusm\u011bri\u0107"],"Color":["Barba"],"Vivid purple":["Jaskrawy wioletny"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Strona dyrbi so za tutu zm\u011bnu znowa za\u010dita\u0107. Zaw\u011bs\u0107\u0107e, zo so wa\u0161 wobsah sk\u0142aduje, prjedy ha\u010d so znowa za\u010dita."],"Display these keyboard shortcuts.":["Tute tastowe skr\u00f3t\u0161enki pokaza\u0107."],"Experiments Settings":["Nastajenja za eksperimenty"],"Experimental settings":["Eksperimentelne nastajenja"],"Custom":["Sw\u00f3jske"],"Draft":["Na\u0107isk"],"Learn more about anchors":["Zho\u0144\u0107e wjace wo k\u00f3twi\u010dkach"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Zapodaj\u0107e s\u0142owo abo dw\u011b s\u0142owje - bjez mjezerow -, zo by\u0161\u0107e j\u00f3nkr\u00f3\u0107nu webadresu jeno\u017e za tut\u00f3n blok wutwori\u0142, kotra\u017e \u201ek\u00f3twi\u010dka\u201c r\u011bka. Potom m\u00f3\u017ee\u0107e direktnje na tut\u00f3n wotr\u011bzk swojeje strony wotkaza\u0107."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahraj\u0107e widejodataju, wubjer\u0107e tajku ze swojeje medijoweje biblioteki abo p\u0159idaj\u0107e tajku z URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahraj\u0107e wobrazowu dataju, wubjer\u0107e tajku ze swojeje medijoweje biblioteki abo p\u0159idaj\u0107e tajku z URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahraj\u0107e awdiodataju, wubjer\u0107e tajku ze swojeje medijoweje biblioteki abo p\u0159idaj\u0107e tajku z URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Nahraj\u0107e medijowu dataju abo wubjer\u0107e jednu ze swojeje medijoweje biblioteki."],"Skip":["P\u0159esko\u010di\u0107"],"Select a variation to start with.":["Wubjer\u0107e wariantu, z kotrej\u017e chce\u0107e zapo\u010de\u0107."],"Title attribute":["Atribut Title"],"Open in new tab":["W nowym rajtarku wo\u010dini\u0107"],"Move right":["Doprawa p\u0159esuny\u0107"],"Move left":["Dol\u011bwa p\u0159esuny\u0107"],"Links":[],"menu":["meni"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Nahraj\u0107e dataju abo wubjer\u0107e jednu ze swojeje medijoweje biblioteki."],"Learn more about embeds":["Wjace wo zasad\u017aenjach zhoni\u0107"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Zasad\u017a\u0107e wotkaz k wobsahej, kotry\u017e chce\u0107e na sydle pokaza\u0107."],"Three columns; wide center column":["T\u0159i \u0161palty; \u0161\u011broka srjed\u017ana \u0161palta"],"Three columns; equal split":["T\u0159i \u0161palty; jenake rozd\u017a\u011blenje"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dw\u011b \u0161pal\u0107e; rozd\u017a\u011blenje dw\u011b t\u0159e\u0107inje, jedna t\u0159e\u0107ina"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dw\u011b \u0161pal\u0107e; rozd\u017a\u011blenje jedna t\u0159e\u0107ina, dw\u011b t\u0159e\u0107inje"],"Two columns; equal split":["Dw\u011b \u0161pal\u0107e; jenake rozd\u017a\u011blenje"],"Create Table":["Tabelu wutwori\u0107"],"Insert a table for sharing data.":["Zasad\u017a\u0107e tabelu, zo by\u0161\u0107e daty d\u017a\u011bli\u0142."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":[],"verb\u0004Group":["Zeskupi\u0107"],"Separate with commas or the Enter key.":["Wotd\u017a\u011bl\u0107e z komami abo tastu Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Wotd\u017a\u011bl\u0107e z komami, mjezerami abo tastu Enter."],"Separate multiple classes with spaces.":["D\u017a\u011bl\u0107e wjacore klasy p\u0159ez mjezoty."],"Move image forward":["Wobraz dopr\u011bdka p\u0159esuny\u0107"],"Move image backward":["Wobraz dozady p\u0159esuny\u0107"],"Block rendered as empty.":["Blok je narysnjeny jako pr\u00f3zdny."],"Inline code":["Kod inline"],"Footer section":["Nohowa linka"],"Header section":["H\u0142owowa linka"],"Sorting and filtering":["Sort\u011browanje a filtrowanje"],"Column settings":["\u0160paltowe nastajenja"],"Footer":["Noha"],"This color combination may be hard for people to read.":["Tuta barbowa kombinacija za lud\u017ai \u010ditanje po\u0107e\u017euje."],"There is no poster image currently selected":["Tuchwilu posterowy wobraz wubrany njeje"],"The current poster image url is %s":["URL aktualneho posteroweho wobraza je %s"],"Group":["Skupina"],"Crop image to fill entire column":["Wobraz p\u0159it\u0159iha\u0107, zo by so cy\u0142a \u0161palta pjelni\u0142a"],"Play inline":["Inline wothra\u0107"],"Describe the purpose of the image.":[],"Add a block":["Blok p\u0159ida\u0107"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Wertikalne wusm\u011brjenje zm\u011bni\u0107"],"Legacy Widget":["Zestarjeny asistent"],"Select a legacy widget to display:":["Wubjer\u0107e zestarjeny asistent, kotry\u017e ma so pokaza\u0107:"],"There are no widgets available.":["Asistenty k dispoziciji njejsu."],"%s: Change block type or style":[],"Search Terms":["Pytanske zap\u0159ije\u0107a"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Zasad\u017aeny wobsah z %s njeda so w editorje w p\u0159ehled\u017ae pokaza\u0107."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Zmylk je nasta\u0142, kotry\u017e najskerje woznamjenja, zo kanal je spadny\u0142. Spytaj\u0107e pozd\u017ai\u0161o hi\u0161\u0107e raz."],"RSS Error:":["RSS-zmylk:"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Stick to the top of the blog":["Horjeka k blogej p\u0159ipje\u0107"],"The last part of the URL.":["Posledni d\u017a\u011bl URL."],"Fullscreen mode deactivated":["Modus po\u0142neje wobrazowki je deaktiwizowany"],"Fullscreen mode activated":["Modus po\u0142neje wobrazowki je aktiwizowany"],"Spotlight mode deactivated":["Modus spotlight je deaktiwizowany"],"Spotlight mode activated":["Modus spotlight je aktiwizowany"],"Top toolbar deactivated":["Hornja symbolowa lajsta je so deaktiwizowa\u0142a"],"Top toolbar activated":["Hornja symbolowa lajsta je so aktiwizowa\u0142a"],"Back":["Wr\u00f3\u0107o"],"Taxonomy":["Taksonomija"],"- Select -":["- Wubra\u0107 -"],"Default":["Standard"],"Search":["Pyta\u0107"],"Add button text\u2026":["T\u0142\u00f3\u010datkowy tekst p\u0159ida\u0107\u2026"],"Button text":["T\u0142\u00f3\u010datkowy tekst"],"Optional placeholder\u2026":["Opcionalny zastupowacy symbol\u2026"],"Optional placeholder text":["Tekst opcionalneho zastupowaceho symbola"],"Add label\u2026":["Popis p\u0159ida\u0107\u2026"],"Label text":["Tekst popisa"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalna li\u010dba s\u0142owow we wu\u0107ahu"],"Display excerpt":["Wu\u0107ah pokaza\u0107"],"Display date":["Pokazowanski datum"],"Display author":["Awtora pokaza\u0107"],"Edit RSS URL":["RSS-URL wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"Hide the excerpt on the full content page":["Wu\u0107ah na po\u0142nej wobsahowej stronje schowa\u0107"],"The excerpt is visible.":["Wu\u0107ah je wid\u017aomny."],"The excerpt is hidden.":["Wu\u0107ah je schowany."],"image %1$d of %2$d in gallery":["wobraz %1$d z %2$d w galeriji"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Tut\u00f3n wobsah njeda so bohu\u017eel zasad\u017ai\u0107."],"Embed Amazon Kindle content.":["Wobsah Amazon Kindle zasad\u017ai\u0107."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Wobsah signala Crowd (n\u011bhdy Polldaddy) zasad\u017ai\u0107."],"Focal point picker":["Wub\u011brak fokusoweho dypka"],"Calendar":["Protyka"],"Underline":["Pod\u0161m\u00f3rny\u0107"],"Attempt Block Recovery":["Wobnowjenje bloka spyta\u0107"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Wobsah\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Do wotkaza konwertowa\u0107"],"button label\u0004Try again":["Hi\u0161\u0107e raz spyta\u0107"],"Editor tips":["Editorowe pokiwy"],"Block (selected)":["Blok (wubrany)"],"Top toolbar":["Hornja symbolowa lajsta"],"Link CSS Class":["CSS-klasa wotkaza"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":[],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":[],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Zo by\u0161\u0107e p\u0159ino\u0161kowy wobraz wobd\u017a\u011b\u0142owa\u0142, trjeba\u0107e prawo, zo by\u0161\u0107e medije nahra\u0142."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Zo by\u0161\u0107e tut\u00f3n blok wobd\u017a\u011b\u0142owa\u0142, trjeba\u0107e prawo medije nahra\u0107."],"Block tools":["Blokowe nastroje"],"Permalink":["Trajny wotkaz"],"This image has an empty alt attribute":["Tut\u00f3n wobraz ma pr\u00f3zdny atribut alt"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Tut\u00f3n wobraz ma pr\u00f3zdny atribut alt; jeho datajowe mjeno je %s"],"Link inserted.":["Wotkaz je so zasad\u017ai\u0142."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Warnowanje: Wotkaz je so zasad\u017ai\u0142, ma w\u0161ak snano zmylki. Pro\u0161u testuj\u0107e j\u00f3n."],"%s block selected.":["%s blok je so zasad\u017ai\u0142.","%s blokaj stej so zasad\u017ai\u0142oj.","%s bloki su so zasad\u017aili.","%s blokow je so zasad\u017ai\u0142o."],"Thumbnail":["Miniaturka"],"Full Size":["Po\u0142na wulkos\u0107"],"Link selected.":["Wotkaz je wubrany."],"Start writing with text or HTML":["Zapo\u010d\u0144\u0107e tekst abo HTML pisa\u0107"],"Type text or HTML":["Pisaj\u0107e tekst abo HTML"],"Align text right":["Tekst naprawo wusm\u011bri\u0107"],"Align text center":["Tekst centrowa\u0107"],"Align text left":["Tekst nal\u011bwo wusm\u011bri\u0107"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Pr\u00f3zdny blok; pisaj\u0107e nak\u00f3snu smu\u017eku, zo by\u0161\u0107e blok wubra\u0142"],"Paragraph block":["Wotstawkowy blok"],"Stack on mobile":["Na mobilnym gra\u0107e staplowa\u0107"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["\u0106eh\u0144\u0107e wobrazy, nahraj\u0107e nowe abo wubjer\u0107e dataje ze swojeje biblioteki."],"Annotation":["P\u0159ispomnjenka"],"blocks\u0004Most used":["Najhus\u0107i\u0161o wu\u017eite"],"imperative verb\u0004Resolve":["Rozrisaj\u0107e"],"font size name\u0004Huge":["Jara wulki"],"font size name\u0004Large":["Wulki"],"font size name\u0004Medium":["Sr\u011bnjowulki"],"font size name\u0004Small":["Ma\u0142y"],"font size name\u0004Normal":["Normalny"],"button label\u0004Import":["Importowa\u0107"],"button label\u0004Download":["S\u0107ehnjenje"],"button label\u0004Embed":["Zasad\u017ai\u0107"],"block title\u0004Embed":["Zasad\u017ai\u0107"],"block title\u0004Classic":["Klasisiki editor"],"Link edited.":["Wotkaz je so wobd\u017a\u011b\u0142a\u0142."],"Link removed.":["Wotkaz je so wotstroni\u0142."],"media":["medije"],"Double-check your settings before publishing.":["P\u0159epruwuj\u0107e swoje nastajenja p\u0159ed wozjewjenjom."],"Generating preview\u2026":["P\u0159ehlad so p\u0142od\u017ai\u2026"],"Edit or replace the image":[],"Media":["Medije"],"Navigate to the nearest toolbar.":["K najbli\u0161ej symbolowej lajs\u0107e nawigowa\u0107."],"Document tools":["Dokumentowe nastroje"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":[],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":[],"Resize for smaller devices":["Wulkos\u0107 mje\u0144\u0161im gratam p\u0159im\u011bri\u0107"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tute zasad\u017aenje snano wulkos\u0107owy pom\u011br njewobchowuje, hdy\u017e so wulkos\u0107 wokna wobhladowaka zm\u011bni. "],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tute zasad\u017aenje wulkos\u0107owy pom\u011br wobchowa, hdy\u017e so wulkos\u0107 wokna wobhladowaka zm\u011bni."],"Embed an Animoto video.":["Zasad\u017a\u0107e widejo Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Zasad\u017a\u0107e widejo Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah Flickr."],"Embed Spotify content.":["Zsad\u017a\u0107e wobsah Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["P\u0159ino\u0161k WordPress zasad\u017ai\u0107."],"Embed an Instagram post.":["Zasad\u017a\u0107e p\u0159ino\u0161k Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Zasad\u017a\u0107e p\u0159ino\u0161k Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Zasad\u017a\u0107e widejo WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Zasad\u017a\u0107e widejo VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Zasad\u017a\u0107e p\u0159ino\u0161k Tumblr."],"Embed a TED video.":["Zasad\u017a\u0107e TED-widejo."],"Embed Speaker Deck content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Zasad\u017a\u0107e widejo YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah Scribd."],"Embed Screencast content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Zasad\u017a\u0107e nitku Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Zasad\u017a\u0107e \u0107ikot."],"Embed Kickstarter content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah Issuu."],"Embed Imgur content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Zasad\u017a\u0107e widejo Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Zasad\u017a\u0107e wobsah Cloudup."],"Pattern published privately.":[],"Pattern reverted to draft.":[],"M j, Y g:i a":["j. m. Y G:i"],"noun\u0004View":["Napohlad"],"editor button\u0004Left to right":["Nal\u011bwo doprawa"],"Save as pending":["Jako wustejacy sk\u0142adowa\u0107"],"%s address":["adresa %s"],"Paste or type URL":["URL zasad\u017ai\u0107 abo zapoda\u0107 "],"Insert from URL":["Z URL zasad\u017ai\u0107"],"Styles":["Stile"],"General":["Pow\u0161itkowne"],"Focus on one block at a time":["Fokus p\u0159eco na jeno\u017e jedyn blok staji\u0107"],"Access all block and document tools in a single place":["P\u0159istup na w\u0161\u011b blokowe a dokumentow nastroje z jednoho m\u011bstna"],"Options":["Nastajenja"],"(opens in a new tab)":["(wo\u010dinja w nowym rajtarku)"],"Minutes":["Mje\u0144\u0161iny"],"Hours":["Hod\u017ainy"],"Time":["\u010cas"],"Year":["L\u011bto"],"Day":["D\u017ae\u0144"],"December":["decembra"],"November":["nowembra"],"October":["oktobra"],"September":["septembra"],"August":["awgusta"],"July":["julija"],"June":["junija"],"May":["meje"],"April":["apryla"],"March":["m\u011brca"],"February":["februara"],"January":["januara"],"Month":["M\u011bsac"],"Date":["Datum"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Wa\u0161e syd\u0142o podp\u011bru za blok \u201e%s\u201c njewobsahuje. M\u00f3\u017ee\u0107e tut\u00f3n blok intaktny wostaji\u0107 abo j\u00f3n cyle wotstroni\u0107."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Wa\u0161e syd\u0142o podp\u011bru za blok \u201e%s\u201c njewobsahuje. M\u00f3\u017ee\u0107e tut\u00f3n blok intaktny wostaji\u0107, jeho wobsah do sw\u00f3jskeho HTML-bloka konwertowa\u0107 abo j\u00f3n cyle wotstroni\u0107. \t"],"Media area":["Medijowy wob\u0142uk"],"Show media on right":["Medije naprawo pokaza\u0107"],"Show media on left":["Medije nal\u011bwo pokaza\u0107"],"Cover":["Krywny blok"],"Huge":["Hoberski"],"Medium":["Sr\u011bni"],"Normal":["Normalne"],"Paste URL or type to search":["URL zasad\u017ai\u0107 abo pytanski wuraz zapoda\u0107"],"Terms":["Zap\u0159ije\u0107a"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Wa\u0161e d\u017a\u011b\u0142o so na podatym datumje a \u010dasu wozjewja."],"Are you ready to schedule?":["S\u0107e hotowy planowa\u0107?"],"Always show pre-publish checks.":["P\u0159epruwowanja p\u0159ed wozjewjenjom p\u0159eco pokaza\u0107."],"Take over":[],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":[],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":[],"Avatar":["Awatar"],"This post is already being edited":[],"Someone else has taken over this post":[],"This block contains unexpected or invalid content.":["Tut\u00f3n blok njewo\u010dakowany abo njep\u0142a\u0107iwy wobsah wobsahuje."],"Resolve Block":["Blok rozwjaza\u0107"],"Convert to HTML":["Do HTML konwertowa\u0107"],"Enable pre-publish checklist":[],"This block can only be used once.":["Tut\u00f3n blok da so jeno\u017e jedyn raz wu\u017eiwa\u0107."],"Exit code editor":["Kodowy editor sk\u00f3n\u010di\u0107"],"Editing code":["Kod wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"View":[],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Pisaj\u0107e HTML-kod\u2026"],"Media settings":["Medijowe nastajenja"],"Overlay":["Nawor\u0161towanje"],"Invalid JSON file":["Njep\u0142a\u0107iwa JSON-dataja"],"Import from JSON":["Z JSON importowa\u0107"],"Backtick":["Grawis"],"Period":["Dypk"],"Comma":["Koma"],"Change type of %d block":["Typ %d bloka zm\u011bni\u0107","Typ %d blokow zm\u011bni\u0107","Typ %d blokow zm\u011bni\u0107","Typ %d blokow zm\u011bni\u0107"],"Current":["Aktualny"],"After Conversion":["Po konwertowanju"],"Change alignment":["Wusm\u011brjenje zm\u011bni\u0107"],"Change text alignment":["Tekstowe wusm\u011brjenje zm\u011bni\u0107"],"%d block":["%d blok","%d blokaj","%d bloki","%d blokow"],"Forward-slash":["Nak\u00f3sna smu\u017eka"],"No archives to show.":["\u017dane archiwy."],"%s: This file is empty.":[],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":[],"Title":["Titul"],"Fullscreen mode":["Modus po\u0142neje wobrazowki"],"Beautiful landscape":["Rjana krajina"],"Close panel":["Polo za\u010dini\u0107"],"Convert to Classic Block":["Do klasiskeho bloka konwertowa\u0107"],"Poster image":["Posterowy wobraz"],"Create":["Wutwori\u0107"],"Row count":["Li\u010dba linkow"],"Column count":["Li\u010dba \u0161paltow"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":[],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Blokowy typ po p\u0159idawanju noweho wotstawka zm\u011bni\u0107."],"Spotlight mode":["Modus spotlight"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Zna\u010dki wu\u017eiwarjam a pytawam pomhaja, po wa\u0161im sydle nawigowa\u0107 a wa\u0161 wobsah namaka\u0107. P\u0159idaj\u0107e n\u011bkotre klu\u010dowe s\u0142owa, zo by\u0161\u0107e sw\u00f3j p\u0159ino\u0161k wopisa\u0142."],"Add tags":["Zna\u010dki p\u0159ida\u0107"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Format \u201e%1$s\u201c na\u0142o\u017ei\u0107."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Wa\u0161a drasta p\u0159ino\u0161kowe formaty wu\u017eiwa, zo by rozd\u017a\u011blne dru\u017einy wobsaha wuzb\u011bhny\u0142a, ka\u017e wobrazy abo wideja. Na\u0142o\u017e\u0107e p\u0159ino\u0161kowy format, zo by\u0161\u0107e tute wosebitowy stilowe wuhotowanje wid\u017aa\u0142."],"Use a post format":["Wu\u017eiwaj\u0107e p\u0159ino\u0161kowy format"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":[],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":[],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Blok typa %1$s wot pozicije %2$d do pozicije %3$d p\u0159esuny\u0107"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Blok typa %1$s wot pozicije %2$d horje do pozicije %3$d p\u0159esuny\u0107"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Nowy blok p\u0159ed wubranymi blokami zasad\u017ai\u0107."],"Remove the selected block(s).":["Wubrane bloki wotstroni\u0107."],"Duplicate the selected block(s).":["Wubrane bloki podwoji\u0107."],"Block shortcuts":["Blokowe tastowe skr\u00f3t\u0161enki"],"Clear selection.":["Wub\u011br zha\u0161e\u0107."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Cy\u0142kowny tekst p\u0159i pisanju wubra\u0107. T\u0142\u00f3\u010d\u0107e znowa, zo by\u0161\u0107e w\u0161\u011b bloki wubra\u0142."],"Selection shortcuts":["Wub\u011branske tastowe skr\u00f3t\u0161enki"],"Switch between visual editor and code editor.":["Mjez wizuelnym a kodowym editorom p\u0159epina\u0107"],"Navigate to the previous part of the editor.":["K p\u0159edchadnemu editora nawigowa\u0107."],"Navigate to the next part of the editor.":["K p\u0159ichodnemu d\u017a\u011blej editora nawigowa\u0107."],"Show or hide the Settings sidebar.":[],"Redo your last undo.":["Wa\u0161e poslednje cofnjenje wospjetowa\u0107."],"Undo your last changes.":["Wa\u0161e poslednje zm\u011bny cofny\u0107."],"Save your changes.":["Zm\u011bny sk\u0142adowa\u0107."],"Global shortcuts":["Globalne tastowe skr\u00f3t\u0161enki"],"Remove a link.":["Wotkaz wotstroni\u0107."],"Convert the selected text into a link.":["Wubrany tekst do wotkaza konwertowa\u0107."],"Underline the selected text.":["Wubrany tekst pod\u0161m\u00f3rny\u0107."],"Make the selected text italic.":["Wubrany tekst kursiwny formatowa\u0107."],"Make the selected text bold.":["Wubrany tekst tu\u010dny formatowa\u0107."],"Text formatting":["Tekstowe formatowanje"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Nowy blok za wubranymi blokami zasad\u017ai\u0107."],"Keyboard shortcuts":["Tastowe skr\u00f3t\u0161enki"],"Thanks for testing Gutenberg!":["D\u017aakujemy so, zo Gutenberg testuje\u0107e!"],"Help build Gutenberg":["Pomhaj\u0107e Gutenberg testowa\u0107"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Jeli chce\u0107e wjace wo tym zhoni\u0107, kak m\u00f3\u017ee\u0107e p\u0159idatne bloki twori\u0107, abo jeli chce\u0107e p\u0159i projek\u0107e sobu pomha\u0107, wopytaj\u0107e <a href=\"%s\">repozitorij GitHub<\/a>."],"The WordPress community":["Zhromad\u017aenstwo WordPress"],"Code is Poetry":["Kod je poezija"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["M\u00f3\u017ee\u0107e k\u00f3\u017edy\u017ekuli blok twori\u0107, kotry\u017e chce\u0107e, statiski abo dynamiski, dekoratiwny abo jednory. Tu je blok z wuzb\u011bhnjenym citatom:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["K\u00f3\u017edy blok m\u00f3\u017ee so tutym wusm\u011brjenjam p\u0159im\u011bri\u0107. Zasad\u017aenski blok ma je te\u017e, a je po standard\u017ae responsiwny:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["Horjeka je galerija z jeno\u017e dw\u011bmaj wobrazomaj. Je l\u00f3\u0161a m\u00f3\u017enos\u0107, zo bychu so wizuelnje spodobne wuhotowanja wutworili, bjeztoho zo by\u0161\u0107e dyrbja\u0142 wisate elementy wu\u017eiwa\u0107. M\u00f3\u017ee\u0107e te\u017e galeriju lochko do jednotliwych wobrazow wr\u00f3\u0107o konwertowa\u0107, hdy\u017e blokowy p\u0159epinak wu\u017eiwa\u0107e."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Jasnje, wobraz z po\u0142nej \u0161\u011brokos\u0107u m\u00f3\u017ee ch\u011btro wulki by\u0107. Ale druhdy wobraz to je h\u00f3dny."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["Bjezbarjernos\u0107 je wa\u017ena &ndash; njezabywaj\u0107e wobrazowy atribut \u201ealt\u201c"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Jeli nowe wusm\u011brjenja <strong>\u0161\u011broke<\/strong> a <strong>po\u0142no\u0161\u011broke<\/strong> z galerijemi kombinuje\u0107e, m\u00f3\u017ee\u0107e jara sp\u011b\u0161nje nimom\u011bry multimedialne wuhotowanje wutwori\u0107:"],"Media Rich":["Multimedialny"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["M\u00f3\u017ee\u0107e li\u010dbu \u0161paltow w swojich galerijach zm\u011bni\u0107, hdy\u017e suwak w blokowym inspektorje w b\u00f3\u010dnicy \u0107ehnje\u0107e."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Bloki m\u00f3\u017ea w\u0161itko by\u0107, \u0161to\u017e trjeba\u0107e. Chce\u0107e snano decentny citat jako d\u017a\u011bl swojeje tekstoweje kompozicije p\u0159ida\u0107 abo chce\u0107e rad\u0161o hoberski stil. W\u0161\u011b tute nastajenja su w zasad\u017aaku k dispozicji."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["Informacije, kotre\u017e k \u017e\u00f3r\u0142u citata s\u0142u\u0161eja, je separatne tekstowe polo, podobne na popisy pod wobrazami, zo by strukturu citata \u0161kita\u0142o, samo hdy\u017e \u017e\u00f3r\u0142o wub\u011bra\u0107e, m\u011bnje\u0107e abo wotstronje\u0107e. Da so k\u00f3\u017edy \u010das zaso p\u0159ida\u0107."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["Editor bud\u017ae so pr\u00f3cowa\u0107, l\u011bp\u0161e nazhonjenje p\u0159i tworjenju nowych stronow a p\u0159ino\u0161kow wutwori\u0107, kotra\u017e pisanje wob\u0161\u011brnych p\u0159ino\u0161ki wosnadnja, a ma \u201ebloki\u201c, zo by so zasad\u017aenje wosnadni\u0142o, \u0161to\u017e je so dotal z kr\u00f3tkimi kodami, sw\u00f3jskim HTML abo kodom njeznateho pochada s\u010dini\u0142o."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Wulka l\u011bp\u0161ina blokow je, zo m\u00f3\u017ee\u0107e je na m\u011bstnje wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107 a jich wobsah direktnje manipulowa\u0107. M\u011bsto toho zo by\u0161\u0107e pola za wobd\u017a\u011b\u0142owanje w\u011bcow ka\u017e \u017e\u00f3r\u0142o citata abo tekst t\u0142\u00f3\u010datka wu\u017eiwa\u0142, m\u00f3\u017ee\u0107e wobsah direktnje zm\u011bni\u0107. Spytaj\u0107e sl\u011bdowacy citat wobd\u017a\u011b\u0142owa\u0107:"],"Visual Editing":["Wizuelne wobd\u017a\u011b\u0142owanje"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["A <em>lis\u0107iny<\/em> ka\u017e tuta, w\u011bzo :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Wuhotowanske bloki ka\u017e t\u0142\u00f3\u010datka, rjekowobrazy, d\u017a\u011blatka atd."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Zasad\u017aenja ka\u017e YouTube, \u0107ikoty abo druhe p\u0159ino\u0161ki WordPress."],"Galleries":["Galerije"],"Images &amp; Videos":["Wobrazy a wideja"],"Text &amp; Headings":["Tekst a nadpisma"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Syptaj\u0107e, wotkryje\u0107e snano w\u011bcy, kotre\u017e WordPressm\u00f3\u017ee hi\u017eo do wa\u0161ich p\u0159ino\u0161kow zasad\u017ai\u0107, wo kotrych\u017e dotal njejs\u0107e w\u011bd\u017aa\u0142. Tu je kr\u00f3tka lis\u0107ina wo tym, \u0161to\u017e tuchwilu tam namaka\u0107e:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["P\u0159edstaj\u0107e sej, w\u0161itko, \u0161to\u017e WordPress m\u00f3\u017ee \u010dini\u0107, je wam sp\u011b\u0161nje a na samsnym m\u011bstnje na wu\u017eiwarskim powjerchu k dispoziciji. Njetrjeba\u0107e ni\u010do wo HTML-zna\u010dkach a klasach w\u011bd\u017ae\u0107 abo sej komplikowanu syntaksu kr\u00f3tkeho koda spomjatkowa\u0107. To je duch za zasad\u017aakom  - t\u0142\u00f3\u010datko <code>(+)<\/code>, kotre\u017e woko\u0142o editora wid\u017ai\u0107e -, kotry\u017e wam zm\u00f3\u017enja, w\u0161\u011b wobsahowe bloki p\u0159ehladowa\u0107, kotre\u017e su k dispoziciji, a je do wa\u0161eho p\u0159ino\u0161ka zasad\u017ai\u0107. Tyka\u010de a drasty m\u00f3\u017ea so same registrowa\u0107 a wotewru wam w\u0161\u011b m\u00f3\u017enos\u0107e za wob\u0161\u011brne wobd\u017a\u011b\u0142owanje a wozjewjenje."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["Nastroj <em>Zasad\u017aak<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Spytaj\u0107e popis wub\u011bra\u0107, wotstronje\u0107 abo wobd\u017a\u011b\u0142owa\u0107, n\u011btko njetrjeba\u0107e p\u0159i mylnym wub\u011branju wobraza abo druheho teksta ked\u017abliwy by\u0107, zo so prezentaciju ruinuje\u0107e."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Jeli wa\u0161a drasta to podp\u011bruje, wid\u017ai\u0107e t\u0142\u00f3\u010datko \u201e\u0160\u011broki\u201c na wobrazowej symbolowej lajs\u0107e. Wupruwuj\u0107e to."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["Wobchad\u017aenje z wobrazami a medijemi z najwjet\u0161ej ked\u017abliwos\u0107u je primarne \u0107e\u017ei\u0161\u0107o noweho editora. Nad\u017aijamy so, zo ma\u0107e p\u0159idawanje popisow abo pokazowanje wobrazow w po\u0142nej \u0161\u011brokos\u0107i za wjele l\u00f3\u0161e a jednori\u0161e ha\u010d do toho."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Wobraz wjace ha\u010d tysac s\u0142owow praji"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Nadpisma su te\u017e separatne bloki, kotre\u017e p\u0159i rozrjadowanju a organizowanju wa\u0161eho wobsaha pomhaja."],"... like this one, which is right aligned.":["... ka\u017e tut\u00f3n, kotry\u017e je naprawo wusm\u011brjeny."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["\u0160to\u017e runje \u010dita\u0107e, je <strong>tekstowy blok<\/strong>, najzak\u0142adni\u0161i blok ze w\u0161\u011bch. Tekstowy blok maj sw\u00f3jske wod\u017aenske elementy, zo by so m\u00f3h\u0142 w\u00f3lnje woko\u0142o p\u0159ino\u0161ka pohibowa\u0107&nbsp;&hellip;"],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["Cil tutoho noweho editora je, p\u0159idawanje wob\u0161\u011brneho wobsaha k WordPress zjednori\u0107  a p\u0159ijomne wuhotowa\u0107. Tut\u00f3n cy\u0142y p\u0159ino\u0161k so z <em>d\u017a\u011blow wobsaha<\/em> zestaja - podobny na LEGO-cyhelki -, kotre\u017e m\u00f3\u017ee\u0107e pohibowa\u0107 a z kotrymi\u017e m\u00f3\u017ee\u0107e interagowa\u0107. Pohibuj\u0107e sw\u00f3j kursor a pytnje\u0107e, zo so rozd\u017a\u011blne bloki z wobrysami a \u0161ipkami zasw\u011b\u0107a. T\u0142\u00f3\u010d\u0107e \u0161ipki, zo by\u0161\u0107e bloki sp\u011b\u0161nje nowo pozicion\u011browa\u0142, bjeztoho zo by\u0161\u0107e so dyrbja\u0142 boje\u0107, zo p\u0159i kop\u011browanju w\u011bcy zhubi\u0107e."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["Wo horach a \u0107i\u0161\u0107erskich ma\u0161inach"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Witaj\u0107e k editorej Gutenberg"],"Learn more":[],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Chce\u0107e woprawd\u017ae tut\u00f3n p\u0159ino\u0161k z plana wotstroni\u0107?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":[],"XL":[],"L":[],"M":[],"S":[],"Small":["Ma\u0142y"],"Keep as HTML":["Jako HTML wobchowa\u0107"],"Edit URL":["URL wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"The response is not a valid JSON response.":["Wotmo\u0142wa p\u0142a\u0107iwa JSON-wotmo\u0142wa njeje."],"Editor publish":["Editor: Wozjewi\u0107"],"Muted":["N\u011bmy"],"Display avatar":["Awatar pokaza\u0107"],"Number of comments":["Li\u010dba komentarow"],"Auto":["Awtomatisce"],"Preload":["Do toho za\u010dita\u0107"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Podp\u011bra"],"No comments to show.":["\u017dane komentary."],"%1$s on %2$s":["%1$s pola %2$s"],"Select Post":["P\u0159ino\u0161k wubra\u0107"],"Select Week":["Tyd\u017ae\u0144 wubra\u0107"],"Select Day":["D\u017ae\u0144 wubra\u0107"],"Select Month":["M\u011bsac wubra\u0107"],"Select Year":["L\u011bto wubra\u0107"],"Archives":["Archiwy"],"Cyan bluish gray":["Cyanom\u00f3drojta \u0161\u011br"],"Vivid cyan blue":["\u017diwa cyanom\u00f3drina"],"Pale cyan blue":["Bl\u011bdocyanowa m\u00f3drina"],"Vivid green cyan":["\u017diwa cyanozele\u0144"],"Light green cyan":["Sw\u011bt\u0142a cyanozele\u0144"],"Luminous vivid amber":["Jaskrawa \u017eiwa jantar\u017e\u00f3\u0142\u0107"],"Luminous vivid orange":["Jaskrawa \u017eiwa oran\u017ea"],"Vivid red":["\u017diwa \u010derwje\u0144"],"Pale pink":["Bl\u011bdor\u00f3\u017eowy"],"Inline image":["Wobraz inline"],"Available block types":["K dispoziciji stejace blokowe typy"],"Transform to":["P\u0159etwori\u0107 do"],"Open publish panel":["Wozjewjenske polo wo\u010dini\u0107"],"Large":["Wulki"],"Show download button":["S\u0107ehnjenske t\u0142\u00f3\u010datko pokaza\u0107"],"Link to":["Wotkaz na"],"Copy URL":["URL kop\u011browa\u0107"],"Write file name\u2026":["Pisaj\u0107e datajowe mjeno\u2026"],"File":["Dataja"],"Square":["Kwadrat"],"Loop":["Sekla"],"Autoplay":["Awtomatisce wothra\u0107"],"Playback controls":["Wothrawanske elementy"],"Disable tips":["Pokiwy znjem\u00f3\u017eni\u0107"],"Got it":["Sym zrozumi\u0142"],"See next tip":["P\u0159ichodny pokiw pokaza\u0107"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Hdy\u017e s\u0107e hotowy, zapodaj\u0107e swoje d\u017a\u011b\u0142o za p\u0159epruwowanje a redaktor m\u00f3\u017ee jo za was schwali\u0107."],"Are you ready to submit for review?":["S\u0107e hotowy, za p\u0159epruwowanje zapoda\u0107?"],"Replace image":["Wobraz wum\u011bni\u0107"],"Remove image":["Wobraz wotstroni\u0107"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Zmylk p\u0159i nahrawanju dataje %s do medijoweje biblioteki."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":[],"View the autosave":["Awtomatisce sk\u0142adowanu wersiju pokaza\u0107"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Je awtomatisce sk\u0142adowana wersija tutoho p\u0159ino\u0161ka, kotre\u017e je now\u0161e ha\u010d wersija deleka."],"Autosaving":["Sk\u0142aduje so awtomatisce"],"Enter URL here\u2026":["Zapodaj\u0107e tu URL\u2026"],"Pin to toolbar":["K symbolowej lajs\u0107e p\u0159ipje\u0107"],"Unpin from toolbar":["Wot symboloweje lajsty wotpje\u0107"],"Fixed width table cells":["Tabelowe cele z krutej \u0161\u011brokos\u0107u"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":[],"No results found.":["\u017dane wusl\u011bdki namakane."],"Error loading block: %s":["Zmylk p\u0159i \u010ditanju bloka: %s"],"Unknown error":["Njeznaty zmylk"],"term\u0004Remove %s":["%s wotstroni\u0107"],"Height in pixels":["Wysokos\u0107 w pikselach"],"Toggle to show a large initial letter.":["P\u0159epinaj\u0107e, zo by\u0161\u0107e wulki inicial pokaza\u0142."],"Showing large initial letter.":["Wulki spo\u010datny pismik pokaza\u0107."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"Remove item":["Zapisk wotstroni\u0107"],"Color code: %s":["Barbowy kod: %s"],"Skip to the selected block":["K wubranemu blokej p\u0159e\u0144\u0107"],"Schedule\u2026":["Planowa\u0107\u2026"],"OK":["OK"],"Close plugin":["Tyka\u010d za\u010dini\u0107"],"Editor settings":["Editorowe nastajenja"],"Link settings":["Wotkazowe nastajenja"],"Unlink":["Wotkaz wotstroni\u0107"],"Page break":["\u0141amanje strony"],"Pagination":[],"Next page":[],"Height":["Wysokos\u0107"],"Width":["\u0160\u011brokos\u0107"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturki so njep\u0159it\u0159ihuja."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturki so za wusm\u011brjenje p\u0159it\u0159ihuja."],"Media Library":["Medijowa biblioteka"],"Advanced":["Roz\u0161\u011brjene"],"Add item":["Zapisk p\u0159ida\u0107"],"Reset the template":["P\u0159ed\u0142ohu wr\u00f3\u0107o staji\u0107"],"Keep it as is":["Tak wostaji\u0107, ka\u017e je"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Wobsah wa\u0161eho p\u0159ino\u0161ka p\u0159ed\u0142oze njewotpow\u011bduje, kotra\u017e je so wa\u0161emu p\u0159ino\u0161kowemu typej p\u0159ipokaza\u0142."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Hdy\u017e p\u0159ed\u0142ohu wr\u00f3\u0107o staji\u0107e, m\u00f3\u017ee so wobsah zhubi\u0107, chce\u0107e pokro\u010dowa\u0107?"],"Document Statistics":["Dokumentowa statistika"],"is now scheduled. It will go live on":["je n\u011btko planowane. Wozjewi so"],"Scheduled":["Planowane"],"Scheduling\u2026":["Planuje so\u2026"],"Code editor selected":["Kodowy editor je so wubra\u0142"],"Visual editor selected":["Wizuelny editor je so wubra\u0142"],"Plugins":["Tyka\u010de"],"Custom Size":["Sw\u00f3jska wulkos\u0107"],"term\u0004%s removed":["%s wotstronjeny"],"term\u0004%s added":["%s p\u0159idaty"],"imperative verb\u0004Preview":["Pokazaj\u0107e p\u0159ehlad"],"Trashing failed":["P\u0159esunjenje do papjernika je so nimokuli\u0142o"],"Updating failed.":["Aktualizowanje je so nimokuli\u0142o."],"Scheduling failed.":["Planowanje je so nimokuli\u0142o."],"Publishing failed.":["Wozjewjenje je so nimokuli\u0142o."],"View post":["P\u0159ino\u0161k pokaza\u0107"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Ma\u0107e njesk\u0142adowane zm\u011bny. Jeli pokro\u010duje\u0107e, so wone zhubja."],"Document Outline":["Dokumentowy rozrjad"],"Paragraphs":["Wotstawki"],"Headings":["Nadpisma"],"Words":["S\u0142owa"],"Public":["Zjawny"],"Password protected":[],"Only visible to site admins and editors.":["Jeno\u017e za websyd\u0142owych administratorow a redaktorow wid\u017aomny."],"Private":["Priwatny"],"Visible to everyone.":["Za k\u00f3\u017edeho wid\u017aomny."],"Would you like to privately publish this post now?":["Chce\u0107e tut\u00f3n p\u0159ino\u0161k n\u011btko jako priwatny wozjewi\u0107?"],"Use a secure password":["W\u011bste hes\u0142o wu\u017eiwa\u0107"],"Create password":["Hes\u0142o wutwori\u0107"],"Move to trash":["Do papjernika p\u0159esuny\u0107"],"Parent Term":["Nadrjadowane zap\u0159ije\u0107e"],"Parent Category":["Nadrjadowana kategorija"],"Add new term":["Nowe zap\u0159ije\u0107e p\u0159ida\u0107"],"Add new category":["Nowu kategoriju p\u0159ida\u0107"],"Term":["Zap\u0159ije\u0107e"],"Tag":["Zna\u010dka"],"Add new Term":["Nowe zap\u0159ije\u0107e p\u0159ida\u0107"],"Add new tag":["Nowu zna\u010dku p\u0159ida\u0107"],"Switch to draft":["K na\u0107iskej p\u0159e\u0144\u0107"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Nochce\u0107e woprawd\u017ae tut\u00f3n p\u0159ino\u0161k wozjewi\u0107?"],"Immediately":["Hnydom"],"Save draft":["Na\u0107isk sk\u0142adowa\u0107"],"Saving":["Sk\u0142aduje so"],"Publish:":["Wozjewi\u0107:"],"Visibility:":["Wid\u017aomnos\u0107:"],"Are you ready to publish?":["Chce\u0107e woprawd\u017ae wozjewi\u0107?"],"What\u2019s next?":["\u0160to dale?"],"is now live.":["je n\u011btko wozjewjene."],"Published":["Wozjewjeny"],"Schedule":["Planowa\u0107"],"Update":["Aktualizowa\u0107"],"Submit for Review":["Za p\u0159epruwowanje zapoda\u0107"],"Updating\u2026":["Aktualizuje so\u2026"],"Publishing\u2026":["Wozjewja so\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Pingbacki a trackbacki dowoli\u0107"],"Copy":["Kop\u011browa\u0107"],"Pending review":["Wustejace p\u0159epruwowanje"],"%d Revision":["%d wersija","%d wersiji","%d wersije","%d wersijow"],"Suggestion:":["Namjet:"],"Post Format":["P\u0159ino\u0161kowy format"],"Chat":["Bjesada"],"Status":["Status"],"Standard":["Standard"],"Aside":["Kr\u00f3tka zd\u017a\u011blenka"],"Featured image":["P\u0159ino\u0161kowy wobraz"],"Set featured image":["P\u0159ino\u0161kowy wobraz nastaji\u0107"],"Learn more about manual excerpts":["Zho\u0144\u0107e wjace wo manuelnych wu\u0107ahach"],"Write an excerpt (optional)":["Wu\u0107ah pisa\u0107 (na p\u0159e\u0107e)"],"Allow comments":["Komentary dowoli\u0107"],"Default template":[],"Template:":["P\u0159ed\u0142oha:"],"no title":["\u017eadyn titul"],"Order":["Porjad"],"No blocks found.":["\u017dane bloki namakane."],"%d result found.":["%d wusl\u011bdk namakany.","%d wusl\u011bdkaj namakanej.","%d wusl\u011bdki namakane.","%d wusl\u011bdkow namakane."],"Saved":["Sk\u0142adowany"],"Embeds":["Zasad\u017aenja"],"Blocks":["Bloki"],"Search for a block":["Za blokom pyta\u0107"],"Copy Error":["Kop\u011browanski zmylk"],"Copy Post Text":["P\u0159ino\u0161kowy tekst kop\u011browa\u0107"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editor je na njewo\u010dakowany zmylk stor\u010di\u0142."],"Undo":["Cofny\u0107"],"Redo":["Wospjetowa\u0107"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Wjacore nadpisma H1 rad\u017aomne njejsu)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Wa\u0161a drasta snano hi\u017eo H1 za p\u0159ino\u0161kowy titul wu\u017eiwa)"],"(Incorrect heading level)":["(Wopa\u010dna nadpismowa runina)"],"(Empty heading)":["(Pr\u00f3zdne nadpismo)"],"Blocks styles":[],"Convert to blocks":["Do blokow konwertowa\u0107"],"More options":["Dal\u0161e nastajenja"],"Edit visually":["Wizuelnje wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"Duplicate":["Podwoji\u0107"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloki njem\u00f3\u017ea so dele p\u0159esuny\u0107, dokel\u017e su hi\u017eo deleka"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloki njem\u00f3\u017ea so horje p\u0159esuny\u0107, dokel\u017e su hi\u017eo horjeka"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blok typa %1$s je na spo\u010datku wobsaha a njeda so doprawa p\u0159esuny\u0107"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blok typa %1$s je na k\u00f3ncu wobsaha a njeda so doprawa p\u0159esuny\u0107"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blok typa %s je jeni\u010dki blok a njeda so p\u0159esuny\u0107"],"Move down":["Dele p\u0159esuny\u0107"],"Move up":["Horje p\u0159esuny\u0107"],"Edit as HTML":["Jako HTML wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"Convert to Blocks":["Do blokow konwertowa\u0107"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Tut\u00f3n blok je na zmylk stor\u010di\u0142 a njeda so sej w p\u0159ehled\u017ae wobhlada\u0107."],"No block selected.":["\u017dadyn blok wubrany."],"Transform into:":["P\u0159etwori\u0107 do:"],"Remove":["Wotstroni\u0107"],"Find original":["Original pyta\u0107"],"Copied!":["Kop\u011browany!"],"Visibility":["Wid\u017aomnos\u0107"],"Page attributes":["Atributy strony"],"Block":["Blok"],"Block Settings":[],"Document":["Dokument"],"Document settings":["Dokumentowe nastajenja"],"Table of Contents":[],"Close Settings":[],"Editor content":["Editorowy wobsah"],"Tools":["Nastroje"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Kodowy editor"],"Visual editor":["Wizuelny editor"],"Editor top bar":["Hornja lajsta editora"],"Settings":["Nastajenja"],"Reset":["Wr\u00f3\u0107o staji\u0107"],"Dismiss this notice":["Tutu pokazku za\u0107isny\u0107"],"Item removed.":["Zapisk je wotstronjeny."],"Item added.":["Zapisk je p\u0159idaty."],"Off":[],"Drop files to upload":["Dataje za nahra\u0107e pu\u0161\u0107i\u0107"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["Njeznaty zmylk je nasta\u0142."],"No results.":["\u017dane wusl\u011bdki."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d wusl\u011bdk namakany, wu\u017eiwaj\u0107e \u0161ipk &uarr; a &darr;, zo by\u0161\u0107e nawigowa\u0142.","%d wusl\u011bdkaj namakanej, wu\u017eiwaj\u0107e \u0161ipk &uarr; a &darr;, zo by\u0161\u0107e nawigowa\u0142.","%d wusl\u011bdki namakane, wu\u017eiwaj\u0107e \u0161ipk &uarr; a &darr;, zo by\u0161\u0107e nawigowa\u0142.","%d wusl\u011bdkow namakane, wu\u017eiwaj\u0107e \u0161ipk &uarr; a &darr;, zo by\u0161\u0107e nawigowa\u0142."],"(no title)":["(\u017eadyn titul)"],"URL":["URL"],"Submit":["Wotp\u00f3s\u0142a\u0107"],"Close":["Za\u010dini\u0107"],"Insert link":["Wotkaz zasad\u017ai\u0107"],"Edit link":["Wotkaz wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"Link":["Wotkaz"],"Strikethrough":["P\u0159e\u0161m\u00f3rny\u0107"],"Italic":["Kursiwny"],"Bold":["Tu\u010dny"],"Remove link":["Wotkaz wotstroni\u0107"],"Number of items":["Li\u010dba zapiskow"],"All":["W\u0161\u011b"],"Category":["Kategorija"],"Z \u2192 A":["Z &rarr; A"],"A \u2192 Z":["A &rarr; Z"],"Oldest to newest":["Najstar\u0161e do najnow\u0161ich"],"Newest to oldest":["Najnow\u0161e do najstar\u0161ich"],"Order by":["Sort\u011browa\u0107 po"],"Select":["Wubra\u0107"],"Select or Upload Media":["Medije wubra\u0107 abo nahra\u0107"],"Video":["Widejo"],"Text columns":[],"New Column":["Nowa \u0161palta"],"Delete column":["\u0160paltu zha\u0161e\u0107"],"Delete row":["Linku zha\u0161e\u0107"],"Edit table":["Tabelu wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"Table":["Tabela"],"Write shortcode here\u2026":["Pisaj\u0107e tu skr\u00f3t\u0161eny kod\u2026"],"Shortcode":["Skr\u00f3t\u0161eny kod"],"Separator":["d\u017a\u011blatko"],"Quote":["Citat"],"Write preformatted text\u2026":["P\u0159edformatowany tekst pisa\u0107\u2026"],"Paragraph":["Wotstawk"],"Font size":["Pismowa wulkos\u0107"],"Drop cap":["Inicial"],"Read more":["Dale \u010dita\u0107"],"Indent list item":["Lis\u0107inowy zapisk zasuny\u0107"],"Outdent list item":["Lis\u0107inowy zapisk wusuny\u0107"],"Convert to ordered list":["Do zrjadowaneje lis\u0107iny konwertowa\u0107"],"Convert to unordered list":["Do njerjadowaneje lis\u0107iny konwertowa\u0107"],"List":["Lis\u0107ina"],"No posts found.":["\u017dane p\u0159ino\u0161ki namakane."],"Latest Posts":["Najnow\u0161e p\u0159ino\u0161ki"],"Display post date":["P\u0159ino\u0161kowy datum pokaza\u0107"],"Grid view":["L\u011bsy\u010dny napohlad"],"List view":["Lis\u0107inowy napohlad"],"photo":["foto"],"Size":["Wulkos\u0107"],"Image":["Wobraz"],"Preview":["P\u0159ehlad"],"Heading":["Nadpismo"],"Heading %d":["Nadpismo %d"],"Heading settings":["Nadpismowe nastajenja"],"Images":[],"None":["\u017dane"],"Media File":["Medijowa dataja"],"Attachment Page":["Strona p\u0159iw\u011b\u0161kow"],"Crop images":["Wobrazy p\u0159it\u0159iha\u0107"],"Gallery":["Galerija"],"More":["Wjace"],"Classic":["Klasiski editor"],"video":["widejo"],"audio":["awdio"],"music":["hud\u017aba"],"image":["wobraz"],"blog":["blog"],"post":["p\u0159ino\u0161k"],"Embedded content from %s":["Zasad\u017aeny wobsah z %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Zapodaj\u0107e URL, zo by\u0161\u0107e j\u00f3n tu zasad\u017ai\u0142\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["Pisaj\u0107e titul\u2026"],"Fixed background":["Kruty pozadk"],"Edit image":["Wobraz wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"Columns":["\u0160palty"],"Experiments":["Eksperimenty"],"%1$s (%2$s)":[],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Kod pisa\u0107\u2026"],"Categories":["Kategorije"],"Show hierarchy":["Hierarchiju pokaza\u0107"],"Show post counts":["Li\u010dbu p\u0159ino\u0161kow pokaza\u0107"],"Display as dropdown":["Jako wub\u011branski meni pokaza\u0107"],"Add text\u2026":["Tekst p\u0159ida\u0107\u2026"],"Button":["T\u0142\u00f3\u010datko"],"Apply":["Na\u0142o\u017ei\u0107"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok je so zha\u0161a\u0142 abo njeje k dispoziciji."],"Reusable blocks":["Zasowu\u017eiwajomne bloki"],"Cancel":["P\u0159etorhny\u0107"],"Edit":["Wobd\u017a\u011b\u0142a\u0107"],"Use URL":["URL wu\u017eiwa\u0107"],"Audio":["Awdio"],"Upload":["Nahra\u0107"],"Additional CSS class(es)":["P\u0159idatne CSS-klasy"],"HTML anchor":["HTML-k\u00f3twi\u010dka"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":[],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":[],"Clear":["Zha\u0161e\u0107"],"Custom color picker.":[],"Color: %s":["Barba: %s"],"Full width":["Po\u0142na \u0161\u011brokos\u0107"],"Wide width":["Wulka \u0161\u011brokos\u0107"],"Widgets":["Asistenty"],"Align right":["Naprawo wusm\u011bri\u0107"],"Align center":["Centrowa\u0107"],"Align left":["Nal\u011bwo wusm\u011bri\u0107"],"Add title":["Titul p\u0159ida\u0107"],"Unique identifier for the revision.":[],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":[],"Gutenberg Team":["Team Gutenberg"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":[],"Slug":["Titulna forma"],"Comment":["Komentar"],"Discussion":["Diskusija"],"Custom fields":["Sw\u00f3jske pola"],"Excerpt":["Wu\u0107ah"],"Publish":["Wozjewi\u0107"],"Metadata":["Metadaty"],"Save":["Sk\u0142adowa\u0107"],"Revisions":[],"F j, Y g:i a":["j. F Y G:i"],"F j, Y":["j. F Y"],"g:i a":["G:i"],"%s ago":["p\u0159ed %s"],"%s from now":["%s wot n\u011btka"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":[],"Classic Editor":[],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Gutenberg sej WordPress %s abo now\u0161i wu\u017eaduje, zo by porjadnje fungowa\u0142. Pro\u0161u aktualizuj\u0107e WordPress, prjedy ha\u010d Gutenberg aktiwizuje\u0107e."],"Documentation":["Dokumentacija"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(Bjez titula)"],"Select Category":["Kategoriju wubra\u0107"]}}}