{"translation-revision-date":"2023-08-07 06:23:03+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 0 || n % 100 >= 11 && n % 100 <= 19) ? 0 : ((n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 1 : 2);","lang":"lv"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":[],"block title\u0004Excerpt":[],"View site (opens in a new tab)":[],"Back to page":[],"You are editing a template.":[],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":[],"Page":[],"Page (selected)":[],"<time>%s<\/time>":[],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":[],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":[],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":[],"Left to right":[],"Text direction":[],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":[],"Language":[],"Document not found":[],"\"%s\" reverted.":[],"Navigation Menu missing.":[],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"Manage your Navigation menus.":[],"Examples of blocks":[],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":["Rel atrib\u016bts"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Papildu inform\u0101cija, kas pal\u012bdz preciz\u0113t saites m\u0113r\u0137i."],"This navigation menu is empty.":["\u0160\u012b navig\u0101cijas izv\u0113lne ir tuk\u0161a."],"Behaviors":["Uzved\u012bba"],"No behaviors":["Bez uzved\u012bbas"],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":["Duotone id \"%s\" nav re\u0123istr\u0113ts theme.json iestat\u012bjumos"],"Enlarge image: %s":["Palielin\u0101t att\u0113lu: %s"],"Enlarge image":["Palielin\u0101t att\u0113lu"],"block keyword\u0004accordion":[],"block description\u0004Hide and show additional content.":["Sl\u0113pt un r\u0101d\u012bt papildu saturu."],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":["Pievienot att\u0113lu vai video ar teksta p\u0101rkl\u0101jumu."],"Save panel":["Saglab\u0101t paneli"],"Editor Canvas":["Redaktora pamatne"],"Close Styles":["Aizveriet stilus"],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["Kad stila izmai\u0146as tiek saglab\u0101tas, laika joslai tiek pievienoti labojumi."],"Close revisions":["Aizv\u0113rt p\u0101rskat\u012b\u0161anu"],"Global styles revisions":["Glob\u0101lo stilu p\u0101rskat\u012b\u0161ana"],"Manage all pages":["P\u0101rvald\u012bt visas lapas"],"No page found":["Neviena lapa netika atrasta."],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":["P\u0101rl\u016bkojiet un redi\u0123\u0113jiet lapas sav\u0101 vietn\u0113."],"Activate":["Aktiviz\u0113t"],"Activate & Save":["Aktiviz\u0113t un saglab\u0101t"],"Go back to the theme showcase":["Atgriezieties pie t\u0113mas vitr\u012bnas"],"Write summary\u2026":["Rakst\u012bt kopsavilkumu..."],"Write summary":["Rakst\u012bt kopsavilkumu"],"Type \/ to add a hidden block":["Rakstiet \/, lai pievienotu sl\u0113pto bloku"],"Add an image or video with a text overlay.":["Pievienot att\u0113lu vai video ar teksta p\u0101rkl\u0101jumu."],"%d word selected.":[],"%d Block":[],"Color %s styles":["Kr\u0101su %s stili"],"Add after":["Pievienot p\u0113c"],"Add before":["Pievienot pirms"],"Live Preview":["Tie\u0161raides priek\u0161skat\u012bjums"],"theme\u0004Live Preview %s":["Tie\u0161raides priek\u0161skat\u012bjums %s"],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":["Par\u0101diet att\u0113lu, kas reprezent\u0113 \u0161o vietni. Atjauniniet \u0161o bloku, un izmai\u0146as tiks piem\u0113rotas visur."],"Add media":["Pievienot multividi"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Pievienot jaunu zi\u0146u<\/a>"],"Only shows if the post has been modified":["Tiek r\u0101d\u012bts tikai tad, ja zi\u0146a ir main\u012bta"],"Options for %s":["%s opcijas"],"%s (locked)":["%s (blo\u0137\u0113ts)"],"Show block tools":["R\u0101d\u012bt bloku r\u012bkus"],"The unique identifier for the Navigation Menu.":["Navig\u0101cijas izv\u0113lnes unik\u0101lais identifikators."],"No fallback menu found.":["Rezerves izv\u0113lne nav atrasta."],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":["Atvainojiet, jums k\u0101 \u0161im lietot\u0101jam nav at\u013cauts izveidot navig\u0101cijas izv\u0113lnes."],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":["Navig\u0101cija"],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":["Nevar p\u0101rv\u0113rst klasisko izv\u0113lni blokos."],"No Classic Menus found.":["Netika atrasta neviena klasisk\u0101 izv\u0113lne."],"Invalid post parent ID.":["Neder\u012bgs zi\u0146as vec\u0101ku\u00a0ID."],"The date the revision was last modified, as GMT.":["Datums, kad p\u0101rskat\u012b\u0161ana p\u0113d\u0113jo reizi tika main\u012bta, k\u0101 GMT."],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":["Datums, kad p\u0101rskat\u012b\u0161ana tika p\u0113d\u0113joreiz main\u012bta, vietnes laika josl\u0101."],"The date the revision was published, as GMT.":["P\u0101rskat\u012bjuma public\u0113\u0161anas datums\u00a0\u2014 GMT."],"The date the revision was published, in the site's timezone.":["P\u0101rskat\u012bjuma public\u0113\u0161anas datums vietnes laika josl\u0101."],"The ID for the parent of the revision.":["P\u0101rskat\u012bjuma vec\u0101ka\u00a0ID."],"block keyword\u0004disclosure":["atkl\u0101\u0161ana"],"block title\u0004Details":["S\u012bk\u0101ka inform\u0101cija"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Add new post":["Pievienot jaunu zi\u0146u"],"Edit styles":["Redi\u0123\u0113t stilus"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["Atv\u0113rt p\u0113c noklus\u0113juma"],"Effects":["Efekti"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Delete blocks":["Dz\u0113st blokus"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"%s minute":[],"Manage the fonts and typography used on captions.":["P\u0101rvald\u012bt parakstos izmantotos fontus un tipogr\u0101fiju."],"Display a post's last updated date.":["R\u0101d\u012bt p\u0113d\u0113jo zi\u0146as atjauno\u0161anas datumu."],"Post Modified Date":["Zi\u0146as redi\u0123\u0113\u0161anas datums"],"Arrange blocks in a grid.":["Sak\u0101rtot blokus re\u017e\u0123\u012b."],"Leave empty if decorative.":["Atst\u0101jiet tuk\u0161u, ja att\u0113ls ir dekorat\u012bvs."],"Alternative text":["Alternat\u012bvs teksts"],"Resolution":["Iz\u0161\u0137irtsp\u0113ja"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fiks\u0113ts"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Piesprausta"],"Minimum column width":["Minim\u0101lais slejas platums"],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":["P\u0101rbaudiet Re\u017e\u0123a izk\u0101rtojuma veidu k\u0101 jaunu grupas bloka variantu."],"Grid variation for Group block ":["Grupas bloka re\u017e\u0123a vari\u0101cija "],"Template name\u0004Index":["R\u0101d\u012bt\u0101js"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Darbs<\/a>\/ %2$s"],"Examples of blocks in the %s category":["Kategorijas %s bloku piem\u0113ri"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Veidojiet jaunas veidnes da\u013cas vai atiestatiet piel\u0101gojumus, kas veikti j\u016bsu t\u0113mai pievienotaj\u0101s veid\u0146u da\u013c\u0101s."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Izveidojiet jaunas veidnes vai atiestatiet piel\u0101gojumus, kas veikti j\u016bsu t\u0113mai pievienotaj\u0101s veidn\u0113s."],"template\u0004(Customized)":["(Piel\u0101gots)"],"Express the layout of your site with templates":["Izsakiet vietnes izk\u0101rtojumu, izmantojot veidnes."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Piel\u0101gotu veidni var manu\u0101li piem\u0113rot jebkurai zi\u0146ai vai lapai."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Piel\u0101gojiet savas vietnes izskatu, izmantojot bloku redaktoru."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Post meta":["Zi\u0146u meta dati"],"Select the size of the source images.":["Izv\u0113lieties avota att\u0113lu izm\u0113rus."],"Reply to A WordPress Commenter":["Atbild\u0113t WordPress koment\u0113t\u0101jam"],"Commenter Avatar":["Koment\u0113t\u0101ja t\u0113ls"],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":["Par\u0101da, ja apmekl\u0113t\u0101js v\u0113las apl\u016bko neeso\u0161u lapu, piem\u0113ram, neder\u012bgu saiti vai k\u013c\u016bdaini ievad\u012btu URL."],"Displays your site's Privacy Policy page.":["Par\u0101da j\u016bsu vietnes konfidencialit\u0101tes politikas lapu."],"Template name\u0004Privacy Policy":["Priv\u0101tuma politika"],"Displays when a visitor performs a search on your website.":["Par\u0101da, kad apmekl\u0113t\u0101js veic mekl\u0113\u0161anu j\u016bsu vietn\u0113."],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":["Par\u0101da, kad apmekl\u0113t\u0101js apl\u016bko jebkuram multivides pielikumam velt\u012btu lapu."],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":[],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":["Par\u0101da visas statisk\u0101s lapas, ja vien netiek lietota piel\u0101gota vai speci\u0101la veidne."],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":["Par\u0101da atsevi\u0161\u0137u zi\u0146u j\u016bsu vietn\u0113, ja vien \u0161ai zi\u0146ai nav lietota piel\u0101gota vai speci\u0101la veidne."],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":["Par\u0101da j\u016bsu vietnes s\u0101kumlapu neatkar\u012bgi no t\u0101, vai t\u0101 ir iestat\u012bta jaun\u0101ko zi\u0146u r\u0101d\u012b\u0161anai vai k\u0101 statiska lapa. S\u0101kumlapas veidnei ir priorit\u0101te p\u0101r vis\u0101m veidn\u0113m."],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":["Par\u0101da jaun\u0101k\u0101s zi\u0146as k\u0101 vietnes s\u0101kumlapu vai piel\u0101gotu lapu, kas defin\u0113ta las\u012b\u0161anas iestat\u012bjumos. Ja t\u0101da past\u0101v, pirm\u0101s lapas veidne aizst\u0101j \u0161o veidni, kad zi\u0146as tiek r\u0101d\u012btas pirmaj\u0101 lap\u0101."],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":["Tiek izmantota k\u0101 rezerves veidne vis\u0101m lap\u0101m, ja konkr\u0113t\u0101ka veidne nav defin\u0113ta."],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":["R\u0101diet, cik min\u016b\u0161u nepiecie\u0161ams, zi\u0146as izlas\u012b\u0161anai."],"block title\u0004Time To Read":["Laiks las\u012b\u0161anai"],"template part\u0004Customized":["Piel\u0101gota"],"template\u0004Customized":["Piel\u0101gota"],"Styles actions":["Stilu darb\u012bbas"],"Example:":["Piem\u0113rs:"],"Image inserted.":["Att\u0113ls ir ievietots."],"Image uploaded and inserted.":["Att\u0113ls ir aug\u0161upiel\u0101d\u0113ts un ievietots."],"Insert":["Ievietot"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["\u0100r\u0113jais pakalpojumu sniedz\u0113js var no\u0146emt \u0101r\u0113jos att\u0113lus bez br\u012bdin\u0101juma, un tiem var b\u016bt pat juridiskas atbilst\u012bbas probl\u0113mas saist\u012bb\u0101 ar priv\u0101tuma ties\u012bbu aktiem."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["\u0160o att\u0113lu nevar aug\u0161upiel\u0101d\u0113t j\u016bsu multivides bibliot\u0113k\u0101, ta\u010du to joproj\u0101m var ievietot k\u0101 \u0101r\u0113ju att\u0113lu."],"Insert external image":["Ievietot \u0101r\u0113jo att\u0113lu"],"%d minute":["%d\u00a0min\u016btes","%d\u00a0min\u016bte","%d\u00a0min\u016btes"],"Save site, content, and template changes":["Saglab\u0101t vietnes, satura un veid\u0146u izmai\u0146as"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Redaktors"],"Fallback content":["Rezerves saturs"],"Editing history":["Redi\u0123\u0113t v\u0113sturi"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["\u0160\u012b ir piel\u0101gota veidne, ko var manu\u0101li lietot jebkurai zi\u0146ai vai lapai."],"Scrollable section":["Ritin\u0101ma sada\u013ca"],"Aspect ratio":["Malu attiec\u012bba"],"Max number of words":["Maksim\u0101lais v\u0101rdu skaits"],"Choose or create a Navigation menu":["Izv\u0113lieties vai izveidojiet navig\u0101cijas izv\u0113lni"],"Add submenu link":["Pievienojiet apak\u0161izv\u0113lnes saiti"],"Dismiss hint":["Noraid\u012bt m\u0101jienu"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Vai mekl\u0113jat citus bloku iestat\u012bjumus? Tie ir p\u0101rcelti uz stilu cilni."],"The query argument must be an array or a tag name.":["Vaic\u0101juma argumentam ir j\u0101b\u016bt mas\u012bva vai taga nosaukumam."],"Invalid attribute name.":["Neder\u012bgs atrib\u016bta nosaukums."],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":["P\u0101r\u0101k daudzi seek() izsaukumi - tas var rad\u012bt veiktsp\u0113jas probl\u0113mas."],"Unknown bookmark name.":["Nezin\u0101ms gr\u0101matz\u012bmes nosaukums."],"Search Openverse":["Mekl\u0113t Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Mekl\u0113t audio"],"Search videos":["Mekl\u0113t video"],"Search images":["Mekl\u0113t att\u0113lus"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Darbs<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/%2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Darbs<\/a> autors %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" autors %2$s\/ %3$s"],"Learn more about CSS":["Uzziniet vair\u0101k par CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["Pievienojiet savu CSS, lai piel\u0101gotu %s bloka izskatu."],"There is an error with your CSS structure.":["J\u016bsu CSS strukt\u016br\u0101 ir k\u013c\u016bda."],"Shadow":["\u0112na"],"Center":["Centrs"],"Edit this menu":["Redi\u0123\u0113t \u0161o izv\u0113lni"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Lapu saraksts: lapai \"%s\" nav pak\u0101rtotu lapu."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["J\u016bs v\u0113l neesat izveidojis nevienu izv\u0113lni. Tiek par\u0101d\u012bts j\u016bsu lapu saraksts"],"Untitled menu":["Izv\u0113lne bez nosaukuma"],"Structure for navigation menu: %s":["Navig\u0101cijas izv\u0113lnes strukt\u016bra: %s"],"(no title %s)":["(nav nosaukuma %s)"],"Align text":["Izl\u012bdzin\u0101t tekstu"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Pievienot %1$s blokam poz\u012bcij\u0101 %2$d, %3$d l\u012bmen\u012b"],"%s block inserted":["%s bloks ir ievietots"],"Report %s":["Atskaite par %s"],"Copy styles":["Kop\u0113t stilus"],"Stretch items":["Izstieptie vienumi"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Atstarpe starp"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Izstiepiet, lai aizpild\u012btu"],"Too many bookmarks: cannot create any more.":["P\u0101r\u0101k daudz gr\u0101matz\u012bmju: izveidot jaunu vairs nav iesp\u0113jams."],"The block types which can use this pattern.":["Bloku veidi, kas var izmantot \u0161o modeli."],"Untitled post %d":["Zi\u0146a bez nosaukuma %d"],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":["Druka kop\u0161 1440.\u00a0gada. \u0160is ir izstr\u0101des spraudnis bloku redaktoram, viet\u0146u redaktoram un cit\u0101m turpm\u0101kaj\u0101m WordPress pamatfunkcij\u0101m."],"Style Variations":["Stila vari\u0101cijas"],"Apply globally":["Pieteikties glob\u0101li"],"%s styles applied.":["Lietoti %s stili."],"Currently selected position: %s":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113t\u0101 poz\u012bcija: %s"],"Position":["Poz\u012bcija"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Bloks nep\u0101rvietosies, kad lapa tiks ritin\u0101ta."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Bloks pielips loga aug\u0161da\u013cai, nevis ritin\u0101sies."],"Sticky":["L\u012bpo\u0161s"],"Paste styles":["Iel\u012bm\u0113t stilus"],"Pasted styles to %d blocks.":["Stili iel\u012bm\u0113ti %d\u00a0blokos."],"Pasted styles to %s.":["Stili iel\u012bm\u0113ti %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Nevar iel\u012bm\u0113t stilus. Nokop\u0113taj\u0101 satur\u0101 nav atrodami bloku stili."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Nevar iel\u012bm\u0113t stilus. Pirms turpin\u0101t, nepiecie\u0161ams iesp\u0113jot p\u0101rl\u016bkprogrammas starpliktuves at\u013caujas."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Nevar iel\u012bm\u0113t stilus. \u0160\u012b funkcija ir pieejama tikai dro\u0161\u0101s (https) vietn\u0113s atbalsto\u0161\u0101s p\u0101rl\u016bkprogramm\u0101s."],"Tilde":["Tilde"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":[],"Import widget area":["Import\u0113t logr\u012bku apgabalu"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Nevar import\u0113t \u0161\u0101dus logr\u012bkus: %s."],"Widget area: %s":["Logr\u012bka apgabals: %s"],"Select widget area":["Izv\u0113lieties logr\u012bka apgabalu"],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":["\u0160riftu saime nav defin\u0113ta ne variant\u0101 ne tak\u0101."],"An array of template types where the pattern fits.":["Veid\u0146u tipu mas\u012bvs, kur\u0101 ietilpst modelis."],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":["J\u016bsu %1$s fail\u0101 tiek izmantota dinamiska v\u0113rt\u012bba (%2$s) ce\u013cam pie %3$s. Tom\u0113r v\u0113rt\u012bba %3$s ir ar\u012b dinamiska v\u0113rt\u012bba (nor\u0101da uz %4$s), un nor\u0101d\u012b\u0161ana uz citu dinamisku v\u0113rt\u012bbu netiek atbalst\u012bta. L\u016bdzu, atjaunojiet %3$s, lai nor\u0101diet tie\u0161i uz %4$s."],"Clear Unknown Formatting":["Not\u012br\u012bt nezin\u0101mo format\u0113jumu"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Atveriet %s stilus stilu panel\u012b"],"Close Style Book":["Aizveriet stila gr\u0101matu"],"Style Book":["Stila gr\u0101mata"],"Code Is Poetry":["Kods ir dzeja"],"Additional CSS":["Papildu CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Pievienojiet savu CSS, lai piel\u0101gotu savas vietnes izskatu un izk\u0101rtojumu."],"Manage all template parts":["P\u0101rvaldiet visas veid\u0146u da\u013cas"],"Manage all templates":["P\u0101rvaldiet visas veidnes"],"Loading templates\u2026":[],"Open code editor":[],"Specify a fixed height.":["Nor\u0101diet fiks\u0113tu augstumu."],"Block inspector tab display overrides.":["Bloka inspektora cilnes r\u0101d\u012b\u0161anas atcel\u0161ana."],"Markup is not allowed in CSS.":["CSS nav at\u013cauts izmantot iez\u012bm\u0113\u0161anu."],"Different layouts containing video or audio.":["Da\u017e\u0101di izk\u0101rtojumi, kas satur video vai audio."],"Block pattern category\u0004Media":["Mediji"],"Different layouts for displaying images.":["Da\u017e\u0101di izk\u0101rtojumi att\u0113lu par\u0101d\u012b\u0161anai."],"Showcase your latest work.":["Par\u0101diet savu jaun\u0101ko darbu."],"Block pattern category\u0004Portfolio":["Darbu mape"],"Introduce yourself.":["Iepaz\u012bstiniet ar sevi."],"Block pattern category\u0004About":["Par"],"Display your contact information.":["Par\u0101diet savu kontaktinform\u0101ciju."],"Block pattern category\u0004Contact":["Kontakti"],"Briefly describe what your business does and how you can help.":["\u012asi aprakstiet, ar ko nodarbojas j\u016bsu uz\u0146\u0113mums un k\u0101 j\u016bs varat pal\u012bdz\u0113t."],"Block pattern category\u0004Services":["Pakalpojumi"],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":["Kop\u012bgojiet atsauksmes un koment\u0101rus par savu z\u012bmolu vai uz\u0146\u0113mumu."],"A variety of designs to display your team members.":["Da\u017e\u0101di dizaini, lai par\u0101d\u012btu j\u016bsu komandas locek\u013cus."],"Block pattern category\u0004Team":["Komanda"],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":["Sada\u013cas, kuru m\u0113r\u0137is ir aktiviz\u0113t konkr\u0113tu darb\u012bbu."],"Block pattern category\u0004Call to Action":["Aicin\u0101jums uz darb\u012bbu"],"block keyword\u0004page":["lapa"],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":["Tiek par\u0101d\u012bta lapa visu lapu sarakst\u0101."],"block title\u0004Page List Item":["Lapu saraksta vienums"],"Show details":["R\u0101d\u012bt deta\u013cas"],"Choose a page to show only its subpages.":["Izv\u0113lieties lapu, lai tiktu r\u0101d\u012btas tikai t\u0101s apak\u0161lapas."],"Parent page":["Pamata lapa"],"Media categories":["Mediju kategorijas"],"Media List":["Mediju saraksts"],"Videos":["Videoklipi"],"Go to parent Navigation block":["Dodieties uz pamata navig\u0101cijas bloku"],"Fixed":["Fiks\u0113ts"],"Fit":["Piel\u0101go"],"Fit contents.":["Piel\u0101got saturu."],"Specify a fixed width.":["Nor\u0101diet fiks\u0113tu platumu."],"Stretch to fill available space.":["Izstiepiet, lai aizpild\u012btu pieejamo vietu."],"A set of high quality curated patterns.":["Augstas kvalit\u0101tes atlas\u012btu mode\u013cu komplekts."],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":["R\u0101diet jaun\u0101k\u0101s zi\u0146as sarakstos, re\u017e\u0123os vai citos izk\u0101rtojumos."],"Patterns containing mostly text.":["Mode\u013ci, kas satur galvenok\u0101rt tekstu."],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":["Da\u017e\u0101di galvenes mode\u013ci, kas par\u0101da j\u016bsu vietnes nosaukumu un navig\u0101ciju."],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":["Da\u017e\u0101di k\u0101jenes mode\u013ci, kas par\u0101da inform\u0101ciju un vietnes navig\u0101ciju."],"Multi-column patterns with more complex layouts.":["Vair\u0101ku sleju raksti ar sare\u017e\u0123\u012bt\u0101kiem izk\u0101rtojumiem."],"Patterns that contain buttons and call to actions.":["Mode\u013ci, kas satur pogas un aicin\u0101jumus uz darb\u012bbu."],"Randomize colors":["Randomiz\u0113t kr\u0101sas"],"Text decoration":["Teksta dekor\u0113\u0161ana"],"Document Overview":["Dokumenta p\u0101rskats"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["P\u0101rv\u0113rtiet pa\u0161reiz\u0113jo rindkopu vai virsrakstu par 1.\u00a0l\u012bdz 6.\u00a0l\u012bme\u0146a virsrakstu."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Konvert\u0113jiet pa\u0161reiz\u0113jo virsrakstu par rindkopu."],"Transform paragraph to heading.":["P\u0101rveidojiet rindkopu par virsrakstu."],"Transform heading to paragraph.":["P\u0101rveidot virsrakstu par rindkopu."],"Extra Extra Large":["\u012apa\u0161i \u012apa\u0161i liels"],"Group blocks together. Select a layout:":["Grup\u0113jiet blokus kop\u0101. Izv\u0113lieties izk\u0101rtojumu:"],"Min. height":["Min. augstums"],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":["P\u0101rbaudiet glob\u0101lo stilu kr\u0101su nejau\u0161in\u0101t\u0101ju \u2014 util\u012btu, kas \u013cauj gandr\u012bz nejau\u0161i sajaukt pa\u0161reiz\u0113jo kr\u0101su paleti."],"Color randomizer ":["Kr\u0101su nejau\u0161in\u0101t\u0101js "],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":["Nor\u0101da, vai pa\u0161reiz\u0113j\u0101 t\u0113ma atbalsta bloku veidnes."],"Offset the result set by a specific number of items.":["Izl\u012bdziniet iestat\u012bto rezult\u0101tu ar noteiktu vienumu skaitu."],"Maximum number of items to be returned in result set.":["Maksim\u0101lais vienumu skaits, kas j\u0101atgrie\u017e no rezult\u0101tu kopas."],"Current page of the collection.":["Pa\u0161reiz\u0113j\u0101 kolekcijas lapa."],"Block pattern category\u0004Banners":["Rekl\u0101mkarogi"],"untitled post %s":["zi\u0146a bez nosaukuma "],": %s":[":%s"],"Block pattern category\u0004Headers":["Galvenes"],"Block pattern category\u0004Footers":["K\u0101jenes"],"Block pattern category\u0004Columns":["Slejas"],"Time to read:":["Las\u012b\u0161anas laiks:"],"Words:":["V\u0101rdi:"],"Characters:":["Rakstz\u012bmes:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["P\u0101rvietojieties pa dokumenta strukt\u016bru un nov\u0113rsiet t\u0101das probl\u0113mas k\u0101 tuk\u0161i vai nepareizi virsrakstu l\u012bme\u0146i."],"Decrement":["Samazin\u0101jums"],"Increment":["Pieaugums"],"Remove caption":["No\u0146emt parakstu"],"The category description, in human readable format.":["Kategorijas apraksts cilv\u0113kam las\u0101m\u0101 form\u0101t\u0101."],"Choose a variation to change the look of the site.":["Izv\u0113lieties variantu, lai main\u012btu vietnes izskatu."],"Distraction free mode deactivated":["Re\u017e\u012bms bez uzman\u012bbas nov\u0113r\u0161anas ir deaktiviz\u0113ts"],"Distraction free mode activated":["Ir aktiviz\u0113ts re\u017e\u012bms bez uzman\u012bbas nov\u0113r\u0161anas"],"Write with calmness":["Rakstiet mier\u012bgi"],"Distraction free":["Bez uzman\u012bbas nov\u0113r\u0161anas"],"Show and hide admin UI":["R\u0101d\u012bt vai sl\u0113pt admin s\u0101njoslu"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Samaziniet vizu\u0101los trauc\u0113jumus, pasl\u0113pjot r\u012bkjoslu un citus elementus, lai koncentr\u0113tos uz rakst\u012b\u0161anu."],"Toggle distraction free mode.":["Iesl\u0113gt re\u017e\u012bmu bez trauc\u0113jumiem."],"Pattern":["Raksts"],"Raw size value must be a string, integer or a float.":["Neapstr\u0101d\u0101t\u0101 lieluma v\u0113rt\u012bbai ir j\u0101b\u016bt virknei, veselam skaitlim vai pludi\u0146am."],"Defaults":["Noklus\u0113jumi"],"Link author name to author page":["Saistiet autora v\u0101rdu ar autora lapu"],"Not available for aligned text.":["Nav pieejams l\u012bdzin\u0101tam tekstam."],"There&#8217;s no content to show here yet.":["\u0160eit v\u0113l nav satura, ko par\u0101d\u012bt."],"block title\u0004Comments Previous Page":["Koment\u0101ru iepriek\u0161\u0113j\u0101 lapa"],"block title\u0004Comments Next Page":["Koment\u0101ru n\u0101kam\u0101 lapa"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["\u0160evrons"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Bulti\u0146a"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Nav"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Dekorat\u012bva bulti\u0146a n\u0101kamajai un iepriek\u0161\u0113jai saitei."],"Format tools":["Form\u0113\u0161anas r\u012bki"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Tiek r\u0101d\u012bts arh\u012bvs ar jaun\u0101kaj\u0101m zi\u0146\u0101m, kuru tips ir: %s."],"Archive: %s":["Arh\u012bvs %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arh\u012bvs: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":["T\u0101lin\u0101\u0161anas skats"],"handle":["rokturis"],"Import Classic Menus":["Import\u0113t klasisk\u0101s izv\u0113lnes"],"Modify":["Modific\u0113t"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Ievietotie bloki aizpild\u012bs \u0161\u012b konteinera platumu. P\u0101rsl\u0113dziet, lai ierobe\u017eotu."],"You are currently in zoom-out mode.":["J\u016bs pa\u0161laik esat t\u0101lin\u0101\u0161anas re\u017e\u012bm\u0101."],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":["P\u0101rbaudiet jaunu t\u0101lin\u0101tu skatu vietnes redaktor\u0101 (br\u012bdin\u0101jums: jaun\u0101 funkcija nav gatava. Var rasties UX probl\u0113mas, kas tiek risin\u0101tas)"],"Zoomed out view ":["Pietuvin\u0101ts skats "],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":["$store ir j\u0101b\u016bt WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg instancei"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" veiksm\u012bgi izveidota."],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Atlas\u012bts"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Atlas\u012bts. Ir %2$d\u00a0notikumi","%1$s. Atlas\u012bts. Ir %2$d\u00a0notikums","%1$s. Atlas\u012bts. Ir %2$d\u00a0notikumi"],"View next month":["Skat\u012bt n\u0101kamaj\u0101 m\u0113nes\u012b"],"View previous month":["Robe\u017eu kr\u0101su un stila atlases r\u012bks"],"Archive type: Name":["Arh\u012bva veids: V\u0101rds"],"Show archive type in title":["R\u0101d\u012bt arh\u012bva veidu virsrakst\u0101"],"Display last modified date":["Par\u0101d\u012bt p\u0113d\u0113j\u0101s modifik\u0101cijas datumu"],"The Queen of Hearts.":["Sir\u017eu karaliene."],"The Mad Hatter.":["Trakais cepurnieks."],"The Cheshire Cat.":["\u010ce\u0161\u012bras ka\u0137is."],"The White Rabbit.":["Baltais trusis."],"Alice.":["Alise."],"Gather blocks in a container.":["Apvienot blokus konteiner\u0101."],"Inner blocks use content width":["Iek\u0161\u0113jos blokos tiek izmantots satura platums"],"Font":["Fonts"],"Constrained":["Ierobe\u017eots"],"Spacing control":["Atstarpes kontrole"],"Custom (%s)":["Piel\u0101gots (%s)"],"Disables custom spacing sizes.":["Atsp\u0113jo piel\u0101gotos atstarpju izm\u0113rus."],"All Authors":["Visi autori"],"No authors found.":["Nav atrasts neviens autors."],"Search Authors":["Mekl\u0113t autorus"],"Create template part":["Izveidot veidnes da\u013cu"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["P\u0101rvaldiet virsrakstos izmantotos fontus un tipogr\u0101fiju."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Izv\u0113lieties virsraksta l\u012bmeni"],"View site":["Skat\u012bt vietni"],"Use the template as supplied by the theme.":["Izmantot t\u0113mas pieg\u0101d\u0101to veidni."],"Display the search results title based on the queried object.":["R\u0101d\u012bt mekl\u0113\u0161anas rezult\u0101tu virsrakstu, pamatojoties uz mekl\u0113to objektu."],"Search Results Title":["Mekl\u0113\u0161anas rezult\u0101tu nosaukums"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Mekl\u0113\u0161anas rezult\u0101t: \"mekl\u0113\u0161anas termins\""],"Show search term in title":["R\u0101d\u012bt mekl\u0113\u0161anas vienumu virsrakst\u0101"],"Taxonomies":["Taksonomijas"],"Show label":["R\u0101d\u012bt eti\u0137eti"],"View options":["Skat\u012bt iesp\u0113jas"],"Disables output of layout styles.":["Atsp\u0113jo izk\u0101rtojuma stilu izvadi."],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":["Izveidot\u0101s veidnes prefikss. To izmanto, lai ieg\u016btu galveno veidnes tipu, piem\u0113ram, `taxonomy-books` m\u0113s ieg\u016bsim `taxonomy`."],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":["Nor\u0101da, vai veidne ir piel\u0101gota vai da\u013ca no veid\u0146u hierarhijas"],"The slug of the template to get the fallback for":["Veidnes taka, lai ieg\u016btu rezerves variantu"],"Search results for: \"%s\"":["Mekl\u0113\u0161anas rezult\u0101ti vaic\u0101jumam \"%s\""],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["P\u0101rvietojiet %1$d\u00a0blokus no poz\u012bcijas %2$d pa kreisi par vienu vietu"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["P\u0101rvietojiet %1$d\u00a0blokus no poz\u012bcijas %2$d par vienu vietu uz leju"],"Suggestions list":["Ieteikumu saraksts"],"Wide size":["Pla\u0161s izm\u0113rs"],"Content size":["Satura lielums"],"Set the width of the main content area.":["Iestatiet galven\u0101 satura apgabala platumu."],"Border color and style picker":["Apmales kr\u0101su un stila atlas\u012bt\u0101js"],"Replace <BlockTitle \/>":["Aizst\u0101t <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["Mekl\u0113t aizvietot\u0101jus"],"Switch to editable mode":["P\u0101rsl\u0113gt uz redi\u0123\u0113jamo re\u017e\u012bmu"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blokus nevar p\u0101rvietot pa labi, jo tie jau atrodas gal\u0113ji labaj\u0101 poz\u012bcij\u0101"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blokus nevar p\u0101rvietot pa kreisi, jo tie jau atrodas gal\u0113ji kreisaj\u0101 poz\u012bcij\u0101"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Visi bloki ir atlas\u012bti, un tos nevar p\u0101rvietot"],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":["Ir vai nav j\u0101aktiviz\u0113 saraksta bloka V2, kas izmanto ievietotos blokus."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Zi\u0146u koment\u0101ru veidlapas bloks: Koment\u0101ri \u0161ai vienumam nav iesp\u0113joti."],"Time to read":["Laiks las\u012b\u0161anai"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span>\u00a0min\u016btes","<span>%d<\/span>\u00a0min\u016bte","<span>%d<\/span>\u00a0min\u016btes"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span>\u00a0min\u016bti"],"Learn more.":["Uzzin\u0101t vair\u0101k."],"Apply suggested format: %s":["Lietot ieteikto form\u0101tu: %s"],"Custom template":["Piel\u0101gota veidne"],"Displays taxonomy: %s.":["Par\u0101da taksonomiju: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Viens vienums: %1$s (%2$s)"],"Hover":["Novieto\u0161ana"],"Change URL: %s":["Main\u012bt URL: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Aprakstiet veidni, piem\u0113ram, \"Zi\u0146a ar s\u0101njoslu\". Piel\u0101gotas veidnes var lietot jebkurai zi\u0146ai vai lapai."],"Change date: %s":["Main\u012b\u0161anas datums: %s"],"Select visibility: %s":["Atlas\u012bt redzam\u012bbu: %s"],"short date format without the year\u0004M j":["M j"],"Apply to all blocks inside":["Piem\u0113rot visiem iek\u0161pus\u0113 eso\u0161ajiem blokiem"],"Active theme spacing scale.":["Akt\u012bv\u0101 t\u0113mas atstarpes skala."],"Active theme spacing sizes.":["Akt\u012bvie t\u0113mas atstarpju izm\u0113ri."],"%sX-Large":["%sX\u00a0- liels"],"%sX-Small":["%sX\u00a0- mazs"],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":["Da\u017eas no theme.json settings.spacing.spacingScale v\u0113rt\u012bb\u0101m nav der\u012bgas"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["F jg:i a"],"Tomorrow at %s":["R\u012bt plkst. %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["H.i"],"Today at %s":["\u0160odien plkst. %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["Y. \\g. j. F, H.i"],"Displays a single item: %s.":["Par\u0101da vienu vienumu: %s."],"Single item: %s":["Viens vienums: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["\u0160\u012b veidne tiks izmantota tikai konkr\u0113tajam izv\u0113l\u0113tajam elementam."],"For a specific item":["Konkr\u0113tai vien\u012bbai"],"For all items":["Attiec\u012bb\u0101 uz vis\u0101m vien\u012bb\u0101m"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Izv\u0113lieties, vai v\u0113laties izveidot vienu veidni visiem vienumiem vai konkr\u0113tu veidni."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["P\u0101rvaldiet uz pog\u0101m izmantotos fontus un tipogr\u0101fiju."],"Typography %s styles":["Tipogr\u0101fijas %s stili"],"%s block styles":["%s bloku stili"],"Layout styles":["Izk\u0101rtojuma stili"],"Colors styles":["Kr\u0101su stili"],"Typography styles":["Tipogr\u0101fijas stili"],"Summary":["Kopsavilkums"],"Select template":["Izv\u0113lieties veidni"],"Select template: %s":["Atlas\u012bt veidni: %s"],"Edit template":["Redi\u0123\u0113t veidni"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Veidnes nosaka veidu, k\u0101 saturs tiek par\u0101d\u012bts, skatot j\u016bsu vietni."],"Make the selected text inline code.":["Izv\u0113l\u0113to tekstu p\u0101rv\u0113rst par ievietoto kodu."],"Strikethrough the selected text.":["P\u0101rsv\u012btrot atlas\u012bto tekstu."],"Unset":["Atiestat\u012bts"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Iesp\u0113jot koment\u0101rus"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Iegult apl\u0101des atska\u0146ot\u0101ju no Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66\/33"],"33 \/ 66":["33\/66"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Ievietotie bloki izmanto satura platumu ar pilna un pla\u0161a platuma iesp\u0113j\u0101m."],"Copy blocks":["Kop\u0113t blokus"],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":["Zi\u0146u veidu mas\u012bvs, ar kuriem var izmantot tikai \u0161o modeli."],"Copy all blocks":["Kop\u0113t visus blokus"],"Overlay opacity":["P\u0101rkl\u0101juma necaurredzam\u012bba"],"Get started here":["S\u0101ciet \u0161eit"],"Interested in creating your own block?":["Vai v\u0113laties izveidot savu bloku?"],"Now":["Tagad"],"block title\u0004Categories List":["Kategoriju saraksts"],"Always open list view":["Vienm\u0113r atv\u0113rt saraksta skatu"],"Opens the block list view sidebar by default.":["P\u0113c noklus\u0113juma atver bloku saraksta skata s\u0101nu joslu."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Lai izveidotu satura r\u0101d\u012bt\u0101ju, pievienojiet virsrakstu blokus \u0161eit. Virsraksti ar HTML enkuriem veidos satura r\u0101d\u012bt\u0101ju."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["P\u0101rsl\u0113dziet, lai iek\u013cautu tikai virsrakstus no pa\u0161reiz\u0113j\u0101s lapas (ja zi\u0146ai ir lapas)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Iek\u013cauti tikai virsraksti no pa\u0161reiz\u0113j\u0101s lapas (ja zi\u0146ai ir lapas)."],"Only include current page":["Iek\u013caut tikai pa\u0161reiz\u0113jo lapu"],"Convert to static list":["Konvert\u0113t uz statisku sarakstu"],"Parents":["Pamata"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Koment\u0113t\u0101ju t\u0113li n\u0101k no <a>Gravatar<\/a>."],"Links are disabled in the editor.":["Redaktor\u0101 saites ir atsp\u0113jotas."],"Display the assigned taxonomy: %s":["Par\u0101d\u012bt pie\u0161\u0137irto taksonomiju: %s"],"%s response":["%s atbildes","%s atbilde","%s atbildes"],"%1$s response to %2$s":["%1$s atbilde uz %2$s","%1$s atbildes uz %2$s","%1$s atbildes uz %2$s"],"&#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221;"],"block title\u0004Comments":["Koment\u0101ri"],"Control how this post is viewed.":["Kontrol\u0113jiet, k\u0101 \u0161\u012b zi\u0146a tiek skat\u012bta."],"Only those with the password can view this post.":["\u0160o zi\u0146u var skat\u012bt tikai tie, kuriem ir parole."],"All options reset":["Visas opcijas ir atiestat\u012btas"],"All options are currently hidden":["Visas opcijas pa\u0161laik ir pasl\u0113ptas"],"%s is now visible":["%s tagad ir redzams"],"%s hidden and reset to default":["%s pasl\u0113pt un atiestat\u012bt uz noklus\u0113juma v\u0113rt\u012bbu"],"%s reset to default":["%s atiestat\u012bt uz noklus\u0113juma v\u0113rt\u012bbu"],"Suffix":["Sufikss"],"Prefix":["Pried\u0113klis"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":[],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Tas var\u0113tu b\u016bt vienk\u0101r\u0161s izk\u0101rtojums, piem\u0113ram, sec\u012bgas rindkopas emu\u0101ra zi\u0146\u0101 vai sare\u017e\u0123\u012bt\u0101ks sast\u0101vs, kas ietver att\u0113lu galerijas, videoklipus, tabulas, slejas un citus bloku veidus."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Zi\u0146u koment\u0101ru veidlapas bloks: Koment\u0101ri nav iesp\u0113joti."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Lai s\u0101ktu moder\u0113t, redi\u0123\u0113t un dz\u0113st koment\u0101rus, atveriet pane\u013ca ekr\u0101nu Koment\u0101ri."],"Hi, this is a comment.":["Sveiki, \u0161is ir koment\u0101rs."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["2000. gada 1. janv\u0101r\u012b, pulksten 00:00"],"says":["saka"],"A WordPress Commenter":["WordPress koment\u0113t\u0101js"],"Leave a Reply":["Atbild\u0113t"],"Response to %s":["Atbilde uz %s"],"Add pattern":["Pievienojiet modeli"],"Response":["Atbilde"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["J\u016bsu koment\u0101rs gaida p\u0101rbaudi. \u0160is ir koment\u0101ra priek\u0161skat\u012bjums. J\u016bsu koment\u0101rs b\u016bs redzams tad, kad to apstiprin\u0101s."],"Your comment is awaiting moderation.":["J\u016bsu koment\u0101rs gaida apstiprin\u0101jumu."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Par\u0101da nosaukumu ar koment\u0101ru skaitu"],"block title\u0004Comments Title":["Koment\u0101ru virsraksts"],"These changes will affect your whole site.":["\u0160\u012bs izmai\u0146as ietekm\u0113s visu j\u016bsu vietni."],"Responses to %s":["Atbildes uz %s"],"One response to %s":["Viena atbilde uz %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\u201cZi\u0146as nosaukums\u201d"],"Show comments count":["R\u0101d\u012bt koment\u0101ru skaitu"],"Show post title":["R\u0101d\u012bt zi\u0146as nosaukumu"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Koment\u0101ru Lappuses bloks: diskusiju iestat\u012bjumos koment\u0101ru lapo\u0161ana ir atsp\u0113jota"],"Show empty categories":["R\u0101d\u012bt tuk\u0161as kategorijas"],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":["Nosaka, vai raksts ir redzams ievietot\u0101j\u0101."],"Responses":["Atbildes"],"One response":["Viena atbilde"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Sav\u0101c blokus izk\u0101rtojuma konteiner\u0101."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":["Uzlabots bloks, kas \u013cauj par\u0101d\u012bt zi\u0146u koment\u0101rus, izmantojot da\u017e\u0101das vizu\u0101l\u0101s konfigur\u0101cijas."],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":["Par\u0101da datumu, kad koment\u0101rs tika public\u0113ts."],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Par\u0101da koment\u0101ra autora v\u0101rdu."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":["\u0160is bloks ir novecojis. L\u016bdzu, t\u0101 viet\u0101 izmantojiet t\u0113la bloku."],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":["Koment\u0101ra autora t\u0113ls(novecojis)"],"This Navigation Menu is empty.":["Navig\u0101cijas izv\u0113lne ir tuk\u0161a."],"Search for blocks":["Mekl\u0113t blokus"],"Browse styles":["P\u0101rl\u016bkot stilus"],"Bottom border":["Apak\u0161\u0113j\u0101 robe\u017ea"],"Right border":["Lab\u0101 robe\u017ea"],"Left border":["Kreis\u0101 robe\u017ea"],"Top border":["Aug\u0161\u0113j\u0101 apmale"],"Reset to default":["Atiestat\u012bt uz noklus\u0113juma v\u0113rt\u012bbu"],"Close border color":["Aizv\u0113rt apmales kr\u0101sa"],"Border color picker.":["Apmales kr\u0101su atlas\u012bt\u0101js."],"Border color and style picker.":["Apmales kr\u0101su un stila atlas\u012bt\u0101js."],"Link sides":["Saites malas"],"Unlink sides":["Atvienojiet malas"],"Quote citation":["Ievietot atsauci"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Izv\u0113lieties vaic\u0101juma cilpas modeli vai s\u0101ciet tuk\u0161u."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navig\u0101cijas izv\u0113lne %s veiksm\u012bgi izdz\u0113sta."],"Arrange blocks vertically.":["Sak\u0101rtojiet blokus vertik\u0101li."],"Stack":["Kaudze"],"Arrange blocks horizontally.":["Sak\u0101rtojiet blokus horizont\u0101li."],"Use featured image":["Izmantojiet pied\u0101v\u0101to att\u0113lu"],"Week":["Ned\u0113\u013ca"],"Group by:":["Grup\u0113t p\u0113c:"],"Delete selection.":["Dz\u0113st atlasi."],"Transform to %s":["P\u0101rveidot uz %s"],"verb\u0004Stack":["Kaudze"],"single horizontal line\u0004Row":["Rinda"],"Select parent block (%s)":["Atlas\u012bt pamata bloku (%s)"],"Restrict editing":["Ierobe\u017eot redi\u0123\u0113\u0161anu"],"Alignment option\u0004None":["Nav"],"Vertical alignment":["Vertik\u0101l\u0101 izl\u012bdzin\u0101\u0161ana"],"Align items bottom":["Izl\u012bdziniet vienumus apak\u0161\u0101"],"Align items center":["Izl\u012bdziniet vienumus centr\u0101"],"Align items top":["Izl\u012bdziniet vienumus aug\u0161pus\u0113"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":["Ir vai nav j\u0101aktiviz\u0113 cit\u0101tu bloka V2, kas izmanto ievietotos blokus."],"The pattern keywords.":["Mode\u013ca atsl\u0113gv\u0101rdi."],"Block types that the pattern is intended to be used with.":["Bloku veidi, ar kuriem modeli paredz\u0113ts izmantot."],"The pattern viewport width for inserter preview.":["Ievietot\u0101ja priek\u0161skat\u012bjuma mode\u013ca skatlauka platums."],"The pattern detailed description.":["Mode\u013ca detaliz\u0113ts apraksts."],"The pattern name.":["Mode\u013ca nosaukums."],"The category label, in human readable format.":["Kategorijas birka cilv\u0113kiem las\u0101m\u0101 form\u0101t\u0101."],"The category name.":["Kategorijas nosaukums."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":["RSS pl\u016bsmas pievieno\u0161ana \u0161\u012bs vietnes s\u0101kumlapai netiek atbalst\u012bta, jo t\u0101 var izrais\u012bt cilpu, kas pal\u0113nin\u0101s vietnes darb\u012bbu. M\u0113\u0123iniet izmantot citu bloku, piem\u0113ram, bloku <strong>Jaun\u0101k\u0101s zi\u0146as<\/strong>, lai uzskait\u012btu zi\u0146as no vietnes."],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":["Satur bloka elementus, ko izmanto satura render\u0113\u0161anai, ja netiek atrasti vaic\u0101juma rezult\u0101ti."],"block title\u0004No results":["Nav rezult\u0101tu"],"block description\u0004Create a list item.":["Izveidot saraksta vienumu."],"block title\u0004List item":["Saraksta vienums"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":["Pievienojiet lietot\u0101ja t\u0113lu."],"block title\u0004Avatar":["T\u0113ls(avat\u0101rs)"],"View Preview":["Skat\u012bt priek\u0161skat\u012bjumu"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Lejupiel\u0101d\u0113jiet savu t\u0113mu ar atjaunot\u0101m veidn\u0113m un stiliem."],"Show text instead of icons on buttons.":["Uz pog\u0101m r\u0101d\u012bt tekstu, nevis ikonas."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Piel\u0101gots kr\u0101su atlas\u012bt\u0101js. Pa\u0161laik atlas\u012bt\u0101 kr\u0101sa tiek saukta par \"%1$s\", un t\u0101s v\u0113rt\u012bba ir \"%2$s\"."],"Largest size":["Liel\u0101kais izm\u0113rs"],"Smallest size":["Maz\u0101kais izm\u0113rs"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Pievienojiet tekstu vai bloku, kas tiks r\u0101d\u012bti, ja vaic\u0101jums nesniedz rezult\u0101tus."],"Featured image: %s":["Pied\u0101v\u0101tais att\u0113ls: %s"],"Link to post":["Saite uz zi\u0146u"],"This item has been deleted, or is a draft":["\u0160is vienums ir izdz\u0113sts vai ir melnraksts"],"Invalid":["Neder\u012bgs"],"Link to user profile":["Saite uz lietot\u0101ja profilu"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Atlasiet par\u0101d\u0101mo lietot\u0101ja t\u0113lu; ja atst\u0101siet tuk\u0161u, tiks izmantots zi\u0146as\/lapas autora t\u0113ls."],"Default Avatar":["Noklus\u0113juma t\u0113ls(avat\u0101rs)"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Ievadiet datumu vai laiku <Link>form\u0101ta virkne<\/Link>."],"Custom format":["Piel\u0101gots form\u0101ts"],"Choose a format":["Izv\u0113lieties form\u0101tu"],"Enter your own date format":["Ievadiet savu datuma form\u0101tu"],"long date format\u0004F j, Y":["F j, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["M j, Y g:i A"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y g:i A"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"Default format":["Noklus\u0113juma form\u0101ts"],"Lock":["Sl\u0113dzene"],"Unlock":["Atblo\u0137\u0113t"],"Prevent removal":["Nov\u0113rst iz\u0146em\u0161anu"],"Disable movement":["Atsp\u0113jot kust\u012bbu"],"Lock all":["Blo\u0137\u0113t visu"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Izv\u0113lieties konkr\u0113tus atrib\u016btus, lai ierobe\u017eotu vai blo\u0137\u0113tu visas pieejam\u0101s opcijas."],"Lock %s":["Blo\u0137\u0113t %s"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":["Nevar\u0113ja re\u0123istr\u0113t failu \"%s\" k\u0101 bloka modeli (tr\u016bkst lauks \"Nosaukums\")"],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":["Nevar\u0113ja re\u0123istr\u0113t failu \"%1$s\" k\u0101 bloka modeli (neder\u012bga taka \"%2$s\")"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":["Nevar\u0113ja re\u0123istr\u0113t failu \"%s\" k\u0101 bloka modeli (tr\u016bkst lauks \"Taka\")"],"(%s website link, opens in a new tab)":["(%s vietnes saite, tiek atv\u0113rta jaun\u0101 ciln\u0113)"],"(%s author archive, opens in a new tab)":["(autora %s arh\u012bvs, tiek atv\u0113rts jaun\u0101 ciln\u0113)"],"Preference activated - %s":["Preference aktiviz\u0113ta\u00a0\u2014 %s"],"Preference deactivated - %s":["Preference deaktiviz\u0113ta\u00a0\u2014 %s"],"Insert a link to a post or page.":["Ievietojiet saiti uz zi\u0146u vai lapu"],"Classic menu import failed.":["Klasisk\u0101s izv\u0113lnes import\u0113\u0161ana neizdev\u0101s."],"Classic menu imported successfully.":["Klasisk\u0101 izv\u0113lne veiksm\u012bgi import\u0113ta."],"Classic menu importing.":["Klasisk\u0101 izv\u0113lnes import\u0113\u0161ana."],"Failed to create Navigation Menu.":["Neizdev\u0101s izveidot navig\u0101cijas izv\u0113lni."],"Navigation Menu successfully created.":["Navig\u0101cijas izv\u0113lne ir veiksm\u012bgi izveidota."],"Creating Navigation Menu.":["Navig\u0101cijas izv\u0113lnes izveide."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Nevar izveidot navig\u0101cijas izv\u0113lni \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Nevar ienest klasisko izv\u0113lni \"%s\" no API."],"Navigation block setup options ready.":["Navig\u0101cijas bloka iestat\u012b\u0161anas opcijas ir gatavas."],"Loading navigation block setup options\u2026":[],"Choose a %s":["Izv\u0113lieties %s"],"Existing template parts":["Eso\u0161\u0101s veid\u0146u da\u013cas"],"Convert to Link":["Konvert\u0113t uz saiti"],"%s blocks deselected.":["%s\u00a0bloku atlase ir atcelta."],"%s deselected.":["%s ir no\u0146emta atlase."],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":["Par\u0101da zi\u0146as, lapas vai jebkura cita veida satura saiti."],"block title\u0004Read More":["Las\u012bt vair\u0101k"],"block description\u0004The author biography.":["Autora biogr\u0101fija."],"block title\u0004Author Biography":[],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Spraudn\u012b \"%s\" ir radusies k\u013c\u016bda, un to nevar atveidot."],"The posts page template cannot be changed.":["Zi\u0146u lapas veidni nevar main\u012bt."],"Show labels":["R\u0101d\u012bt eti\u0137etes"],"Author Biography":["Autora biogr\u0101fija"],"Create from '%s'":["Izveidot no '%s'"],"Older comments page link":["Sen\u0101ku koment\u0101ru lapas saite"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Ja p\u0101r\u0146emsit vad\u012bbu, otrs lietot\u0101js zaud\u0113s zi\u0146as redi\u0123\u0113\u0161anas kontroli, ta\u010du vi\u0146a veikt\u0101s izmai\u0146as tiks saglab\u0101tas."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Izv\u0113lieties citu t\u0113mas stilu kombin\u0101ciju"],"Select the size of the source image.":["Izv\u0113lieties avota att\u0113la izm\u0113ru."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Konfigur\u0113jiet t\u0101s pogas vizu\u0101lo izskatu, kas atver p\u0101rkl\u0101juma izv\u0113lni."],"Show icon button":["R\u0101d\u012bt ikonas pogu"],"font weight\u0004Black":["Melns"],"font weight\u0004Extra Bold":["\u012apa\u0161i treknraksts"],"font weight\u0004Bold":["Treknraksts"],"font weight\u0004Semi Bold":["Da\u013c\u0113ji trekns"],"font weight\u0004Medium":["Vid\u0113js"],"font weight\u0004Regular":["Parasts"],"font weight\u0004Light":["Viegls"],"font weight\u0004Extra Light":["\u013boti viegls"],"font weight\u0004Thin":["Tievs"],"font style\u0004Italic":["Kurs\u012bvs"],"font style\u0004Regular":["Parasts"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Cilv\u0113kiem var b\u016bt gr\u016bti izlas\u012bt caursp\u012bd\u012bgu tekstu."],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":[],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":[],"Older Comments":["Sen\u0101ki koment\u0101ri"],"Newer Comments":["Jaun\u0101ki koment\u0101ri"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Par\u0101diet zi\u0146as autora inform\u0101ciju, piem\u0113ram, v\u0101rdu, t\u0113lu un biogr\u0101fiju."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategorijas nodro\u0161ina noder\u012bgu veidu, k\u0101 grup\u0113t saist\u012bt\u0101s zi\u0146as un \u0101tri past\u0101st\u012bt las\u012bt\u0101jiem, par ko ir zi\u0146a."],"Assign a category":["Pie\u0161\u0137iriet kategoriju"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> pa\u0161laik str\u0101d\u0101 pie \u0161\u012bs zi\u0146as (<PreviewLink \/>), kas noz\u012bm\u0113, ka j\u016bs nevarat veikt izmai\u0146as, ja vien nep\u0101r\u0146emat to."],"preview":["priek\u0161skat\u012bjums"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> tagad var redi\u0123\u0113t \u0161o zi\u0146u (<PreviewLink \/>). Neuztraucieties, l\u012bdz \u0161im veikt\u0101s izmai\u0146as ir saglab\u0101tas."],"Exit editor":["Iziet no redaktora"],"Draft saved.":["Melnraksts saglab\u0101ts."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksport\u0113t"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" ir izdz\u0113sts."],"Close block inserter":["Aizveriet bloka ievietot\u0101ju"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lapu saraksts: nevar izg\u016bt lapas."],"Link is empty":["Saite ir tuk\u0161a"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s opcijas"],"Search %s":["Mekl\u0113t %s"],"Set custom size":["Iestat\u012bt piel\u0101gotu izm\u0113ru"],"Use size preset":["Izmantot iepriek\u0161 iestat\u012btu izm\u0113ru"],"Reset colors":["Atiestat\u012bt kr\u0101sas"],"Reset gradient":["Atiestat\u012bt gradientu"],"Remove all colors":["No\u0146emt visas kr\u0101sas"],"Remove all gradients":["No\u0146emt visus gradientus"],"Color options":["Kr\u0101su iesp\u0113jas"],"Gradient options":["Gradienta opcijas"],"Add color":["Pievienojiet kr\u0101su"],"Add gradient":["Pievienojiet gradientu"],"Done":["Dar\u012bts"],"Gradient name":["Gradienta nosaukums"],"Color %s":["Kr\u0101sa %s"],"Color format":["Kr\u0101su form\u0101ts"],"Hex color":["Hex kr\u0101sa"],"block description\u0004The author name.":["Autora v\u0101rds."],"block title\u0004Author Name":[],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["Par\u0101da iepriek\u0161\u0113j\u0101 koment\u0101ra lapas saiti."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Par\u0101da n\u0101kam\u0101 koment\u0101ra lapas saiti."],"Icon":["Ikona"],"Delete":["Dz\u0113st"],"Entity renamed.":["Vien\u012bba ir p\u0101rd\u0113v\u0113ta."],"Icon background":["Ikonas fons"],"Use as site icon":["Izmantot k\u0101 vietnes ikonu"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Viet\u0146u ikonas ir tas, ko redzat p\u0101rl\u016bkprogrammas ciln\u0113s, gr\u0101matz\u012bmju josl\u0101s un WordPress mobilaj\u0101s lietotn\u0113s. Lai izmantotu piel\u0101gotu ikonu, kas at\u0161\u0137iras no vietnes logotipa, izmantojiet <a>Vietnes ikonas iestat\u012bjumus<\/a>."],"Post type":["Zi\u0146as veids"],"Link to author archive":["Saite uz autoru arh\u012bvu"],"Author Name":["Autora v\u0101rds"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Jums nav at\u013caujas izveidot navig\u0101cijas izv\u0113lnes."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Jums nav at\u013caujas redi\u0123\u0113t \u0161o izv\u0113lni. Veikt\u0101s izmai\u0146as netiks saglab\u0101tas."],"Newer comments page link":["Jaun\u0101ku koment\u0101ru lapas saite"],"Site icon.":["Vietnes ikona."],"Font size name\u0004Extra Large":["\u012apa\u0161i liels"],"block title\u0004Pagination":["Lapu \u0161\u0137iro\u0161ana"],"block title\u0004Previous Page":["Iepriek\u0161\u0113j\u0101 lapa"],"block title\u0004Page Numbers":["Lapu numuri"],"block title\u0004Next Page":["N\u0101kam\u0101 lapa"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Par\u0101da lapu numuru sarakstu koment\u0101ru lappu\u0161u \u0161\u0137iro\u0161anai."],"Site updated.":["Vietne atjaunin\u0101ta."],"Saving failed.":["Saglab\u0101\u0161ana neizdev\u0101s."],"Now displaying: %s":["Tagad tiek r\u0101d\u012bts: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Veidojot vietnes eksport\u0113\u0161anu, rad\u0101s k\u013c\u016bda."],"Manage menus":["P\u0101rvald\u012bt izv\u0113lnes"],"%s submenu":["%s apak\u0161izv\u0113lne"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":["Par\u0101da lappu\u0161u navig\u0101ciju uz n\u0101kamo\/iepriek\u0161\u0113jo koment\u0101ru kopu, ja piem\u0113rojams."],"block title\u0004Comments Pagination":["Koment\u0101ru p\u0101rskat\u012b\u0161ana"],"Added by":["Pievienoja"],"Actions":["Darb\u012bbas"],"An error occurred while reverting the entity.":["Atjaunojot vien\u012bbu, rad\u0101s k\u013c\u016bda."],"Rename":["P\u0101rd\u0113v\u0113t"],"An error occurred while renaming the entity.":["P\u0101rd\u0113v\u0113jot vien\u012bbu, rad\u0101s k\u013c\u016bda."],"An error occurred while creating the template part.":["Radot veidnes da\u013cu, atgad\u012bj\u0101s k\u013c\u016bme."],"An error occurred while creating the template.":["Radot veidni, atgad\u012bj\u0101s k\u013c\u016bme."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Piel\u0101gotie gradienti ir tuk\u0161i! Pievienojiet da\u017eus gradientus, lai izveidotu savu paleti."],"Add custom colors":["Pievienojiet piel\u0101gotas kr\u0101sas"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["P\u0101rvaldiet sait\u0113s izmantotos fontus un tipogr\u0101fiju."],"Manage the fonts used on the site.":["P\u0101rvaldiet vietn\u0113 izmantotos fontus."],"Manage the typography settings for different elements.":["P\u0101rvaldiet da\u017e\u0101du elementu tipogr\u0101fijas iestat\u012bjumus."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["Dz\u0113\u0161ot veidni, rad\u0101s k\u013c\u016bda."],"Show arrow":["R\u0101d\u012bt bulti\u0146u"],"Create a new menu?":["Vai izveidot jaunu izv\u0113lni?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u0160evrons"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Bulti\u0146a"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nav"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["N\u0101kamo un iepriek\u0161\u0113jo koment\u0101ru saitei pievienota dekorat\u012bva bulti\u0146a."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Piel\u0101gots"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Piel\u0101gots"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Noklus\u0113jums"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["T\u0113ma"],"Add default block":["Pievienot noklus\u0113juma bloku"],"The ID for the author of the revision.":["P\u0101rskat\u012bjuma autora ID."],"Displays latest posts written by a single author.":["Par\u0101da viena autora jaun\u0101k\u0101s zi\u0146as."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["L\u016bk, detaliz\u0113ts ce\u013cvedis, lai uzzin\u0101tu, k\u0101 to izmantot p\u0113c iesp\u0113jas lab\u0101k."],"New to block themes and styling your site? ":["Vai esat nepieredz\u0113jis lietot\u0101js bloku, t\u0113mu un vietnes stila veido\u0161an\u0101? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Varat piel\u0101got blokus, lai nodro\u0161in\u0101tu vienotu izskatu vis\u0101 vietn\u0113 - pievienojiet savas unik\u0101l\u0101s kr\u0101sas z\u012bmola pogas blokam vai piel\u0101gojiet virsraksta bloku v\u0113lamajam izm\u0113ram."],"Personalize blocks":["Personaliz\u0113jiet blokus"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Varat piel\u0101got vietni p\u0113c saviem ieskatiem, izmantojot da\u017e\u0101das kr\u0101sas, tipogr\u0101fiju un izk\u0101rtojumus. Vai ar\u012b, ja v\u0113laties, \u013caujiet to paveikt j\u016bsu t\u0113mai! "],"Set the design":["Iestatiet dizainu"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Uzlabojiet savu vietni vai pie\u0161\u0137iriet tai piln\u012bgi jaunu izskatu! Esiet rado\u0161s\u00a0\u2014 k\u0101 b\u016btu ar jaunu kr\u0101su paleti sav\u0101m pog\u0101m vai jauna fonta izv\u0113li? Apskatiet, ko varat dar\u012bt \u0161eit."],"Welcome to Styles":["Laipni l\u016bdzam pakalpojum\u0101 Stili"],"styles":["stili"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Noklik\u0161\u0137iniet uz <StylesIconImage \/>, lai s\u0101ktu veidot blokus, un izv\u0113lieties savu tipogr\u0101fiju, izk\u0101rtojumu un kr\u0101sas."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Izmantojot blokus, izveidojiet visu sav\u0101 vietn\u0113\u00a0\u2014 no galvenes l\u012bdz k\u0101jenei."],"Edit your site":["Redi\u0123\u0113jiet savu vietni"],"Welcome to the site editor":["Laipni l\u016bdzam vietnes redaktor\u0101"],"Add a featured image":["Pievienot raksturojo\u0161o att\u0113lu"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["\u0160is bloks ir novecojis. L\u016bdzu, t\u0101 viet\u0101 izmantojiet bloku Koment\u0101ri."],"block title\u0004Comment (deprecated)":[],"block description\u0004Show a block pattern.":["Par\u0101diet bloka modeli."],"block title\u0004Pattern":["Modelis"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["Ietver bloka elementus, ko izmanto, lai par\u0101d\u012btu koment\u0101ru, piem\u0113ram, nosaukumu, datumu, autoru, t\u0113lu un citus."],"block title\u0004Comment Template":["Koment\u0101ra veidne"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Par\u0101da saiti, lai atbild\u0113tu uz koment\u0101ru."],"block title\u0004Comment Reply Link":["Atbildes saite uz koment\u0101ru"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["Par\u0101da saiti, lai redi\u0123\u0113tu koment\u0101ru WordPress inform\u0101cijas panel\u012b. \u0160\u012b saite ir redzama tikai tiem lietot\u0101jiem, kuriem ir iesp\u0113ja redi\u0123\u0113t koment\u0101rus."],"block title\u0004Comment Edit Link":["Labot koment\u0101ru saiti"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Par\u0101da koment\u0101ra saturu."],"block title\u0004Comment Author Name":["Koment\u0101rs Autora v\u0101rds"],"%s applied.":["%s lietots."],"%s removed.":["%s no\u0146emts."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: Atvainojiet, jums nav at\u013cauts aug\u0161upiel\u0101d\u0113t \u0161o faila veidu."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["J\u016bsu vietn\u0113, veidn\u0113s un satur\u0101 ir veiktas t\u0101l\u0101k nor\u0101d\u012bt\u0101s izmai\u0146as."],"The following content has been modified.":["T\u0101l\u0101k nor\u0101d\u012btais saturs ir main\u012bts."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["\u0160\u012bs izmai\u0146as ietekm\u0113s lapas un zi\u0146as, kur\u0101s tiek izmantota \u0161\u012b veidne."],"This change will affect your whole site.":["\u0160\u012bs izmai\u0146as ietekm\u0113s visu j\u016bsu vietni."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Izmantojiet kreiso un labo bulttausti\u0146u, lai main\u012btu audekla izm\u0113ru."],"Drag to resize":["Velciet, lai main\u012btu izm\u0113ru"],"Transform":["P\u0101rveidot"],"Submenu & overlay background":["Apak\u0161izv\u0113lne un p\u0101rkl\u0101juma fons"],"Submenu & overlay text":["Apak\u0161izv\u0113lne un p\u0101rkl\u0101juma teksts"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Navig\u0101cijas izv\u0113lne ir dz\u0113sta vai nav pieejama. "],"Confirm":["Apstiprin\u0101t"],"Delete %s":["Dz\u0113st %s"],"%s navigation":["%s navig\u0101cija"],"Create new menu":["Izveidojiet jaunu izv\u0113lni"],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":["Izv\u0113lnes"],"Embed Wolfram notebook content.":["Iegult Wolfram piez\u012bmju gr\u0101mati\u0146as saturu."],"Reply":["Atbild\u0113t"],"Avatar Settings":["T\u0113la iestat\u012bjumi"],"Displays more block tools":["Par\u0101da vair\u0101k bloku r\u012bku"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Izveidojiet divu to\u0146u kr\u0101su efektu, nezaud\u0113jot s\u0101kotn\u0113jo att\u0113lu."],"Remove %s":["No\u0146emt %s"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d atrasti \"%2$s\" mode\u013ci","%1$d atrasts \"%2$s\" modelis","\"%1$d\" atrasti \"%2$s\" mode\u013ci"],"Explore all patterns":["Izp\u0113tiet visus mode\u013cus"],"Orientation":["Orient\u0113\u0161an\u0101s"],"Allow to wrap to multiple lines":["\u013baujiet iek\u013caut vair\u0101kas rindas"],"No Navigation Menus found.":["Nav atrasta neviena navig\u0101cijas izv\u0113lne."],"Theme not found.":["T\u0113ma nav atrasta."],"HTML title for the post, transformed for display.":["Zi\u0146as HTML\u00a0nosaukums, p\u0101rveidots r\u0101d\u012b\u0161anai."],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":["Glob\u0101lo stilu varianta nosaukums, k\u0101ds tas atrodams datu b\u0101z\u0113."],"Title of the global styles variation.":["Glob\u0101lo stilu variantu nosaukums."],"Global settings.":["Glob\u0101lie iestat\u012bjumi."],"Global styles.":["Glob\u0101lie stili."],"ID of global styles config.":["Glob\u0101lo stilu konfigur\u0101cijas ID."],"No global styles config exist with that id.":["Ar \u0161o ID nepast\u0101v glob\u0101lu stilu konfigur\u0101cija."],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":["Atvainojiet, jums nav at\u013cauts piek\u013c\u016bt glob\u0101lajiem stiliem \u0161aj\u0101 vietn\u0113."],"The theme identifier":["T\u0113mas identifikators"],"%s Avatar":["%s t\u0113ls"],"block style label\u0004Plain":["Vienk\u0101r\u0161s"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletes tiek izmantotas, lai nodro\u0161in\u0101tu noklus\u0113juma kr\u0101su opcijas blokiem un da\u017e\u0101diem dizaina r\u012bkiem. \u0160eit j\u016bs varat redi\u0123\u0113t kr\u0101sas ar to eti\u0137et\u0113m."],"Elements":["Elementi"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["P\u0101rvaldiet paletes un da\u017e\u0101du glob\u0101lo elementu noklus\u0113juma kr\u0101su vietn\u0113."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Piel\u0101gojiet konkr\u0113tu bloku un visas vietnes izskatu."],"Areas":["Apgabali"],"Link to comment":["Saite uz koment\u0101ru"],"Link to authors URL":["Saite uz autoru URL"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Izv\u0113lieties eso\u0161u %s vai izveidojiet jaunu."],"Name and create your new %s":["Nosauciet un izveidojiet savu jauno %s"],"Add a site logo":["Pievienot vietnes logotipu"],"Open on click":["Atveriet, noklik\u0161\u0137inot"],"Submenus":["Apak\u0161izv\u0113lnes"],"Always":["Vienm\u0113r"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Sak\u013cauj navig\u0101cijas opcijas izv\u0113lnes ikon\u0101, kas atver p\u0101rkl\u0101jumu."],"Configure overlay menu":["P\u0101rkl\u0101juma izv\u0113lnes konfigur\u0113\u0161ana"],"Overlay Menu":["P\u0101rkl\u0101juma izv\u0113lne"],"Display":["Displejs"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Iegult Pinterest adatas, d\u0113\u013cus un profilus."],"bookmark":["gr\u0101matz\u012bme"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Velciet un nometiet \u0161aj\u0101 blok\u0101, aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet vai atlasiet eso\u0161u multividi no savas bibliot\u0113kas."],"Show only top level categories":["R\u0101d\u012bt tikai augst\u0101k\u0101 l\u012bme\u0146a kategorijas"],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Par\u0101da \u0161\u012bs vietnes nosaukumu. Atjauniniet bloku, un izmai\u0146as tiks piem\u0113rotas visur, kur tas tiek izmantots. Tas tiks par\u0101d\u012bts ar\u012b p\u0101rl\u016bkprogrammas virsraksta josl\u0101 un mekl\u0113\u0161anas rezult\u0101tos."],"Highlight":["Izce\u013c"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Izveidot lapu: <mark>%s<\/mark>"],"You do not have permission to create Pages.":["Jums nav at\u013caujas izveidot lapas."],"%d color":["%d kr\u0101su","%d kr\u0101sa","%d kr\u0101sas"],"Palette":["Palete"],"Navigate to the previous view":["P\u0101rejiet uz iepriek\u0161\u0113jo skatu"],"Include the label as part of the link":["Iek\u013caujiet eti\u0137eti k\u0101 saites da\u013cu"],"Previous: ":["Iepriek\u0161\u0113jais: "],"Next: ":["N\u0101kamais: "],"Make title link to home":["Izveidot virsraksta saiti uz s\u0101kumlapu"],"This item is missing a link":["\u0160im vienumam tr\u016bkst saites"],"Block spacing":["Bloku atstarpes"],"Max %s wide":["Maksim\u0101lais %s platums"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["Iepriek\u0161\u0113jais:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["N\u0101kamais:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["Pievienojiet savai navig\u0101cijai apak\u0161izv\u0113lni."],"block title\u0004Submenu":["Apak\u0161izv\u0113lne"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["Par\u0101diet saturu vair\u0101k\u0101s slej\u0101s, katrai slejai pievienojot blokus."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Piel\u0101gojiet konkr\u0113tu bloku izskatu vis\u0101 vietn\u0113."],"Colors":["Kr\u0101sas"],"Show %s":["R\u0101d\u012bt %s"],"Hide and reset %s":["Pasl\u0113pt un atiestat\u012bt %s"],"Reset %s":["Atiestat\u012bt %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementam <footer> ir j\u0101atspogu\u013co k\u0101jene t\u0101 tuv\u0101kajam sada\u013cu elementam (piem\u0113ram, <section>, <article>, <main> utt.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementam <aside> ir j\u0101atspogu\u013co dokumenta da\u013ca, kuras saturs ir tikai netie\u0161i saist\u012bts ar dokumenta galveno saturu."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Elementam <article> ir j\u0101atspogu\u013co autonoma, sindic\u0113ta dokumenta da\u013ca."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementam <section> ir j\u0101atspogu\u013co atsevi\u0161\u0137a dokumenta da\u013ca, ko nevar lab\u0101k att\u0113lot ar citu elementu."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elements <main> ir j\u0101izmanto tikai j\u016bsu dokumenta prim\u0101rajam saturam. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementam <header> ir j\u0101atspogu\u013co ievada saturs, parasti ievada vai navig\u0101cijas pal\u012bgl\u012bdzek\u013cu grupa."],"Minimum height":["Minim\u0101lais augstums"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Izveidojiet struktur\u0113tu saturu rind\u0101s un slej\u0101s, lai par\u0101d\u012btu inform\u0101ciju."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["Izveidojiet klasisku logr\u012bku izk\u0101rtojumu ar virsrakstu, kas stiliz\u0113ts p\u0113c j\u016bsu t\u0113mas logr\u012bku apgabaliem."],"Widget Group":["Logr\u012bku grupa"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["\u012apa\u0161i liels"],"Size of a UI element\u0004Large":["Liels"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Vid\u0113js"],"Size of a UI element\u0004Small":["Mazs"],"Size of a UI element\u0004None":["Neviens"],"No selection":["Nav atlases"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u0160evrons"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Bulti\u0146a"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nav"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["N\u0101kam\u0101s un iepriek\u0161\u0113j\u0101s lapas saitei pievienota dekorat\u012bva bulti\u0146a."],"Arrow":["Bulti\u0146a"],"Preload value\u0004None":["Nav"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Iepriek\u0161\u0113ja iel\u0101de"],"Media item link option\u0004None":["Nav"],"Currently selected font appearance: %s":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113tais fonta izskats: %s"],"Currently selected font style: %s":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113tais fonta stils: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113tais fonta svars: %s"],"No selected font appearance":["Nav atlas\u012bts fonta izskats"],"Justification":["Izl\u012bdzin\u0101\u0161ana"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Zils un oran\u017es"],"Duotone name\u0004Purple and green":["Violets un za\u013c\u0161"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Purpursarkans(magenta)"],"Duotone name\u0004Midnight":["Pusnakts"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Zils un sarkans"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["Violets un dzeltens"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Pel\u0113ka skala"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["Tum\u0161a pel\u0113ka skala"],"Gradient name\u0004Midnight":["Pusnakts"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Elektrisks z\u0101liens"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Gai\u0161ais oke\u0101ns"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Gai\u0161a kr\u0113sla"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["S\u0101rti bordo"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["S\u0101rti gai\u0161i violets"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["V\u0113ss l\u012bdz silts spektrs"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["\u013boti gai\u0161i pel\u0113ks l\u012bdz ci\u0101na zilgani pel\u0113ks"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["Spilgts spilgti oran\u017es l\u012bdz spilgti sarkans"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Spo\u017es spilgts dzintars l\u012bdz spo\u017ei spilgti oran\u017es"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["Gai\u0161i za\u013c\u0161 ci\u0101ns l\u012bdz spilgti za\u013c\u0161 ci\u0101ns"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["Spilgts ci\u0101nzils l\u012bdz spilgti violets"],"Color name\u0004Vivid purple":["Spilgts violets"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Spilgts ci\u0101nzils"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Gai\u0161i ci\u0101na zils"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Spilgts za\u013c\u0161 ci\u0101ns"],"Color name\u0004Light green cyan":["Gai\u0161i za\u013c\u0161 ci\u0101ns"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["Spilgti ko\u0161s dzintars"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Spilgti ko\u0161i oran\u017es"],"Color name\u0004Vivid red":["Spilgti sarkans"],"Color name\u0004Pale pink":["Gai\u0161i roz\u0101"],"Color name\u0004White":["Balts"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Ci\u0101na zilganpel\u0113ks"],"Color name\u0004Black":["Melns"],"Font size name\u0004Large":["Liels"],"Font size name\u0004Medium":["Vid\u0113js"],"Font size name\u0004Small":["Mazs"],"Reset all":["Atiestat\u012bt visu"],"Currently selected font size: %s":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113t\u0101 fonta lielums: %s"],"Currently selected: %s":["Pa\u0161laik atlas\u012bts: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["M\u0113rogs"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Att\u0113ls tiks izstiepts un izkrop\u013cots, lai piln\u012bb\u0101 aizpild\u012btu vietu."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Att\u0113ls ir m\u0113rogots, lai aizpild\u012btu vietu bez apgrie\u0161anas vai izkrop\u013co\u0161anas."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Att\u0113ls tiek m\u0113rogots un apgriezts, lai aizpild\u012btu visu vietu bez izkrop\u013cojumiem."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Aizpild\u012bt"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Satur"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Piesegt"],"Loading options\u2026":["Notiek opciju iel\u0101de\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Visi galerijas att\u0113lu izm\u0113ri atjaunin\u0101ti uz: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Visi galerijas att\u0113li ir atjaunin\u0101ti, lai netiktu atv\u0113rti jaun\u0101 ciln\u0113"],"All gallery images updated to open in new tab":["Visi galerijas att\u0113li ir atjaunin\u0101ti, lai atv\u0113rtu jaun\u0101 ciln\u0113"],"All gallery image links updated to: %s":["Visas galerijas att\u0113lu saites atjaunin\u0101tas uz: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jot galerij\u0101, visiem failiem ir j\u0101b\u016bt att\u0113lu form\u0101tiem"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Flow":["Pl\u016bsma"],"Flex":["Flex"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["J\u016bs m\u0113\u0123in\u0101j\u0101t redi\u0123\u0113t vienumu, kas neeksist\u0113. Varb\u016bt tas tika izdz\u0113sts?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Piel\u0101gojiet mijiedarb\u012bbu ar blokiem bloku bibliot\u0113k\u0101 un veid\u0146u veidot\u0101j\u0101."],"Block interactions":["Bloku mijiedarb\u012bba"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Piel\u0101gojiet opcijas, kas saist\u012btas ar bloku redaktora saskarni un redi\u0123\u0113\u0161anas pl\u016bsmu."],"Change options related to publishing.":["Mainiet ar public\u0113\u0161anu saist\u012bt\u0101s opcijas."],"Publishing":["Public\u0113\u0161ana"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Ievadiet rakstz\u012bmi(-es), ko izmanto terminu atdal\u012b\u0161anai."],"Add \"read more\" link text":["Pievienojiet saites tekstu \u201clas\u012bt vair\u0101k\u201d"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Emu\u0101ra zi\u0146u var \"piespraust\", t\u0101 ir funkcija, kas to ievieto zi\u0146u pirm\u0101s lapas aug\u0161pus\u0113 un saglab\u0101 to tur, l\u012bdz tiek public\u0113ta jauna piesprausta zi\u0146a."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress vietn\u0113 ir da\u017e\u0101da veida saturs, un tas ir apvienots kolekcij\u0101s, ko sauc par \"Zi\u0146u veidi\". P\u0113c noklus\u0113juma ir vair\u0101ki da\u017e\u0101di veidi, piem\u0113ram, emu\u0101ru ieraksti(zi\u0146as) un lapas, ta\u010du spraud\u0146i var pievienot v\u0113l citus."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["P\u0101rsl\u0113dziet, lai izmantotu glob\u0101lo vaic\u0101juma kontekstu, kas ir iestat\u012bts ar pa\u0161reiz\u0113jo veidni, piem\u0113ram, arh\u012bvu vai mekl\u0113\u0161anu. Atsp\u0113jojiet iestat\u012bjumu neatkar\u012bgu piel\u0101go\u0161anu."],"Inherit query from template":["Mantot vaic\u0101jumu no veidnes"],"Site Title placeholder":["Vietnes nosaukuma vietturis"],"Site Tagline placeholder":["Vietnes dev\u012bzes vietturis"],"Link image to home":["Saist\u012bt att\u0113lu ar m\u0101j\u0101m"],"block example\u0004Home Link":["M\u0101jas saite"],"Add home link":["Pievienojiet m\u0101jas saiti"],"Home link text":["M\u0101jas saites teksts"],"Media width":["Multivides platums"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["\u0100rmstrongs_Small_Step"],"No published posts found.":["Netika atrasta neviena public\u0113ta zi\u0146a."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Autom\u0101tisk\u0101 atska\u0146o\u0161ana da\u017eiem lietot\u0101jiem var izrais\u012bt lietojam\u012bbas probl\u0113mas."],"Style":["Stils"],"Radius":["R\u0101diuss"],"Link radii":["Piesaist\u012bt radiusus"],"Unlink radii":["Saites r\u0101diusu atcel\u0161ana"],"Bottom right":["Apak\u0161\u0101 pa labi"],"Bottom left":["Apak\u0161\u0101 pa kreisi"],"Top right":["Aug\u0161\u0113j\u0101 pa labi"],"Top left":["Aug\u0161\u0113jais pa kreisi"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["Blok\u0101 \"%s\" tika pie\u013cautas k\u013c\u016bdas, un tas var nedarboties pareizi. Lai ieg\u016btu s\u012bk\u0101ku inform\u0101ciju, p\u0101rbaudiet izstr\u0101d\u0101t\u0101ja r\u012bkus."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Bloki, kurus nev\u0113laties, lai tie par\u0101d\u012btos ievietot\u0101j\u0101, tiek atsp\u0113joti. V\u0113l\u0101k tos vienm\u0113r var atkal iesl\u0113gt."],"Visible blocks":["Redzamie bloki"],"Review settings, such as visibility and tags.":["P\u0101rskatiet iestat\u012bjumus, piem\u0113ram, redzam\u012bbu un birkas."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["Papildu bloks, kas \u013cauj par\u0101d\u012bt zi\u0146u veidus, pamatojoties uz da\u017e\u0101diem vaic\u0101juma parametriem un vizu\u0101laj\u0101m konfigur\u0101cij\u0101m."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["Ietver bloka elementus, kas izmantoti zi\u0146as render\u0113\u0161anai, piem\u0113ram, nosaukumu, datumu, att\u0113loto att\u0113lu, saturu vai fragmentu un citu."],"block title\u0004Post Template":["Zi\u0146as veidne"],"block keyword\u0004link":["saite"],"No preview available.":["Priek\u0161skat\u012bjums nav pieejams."],"Widgets footer":["Logr\u012bku k\u0101jene"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Displeja bloks Atpaka\u013cce\u013c\u0161 ir deaktiviz\u0113ts"],"Display block breadcrumbs activated":["Aktiviz\u0113ts displeja bloks Atpaka\u013cce\u013c\u0161"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Veidnes pal\u012bdz noteikt vietnes izk\u0101rtojumu. Visus savu zi\u0146u un lapu aspektus varat piel\u0101got, izmantojot \u0161\u012b redaktora blokus un mode\u013cus."],"noun\u0004Document":["Dokuments"],"%d block is hidden.":["%d bloku ir pasl\u0113pti.","%d bloks ir pasl\u0113pts.","%d bloki ir pasl\u0113pti."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["Kalend\u0101ra bloks ir pasl\u0113pts, jo nav public\u0113tu zi\u0146u."],"block keyword\u0004movie":["filma"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ieguliet videoklipu no savas multivides bibliot\u0113kas vai aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet jaunu."],"block keyword\u0004poem":["dzejolis"],"block keyword\u0004poetry":["dzeja"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Ievietojiet dzeju vai dziesmu tekstus. Izmantojiet \u012bpa\u0161us atstarpju form\u0101tus."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["\u0160is bloks ir novecojis. L\u016bdzu, izmantojiet bloku Slejas."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["Bie\u017e\u0101k izmantoto birku m\u0101konis."],"block style label\u0004Stripes":["Sv\u012btras"],"block keyword\u0004summary":["kopsavilkums"],"block keyword\u0004document outline":["dokumenta izkl\u0101sts"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":["Apkopojiet savu zi\u0146u ar virsrakstu sarakstu. Pievienojiet HTML enkurus virsrakstu blokiem, lai tos \u0161eit saist\u012btu."],"block title\u0004Table of Contents":["Satura r\u0101d\u012bt\u0101js"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["Pievienojiet atstarpi starp blokiem un piel\u0101gojiet t\u0101s augstumu."],"block style label\u0004Pill Shape":["Tabletes forma"],"block style label\u0004Logos Only":["Tikai logotipi"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["R\u0101d\u012bt ikonas ar sait\u0113m uz j\u016bsu soci\u0101lo mediju profiliem vai vietn\u0113m."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["R\u0101d\u012bt ikonu ar saiti uz soci\u0101lo mediju profilu vai vietni."],"block keyword\u0004description":["apraksts"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":["Da\u017eos v\u0101rdos raksturojiet, par ko ir t\u012bmek\u013ca vietne. \u0160o dev\u012bzi var izmantot mekl\u0113\u0161anas rezult\u0101tos vai koplietojot soci\u0101lajos t\u012bklos, pat ja to ner\u0101da akt\u012bv\u0101 t\u0113ma."],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Ievietojiet papildu piel\u0101gotos elementus ar WordPress \u012bso kodu."],"block style label\u0004Dots":["Punkti"],"block style label\u0004Wide Line":["Pla\u0161a l\u012bnija"],"block keyword\u0004divider":["dal\u012bt\u0101js"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["horizont\u0101la l\u012bnija"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Izveidojiet p\u0101rtraukumu starp idej\u0101m vai sada\u013c\u0101m ar horizont\u0101lu atdal\u012bt\u0101ju."],"block keyword\u0004find":["atrast"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Pal\u012bdziet apmekl\u0113t\u0101jiem atrast j\u016bsu saturu."],"block keyword\u0004feed":["pl\u016bsma"],"block keyword\u0004atom":["atoms"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Par\u0101d\u012bt ierakstus no jebkuras RSS vai Atom pl\u016bsmas."],"block keyword\u0004cite":["cit\u0113t"],"block keyword\u0004blockquote":["cit\u0101ta bloks"],"block description\u0004Display the query title.":["Par\u0101diet vaic\u0101juma nosaukumu."],"block title\u0004Query Title":["Vaic\u0101juma nosaukums"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Vajadz\u012bbas gad\u012bjum\u0101 par\u0101da lapotu navig\u0101ciju uz n\u0101kamo \/ iepriek\u0161\u0113jo zi\u0146u kopu."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["Par\u0101da iepriek\u0161\u0113jo zi\u0146u lapas saiti."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Par\u0101da lapu numuru sarakstu lapo\u0161anai"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Par\u0101da n\u0101kamo zi\u0146u lapas saiti."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Pie\u0161\u0137ir \u012bapa\u0161u vizu\u0101lu akcentu cit\u0101tam no teksta."],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Pievienojiet tekstu, kas respekt\u0113 atstarpes un cilnes, k\u0101 ar\u012b \u013cauj veidot stilu."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Par\u0101da zi\u0146as, lapas vai jebkura cita satura veida nosaukumu."],"block description\u0004Post terms.":["Zi\u0146as termini."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Par\u0101da l\u012bdz\u0101s eso\u0161\u0101s, n\u0101kam\u0101s vai iepriek\u0161\u0113j\u0101s zi\u0146u saites."],"block title\u0004Post Navigation Link":["Zi\u0146as navig\u0101cijas saite"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["R\u0101da zi\u0146ai pie\u0161\u0137irto att\u0113lu."],"block description\u0004Display the excerpt.":["R\u0101da zi\u0146as fragmentu."],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["R\u0101da zi\u0146as vai lapas saturu."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":["R\u0101da saiti uz pa\u0161reiz\u0113j\u0101s zi\u0146as koment\u0101riem."],"block description\u0004Display a post's comments form.":["R\u0101da zi\u0146as koment\u0101ru veidlapu."],"block description\u0004Display a post's comments count.":["Par\u0101d\u012bt zi\u0146as koment\u0101ru skaitu."],"block keyword\u0004text":["teksts"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["S\u0101ciet ar visu st\u0101stu pamatelementu."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["Par\u0101d\u012bt visu lapu sarakstu."],"block keyword\u0004pagination":["lapo\u0161ana"],"block keyword\u0004next page":["n\u0101kam\u0101 lapaspuse"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["Sadaliet saturu vair\u0101k lappus\u0113s."],"block keyword\u0004navigation":["navig\u0101cija"],"block keyword\u0004menu":["izv\u0113lne"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Bloku kolekcija, kas \u013cauj apmekl\u0113t\u0101jiem p\u0101rvietoties j\u016bsu vietn\u0113."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["Pievienojiet navig\u0101cijai lapu, saiti vai citu vienumu."],"block keyword\u0004read more":["las\u012bt vair\u0101k"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Saturs pirms \u0161\u012b bloka tiks par\u0101d\u012bts j\u016bsu arh\u012bvu lapas fragment\u0101."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["J\u016bsu vietn\u0113 nav iek\u013cauts atbalsts \u0161im blokam."],"block keyword\u0004video":["video"],"block keyword\u0004image":["att\u0113ls"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Iestatiet multivides un v\u0101rdus blakus, lai ieg\u016btu bag\u0101t\u012bg\u0101ku izk\u0101rtojumu."],"block keyword\u0004form":["form\u0101"],"block keyword\u0004logout":["iziet"],"block keyword\u0004login":["pieteik\u0161an\u0101s"],"block description\u0004Show login & logout links.":["R\u0101d\u012bt pieteik\u0161an\u0101s un atteik\u0161an\u0101s saites."],"block keyword\u0004numbered list":["numur\u0113ts saraksts"],"block keyword\u0004ordered list":["numur\u0113ts saraksts"],"block keyword\u0004bullet list":["aizz\u012bm\u0113ts saraksts"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Veidot aizz\u012bm\u0113tu vai numur\u0113tu sarakstu."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Par\u0101diet mantoto logr\u012bku."],"block title\u0004Legacy Widget":["Mantotais logr\u012bks"],"block keyword\u0004recent posts":["jaun\u0101k\u0101s publik\u0101cijas"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Par\u0101diet savu p\u0113d\u0113jo zi\u0146u sarakstu."],"block keyword\u0004recent comments":["jaun\u0101kie koment\u0101ri"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Par\u0101diet savu p\u0113d\u0113jo koment\u0101ru sarakstu."],"block style label\u0004Rounded":["Noapa\u013cots"],"block style label\u0004Default":["Noklus\u0113jums"],"block keyword\u0004picture":["att\u0113ls"],"block keyword\u0004photo":["foto"],"block keyword\u0004img":["img"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["Ievietojiet att\u0113lu, lai izveidotu vizu\u0101lu pazi\u0146ojumu."],"block keyword\u0004embed":["iegult"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Pievienojiet piel\u0101gotu HTML kodu un priek\u0161skatiet to redi\u0123\u0113\u0161anas laik\u0101."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Izveidojiet saiti, kas vienm\u0113r nor\u0101da uz vietnes s\u0101kumlapu. Parasti tas nav nepiecie\u0161ams, ja galven\u0113 jau ir vietnes nosaukuma saite."],"block title\u0004Home Link":["Saite uz s\u0101kumlapu"],"block keyword\u0004subtitle":["apak\u0161virsraksts"],"block keyword\u0004title":["nosaukums"],"block keyword\u0004section":["sada\u013ca"],"block keyword\u0004row":["rinda"],"block keyword\u0004wrapper":["apvalks"],"block keyword\u0004container":["konteiners"],"block keyword\u0004photos":["fotogr\u0101fija"],"block keyword\u0004images":["att\u0113li"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["R\u0101da vair\u0101kus att\u0113lus, bag\u0101tin\u0101t\u0101 galerij\u0101."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["Izmantojiet klasisko WordPress redaktoru."],"block keyword\u0004download":["lejupiel\u0101d\u0113t"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["dokuments"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["Pievienojiet saiti uz lejupiel\u0101d\u0113jamu failu."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["Viena sleja sleju blok\u0101."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Par\u0101diet koda fragmentus, kas iev\u0113ro eso\u0161\u0101s atstarpes un cilnes."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["Par\u0101diet visu kategoriju sarakstu."],"block keyword\u0004archive":["arh\u012bvs"],"block keyword\u0004posts":["zi\u0146as"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["J\u016bsu vietnes zi\u0146u kalend\u0101rs."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Aiciniet apmekl\u0113t\u0101jus r\u012bkoties, izmantojot pogu stila sai\u0161u grupu."],"block style label\u0004Outline":["Kont\u016bra"],"block style label\u0004Fill":["Aizpildiet"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Aiciniet apmekl\u0113t\u0101jus r\u012bkoties, izmantojot pogas stila saiti."],"block keyword\u0004recording":["ieraksts"],"block keyword\u0004podcast":["apraide"],"block keyword\u0004sound":["ska\u0146a"],"block keyword\u0004music":["m\u016bzika"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["Iegult vienk\u0101r\u0161u audio atska\u0146ot\u0101ju."],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["R\u0101d\u012bt zi\u0146u datumu arh\u012bvu."],"Letter spacing":["Burtu atstarpes"],"Points (pt)":["Punkti (pt)"],"Picas (pc)":["Pikas (pc)"],"Inches (in)":["Collas (coll\u0101s)"],"Millimeters (mm)":["Milimetri (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetri (cm)"],"x-height of the font (ex)":["fonta x augstums (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Nulles (0) rakstz\u012bmes (ch) platums"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Skata loga liel\u0101k\u0101 dimensija (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Skata loga maz\u0101k\u0101 dimensija (vmin)"],"Percent (%)":["Procenti (%)"],"Welcome to the template editor":["Laipni l\u016bdzam veid\u0146u redaktor\u0101"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["J\u016bsu t\u0113ma nodro\u0161ina %s da\u017e\u0101du \u201cbloku\u201d zonas, lai j\u016bs var\u0113tu pievienot un redi\u0123\u0113t saturu. M\u0113\u0123iniet \u0161eit pievienot mekl\u0113\u0161anas joslu, soci\u0101l\u0101s ikonas vai cita veida blokus un uzzin\u0101t, k\u0101 tie izskat\u012bsies j\u016bsu vietn\u0113.","J\u016bsu t\u0113ma nodro\u0161ina %s da\u017e\u0101du \u201cbloku\u201d zonu, lai j\u016bs var\u0113tu pievienot un redi\u0123\u0113t saturu. M\u0113\u0123iniet \u0161eit pievienot mekl\u0113\u0161anas joslu, soci\u0101l\u0101s ikonas vai cita veida blokus un uzzin\u0101t, k\u0101 tie izskat\u012bsies j\u016bsu vietn\u0113.","J\u016bsu t\u0113ma nodro\u0161ina %s da\u017e\u0101das \u201cbloku\u201d zonas, lai j\u016bs var\u0113tu pievienot un redi\u0123\u0113t saturu. M\u0113\u0123iniet \u0161eit pievienot mekl\u0113\u0161anas joslu, soci\u0101l\u0101s ikonas vai cita veida blokus un uzzin\u0101t, k\u0101 tie izskat\u012bsies j\u016bsu vietn\u0113."],"Margin":["Mala"],"New to the block editor?":["Vai esat jauns bloku redaktor\u0101?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Ieg\u016bstiet spraudni Classic Widgets."],"Want to stick with the old widgets?":["Vai v\u0113laties palikt pie vecajiem logr\u012bkiem?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Tagad j\u016bs varat pievienot jebkuru bloku savas vietnes logr\u012bku apgabaliem. Neuztraucieties, visi j\u016bsu iecien\u012bt\u0101kie logr\u012bki joproj\u0101m darbojas nevainojami."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["J\u016bsu t\u0113ma nodro\u0161ina da\u017e\u0101das \u201cbloku\u201d zonas, kur\u0101s varat pievienot un redi\u0123\u0113t saturu. M\u0113\u0123iniet \u0161eit pievienot mekl\u0113\u0161anas joslu, soci\u0101l\u0101s ikonas vai cita veida blokus un uzzin\u0101t, k\u0101 tie izskat\u012bsies j\u016bsu vietn\u0113."],"Welcome to block Widgets":["Laipni l\u016bgti bloku logr\u012bkos"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Satur\u0101 eso\u0161ais teksta kursors ir deaktiviz\u0113ts"],"Contain text cursor inside block activated":["Ir aktiviz\u0113ts teksta kursors blok\u0101"],"(Home link, opens in a new tab)":["(M\u0101jas saite tiek atv\u0113rta jaun\u0101 ciln\u0113)"],"Close menu":["Aizv\u0113rt izv\u0113lni"],"Open menu":["Atv\u0113rt izv\u0113lni"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":["Stili konsolid\u0113ti no pamata, t\u0113mu un lietot\u0101ju izcelsmes."],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":["Iestat\u012bjumi ir apvienoti no pamata, t\u0113mu un lietot\u0101ju izcelsmes."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["R\u012bki nodro\u0161ina da\u017e\u0101das mijiedarb\u012bbas blokus izv\u0113lei, navig\u0101cijai un redi\u0123\u0113\u0161anai. P\u0101rsl\u0113dzieties starp atlasi un redi\u0123\u0113\u0161anu, nospie\u017eot Escape un Enter."],"Carousel view":["Karuse\u013ca skats"],"Next pattern":["N\u0101kamais modelis"],"Previous pattern":["Iepriek\u0161\u0113jais modelis"],"Start blank":["S\u0101ciet tuk\u0161u"],"Apply duotone filter":["Piem\u0113rot duotone filtru"],"Duotone":["Duotone"],"Page on front":["Lapa priek\u0161pus\u0113"],"Show on front":["Izr\u0101de priek\u0161\u0101"],"Logo":["Logotips"],"Tagline":["Dev\u012bze"],"Highlights":["Izce\u013c"],"Shadows":["\u0112nas"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone kods: %s"],"Active theme gradients.":["Akt\u012bvie mot\u012bvu gradienti."],"Active theme font sizes.":["Akt\u012bvo mot\u012bvu fontu lielumi."],"Active theme color palette.":["Akt\u012bva mot\u012bva kr\u0101su palete."],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":["Vietnei at\u013cautais maksim\u0101lais aug\u0161upiel\u0101des lielums baitos."],"Available image sizes.":["Pieejamie att\u0113lu izm\u0113ri."],"Determines whether the image editing feature is enabled.":["Nosaka, vai ir iesp\u0113jota att\u0113lu redi\u0123\u0113\u0161anas funkcija."],"Available image dimensions.":["Pieejamie att\u0113la izm\u0113ri."],"Default size for images.":["Att\u0113lu noklus\u0113juma izm\u0113rs."],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":["Nosaka, vai pa\u0161reiz\u0113j\u0101 lokaliz\u0101cija ir no lab\u0101s uz kreiso (RTL)."],"Enables custom units.":["Iesp\u0113jo piel\u0101got\u0101s vien\u012bbas."],"Enables custom spacing.":["Iesp\u0113jo piel\u0101gotu atstarpi."],"Enables custom line height.":["Iesp\u0113jo piel\u0101gotu l\u012bnijas augstumu."],"Disables custom font size.":["Atsp\u0113jo piel\u0101gotu fonta lielumu."],"Disables custom colors.":["Atsp\u0113jo piel\u0101got\u0101s kr\u0101sas."],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":["Atgrie\u017e visas kategoriju bloku veidiem, kas tiks par\u0101d\u012bti bloku redaktor\u0101."],"List of allowed mime types and file extensions.":["At\u013cauto mime veidu un failu papla\u0161in\u0101jumu saraksts."],"List of allowed block types.":["At\u013cauto bloku veidu saraksts."],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":["Iesp\u0113jot \/ atsp\u0113jot platos \/ pilnos izl\u012bdzin\u0101jumus."],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":["Logr\u012bku veidi, kurus pasl\u0113pt no mantot\u0101 logr\u012bka bloka."],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":["Iesp\u0113jot \/ atsp\u0113jot izk\u0101rtojumu atbalstu konteineru blokos."],"Editor styles":["Redaktora stili"],"Enables experimental Site Editor blocks":["Iesp\u0113jo eksperiment\u0101lus viet\u0146u redaktora blokus"],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":["Diem\u017e\u0113l jums nav at\u013cauts las\u012bt bloku redaktora iestat\u012bjumus."],"Patterns list":["Mode\u013cu saraksts"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Izmantojiet kreiso un labo bulttausti\u0146u, lai p\u0101rvietotos pa blokiem"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Piel\u0101gojiet platumu visiem elementiem, kas pie\u0161\u0137irti centr\u0101laj\u0101m vai plataj\u0101m slej\u0101m."],"Wide":["Pla\u0161s"],"Layout":["Izk\u0101rtojums"],"Dotted":["Punkt\u0113ts"],"Dashed":["Sv\u012btrots"],"Add new page":["Pievienot jaunu lapu"],"Close inserter":["Aizveriet ievad\u012bt\u0101ju"],"Customizing":["Piel\u0101go\u0161ana"],"Widget types":["Logr\u012bku veidi"],"Custom Template":["Piel\u0101gota veidne"],"Create custom template":["Izveidojiet piel\u0101gotu veidni"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Izveidota piel\u0101gota veidne. J\u016bs tagad esat veid\u0146u re\u017e\u012bm\u0101."],"Term Description":["Termina apraksts"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":["Skatot arh\u012bvu, par\u0101diet kategoriju, birku un piel\u0101gotu taksonomiju aprakstus."],"block title\u0004Term Description":["Termina apraksts"],"Post Comments Link block: post not found.":["Zi\u0146as koment\u0101rus Saites bloks: zi\u0146a nav atrasta."],"%s comment":["%s koment\u0101ri","%s koment\u0101rs","%s koment\u0101ri"],"No comments":["Bez koment\u0101riem"],"block title\u0004Comments Link":[],"Provided type is not supported.":["Nor\u0101d\u012btais veids netiek atbalst\u012bts."],"Archive title":["Arh\u012bva nosaukums"],"Display the archive title based on the queried object.":["Par\u0101d\u012bt arh\u012bva nosaukumu, pamatojoties uz piepras\u012bto objektu."],"Archive Title":["Arh\u012bva nosaukums"],"Click plus to add":["Noklik\u0161\u0137iniet uz plus, lai pievienotu"],"Log out":["Atsl\u0113gties"],"Redirect to current URL":["Novirz\u012b\u0161ana uz pa\u0161reiz\u0113jo URL"],"Display login as form":["Par\u0101d\u012bt pieteik\u0161anos k\u0101 veidlapu"],"block title\u0004Login\/out":["Pieteikties \/ izrakst\u012bties"],"Widget is missing.":["Tr\u016bkst logr\u012bka."],"Legacy Widget Preview":["Mantot\u0101 logr\u012bka priek\u0161skat\u012bjums"],"Select widget":["Atlasiet logr\u012bku"],"block title\u0004Custom Link":["Piel\u0101gota saite"],"Embed of %s.":["Iegult %s."],"PDF embed":["PDF iegul\u0161ana"],"Embed of the selected PDF file.":["Iegult atlas\u012bto PDF failu."],"Copied URL to clipboard.":["Kop\u0113ts URL starpliktuv\u0113."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Piez\u012bme. Liel\u0101kaj\u0101 da\u013c\u0101 t\u0101lru\u0146u un plan\u0161etdatoru p\u0101rl\u016bkprogrammu netiks r\u0101d\u012bti iegulti PDF faili."],"Show inline embed":["R\u0101d\u012bt rind\u0101 iegulto"],"PDF settings":["PDF iestat\u012bjumi"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d gada %3$d)"],"Add citation":["Pievienojiet atsauci"],"Add quote":["Pievienot cit\u0101tu"],"Add caption":["Pievienot parakstu"],"Type \/ to choose a block":["Ierakstiet \/, lai izv\u0113l\u0113tos bloku"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Ir %2$d notikumu","%1$s. Ir %2$d notikums","%1$s. Ir %2$d notikumi"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Manage with live preview":["P\u0101rvald\u012bt, izmantojot tie\u0161raides priek\u0161skat\u012bjumu"],"Move to widget area":["P\u0101rvietot uz logr\u012bka zonu"],"Border color":["Apmales kr\u0101sa"],"Border width":["Apmales platums"],"Border":["Apmale"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["P\u0101rsl\u0113gt bloka ievietot\u0101ju"],"Clear customizations":["Dz\u0113st piel\u0101gojumus"],"Template revert failed. Please reload.":["Veidnes atjauno\u0161ana neizdev\u0101s. L\u016bdzu, iel\u0101d\u0113jiet v\u0113lreiz."],"Template reverted.":["Veidne ir atgriezta."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Redaktors ir sask\u0101ries ar neparedz\u0113tu k\u013c\u016bdu. L\u016bdzu, iel\u0101d\u0113jiet v\u0113lreiz."],"This template is not revertable.":["\u0160o veidni nevar atsaukt."],"A link to a post format":["Saite uz zi\u0146as form\u0101tu"],"Post Format Link":["Zi\u0146as form\u0101ta saite"],"This content is password protected.":["\u0160is saturs ir aizsarg\u0101ts ar paroli."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":["% 1 $ s koment\u0101ru <span class = \"screen-reader-text\"> vietn\u0113 % 2 $ s <\/span>","% 1 $ s koment\u0101rs <span class = \"screen-reader-text\"> par % 2 $ s <\/span>","% 1 $ s koment\u0101ri <span class = \"screen-reader-text\"> par % 2 $ s<\/span>"],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":["Nav koment\u0101ru <span class = \"screen-reader-text\"> par % s <\/span>"],"Page title":["Lapas nosaukums"],"Grid":["Re\u017e\u0123is"],"Template name\u0004Single Posts":["Viena zi\u0146a"],"Default based on area (%s)":["Noklus\u0113jums, pamatojoties uz apgabalu (%s)"],"Area":["Apgabals"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Saites piem\u0113rs"],"Select tag":["Izv\u0113lieties birku"],"Select category":["Izv\u0113lieties kategoriju"],"Select page":["Izv\u0113lieties lapu"],"Select post":["Atlasiet zi\u0146u"],"Select a block to install and add it to your post.":["Atlasiet instal\u0113jamo bloku un pievienojiet to savai zi\u0146ai."],"Available to install":["Pieejams instal\u0113\u0161anai"],"No results available from your installed blocks.":["No j\u016bsu instal\u0113tajiem blokiem nav pieejami rezult\u0101ti."],"%d additional block is available to install.":["V\u0113l ir pieejami instal\u0113\u0161anai %d bloku.","V\u0113l ir pieejams instal\u0113\u0161anai %d bloks.","V\u0113l ir pieejami instal\u0113\u0161anai %d bloki."],"Blocks available for install":["Bloki pieejami instal\u0113\u0161anai"],"Install block":["Instal\u0113t bloku"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["%1$s <span>izveidoja %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["Notiek instal\u0113\u0161ana\u2026"],"Installed!":["Uzst\u0101d\u012bts!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["Instal\u0113t %1$s. %2$s zvaigznes ar %3$s atsauksm\u0113m.","Instal\u0113t %1$s. %2$s zvaigznes ar %3$s atsauksmi.","Instal\u0113t %1$s. %2$s zvaigznes ar %3$s atsauksm\u0113m."],"Try reloading the page.":["M\u0113\u0123iniet atk\u0101rtoti iel\u0101d\u0113t lapu."],"Block %s installed and added.":["Bloks %s instal\u0113ts un pievienots."],"Invalid item":["Neder\u012bgs vienums"],"Switch to '%s'":["P\u0101rsl\u0113gties uz \u201c%s\u201d"],"List View":["Saraksta skats"],"Template name\u0004Taxonomy":["Taksonomija"],"Template part created.":["Veidnes da\u013ca izveidota."],"Template (selected)":["Veidne (atlas\u012bta)"],"Search for blocks and patterns":["Mekl\u0113jiet blokus un mode\u013cus"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Ja esat ievad\u012bjis piel\u0101gotu eti\u0137eti, t\u0101 tiks pievienota pirms nosaukuma."],"Display the title as a link":["Par\u0101diet virsrakstu k\u0101 saiti"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Par\u0101da zi\u0146as saiti, kas atrodas pirms pa\u0161reiz\u0113j\u0101s zi\u0146as."],"Previous post":["Iepriek\u0161\u0113j\u0101 zi\u0146a"],"Displays the post link that follows the current post.":["Par\u0101da zi\u0146as saiti, kas seko pa\u0161reiz\u0113jai zi\u0146ai."],"Next post":["N\u0101kam\u0101 zi\u0146a"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["Redi\u0123\u0113jiet da\u017e\u0101dus vietnes glob\u0101los re\u0123ionus, piem\u0113ram, galveni, k\u0101jeni, s\u0101njoslu vai izveidojiet savus."],"block title\u0004Page List":["Lapu saraksts"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["J\u016bsu vietn\u0113 nav nevienas zi\u0146as, t\u0101p\u0113c pa\u0161laik \u0161eit nav ko par\u0101d\u012bt."],"Select %s":["Atlasiet %s"],"label for previous post link\u0004Previous":["Iepriek\u0161\u0113jais"],"label for next post link\u0004Next":["N\u0101kamais"],"An example title":["Nosaukuma piem\u0113rs"],"Previous page link":["Iepriek\u0161\u0113j\u0101s lapas saite"],"Previous Page":["Iepriek\u0161\u0113j\u0101 lapa"],"block title\u0004Comments Page Numbers":["Koment\u0101ru lapu numuri"],"Next page link":["N\u0101kam\u0101s lapas saite"],"Next Page":["N\u0101kam\u0101 lapa"],"Max page to show":["Maksim\u0101l\u0101 par\u0101d\u0101m\u0101 lapa"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Ierobe\u017eojiet t\u0101s lapas, kuras v\u0113laties par\u0101d\u012bt, pat ja vaic\u0101jumam ir vair\u0101k rezult\u0101tu. Lai par\u0101d\u012btu visas lapas, izmantojiet 0 (nulle)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Veidnes da\u013ca ir izdz\u0113sta vai nav pieejama: %s"],"Icon color":["Ikonas kr\u0101sa"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Bloku nevar atveidot sev\u012b."],"Indent":["Atk\u0101pe"],"Outdent":["No\u0146emt atk\u0101pi"],"Ordered":["K\u0101rtots"],"Unordered":["Nek\u0101rtots"],"Space between items":["Telpa starp vien\u012bb\u0101m"],"Add Media":["Ievietot mediju"],"Add text over image":["Pievienojiet tekstu p\u0101ri att\u0113lam"],"Drag":["Vilkt"],"Add an anchor":["Pievienojiet enkuru"],"Align":["Nol\u012bdzin\u0101t"],"Additional":["Papildus"],"Panels":["Pane\u013ci"],"Display block breadcrumbs":["R\u0101d\u012bt bloku atpaka\u013cce\u013cu"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["R\u0101da bloka atpaka\u013cce\u013cu redaktora apak\u0161\u0101."],"The pattern category slugs.":["Mode\u013cu kategorijas takas."],"The pattern content.":["Mode\u013ca saturs."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["Rad\u0101s neparedz\u0113ta k\u013c\u016bda. Kaut kas var\u0113tu b\u016bt nepareizi ar WordPress.org vai ar \u0161\u012b servera konfigur\u0101ciju. Ja ar\u012b turpm\u0101k rodas probl\u0113mas, m\u0113\u0123iniet mekl\u0113t pal\u012bdz\u012bbu<a href=\"%s\"> atbalsta forumos<\/a>."],"[block rendering halted]":["[bloka render\u0113\u0161ana aptur\u0113ta]"],"block title\u0004Post Terms":["Zi\u0146as termini"],"block title\u0004Featured Image":[],"block title\u0004Comments Form":[],"block title\u0004Comments Count":[],"block title\u0004Comment Date":["Zi\u0146as koment\u0101ra datums"],"block title\u0004Comment Content":["Zi\u0146as koment\u0101ra saturs"],"block title\u0004Comment Author":["Koment\u0101ra autors"],"block title\u0004Post Comment":["Zi\u0146as koment\u0101rs"],"block title\u0004Query Loop":["Vaic\u0101jumu cilpa"],"block title\u0004Template Part":["Veidnes da\u013ca"],"Untitled Template Part":["Veidnes da\u013ca bez nosaukuma"],"block title\u0004Site Title":["Vietnes nosaukums"],"block title\u0004Site Tagline":["Vietnes apak\u0161virsraksts"],"block title\u0004Site Logo":["Vietnes logotips"],"block title\u0004Social Icon":["Soci\u0101l\u0101 ikona"],"block title\u0004Social Icons":["Soci\u0101l\u0101s ikonas"],"block title\u0004Tag Cloud":["Birku m\u0101konis"],"block title\u0004Video":["Video"],"block title\u0004Verse":["Pants"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Teksta slejas (novecoju\u0161as)"],"block title\u0004Table":["Tabula"],"block title\u0004Spacer":["Starplika"],"block title\u0004Shortcode":["\u012ass kods"],"block title\u0004Separator":["Atdal\u012bt\u0101js"],"block title\u0004Group":["Grupa"],"block title\u0004Search":["Mekl\u0113\u0161ana"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Izceltais cit\u0101ts"],"block title\u0004Preformatted":["Iepriek\u0161 format\u0113ts"],"block title\u0004Page Break":["Lapas p\u0101rtraukums"],"block title\u0004More":["Vair\u0101k"],"block title\u0004Unsupported":["Neatbalst\u012bts"],"block title\u0004List":["Saraksts"],"block title\u0004Latest Posts":["Jaun\u0101k\u0101s zi\u0146as"],"block title\u0004Latest Comments":["Jaun\u0101kie koment\u0101ri"],"block title\u0004Navigation":["Navig\u0101cija"],"block title\u0004Media & Text":["Multivide un teksts"],"block title\u0004Custom HTML":["Piel\u0101gots HTML"],"block title\u0004File":["Fails"],"block title\u0004Cover":["V\u0101ks"],"block title\u0004Column":["Sleja"],"block title\u0004Columns":["Slejas"],"block title\u0004Code":["Kods"],"block title\u0004Calendar":["Kalend\u0101rs"],"block title\u0004Buttons":["Pogas"],"block title\u0004Button":["Poga"],"block title\u0004Audio":["Audio"],"block title\u0004Archives":["Arh\u012bvi"],"block title\u0004Gallery":["Galerija"],"block title\u0004Quote":["Cit\u0101ts"],"block title\u0004Heading":["Virsraksts"],"block title\u0004Image":["Att\u0113ls"],"block title\u0004Paragraph":["Rindkopa"],"Editor canvas":["Redaktora audekls"],"Select unit":["Atlasiet vien\u012bbu"],"The id of a template":["Veidnes ID"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["L\u012bdzin\u0101t apak\u0161u"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["L\u012bdzin\u0101t vidu"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["L\u012bdzin\u0101t uz aug\u0161u"],"Capitalize":["Lielais s\u0101kuma burts"],"Lowercase":["Mazie burti"],"Uppercase":["Lielie burti"],"Post author byline text":["Zi\u0146as autora rindi\u0146as teksts"],"Default (<div>)":["Noklus\u0113jums (<div>)"],"HTML element":["HTML elements"],"Write site title\u2026":["Rakst\u012bt vietnes nosaukumu\u2026"],"Site title text":["Vietnes nosaukuma teksts"],"Write site tagline\u2026":["Rakstiet vietnes dev\u012bzi\u2026"],"Site tagline text":["Vietnes dev\u012bzes teksts"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Koka strazdu dzied\u0101\u0161ana Centr\u0101laj\u0101 park\u0101, \u0145ujork\u0101."],"Video caption text":["Video apraksta teksts"],"Write verse\u2026":["Rakst\u012bt pantu\u2026"],"Verse text":["Panta teksts"],"Column %d text":["%d slejas teksts"],"Table caption text":["Tabulas parakstu teksts"],"Footer cell text":["K\u0101jenes \u0161\u016bnas teksts"],"Body cell text":["Pamatteksta \u0161\u016bnas teksts"],"Header cell text":["Galvenes \u0161\u016bnas teksts"],"Shortcode text":["\u012ass koda teksts"],"Pullquote citation text":["Izcelt\u0101 cit\u0101ta teksts"],"Pullquote text":["Izcelt\u0101 teksta cit\u0101ts"],"Preformatted text":["Iepriek\u0161 format\u0113t\u0113tais teksts"],"List text":["Saraksta teksts"],"Navigation link text":["Navig\u0101cijas saites teksts"],"Start empty":["S\u0101ciet tuk\u0161u"],"Download button text":["Lejupiel\u0101des pogas teksts"],"Vertical":["Vertik\u0101li"],"Horizontal":["Horizont\u0101li"],"Audio caption text":["Audio apraksta teksts"],"Gallery caption text":["Galerijas apraksta teksts"],"Heading text":["Virstraksta tekts"],"Image caption text":["Att\u0113la parakstu teksts"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Redi\u0123\u0113t veidni. \u0160eit veikt\u0101s izmai\u0146as ietekm\u0113 visas zi\u0146as un lapas, kur\u0101s tiek izmantota veidne."],"Add template: %s":["Pievienot veidni: %s"],"To show a comment, input the comment ID.":["Lai par\u0101d\u012btu koment\u0101ru, ievadiet koment\u0101ra\u00a0ID."],"No Title":["Nav nosaukuma"],"Image, Date, & Title":["Att\u0113ls, datums un nosaukums"],"Title & Date":["Nosaukums un datums"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Par\u0101diet visu jaun\u0101ko zi\u0146u sarakstu, iz\u0146emot piesprausto zi\u0146u."],"Posts List":["Zi\u0146u saraksts"],"Toggle full height":["P\u0101rsl\u0113gt pilnu augstumu"],"Font weight":["Fonta svars"],"Font style":["Fonta stils"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["T\u0113mas"],"Template name\u0004Tag Archives":["Birku arh\u012bvi"],"Template name\u0004Date Archives":["Datumu arh\u012bvi"],"Template name\u0004Category Archives":["Kategoriju arh\u012bvs"],"Template name\u0004Author Archives":["Autora arh\u012bvs:"],"Template name\u0004Pages":["Lapas"],"Keyword":["Atsl\u0113gv\u0101rds"],"Filters":["Filtri"],"Viewport height (vh)":["Skatlauka augstums (vh)"],"Viewport width (vw)":["Skatlauka platums (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Sal\u012bdzin\u0101jum\u0101 ar saknes fonta lielumu (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Sal\u012bdzin\u0101jum\u0101 ar pamatfonta lielumu (em)"],"Pixels (px)":["Pikse\u013ci (px)"],"Percentage (%)":["Procenti (%)"],"Button width":["Pogas platums"],"Width settings":["Platuma iestat\u012bjumi"],"Keyboard input":["Tastat\u016bras ievade"],"Transform to variation":["P\u0101rveidot par vari\u0101cij\u0101m"],"Font family":["Fontu saime"],"Letter case":["Burtu rakst\u012bba"],"Decoration":["Dekor\u0101cija"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Piel\u0101got\u0101s kr\u0101sas ir tuk\u0161as! Pievienojiet da\u017eas kr\u0101sas, lai izveidotu savu kr\u0101su paleti."],"Close search":["Aizv\u0113rt mekl\u0113\u0161anu"],"Search in %s":["Mekl\u0113t iek\u0161 %s"],"Title, Date, & Excerpt":["Nosaukums, datums un fragments"],"Title & Excerpt":["Nosaukums un fragments"],"Sticky posts":["Piespraustas zi\u0146as"],"Only":["Tikai"],"Exclude":["Izsl\u0113gt"],"Include":["Iek\u013cauts"],"Loading \u2026":["Notiek iel\u0101de\u2026"],"Detach blocks from template part":["Bloku atdal\u012b\u0161ana no veidnes da\u013cas"],"Template name\u0004Search Results":["Mekl\u0113\u0161anas rezult\u0101ti"],"Template name\u0004Front Page":["S\u0101kumlapa"],"Color palettes":["Kr\u0101su paletes"],"Remove color":["No\u0146emt kr\u0101su"],"Color name":["Kr\u0101sas nosaukums"],"Add extra areas to the editor.":["Pievienojiet redaktoram papildu apgabalus."],"Choose what displays in the panel.":["Izv\u0113lieties, kas tiek par\u0101d\u012bts panel\u012b."],"Use theme styles":["Lietojiet t\u0113mu stilus"],"Make the editor look like your theme.":["Pieska\u0146ot redaktora izskatu t\u0113mai."],"Highlights the current block and fades other content.":["Izce\u013c pa\u0161reiz\u0113jo bloku un izbalina p\u0101r\u0113jo saturu."],"Appearance":["Izskats"],"Contain text cursor inside block":["Ietvert teksta kursoru blok\u0101"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Pal\u012bdz ekr\u0101na las\u012bt\u0101jiem, ne\u013caujot teksta kursoram atst\u0101t blokus."],"Show most used blocks":["Par\u0101d\u012bt visbie\u017e\u0101k lietotos blokus"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Bloku bibliot\u0113k\u0101 ievieto bie\u017e\u0101kos blokus."],"Include pre-publish checklist":["Iek\u013caujiet iepriek\u0161 public\u0113\u0161anas kontrolsarakstu"],"Preferences":["Papildus"],"Widgets settings":["Logr\u012bka uzst\u0101d\u012bjumi"],"Widgets and blocks":["Logr\u012bki un bloki"],"Widgets top bar":["Logr\u012bku aug\u0161\u0113j\u0101 josla"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["J\u016bsu t\u0113m\u0101 nav neviena logr\u012bka apgabala."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Bloki \u0161aj\u0101 logr\u012bka apgabal\u0101 netiks r\u0101d\u012bti j\u016bsu vietn\u0113."],"Could not save the following widgets: %s.":["Nevar\u0113ja saglab\u0101t \u0161\u0101dus logr\u012bkus: %s."],"There was an error. %s":["Rad\u0101s k\u013c\u016bda. %s"],"Items per Page":["Vienumi vien\u0101 lap\u0101"],"Add tracks":["Pievienot celi\u0146u"],"Remove track":["No\u0146emt celi\u0146u"],"English":["Ang\u013cu"],"Kind":["Laipns"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Valodas kods (LV, FR utt.)"],"Source language":["Avota valoda"],"Title of track":["Celi\u0146a nosaukums"],"Label":["Eti\u0137ete"],"Edit track":["Redi\u0123\u0113t celi\u0146u"],"Text tracks":["Teksta celi\u0146i"],"Edit %s":["Labot %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Celi\u0146i var b\u016bt subtitri, paraksti, noda\u013cas vai apraksti. Tie pal\u012bdz padar\u012bt j\u016bsu saturu pieejam\u0101ku pla\u0161\u0101kam lietot\u0101ju lokam."],"Chapters":["Noda\u013cas"],"Descriptions":["Apraksti"],"Captions":["Paraksti"],"Subtitles":["Apak\u0161virsraksti"],"Repeated background":["Atk\u0101rtots fons"],"One column":["Viena sleja"],"100":["100"],"Reset to defaults":["Atiestat\u012bt uz noklus\u0113juma iestat\u012bjumiem"],"Item selected.":["Vienums atlas\u012bts."],"Show more settings":["R\u0101d\u012bt vair\u0101k iestat\u012bjumus"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["J\u016bsu vietn\u0113 nav iek\u013cauts %s bloka atbalsts. J\u016bs varat m\u0113\u0123in\u0101t instal\u0113t bloku vai piln\u012bb\u0101 to no\u0146emt."],"Make title a link":["Padariet virsrakstu par saiti"],"Open links in new tab":["Atv\u0113rt saiti jaun\u0101 ciln\u0113"],"\u201cRead more\u201d link text":["Saites Las\u012bt vair\u0101k teksts"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["\u0160im att\u0113lam nav alternat\u012bv\u0101 teksta. Faila nosaukums ir: %s"],"Current image: %s":["Pa\u0161reiz\u0113jais att\u0113ls: %s"],"link color":["saites kr\u0101sa"],"Show button text labels":["R\u0101d\u012bt pogas teksta eti\u0137etes"],"Delete menu":["Dz\u0113st izv\u0113lni"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["J\u016bsu vietn\u0113 nav iek\u013cauts %s blo\u0137\u0113\u0161anas atbalsts. J\u016bs varat m\u0113\u0123in\u0101t instal\u0113t bloku, p\u0101rveidot to par piel\u0101gotu HTML bloku vai piln\u012bb\u0101 to no\u0146emt."],"Install %s":["Instal\u0113t %s"],"Percentage Width":["Platums procentos"],"Display Settings":["Displeja iestat\u012bjumi"],"Use button with icon":["Izmantojiet pogu ar ikonu"],"Button inside":["Poga iek\u0161pus\u0113"],"Button outside":["Poga \u0101rpus\u0113"],"No button":["Nav pogas"],"Change button position":["Main\u012bt pogas poz\u012bciju"],"Toggle search label":["P\u0101rsl\u0113gt mekl\u0113\u0161anas iez\u012bmi"],"Details":["Deta\u013cas"],"Radial":["Radi\u0101ls"],"Linear":["Line\u0101rs"],"Saving\u2026":["Notiek saglab\u0101\u0161ana\u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Izveidot: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Mekl\u0113jiet modeli"],"Term items not found.":["Terminu vienumi nav atrasti."],"Anonymous":["Anon\u012bms"],"Post Comment":["Pievienot koment\u0101ru"],"Add link to featured image":["Pievienojiet saiti uz pied\u0101v\u0101to att\u0113lu"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Izveidot zi\u0146as melnrakstu: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Rakstz\u012bmes"],"Widgets saved.":["Logr\u012bki ir saglab\u0101ti."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Ievietots bloka modelis \"%s\"."],"Find out more":["Uzzin\u0101t vair\u0101k"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Zi\u0146u koment\u0101ru veidlapas bloks: \u0160im zi\u0146as tipam (%s) nav iesp\u0113joti koment\u0101ri."],"Post Comments Count block: post not found.":["Zi\u0146u koment\u0101ru skaits: zi\u0146a nav atrasta."],"Insert column after":["Ievietot sleju aiz"],"Insert column before":["Ievietot sleju pirms"],"Insert row after":["Ievietot rindu aiz"],"Insert row before":["Ievietot rindu pirms"],"Description":["Apraksts"],"Contact us":["Sazinieties ar mums"],"Image width":["Att\u0113la platums"],"Site Icon":["Vietnes ikona"],"Open the block list view.":["Atveriet bloku saraksta skatu."],"Base":["B\u0101ze"],"Author":["Autors"],"Media preview":["Multivides priek\u0161skat\u012bjums"],"Coordinated Universal Time":["Koordin\u0113tais univers\u0101lais laiks"],"Site logo.":["Vietnes logo."],"Edit gallery image":["Redi\u0123\u0113t galerijas att\u0113lu"],"Upload external image":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet \u0101r\u0113jo att\u0113lu"],"Image uploaded.":["Att\u0113ls ir aug\u0161upiel\u0101d\u0113ts."],"Could not edit image. %s":["Nevar\u0113ja redi\u0123\u0113t att\u0113lu. %s"],"Original":["Ori\u0123in\u0101ls"],"Move the selected block(s) down.":["P\u0101rvietojiet atlas\u012bto(-os) bloku(-us) uz leju."],"Move the selected block(s) up.":["P\u0101rvietojiet atlas\u012bto(-os) bloku(-us) uz aug\u0161u."],"Move to":["P\u0101rvietot uz"],"Browse all":["P\u0101rl\u016bkot visu"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["P\u0101rl\u016bkot visu. Tas atv\u0113rs galveno ievades paneli redaktora r\u012bkjosl\u0101."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Izmantojiet tabul\u0113\u0161anas tausti\u0146u un bulttausti\u0146us, lai izv\u0113l\u0113tos jaunu bloka vietu. Izmantojiet kreiso un labo bulttausti\u0146u, lai p\u0101rvietotos starp ligzdo\u0161anas l\u012bme\u0146iem. Kad vieta ir atlas\u012bta, nospiediet tausti\u0146u Enter vai atstarpes tausti\u0146u, lai p\u0101rvietotu bloku."],"Reset search":["Atiestat\u012bt mekl\u0113\u0161anu"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["K\u013c\u016bda instal\u0113jot bloku. J\u016bs varat atk\u0101rtoti iel\u0101d\u0113t lapu un m\u0113\u0123in\u0101t v\u0113lreiz."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["\u0160is bloks jau ir instal\u0113ts. M\u0113\u0123iniet atk\u0101rtoti iel\u0101d\u0113t lapu."],"Error registering block. Try reloading the page.":["K\u013c\u016bda re\u0123istr\u0113jot bloku. M\u0113\u0123iniet atk\u0101rtoti iel\u0101d\u0113t lapu."],"Button only":["Tikai poga"],"Name":["V\u0101rds"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Ievietota veidnes da\u013ca \"%s\"."],"Display author name":["Par\u0101d\u012bt autora v\u0101rdu"],"Crop":["Apgriezt"],"Rotate":["Pagriezt"],"Zoom":["T\u0101lummai\u0146a"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portrets"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Ainava"],"Aspect Ratio":["Malu attiec\u012bba"],"The following block has been added to your site.":["J\u016bsu vietnei ir pievienoti \u0161\u0101di bloki.","J\u016bsu vietnei ir pievienoti \u0161\u0101di bloki.","J\u016bsu vietnei ir pievienoti \u0161\u0101di bloki."],"Added: %d block":["Pievienoti: %d bloku","Pievienots: %d bloks","Pievienoti: %d bloki"],"An error occurred.":["Notika k\u013c\u016bda."],"Box Control":["Lodzi\u0146a vad\u012bkla"],"Mixed":["Jaukts"],"Right":["Pa labi"],"Left":["Pa kreisi"],"Bottom":["Lej\u0101"],"Top":["Aug\u0161\u0101"],"Image size presets":["Att\u0113la lieluma s\u0101kotn\u0113jie iestat\u012bjumi"],"A tip for using the block editor":["Padoms par bloku redaktora lieto\u0161anu"],"%d block added.":["Pievienoti %d bloki.","Pievienots %d bloks.","Pievienoti %d bloki."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["J\u016bs pa\u0161laik esat navig\u0101cijas re\u017e\u012bm\u0101. P\u0101rvietojieties pa blokiem, izmantojot tausti\u0146u Tab un bulttausti\u0146us. Izmantojiet kreiso un labo bulttausti\u0146u, lai p\u0101rvietotos starp ligzdo\u0161anas l\u012bme\u0146iem. Lai izietu no navig\u0101cijas re\u017e\u012bma un redi\u0123\u0113tu izv\u0113l\u0113to bloku, nospiediet tausti\u0146u Enter."],"Padding":["Polster\u0113jums"],"%s (selected)":["%s (atlas\u012bts)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Logr\u012bku apgabali ir j\u016bsu vietnes izk\u0101rtojuma glob\u0101l\u0101s da\u013cas, kas var pie\u0146emt blokus. Tie at\u0161\u0137iras atkar\u012bb\u0101 no t\u0113mas, bet parasti ir t\u0101das da\u013cas k\u0101 s\u0101njosla vai k\u0101jene."],"The pattern title, in human readable format.":["Mode\u013ca nosaukums, las\u0101m\u0101 form\u0101t\u0101."],"Design":["Dizains"],"Text":["Teksta redaktors"],"by %s":["autors: %s"],"Alignment Matrix Control":["L\u012bdzin\u0101\u0161anas matricas vad\u012bba"],"Bottom Right":["Apak\u0161\u0101 labaj\u0101 pus\u0113"],"Bottom Center":["Centr\u0113t apak\u0161\u0101"],"Bottom Left":["Apak\u0161\u0101 kreisaj\u0101 pus\u0113"],"Center Right":["Centr\u0113t pa labi"],"Center Left":["Centr\u0113t pa kreisi"],"Top Right":["Aug\u0161da\u013c\u0101 labaj\u0101 pus\u0113"],"Top Center":["Centr\u0113t aug\u0161\u0101"],"Top Left":["Aug\u0161da\u013c\u0101 kreisaj\u0101 pus\u0113"],"Open Navigation":["Atv\u0113rt navig\u0101ciju"],"Menu name":["Izv\u0113lnes nosaukums"],"Widget areas":["Logr\u012bku apgabali"],"Moved %d block to clipboard.":["P\u0101rvietoja %d bloku uz starpliktuvi.","P\u0101rvietoja %d bloku uz starpliktuvi.","P\u0101rvietoja %d blokus uz starpliktuvi."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloki kop\u0113ti starpliktuv\u0113.","%d bloks kop\u0113ts starpliktuv\u0113.","%d bloki kop\u0113ti starpliktuv\u0113."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["P\u0101rvietoja \"%s\" uz starpliktuvi."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kop\u0113ja \"%s\" starpliktuv\u0113."],"Block navigation structure":["Bloka navig\u0101cijas strukt\u016bru"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloks poz\u012bcij\u0101 %1$d no %2$d, l\u012bmenis %3$d"],"Change matrix alignment":["Main\u012bt matricas l\u012bdzin\u0101\u0161anu"],"Notifications":["Pazi\u0146ojumi"],"Are you ready to save?":["Vai esat gatavs saglab\u0101t?"],"Template parts":["Veidnes da\u013cas"],"Offset":["Nob\u012bde"],"Number of tags":["Birku skaits"],"Posts per page":["Zi\u0146as vien\u0101 lap\u0101"],"A widget area container.":["Logr\u012bka apgabala konteiners."],"Widget Area":["Logr\u012bka apgabals"],"Change content position":["Main\u012bt satura poz\u012bciju"],"Pages":["Lapas"],"Uncategorized":["Nekategoriz\u0113ts"],"Block pattern category\u0004Testimonials":["Atsauksmes"],"Block pattern category\u0004Featured":["Pied\u0101v\u0101tie"],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galerija"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Pogas"],"Block pattern category\u0004Posts":["Zi\u0146as"],"Block pattern category\u0004Text":["Teksts"],"Block pattern categories":["Bloku mode\u013cu kategorijas"],"Open save panel":["Atveriet saglab\u0101\u0161anas paneli"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Vai tie\u0161\u0101m v\u0113laties dz\u0113st \u0161o navig\u0101cijas izv\u0113lni?"],"Write byline\u2026":["Rakst\u012bt p\u0113c rindas\u2026"],"Show bio":["R\u0101d\u012bt biogr\u0101fiju"],"Avatar size":["T\u0113la izm\u0113rs"],"Show avatar":["R\u0101d\u012bt t\u0113lu"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["\u0160is sleju skaits p\u0101rsniedz ieteicamo daudzumu un var izrais\u012bt vizu\u0101lu boj\u0101jumu."],"Search results":["Mekl\u0113\u0161anas rezult\u0101ti"],"White":["Balta"],"Black":["Melna"],"Superscript":["Aug\u0161raksts"],"Subscript":["Apak\u0161raksts"],"Patterns":["Mode\u013ci"],"Block Library":["Bloku bibliot\u0113ka"],"Browser default":["P\u0101rl\u016bka noklus\u0113jums"],"Minimum height of cover":["V\u0101ka minim\u0101lais augstums"],"%1$s Block. Row %2$d":["%1$s Bloks. Rinda %2$d"],"Typography":["Tipogr\u0101fija"],"Line height":["L\u012bnijas augstums"],"Content":["Saturs"],"Header":["Galvene"],"Toggle fullscreen mode.":["P\u0101rsl\u0113gt pilnekr\u0101na re\u017e\u012bmu."],"Menu Location":["Izv\u0113lnes atra\u0161an\u0101s vietas"],"Menu":["Izv\u0113lne"],"Contact":["Kontakts"],"About":["Par blogu"],"Home":["S\u0101kumlapa"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["Pa\u0161reiz\u0113jais multivides URL:"],"Block variations":["Bloka vari\u0101cijas"],"Preview in new tab":["Priek\u0161skat\u012bjums jaun\u0101 ciln\u0113"],"Sort collection by post attribute.":["K\u0101rtot kolekciju p\u0113c zi\u0146as atrib\u016bta."],"Order sort attribute ascending or descending.":["K\u0101rtot \u0161\u0137iro\u0161anas atrib\u016btu augo\u0161i vai dilsto\u0161i."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["Atvainojiet, jums nav at\u013cauts labot zi\u0146as \u0161aj\u0101 zi\u0146u tip\u0101."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["P\u0101rvietot %1$s bloku no %2$d poz\u012bcijas pa kreisi uz %3$d poz\u012bciju"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["P\u0101rvietojiet %1$s bloku no %2$d. poz\u012bcijas zem\u0101k uz %3$d. vietu"],"User":["Lietot\u0101js"],"Widget Areas":["Logr\u012bku apgabali"],"Post Type":["Ieraksta veids"],"Site":["Vietne"],"Block Patterns":["Bloku mode\u013ci"],"Link to %s":["Saite uz %s"],"Type":["Tips"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Bloks %1$s atrodas satura s\u0101kum\u0101 un to nevar p\u0101rvietot pa kreisi"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Bloks %1$s atrodas satura s\u0101kum\u0101 un to nevar p\u0101rvietot augst\u0101k"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Bloks %1$s atrodas satura beig\u0101s un to nevar p\u0101rvietot pa kreisi"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Bloks %1$s atrodas satura beig\u0101s un to nevar p\u0101rvietot zem\u0101k"],"Creating":["Rada"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Izveido\u0161anas laik\u0101 rad\u0101s nezin\u0101ma k\u013c\u016bda. L\u016bdzu m\u0113\u0123iniet v\u0113lreiz."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Izveidot melnrakstu: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Mainiet bloka veidu, r\u012bkjosl\u0101 nospie\u017eot bloka ikonu."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Velciet failus redaktor\u0101, lai autom\u0101tiski ievietotu multivides blokus."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["P\u0101rk\u0101rtojiet sarakstu, rindas s\u0101kum\u0101 nospie\u017eot <kbd> atpaka\u013catk\u0101pes tausti\u0146u <\/kbd>."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Saraksta ievilkums, nospie\u017eot <kbd>atstarpi<\/kbd> rindi\u0146as s\u0101kum\u0101."],"Solid":["Vienkr\u0101sains"],"Open document settings":["Atv\u0113rt dokumenta iestat\u012bjumus"],"Open block settings":["Atv\u0113rt bloka iestat\u012bjumus"],"Desktop":["Darbvirsma"],"Mobile":["Mobilais"],"Tablet":["Plan\u0161etdators"],"Show link on new line":["R\u0101d\u012bt saiti jaunaj\u0101 rind\u0101"],"Date format":["Datuma form\u0101ts"],"Change Date":["Main\u012bt datumu"],"Social Icon":["Soct\u012bkla ikona"],"block keyword\u0004links":["saites"],"Select poster image":["Izv\u0113lieties plak\u0101ta att\u0113lu"],"Image alignment":["Att\u0113la l\u012bdzin\u0101jums"],"Display featured image":["R\u0101d\u012bt izcelto att\u0113lu"],"Post content":["Zi\u0146as saturs"],"Media file":["Multivides datne"],"text color":["teksta kr\u0101sa"],"Embed a TikTok video.":["Iegult video no TikTok."],"survey":["aptauja"],"social":["soci\u0101la"],"Loading\u2026":[],"Customized":[],"Add template":["Pievienot veidni"],"Global Styles":["Glob\u0101lie stili"],"Display settings":["Displeja iestat\u012bjumi"],"Choose variation":["Izv\u0113lieties vari\u0101ciju"],"Angle":["Le\u0146\u0137is"],"%s Block":["%s bloks"],"%1$s Block. %2$s":["%1$s bloks. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["%1$s Bloks. Sleja %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["%1$s bloks. %2$d. sleja. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["%1$s bloks. %2$d. rinda. %3$s"],"Post Date":["Zi\u0146as public\u0113\u0161anas datums"],"Post Author":["Zi\u0146as autors"],"Choose":["Izv\u0113lieties"],"Theme":["T\u0113ma"],"Footer label":["K\u0101jenes eti\u0137ete"],"Header label":["Galvenes eti\u0137ete"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Apraksts tiks par\u0101d\u012bts izv\u0113ln\u0113, ja pa\u0161reiz\u0113j\u0101 t\u0113ma to atbalsta."],"Level %1$s. %2$s":["%1$s. l\u012bmenis. %2$s"],"Level %s. Empty.":["%s. l\u012bmenis. Tuk\u0161s."],"Empty":["Tuk\u0161s"],"Search results for \"%s\"":["Mekl\u0113\u0161anas rezult\u0101ti %s"],"Multiple selected blocks":["Vair\u0101ki izv\u0113l\u0113tie bloki"],"By %s":["Izstr\u0101d\u0101ja %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["\u012asi aprakstiet saiti, lai pal\u012bdz\u0113tu lietot\u0101jiem, kuri lieto ekr\u0101na las\u012bt\u0101jus."],"Link label":["Saites eti\u0137ete"],"%s label":["%s eti\u0137ete"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["IMANTS ZIEDONIS - EPIF\u0100NIJAS - 1971\n   Viena skaida pazuda pils\u0113tas bezgal\u012bb\u0101, \n   bet man nu smar\u017eo visa diena. \n   Skaidas man ir dz\u012bves vit\u0101l\u0101k\u0101 z\u012bme. \n   Un nemaz nav sav\u0101di, ka skaidu smar\u017ea man \u2013 no t\u0101 z\u0101rka."],"Full post":["Pilns raksts"],"Show:":["R\u0101d\u012bt:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Pogas"],"Background":["Fons"],"Image size":["Att\u0113la izm\u0113rs"],"Here's a detailed guide.":["\u0160eit ir detaliz\u0113ts ce\u013cvedis."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Nezin\u0101t, k\u0101 lietot bloku redaktoru? Vai v\u0113laties uzzin\u0101t vair\u0101k par t\u0101 izmanto\u0161anu? "],"Learn how to use the block editor":["Iem\u0101cieties izmantot bloku redaktoru"],"Help":["Pal\u012bdz\u012bba"],"Submit for Review\u2026":["Iesniegt p\u0101rskat\u012b\u0161anai\u2026"],"Update\u2026":["Jaunina\u2026"],"Untitled":["Bez nosaukuma"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":["Bloku redaktor\u0101 ir iek\u013cautas eksperiment\u0101las funkcijas, kas ir lietojamas, kam\u0113r t\u0101s tiek izstr\u0101d\u0101tas. Atlasiet t\u0101s, kuras v\u0113laties iesp\u0113jot. \u0160\u012bs funkcijas, visticam\u0101k, tiks main\u012btas, t\u0101p\u0113c izvairieties no to izmanto\u0161anas ra\u017eo\u0161an\u0101."],"Next":["N\u0101kamais"],"Previous":["Iepriek\u0161\u0113jais"],"Finish":["Pabeigt"],"Page %1$d of %2$d":["%1$d. lapa no %2$d"],"Guide controls":["Ce\u013cve\u017ea vad\u012bklas"],"Remove Control Point":["No\u0146emt vad\u012bbas punktu"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Izmantojiet tastat\u016bras tausti\u0146u pa kreisi vai pa labi, vai velciet ar peli un atlaidiet, lai main\u012btu kr\u0101su p\u0101rejas poz\u012bciju. Nospiediet pogu, lai main\u012btu kr\u0101su vai no\u0146emtu vad\u012bbas punktu."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Kr\u0101su p\u0101rejas vad\u012bbas punkts novietots %1$s%% poz\u012bcij\u0101 ar kr\u0101su kodu %2$s."],"Open Media Library":["Atv\u0113rt multivides bibliot\u0113ku"],"The media file has been replaced":["Multivides datne ir aizvietota"],"Replace":["Aizvietot"],"Choose a pattern":["Izv\u0113lieties modeli"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["J\u016bs \u0161obr\u012bd atrodaties redi\u0123\u0113\u0161anas re\u017e\u012bm\u0101. Nospiediet tausti\u0146u Escape, lai atgrieztos navig\u0101cijas re\u017e\u012bm\u0101."],"You are probably offline.":["J\u016bs laikam esat bezsaist\u0113."],"Justify items right":["L\u012bdziniet vienumus pa labi"],"Justify items center":["L\u012bdziniet vienumus centr\u0101"],"Justify items left":["L\u012bdziniet vienumus pa kreisi"],"Change items justification":["Main\u012bt elementu l\u012bdzin\u0101jumu"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Bloks\" ir abstrakts termins, kas tiek lietots\n\/\/ lai aprakst\u012btu satura vien\u012bbas, kuras,\n\/\/ saliktas kop\u0101, veido\n\/\/ lapas izk\u0101rtojumu vai saturu.\nregisterBlockType( nosaukums, iestat\u012bjumi);"],"ADD MEDIA":["PIEVIENOT MULTIMEDIJU"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Visi pieejamie bloki atrodas bloku bibliot\u0113k\u0101. Bibliot\u0113ku atv\u0113rsiet klik\u0161\u0137inot <InserterIconImage \/> ikonu."],"Get to know the block library":["Iepaz\u012bstiet bloku bibliot\u0113ku"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Katram blokam ir savas vad\u012bklas, lai main\u012btu kr\u0101su, platumu un izl\u012bdzin\u0101jumu. T\u0101s tiks par\u0101d\u012btas un pasl\u0113ptas autom\u0101tiski, kad izv\u0113l\u0113sieties bloku."],"Make each block your own":["Piel\u0101gojiet katru bloku sav\u0101m vajadz\u012bb\u0101m"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress redaktor\u0101 katra rindkopa, att\u0113ls vai video tiek par\u0101d\u012bts k\u0101 atsevi\u0161\u0137s satura \u201cbloks\u201d."],"Welcome to the block editor":["Laipni l\u016bdzam bloku redaktor\u0101"],"Get started":["S\u0101kt darbu"],"inserter":["ievietot\u0101js"],"Welcome Guide":["Iepaz\u012bstin\u0101\u0161anas ce\u013cvedis"],"Post Title":["Zi\u0146as virsraksts"],"Add submenu":["Pievienot apak\u0161izv\u0113lni"],"Add link":["Pievienot saiti"],"podcast":["podk\u0101sts"],"All template parts":["Visas veid\u0146u da\u013cas"],"Template Part":["Veidnes da\u013cas"],"Template Parts":["Veid\u0146u da\u013cas"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["   \u0160o pa\u0161u sv\u0113t\u0101ko\n    Tu neaizmirsti:\n  vai celies debes\u012bs,\n vai j\u016bras dz\u012bl\u0113s nirsti,\n\n   vai draugu pulk\u0101\n    dali savu prieku,\nvai viens pats satiecies\n      ar pretinieku \u2013\n      Tu esi Latvija!\n\n                Oj\u0101rs V\u0101cietis "],"Menu Item":["Izv\u0113lnes vienums"],"Navigation":["Navig\u0101cija"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Piez\u012bme: daudz\u0101s ier\u012bc\u0113s un p\u0101rl\u016bkprogramm\u0101s \u0161is teksts netiek r\u0101d\u012bts.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Aprakstiet \u0161\u012b att\u0113la lomu lap\u0101."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["P\u0101rsl\u0113dzieties starp to, lai izmantotu vienu v\u0113rt\u012bbu visiem ekr\u0101na izm\u0113riem vai individu\u0101lu  v\u0113rt\u012bbu katram ekr\u0101na izm\u0113ram."],"Use the same %s on all screensizes.":["Izmantot to pa\u0161u %s visiem ekr\u0101nu izm\u0113riem."],"Large screens":["Lieli ekr\u0101ni"],"Medium screens":["Vid\u0113ji ekr\u0101ni"],"Small screens":["Mazi ekr\u0101ni"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Kontrol\u0113 %1$s v\u0113rt\u012bbu %2$s skatam."],"Currently selected":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113ts"],"Search or type url":["Mekl\u0113jiet vai ievadiet saiti"],"Press ENTER to add this link":["Nospiediet ENTER, lai pievienotu \u0161o saiti"],"Currently selected link settings":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113t\u0101s saites iestat\u012bjumi"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Pievienot bloku"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Pievienot %s"],"%s block added":["%s bloks pievienots"],"Extra Large":["\u012apa\u0161i liels"],"Block breadcrumb":["Bloka taka"],"Editor footer":["Redaktora k\u0101jene"],"Site Title":["Vietnes virsraksts"],"Open Colors Selector":["Atv\u0113rt kr\u0101su atlas\u012bt\u0101ju"],"No templates found":["Veidnes nav atrastas."],"All templates":["Visas veidnes"],"Template":["Veidne"],"Gradient: %s":["Kr\u0101su p\u0101reja: %s"],"Gradient code: %s":["Kr\u0101su p\u0101rejas kods: %s"],"All content copied.":["Viss saturs tika nokop\u0113ts."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Medija aug\u0161upiel\u0101de neizdev\u0101s. Ja tas ir foto vai liels att\u0113ls, l\u016bdzu, samaziniet to un m\u0113\u0123iniet v\u0113lreiz."],"Gradient":["Kr\u0101su p\u0101reja"],"No Preview Available.":["Priek\u0161skat\u012bjums nav pieejams."],"Midnight":["Pusnakts"],"Electric grass":["Elektrisk\u0101 z\u0101le"],"Pale ocean":["B\u0101lais oke\u0101ns"],"Luminous dusk":["Sp\u012bdo\u0161\u0101 kr\u0113sla"],"Blush bordeaux":["S\u0101rtais bordo"],"Blush light purple":["S\u0101rtais gai\u0161i lill\u0101"],"Cool to warm spectrum":["Auksti v\u0113sais spektrs"],"Very light gray to cyan bluish gray":["\u013boti gai\u0161i pel\u0113ks l\u012bdz zilgani pel\u0113kajam"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Sp\u012bdo\u0161i, spilgti oran\u017e\u0101 l\u012bdz spilgti sarkanajam"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Sp\u012bdo\u0161i, spilgti dzintara l\u012bdz sp\u012bdo\u0161i, spilgti oran\u017eajam"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Gai\u0161i za\u013ci zilgan\u0101 l\u012bdz spilgti za\u013ci zilganajam"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Spilgti zil\u0101 l\u012bdz spilgti violetajam"],"December 6, 2018":["2018.gada 6.decembris"],"February 21, 2019":["2019.gada 21.febru\u0101ris"],"May 7, 2019":["2019.gada 7.maijs"],"Release Date":["Laidiena datums"],"Jazz Musician":["D\u017eeza m\u016bzi\u0137is"],"Version":["Versija"],"Six.":["Se\u0161i."],"Five.":["Pieci."],"Four.":["\u010cetri."],"Three.":["Tr\u012bs."],"Two.":["Divi."],"One.":["Viens."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Viena no visgr\u016bt\u0101kaj\u0101m liet\u0101m tehnolo\u0123iju jom\u0101, ir sevis p\u0101rtrauk\u0161ana."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Putni\u0146\u0161<br>Pelna savai iztikai<br>Klus\u012bb\u0101."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Laipni l\u016bgts br\u012bni\u0161\u0137\u012bgaj\u0101 bloku pasaul\u0113\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensijas"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Aicin\u0101jums r\u012bkoties"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u0113jot citus, m\u0113s cit\u0113jam pa\u0161i sevi."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Monbl\u0101ns - nekust\u012bgs, sniegots un r\u0101ms."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["K\u0101d\u0101 Laman\u010das ciemat\u0101, kura v\u0101rdu man nav patikas atcer\u0113ties, v\u0113l nesen dz\u012bvoja viens no tiem idalgo, kura mant\u012bba ir dzimtas \u0161\u0137\u0113ps, senlaic\u012bgs vairogs, izdilis kleperis un med\u012bbu suns."],"Templates":["Veidnes"],"Add":["Pievienot"],"%s out of 5 stars":["%s no 5 zvaigzn\u0113m"],"Enter address":["Ievadiet adresi"],"Attachment page":["Pielikuma lapa"],"Fill":["Aizpild\u012bjums"],"Link rel":["Saites attiec\u012bba"],"Border radius":["Robe\u017eas r\u0101diuss"],"Write gallery caption\u2026":["Uzrakst\u012bt parakstu galerijai\u2026"],"Restore the backup":["Atjaunot no rezerves kopijas"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["\u0160\u012bs zi\u0146as saglab\u0101t\u0101 kopija j\u016bsu p\u0101rl\u016bkprogramm\u0101 at\u0161\u0137iras no zem\u0101k redzam\u0101s versijas."],"Reverse list numbering":["Apv\u0113rst saraksta numer\u0101ciju"],"Start value":["S\u0101kuma v\u0113rt\u012bba"],"Ordered list settings":["Sak\u0101rtota saraksta iestat\u012bjumi"],"Clear Media":["No\u0146emt datni"],"Default Style":["Noklus\u0113juma stils"],"Not set":["Nav nor\u0101d\u012bts"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Rakst\u012b\u0161anas laik\u0101, varat nospiest tausti\u0146u <kbd>\/<\/kbd>, lai \u017eigli ievietotu jaunus blokus."],"Change column alignment":["Main\u012bt sleju l\u012bdzin\u0101jumu"],"Align column right":["L\u012bdzin\u0101t sleju pa labi"],"Align column center":["Centr\u0113t sleju"],"Align column left":["L\u012bdzin\u0101t sleju pa kreisi"],"Color":["Kr\u0101sa"],"Vivid purple":["Spilgti lill\u0101"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Lai veiktu \u0161\u012bs izmai\u0146as, nepiecie\u0161ams p\u0101rl\u0101d\u0113t lapu. Pirms p\u0101rl\u0101d\u0113\u0161anas, p\u0101rliecinieties, ka esat saglab\u0101jis savu saturu."],"Display these keyboard shortcuts.":["Par\u0101d\u012bt \u0161os \u012bsin\u0101jumtausti\u0146us."],"Experiments Settings":["Eksperimentu iestat\u012bjumi"],"Experimental settings":["Eksperiment\u0101lie iestat\u012bjumi"],"Custom":["Nestandarta"],"Draft":["Melnraksts"],"Learn more about anchors":["Uzzin\u0101t vair\u0101k par enkuriem"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Ievadiet v\u0101rdu vai divus bez atstarp\u0113m, lai izveidotu unik\u0101lu t\u012bmek\u013ca adresi tikai \u0161im virsrakstam - to sauc par enkuru. P\u0113c tam var\u0113siet izveidot saiti, kura \u013caus atvest lietot\u0101jus tie\u0161i uz \u0161o vietu lap\u0101."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet video failu, atlasiet to no j\u016bsu multivides bibliot\u0113kas vai ar\u012b pievienojiet to ar URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet att\u0113la failu, atlasiet k\u0101du no multivides failiem, vai ar\u012b pievienojiet to ar URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet audio failu, atlasiet to no j\u016bsu multivides bibliot\u0113kas vai ar\u012b pievienojiet to ar URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet multivides failu vai atlasiet k\u0101du no multivides bibliot\u0113kas."],"Skip":["Izlaist"],"Select a variation to start with.":["Izv\u0113lieties vari\u0101ciju ar kuru s\u0101kt."],"Title attribute":["Nosaukuma atrib\u016bts"],"Open in new tab":["Atv\u0113rt jaun\u0101 log\u0101"],"Move right":["P\u0101rvietot pa labi"],"Move left":["P\u0101rvietot pa kreisi"],"Links":["Saites"],"menu":["izv\u0113lne"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet failu vai ar\u012b atlasiet to no multivides bibliot\u0113kas."],"Learn more about embeds":["Uzzin\u0101t vair\u0101k par iegultu saturu"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Iel\u012bm\u0113jiet saiti uz saturu, kuru v\u0113laties nor\u0101d\u012bt sav\u0101 vietn\u0113."],"Three columns; wide center column":["Tr\u012bs slejas, vid\u0113j\u0101 plat\u0101ka"],"Three columns; equal split":["Tr\u012bs slejas, vien\u0101d\u0101 platum\u0101"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Divas slejas; divas tre\u0161da\u013cas, viena tre\u0161da\u013ca"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Divas slejas; viena tre\u0161da\u013ca, divas tre\u0161da\u013cas"],"Two columns; equal split":["Divas slejas; vien\u0101ds platums"],"Create Table":["Izveidot tabulu"],"Insert a table for sharing data.":["Ievietojiet tabulu, lai dal\u012btos ar datiem."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Atgrup\u0113t"],"verb\u0004Group":["Grup\u0113t"],"Separate with commas or the Enter key.":["Atdaliet ar komatu vai spie\u017eot tausti\u0146u Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Atdaliet ar komatu, atstarp\u0113m vai spie\u017eot tausti\u0146u Enter."],"Separate multiple classes with spaces.":["Atdaliet vair\u0101kas klases ar atstarp\u0113m."],"Move image forward":["P\u0101rvietot att\u0113lu uz priek\u0161u"],"Move image backward":["P\u0101rvietot att\u0113lu atpaka\u013c"],"Block rendered as empty.":["Bloks padar\u012bts par tuk\u0161u."],"Inline code":["Iestarpin\u0101ts kods"],"Footer section":["K\u0101jenes sada\u013ca"],"Header section":["Galvenes sada\u013ca"],"Sorting and filtering":["K\u0101rto\u0161ana un atlase"],"Column settings":["Sleju iestat\u012bjumi"],"Footer":["K\u0101jene"],"This color combination may be hard for people to read.":["\u0160\u012b kr\u0101su kombin\u0101cija cilv\u0113kiem var rad\u012bt gr\u016bt\u012bbas las\u012bt."],"There is no poster image currently selected":["\u0160obr\u012bd nav izv\u0113l\u0113ts neviens plak\u0101ta att\u0113ls"],"The current poster image url is %s":["Izv\u0113l\u0113t\u0101 plak\u0101ta att\u0113la saite ir %s"],"Group":["Grupa"],"Crop image to fill entire column":["Apgriezt att\u0113lu t\u0101, lai aizpild\u012btu visu sleju"],"Play inline":["Atska\u0146ot satur\u0101"],"Describe the purpose of the image.":["Aprakstiet att\u0113la m\u0113r\u0137i."],"Add a block":["Pievienojiet bloku"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Main\u012bt vertik\u0101lo l\u012bdzin\u0101jumu"],"Legacy Widget":["Mantots logr\u012bks"],"Select a legacy widget to display:":["Atlasiet mantotu logr\u012bku, ko par\u0101d\u012bt:"],"There are no widgets available.":["Nav pieejamu logr\u012bku."],"%s: Change block type or style":["%s: Bloka tipa vai stila mai\u0146a"],"Search Terms":["Mekl\u0113\u0161anas v\u0101rdi"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Iegultu saturu no %s nevar priek\u0161skat\u012bt redaktor\u0101."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Ir notikusi k\u013c\u016bda, kas noz\u012bm\u0113, ka pl\u016bsma, iesp\u0113jams, nav pieejama. Pam\u0113\u0123iniet v\u0113lreiz p\u0113c k\u0101da laika."],"RSS Error:":["RSS k\u013c\u016bda:"],"block style\u0004Default":["Noklus\u0113juma"],"Stick to the top of the blog":["Fiks\u0113t emu\u0101ra aug\u0161pus\u0113"],"The last part of the URL.":["Adreses beigu da\u013ca."],"Fullscreen mode deactivated":["Pilnekr\u0101na re\u017e\u012bms deaktiviz\u0113ts"],"Fullscreen mode activated":["Pilnekr\u0101na re\u017e\u012bms aktiviz\u0113ts"],"Spotlight mode deactivated":["Izceltais re\u017e\u012bms deaktiviz\u0113ts"],"Spotlight mode activated":["Izceltais re\u017e\u012bms aktiviz\u0113ts"],"Top toolbar deactivated":["Aug\u0161\u0113j\u0101 r\u012bkjosla deaktiviz\u0113ta"],"Top toolbar activated":["Aug\u0161\u0113j\u0101 r\u012bkjosla aktiviz\u0113ta"],"Back":["Atpaka\u013c"],"Taxonomy":["Taksonomija"],"- Select -":["- Atlas\u012bt -"],"Default":["Noklus\u0113juma"],"Search":["Mekl\u0113t"],"Add button text\u2026":["Pievienojiet pogas tekstu\u2026"],"Button text":["Pogas teksts"],"Optional placeholder\u2026":["Neoblig\u0101ts vietturis\u2026"],"Optional placeholder text":["Neoblig\u0101ts viettura teksts"],"Add label\u2026":["Pievienot eti\u0137eti\u2026"],"Label text":["Eti\u0137etes teksts"],"Max number of words in excerpt":["Maksim\u0101lais v\u0101rdu skaits izrakst\u0101"],"Display excerpt":["R\u0101d\u012bt izrakstu"],"Display date":["R\u0101d\u012bt datumu"],"Display author":["R\u0101d\u012bt autoru"],"Edit RSS URL":["Redi\u0123\u0113t RSS URL"],"Hide the excerpt on the full content page":["Sl\u0113pt izrakstu pilna satura lap\u0101"],"The excerpt is visible.":["Izraksts ir redzams."],"The excerpt is hidden.":["Izraksts ir sl\u0113pts."],"image %1$d of %2$d in gallery":["%1$d. att\u0113ls no %2$d. galerij\u0101"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Diem\u017e\u0113l, \u0161o saturu nevar iegult."],"Embed Amazon Kindle content.":["Ieguliet saturu no Amazon Kindle."],"ebook":["e-gr\u0101mata"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Ieguliet saturu no Crowdsignal (iepriek\u0161 Polldaddy)."],"Focal point picker":["Fokusa punkta atlase"],"Calendar":["Kalend\u0101rs"],"Underline":["Pasv\u012btrots"],"Attempt Block Recovery":["M\u0113\u0123in\u0101t bloku atkop\u0161anu"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Saturs\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Konvert\u0113t uz saiti"],"button label\u0004Try again":["M\u0113\u0123iniet v\u0113lreiz"],"Editor tips":["Redaktora padomi"],"Block (selected)":["Bloks (atlas\u012bts)"],"Top toolbar":["Aug\u0161\u0113j\u0101 r\u012bkjosla"],"Link CSS Class":["Saite CSS klase"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":["Atvainojiet, jums nav \u013cauts skat\u012bt \u0161\u012b glob\u0101l\u0101 stila p\u0101rskat\u012b\u0161anas."],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Lai redi\u0123\u0113tu izcelto att\u0113lu, jums nepiecie\u0161ama at\u013cauja aug\u0161upiel\u0101d\u0113t multivides failus."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Lai redi\u0123\u0113tu \u0161o bloku, jums j\u0101b\u016bt at\u013caujai aug\u0161upiel\u0101d\u0113t multivides failus."],"Block tools":["Bloka r\u012bki"],"Permalink":["Palieko\u0161\u0101 saite"],"This image has an empty alt attribute":["\u0160im att\u0113lam ir tuk\u0161s alt atrib\u016bts"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["\u0160im att\u0113lam ir tuk\u0161s alt atrib\u016bts; faila nosaukums ir %s"],"Link inserted.":["Saite ievietota."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Br\u012bdin\u0101jums: saite ir ievietota, bet var b\u016bt k\u013c\u016bdas. L\u016bdzu, p\u0101rbaudiet to."],"%s block selected.":["Atlas\u012bts %s bloku.","Atlas\u012bti %s bloks.","Atlas\u012bts %s bloki."],"Thumbnail":["S\u012bkt\u0113ls"],"Full Size":["Pilna izm\u0113ra"],"Link selected.":["Saite atlas\u012bta."],"Start writing with text or HTML":["S\u0101ciet rakst\u012bt tekstu vai HTML"],"Type text or HTML":["Ievadiet tekstu vai HTML"],"Align text right":["L\u012bdzin\u0101t tekstu pa labi"],"Align text center":["Centr\u0113t tekstu"],"Align text left":["L\u012bdzin\u0101t tekstu pa kreisi"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloks ir tuk\u0161s; s\u0101ciet rakst\u012bt vai ar\u012b ievadiet sl\u012bpsv\u012btru, lai izv\u0113l\u0113tos bloku"],"Paragraph block":["Paragr\u0101fu bloks"],"Stack on mobile":["Mobilaj\u0101s ier\u012bc\u0113s r\u0101d\u012bt vienu otram apak\u0161\u0101"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Ievelciet un aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet jaunus att\u0113lus vai ar\u012b izv\u0113lieties failus no savas bibliot\u0113kas."],"Annotation":["Anot\u0101cija"],"blocks\u0004Most used":["Visvair\u0101k lietotie"],"imperative verb\u0004Resolve":["Atrisin\u0101t"],"font size name\u0004Huge":["Milz\u012bgs"],"font size name\u0004Large":["Liels"],"font size name\u0004Medium":["Vid\u0113js"],"font size name\u0004Small":["Mazs"],"font size name\u0004Normal":["Norm\u0101ls"],"button label\u0004Import":["Import\u0113t"],"button label\u0004Download":["Lejupiel\u0101d\u0113t"],"button label\u0004Embed":["Iegult"],"block title\u0004Embed":["Iegult"],"block title\u0004Classic":["Klasisks"],"Link edited.":["Saite izlabota."],"Link removed.":["Saite no\u0146emta."],"media":["multivide"],"Double-check your settings before publishing.":["Pirms public\u0113\u0161anas, v\u0113lreiz p\u0101rbaudi iestat\u012bjumus."],"Generating preview\u2026":["Izveido priek\u0161skat\u012bjumu\u2026"],"Edit or replace the image":["Redi\u0123\u0113t vai atjaunot att\u0113lu"],"Media":["Datnes"],"Navigate to the nearest toolbar.":["P\u0101rvietoties uz tuv\u0101ko r\u012bkjoslu."],"Document tools":["Dokumenta r\u012bki"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Pie\u0161\u0137iriet cit\u0113tam tekstam vizu\u0101lu akcentu. \"Cit\u0113jot citus, m\u0113s cit\u0113jam pa\u0161i sevi.\" \u2014 Hulio Kort\u0101rs"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Veidojiet jaunas sada\u013cas, k\u0101rtojiet saturu un pal\u012bdziet apmekl\u0113t\u0101jiem (un mekl\u0113t\u0101jprogramm\u0101m) saprast j\u016bsu teksta strukt\u016bru."],"Resize for smaller devices":["Main\u012bt izm\u0113ru maz\u0101k\u0101s ier\u012bc\u0113s"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["\u0160is iegultais saturs var\u0113tu nesaglab\u0101t att\u0113la attiec\u012bbu, kad p\u0101rl\u016bka izm\u0113ri main\u012bsies."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["\u0160is iegultais saturs saglab\u0101s izm\u0113ra attiec\u012bbas, ja p\u0101rl\u016bka loga izm\u0113rs tiks main\u012bts."],"Embed an Animoto video.":["Ieguliet video no Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Ieguliet video no Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Ieguliet saturu no Flickr."],"Embed Spotify content.":["Ieguliet saturu no Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Ieguliet saturu no SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Ieguliet WordPress zi\u0146u."],"Embed an Instagram post.":["Ieguliet zi\u0146u no Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Ieguliet zi\u0146u no Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Ieguliet video no WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Ieguliet video no VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Ieguliet zi\u0146u no Tumblr."],"Embed a TED video.":["Ieguliet video no TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Ieguliet saturu no Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Ieguliet video no YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Ieguliet saturu no SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Ieguliet saturu no Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Ieguliet saturu no Scribd."],"Embed Screencast content.":["Ieguliet saturu no Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Ieguliet saturu no ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Ieguliet Reddit pavedienu."],"Embed Mixcloud content.":["Ieguliet saturu no Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Ieguliet tv\u012btu."],"Embed Kickstarter content.":["Ieguliet saturu no Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Ieguliet saturu no Issuu."],"Embed Imgur content.":["Ieguliet saturu no Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Ieguliet video no Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Ieguliet saturu no CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Ieguliet saturu no Cloudup."],"Pattern published privately.":["Modelis public\u0113ts priv\u0101ti."],"Pattern reverted to draft.":["Modelis atgriezts melnrakst\u0101."],"M j, Y g:i a":["M j, Y g: i a"],"noun\u0004View":["Skats"],"editor button\u0004Left to right":["No kreis\u0101s uz labo"],"Save as pending":["Saglab\u0101t k\u0101 gaido\u0161u"],"%s address":["%s adrese"],"Paste or type URL":["Iel\u012bm\u0113jiet vai ievadiet URL"],"Insert from URL":["Ievietot no URL"],"Styles":["Stili"],"General":["Visp\u0101r\u012bgi"],"Focus on one block at a time":["Fokus\u0113 uz vienu bloku vienlaic\u012bgi"],"Access all block and document tools in a single place":["Piek\u013c\u016bsti visiem bloka un dokumenta r\u012bkiem vienuviet"],"Options":["Opcijas"],"(opens in a new tab)":["(atveras jaun\u0101 log\u0101)"],"Minutes":["Min\u016btes"],"Hours":["Stundas"],"Time":["Laiks"],"Year":["Gads"],"Day":["Diena"],"December":["decembris"],"November":["novembris"],"October":["oktobris"],"September":["septembris"],"August":["augusts"],"July":["j\u016blijs"],"June":["j\u016bnijs"],"May":["maijs"],"April":["apr\u012blis"],"March":["marts"],"February":["febru\u0101ris"],"January":["janv\u0101ris"],"Month":["M\u0113nesis"],"Date":["Datums"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["J\u016bsu vietne neatbalsta \"%s\" bloku. Varat atst\u0101t bloku neskartu vai ar\u012b varat to aizv\u0101kt pavisam."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["J\u016bsu vietne neatbalsta \"%s\" bloku. Varat atst\u0101t bloku neskartu, konvert\u0113t t\u0101 saturu uz piel\u0101gota HTML bloku vai ar\u012b varat to aizv\u0101kt pavisam."],"Media area":["Multivides apgabals"],"Show media on right":["R\u0101d\u012bt multividi labaj\u0101 pus\u0113"],"Show media on left":["R\u0101d\u012bt multividi kreisaj\u0101 pus\u0113"],"Cover":["V\u0101ks"],"Huge":["Milz\u012bgs"],"Medium":["Vid\u0113js"],"Normal":["Norm\u0101ls"],"Paste URL or type to search":["Iekop\u0113 adresi vai raksti, lai mekl\u0113tu"],"Terms":["Termini"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Tavs darbs tiks public\u0113ts nor\u0101d\u012btaj\u0101 datum\u0101 un laik\u0101."],"Are you ready to schedule?":["Vai esi gatavs iepl\u0101not?"],"Always show pre-publish checks.":["Vienm\u0113r r\u0101d\u012bt pirms public\u0113\u0161anas p\u0101rbaudes."],"Take over":["P\u0101r\u0146emt"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Cits lietot\u0101js \u0161obr\u012bd str\u0101d\u0101 pie \u0161\u012bs zi\u0146as, kas noz\u012bm\u0113, ka j\u016bs nevarat veikt izmai\u0146as, ja vien j\u016bs nep\u0101r\u0146emat."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Cits lietot\u0101js tagad var redi\u0123\u0113t \u0161o zi\u0146u (<PreviewLink \/>). Neuztraucieties, j\u016bsu l\u012bdz \u0161im veikt\u0101s izmai\u0146as ir saglab\u0101tas."],"Avatar":["T\u0113ls"],"This post is already being edited":["\u0160o rakstu jau k\u0101ds redi\u0123\u0113"],"Someone else has taken over this post":["K\u0101ds cits p\u0101r\u0146\u0113ma \u0161o rakstu"],"This block contains unexpected or invalid content.":["\u0160is bloks satur negaid\u012btu vai neder\u012bgu saturu."],"Resolve Block":["Atrisin\u0101t bloku"],"Convert to HTML":["Konvert\u0113t uz HTML"],"Enable pre-publish checklist":[],"This block can only be used once.":["\u0160o bloku var izmantot tikai vienreiz."],"Exit code editor":["Iziet no koda redaktora"],"Editing code":["Redi\u0123\u0113 kodu"],"View":["Skat\u012bt"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Raksti HTML\u2026"],"Media settings":["Multivides iestat\u012bjumi"],"Overlay":["P\u0101rkl\u0101js"],"Invalid JSON file":["Neder\u012bgs JSON fails"],"Import from JSON":["Import\u0113t no JSON"],"Backtick":["P\u0113di\u0146as"],"Period":["Punkts"],"Comma":["Komats"],"Change type of %d block":["Main\u012bt %d bloka tipu","Main\u012bt %d bloku tipus","Main\u012bt %d bloku tipus"],"Current":["Pa\u0161reiz\u0113jais"],"After Conversion":["P\u0113c konvert\u0113\u0161anas"],"Change alignment":["Main\u012bt platumu"],"Change text alignment":["Main\u012bt teksta l\u012bdzin\u0101jumu"],"%d block":["%d bloku","%d bloks","%d bloki"],"Forward-slash":["Uz priek\u0161u v\u0113rsta sl\u012bpsv\u012btra"],"No archives to show.":["Nav arh\u012bvu, ko par\u0101d\u012bt."],"%s: This file is empty.":["%s: \u0160is fails ir tuk\u0161s."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Diem\u017e\u0113l, \u0161is faila veids \u0161eit netiek atbalst\u012bts."],"Title":["Virsraksts"],"Fullscreen mode":["Pilnekr\u0101na re\u017e\u012bms"],"Beautiful landscape":["Skaista ainava"],"Close panel":["Aizv\u0113rt paneli"],"Convert to Classic Block":["Konvert\u0113t uz klasisko bloku"],"Poster image":["Plak\u0101ta att\u0113ls"],"Create":["Izveidot"],"Row count":["Rindu skaits"],"Column count":["Sleju skaits"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Izveidojiet un saglab\u0101jiet saturu atk\u0101rtotai izmanto\u0161anai j\u016bsu vietn\u0113. Atjauniniet bloku, un izmai\u0146as tiks lietotas visur, kur bloks tiek izmantots."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Main\u012bt bloka tipu p\u0113c jauna paragr\u0101fa pievieno\u0161anas."],"Spotlight mode":["Izceltais re\u017e\u012bms"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Birkas, pal\u012bdz lietot\u0101jiem un interneta mekl\u0113t\u0101jiem, p\u0101rl\u016bkot tavu vietni un atrast tavu saturu. Pievieno da\u017eus atsl\u0113gv\u0101rdus, kas raksturo tavu rakstu."],"Add tags":["Pievieno birkas"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Piem\u0113rot \"%1$s\" form\u0101tu."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["J\u016bsu t\u0113ma izmanto zi\u0146u form\u0101tus, lai izceltu da\u017e\u0101da veida saturu, piem\u0113ram, att\u0113lus vai video. Piem\u0113ro zi\u0146as form\u0101tu, lai redz\u0113tu \u012bpa\u0161o noform\u0113jumu."],"Use a post format":["Izmantojiet zi\u0146as form\u0101tu"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["P\u0101rvietot %1$d. bloku no %2$d. poz\u012bcijas pa labi par vienu vietu"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["P\u0101rvietot %1$d bloku no %2$d. poz\u012bcijas uz aug\u0161u par vienu vietu"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["P\u0101rvietot %1$s bloku no %2$d poz\u012bcijas pa labi uz %3$d poz\u012bciju"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["P\u0101rvietojiet %1$s bloku no %2$d. poz\u012bcijas augst\u0101k uz %3$d. vietu"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Pievienot jaunu bloku, pirms atlas\u012btajiem blokiem."],"Remove the selected block(s).":["No\u0146emt atlas\u012btos blokus."],"Duplicate the selected block(s).":["Dubl\u0113t atlas\u012btos blokus."],"Block shortcuts":["Bloka \u012bsce\u013ci"],"Clear selection.":["Dz\u0113st atlasi."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Rakst\u012b\u0161anas laik\u0101 iez\u012bm\u0113jiet visu tekstu. Nospiediet v\u0113lreiz, lai iez\u012bm\u0113tu visus blokus."],"Selection shortcuts":["Atlases \u012bsce\u013ci"],"Switch between visual editor and code editor.":["P\u0101rsl\u0113gt starp vizu\u0101lo un koda redaktoru."],"Navigate to the previous part of the editor.":["P\u0101rvietoties uz iepriek\u0161\u0113jo redaktora da\u013cu."],"Navigate to the next part of the editor.":["P\u0101rvietoties uz n\u0101ko\u0161o redaktora da\u013cu."],"Show or hide the Settings sidebar.":["R\u0101d\u012bt vai sl\u0113pt iestat\u012bjumu s\u0101njoslu."],"Redo your last undo.":["Atk\u0101rtot j\u016bsu p\u0113d\u0113jo atsaukumu."],"Undo your last changes.":["Atsaukt j\u016bsu p\u0113d\u0113j\u0101s izmai\u0146as."],"Save your changes.":["Saglab\u0101t j\u016bsu izmai\u0146as."],"Global shortcuts":["Glob\u0101li \u012bsce\u013ci"],"Remove a link.":["No\u0146emt saiti."],"Convert the selected text into a link.":["Konvert\u0113t atlas\u012bto tekstu uz saiti."],"Underline the selected text.":["Pasv\u012btrot atlas\u012bto tekstu."],"Make the selected text italic.":["P\u0101rveidot atlas\u012bto tekstu sl\u012bprakst\u0101."],"Make the selected text bold.":["P\u0101rv\u0113rst atlas\u012bto tekstu treknrakst\u0101."],"Text formatting":["Teksta format\u0113\u0161ana"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Pievienot jaunu bloku, aiz atlas\u012btajiem blokiem."],"Keyboard shortcuts":["\u012asin\u0101jumtausti\u0146u saraksts"],"Thanks for testing Gutenberg!":["Paldies, ka test\u0113j\u0101t G\u016btenbergu!"],"Help build Gutenberg":["Pal\u012bdziet veidot G\u016btenbergu"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Ja v\u0113laties uzzin\u0101t vair\u0101k par to, k\u0101 izveidot papildu blokus, vai ja v\u0113laties pal\u012bdz\u0113t projekt\u0101, dodieties uz <a href=\"%s\"> GitHub repozitoriju <\/a>."],"The WordPress community":["WordPress kopiena"],"Code is Poetry":["Kods ir dzeja"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["J\u016bs varat izveidot jebkuru bloku, kas jums pat\u012bk, statisku vai dinamisku, dekorat\u012bvu vai vienk\u0101r\u0161u. \u0160eit ir Izcelt\u0101 cit\u0101ta bloks:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Jebkur\u0161 bloks var piedal\u012bties \u0161ajos l\u012bdzin\u0101jumos. Tie ir pieejami ar\u012b blok\u0101 Embed, un tas ir rea\u0123\u0113tsp\u0113j\u012bgs jau no pa\u0161a s\u0101kuma:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["Iepriek\u0161 redzamaj\u0101 galerij\u0101 ir tikai divi att\u0113li. Tas ir vienk\u0101r\u0161\u0101ks veids, k\u0101 izveidot vizu\u0101li pievilc\u012bgu izk\u0101rtojumu, bez pludi\u0146o\u0161anas. J\u016bs varat ar\u012b viegli p\u0101rv\u0113rst galeriju atpaka\u013c atsevi\u0161\u0137os att\u0113los, izmantojot bloku p\u0101rsl\u0113dz\u0113ju."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Protams, pilna platuma att\u0113ls var b\u016bt diezgan liels. Bet da\u017ereiz att\u0113ls ir t\u0101 v\u0113rts."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["Pieejam\u012bba ir svar\u012bga &mdash; neaizmirstiet att\u0113la alt atrib\u016btu"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Ja apvienojat jaunos <strong>platos<\/strong> un <strong>piln\u012bb\u0101 plato <\/strong> l\u012bdzin\u0101jumus ar galerij\u0101m, \u013coti \u0101tri varat izveidot ar multividi bag\u0101tu izk\u0101rtojumu:"],"Media Rich":["Multivides bag\u0101t\u012bba"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["J\u016bs varat main\u012bt galeriju sleju skaitu, velkot sl\u012bdni bloku inspektor\u0101 s\u0101njosl\u0101."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Bloki var b\u016bt jebk\u0101di. Piem\u0113ram, iesp\u0113jams, v\u0113laties teksta kompoz\u012bcij\u0101 iek\u013caut pieklusin\u0101tu cit\u0101tu vai ar\u012b v\u0113laties att\u0113lot milz\u012bgu stiliz\u0113tu cit\u0101tu. Visas \u0161\u012bs iesp\u0113jas ir pieejamas ievietot\u0101j\u0101."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["Cit\u0101ta avotam atbilsto\u0161\u0101 inform\u0101cija ir atsevi\u0161\u0137s teksta lauks, l\u012bdz\u012bgs parakstiem zem att\u0113liem, t\u0101p\u0113c cit\u0101ta strukt\u016bra ir aizsarg\u0101ta pat tad, ja atlas\u0101t, modific\u0113jat vai no\u0146emat avotu. Vienm\u0113r ir viegli to pievienot."],"Matt Mullenweg, 2017":["Mets Mulenv\u0113gs, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["Redaktors cent\u012bsies rad\u012bt jaunu lapu un zi\u0146u veido\u0161anas pieredzi, kas padar\u012bs bag\u0101t\u012bgu zi\u0146u rakst\u012b\u0161anu par vieglu nodarbi un tas satur \u201cblokus\u201d, kas atvieglos to, kas \u0161odien var\u0113tu b\u016bt saist\u012bts ar \u012bsce\u013ciem, piel\u0101gotu HTML vai \"nosl\u0113pumain\u0101s ga\u013cas\", iemiesotiem atkl\u0101jumiem."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Liela bloku priek\u0161roc\u012bba ir t\u0101, ka varat tos redi\u0123\u0113t uz vietas un tie\u0161i manipul\u0113t ar saturu. T\u0101 viet\u0101, lai redi\u0123\u0113tu t\u0101dus elementus k\u0101 cit\u0101ta avotu vai pogas tekstu, varat main\u012bt saturu tie\u0161i. Pam\u0113\u0123iniet redi\u0123\u0113t t\u0101l\u0101k redzamo cit\u0101tu:"],"Visual Editing":["Vizu\u0101l\u0101 redi\u0123\u0113\u0161ana"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["Un <em>saraksti<\/em>, k\u0101 \u0161is, piem\u0113ram :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Izk\u0101rtojuma bloki, piem\u0113ram, pogas, varo\u0146u att\u0113li, atdal\u012bt\u0101ji utt."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Ievietojumi, piem\u0113ram, YouTube, Tweets vai citas WordPress zi\u0146as."],"Galleries":["Galerijas"],"Images &amp; Videos":["Att\u0113li un video"],"Text &amp; Headings":["Teksts un virsraksti"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Izm\u0113\u0123iniet to, iesp\u0113jams, atkl\u0101siet lietas, ko WordPress jau var pievienot j\u016bsu zi\u0146\u0101m, par kur\u0101m nezin\u0101j\u0101t. L\u016bk, \u012bss saraksts ar to, ko tur pa\u0161laik varat atrast:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["Iedom\u0101jieties, ka viss, ko WordPress sp\u0113j izdar\u012bt, ir pieejams \u0101tri un vien\u0101 un taj\u0101 pa\u0161\u0101 saskarnes viet\u0101. Nav j\u0101izprot HTML tagi, klases vai j\u0101atceras sare\u017e\u0123\u012bta \u012bsce\u013cu sintakse. Tie\u0161i t\u0101ds ir ievietot\u0101js - <code>(+)<\/code> poga, ko sastapsiet vis\u0101 redaktoru - tas \u013cauj jums p\u0101rl\u016bkot visus pieejamos satura blokus un pievienot tos savai zi\u0146ai.  Spraud\u0146i un t\u0113mas var re\u0123istr\u0113t savus blokus, paverot visda\u017e\u0101d\u0101k\u0101s iesp\u0113jas bag\u0101t\u012bgai redi\u0123\u0113\u0161anai un public\u0113\u0161anai."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["R\u012bks <em>Ievietot\u0101js<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["M\u0113\u0123iniet aizz\u012bm\u0113t un dz\u0113st vai redi\u0123\u0113t virsrakstu. Tagad jums vairs nav j\u0101baid\u0101s saboj\u0101t prezent\u0101ciju, k\u013c\u016bdaini izv\u0113loties att\u0113lu vai tekstu."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Ja j\u016bsu t\u0113ma to atbalsta, att\u0113lu r\u012bkjosl\u0101 redz\u0113siet pogu \"plats\". Izm\u0113\u0123iniet to."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["Jaun\u0101 redaktora galven\u0101 uzman\u012bba tiek piev\u0113rsta att\u0113lu un multivides apstr\u0101dei ar \u012bpa\u0161u r\u016bp\u012bbu. Cerams, ka jums b\u016bs daudz viegl\u0101k un stabil\u0101k nek\u0101 iepriek\u0161 pievienot uzrakstus vai izmantot att\u0113lus vis\u0101 platum\u0101."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Att\u0113ls ir t\u016bksto\u0161 v\u0101rdu v\u0113rts"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Virsraksti ir ar\u012b atsevi\u0161\u0137i bloki, kas pal\u012bdz j\u016bsu satura izkl\u0101st\u0101 un organiz\u0113\u0161an\u0101."],"... like this one, which is right aligned.":["...k\u0101 \u0161is, kas ir l\u012bdzin\u0101ts pa labi."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["Tas, ko j\u016bs tagad las\u0101t, ir visvienk\u0101r\u0161\u0101kais<strong>teksta bloks<\/strong>. Teksta blokam ir savas vad\u012bklas, kuras \u013cauj to br\u012bvi p\u0101rvietot zi\u0146\u0101 aug\u0161up vai lejup..."],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["\u0160\u012b jaun\u0101 redaktora m\u0113r\u0137is ir padar\u012bt WordPress bag\u0101t\u012bga satura pievieno\u0161anu vienk\u0101r\u0161u un pat\u012bkamu. Visa \u0161\u012b zi\u0146a sast\u0101v no <em>satura gabali\u0146iem<\/em> - nedaudz l\u012bdz\u012bgi LEGO kluc\u012b\u0161iem -, kurus var p\u0101rvietot un ar kuriem var mijiedarboties. P\u0101rvietojiet kursoru, un paman\u012bsiet, ka da\u017e\u0101di bloki iedegas ar kont\u016br\u0101m un bulti\u0146\u0101m. Nospiediet bulti\u0146as, lai \u0101tri main\u012btu bloku novietojumu, nebaidoties, ka kop\u0113\u0161anas un iel\u012bm\u0113\u0161anas proces\u0101 kaut ko pazaud\u0113siet."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["Par kalniem un iespiedma\u0161\u012bn\u0101m"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Laipni l\u016bdzam Gutenberg redaktor\u0101"],"Learn more":["Uzzin\u0101t vair\u0101k"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Vai esat dro\u0161s, ka v\u0113laties atcelt zi\u0146as iepl\u0101no\u0161anu?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["Pras\u012bt\u0101s lapas numurs ir liel\u0101ks par pieejamo lapu skaitu."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Mazs"],"Keep as HTML":["Patur\u0113t k\u0101 HTML"],"Edit URL":["Redi\u0123\u0113t URL"],"The response is not a valid JSON response.":["Atbilde nav der\u012bga JSON atbilde."],"Editor publish":["Redaktora public\u0113\u0161ana"],"Muted":["Izsl\u0113gta ska\u0146a"],"Display avatar":["R\u0101d\u012bt t\u0113lu"],"Number of comments":["Koment\u0101ru skaits"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Pirmsiel\u0101de"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Atbalsts"],"No comments to show.":["Nav koment\u0101ru, ko par\u0101d\u012bt."],"%1$s on %2$s":["%1$s par %2$s"],"Select Post":["Atlasiet zi\u0146u"],"Select Week":["Atlasiet ned\u0113\u013cu"],"Select Day":["Atlasiet dienu"],"Select Month":["Atlasiet m\u0113nesi"],"Select Year":["Atlasiet gadu"],"Archives":["Arh\u012bvi"],"Cyan bluish gray":["Ci\u0101na zili pel\u0113ks"],"Vivid cyan blue":["Spilgts ci\u0101nzils"],"Pale cyan blue":["Bl\u0101vs ci\u0101na zils"],"Vivid green cyan":["Ko\u0161i za\u013ci ci\u0101na"],"Light green cyan":["Gai\u0161i za\u013ci ci\u0101na"],"Luminous vivid amber":["Ko\u0161a dzintara"],"Luminous vivid orange":["Ko\u0161i oran\u017es"],"Vivid red":["Spilgti sarkans"],"Pale pink":["Bl\u0101vi roz\u0101"],"Inline image":["Iestarpin\u0101ts att\u0113ls"],"Available block types":["Pieejamie bloku tipi"],"Transform to":["P\u0101rveidot par"],"Open publish panel":["Atv\u0113rt public\u0113\u0161anas paneli"],"Large":["Liels"],"Show download button":["R\u0101d\u012bt lejupiel\u0101des pogu"],"Link to":["Saite uz"],"Copy URL":["Kop\u0113t URL"],"Write file name\u2026":["Uzrakstiet faila nosaukumu\u2026"],"File":["Fails"],"Square":["Kvadr\u0101ts"],"Loop":["Cilpa"],"Autoplay":["Autom\u0101tiska atska\u0146o\u0161ana"],"Playback controls":["Atska\u0146o\u0161anas vad\u012bklas"],"Disable tips":["Atsp\u0113jot padomus"],"Got it":["Sapratu"],"See next tip":["R\u0101d\u012bt n\u0101ko\u0161o padomu"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Kad esat gatavs, nos\u016btiet savu darbu p\u0101rbaudei un redaktors var\u0113s to apstiprin\u0101t."],"Are you ready to submit for review?":["Vai esat gatavs nos\u016bt\u012bt p\u0101rbaudei?"],"Replace image":["Aizvietot att\u0113lu"],"Remove image":["No\u0146emt att\u0113lu"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jot failu %s multivides bibliot\u0113k\u0101, rad\u0101s k\u013c\u016bda."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: \u0160\u012b datne p\u0101rsniedz \u0161\u012bs vietnes maksim\u0101lo aug\u0161upiel\u0101des izm\u0113ru ierobe\u017eojumu."],"View the autosave":["Skat\u012bt autom\u0101tiski saglab\u0101to versiju"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["\u0160ai zi\u0146ai ir autom\u0101tiski saglab\u0101ta versija, kas ir jaun\u0101ka par zem\u0101k nor\u0101d\u012bto."],"Autosaving":["Autom\u0101tiski saglab\u0101"],"Enter URL here\u2026":["Ievadiet URL \u0161eit\u2026"],"Pin to toolbar":["Piel\u012bm\u0113t r\u012bkjoslai"],"Unpin from toolbar":["Atl\u012bm\u0113t no r\u012bkjoslas"],"Fixed width table cells":["Tabula ar fiks\u0113ta platuma \u0161\u016bn\u0101m"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Pievienojiet bloku, kas par\u0101da no cit\u0101m vietn\u0113m, piem\u0113ram, Twitter, Instagram vai YouTube ieg\u016btu saturu."],"No results found.":["Nekas netika atrasts."],"Error loading block: %s":["K\u013c\u016bda iel\u0101d\u0113jot bloku: %s"],"Unknown error":["Nezin\u0101ma k\u013c\u016bda"],"term\u0004Remove %s":["No\u0146emt %s"],"Height in pixels":["Augstums pikse\u013cos"],"Toggle to show a large initial letter.":["P\u0101rsl\u0113dz, lai izceltu pirmo burtu."],"Showing large initial letter.":["Pirmais burts ir izcelts."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s no %3$s)"],"Remove item":["No\u0146emt vienumu"],"Color code: %s":["Kr\u0101sas kods: %s"],"Skip to the selected block":["Izlaist un p\u0101riet uz atlas\u012bto bloku"],"Schedule\u2026":["Iepl\u0101not\u2026"],"OK":["Labi"],"Close plugin":["Aizv\u0113rt spraudni"],"Editor settings":["Redaktora iestat\u012bjumi"],"Link settings":["Saites iestat\u012bjumi"],"Unlink":["No\u0146emt saiti"],"Page break":["Lapas p\u0101rtraukums"],"Pagination":["Lapo\u0161ana"],"Next page":["N\u0101kam\u0101 lapa"],"Height":["Augstums"],"Width":["Platums"],"Thumbnails are not cropped.":["S\u012bkatt\u0113li nav apgriezti."],"Thumbnails are cropped to align.":["S\u012bkatt\u0113lus apgrie\u017e, lai tos izl\u012bdzin\u0101tu."],"Media Library":["Multivides bibliot\u0113ka"],"Advanced":["Papildus"],"Add item":["Pievienot vienumu"],"Reset the template":["Atstat\u012bt veidni"],"Keep it as is":["Patur\u0113t k\u0101 ir"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Raksta saturs neatbilst izv\u0113l\u0113tajam raksta \u0161ablonam."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u0160ablona atiestat\u012b\u0161ana var izrais\u012bt satura pazaud\u0113\u0161anu, vai v\u0113laties turpin\u0101t?"],"Document Statistics":["Dokumenta statistika"],"is now scheduled. It will go live on":["tagad ir iepl\u0101nots. Tas b\u016bs publiski pieejams"],"Scheduled":["Iepl\u0101nots"],"Scheduling\u2026":["Iepl\u0101no\u2026"],"Code editor selected":["Atlas\u012bts koda redaktors"],"Visual editor selected":["Atlas\u012bts vizu\u0101lais redaktors"],"Plugins":["Spraud\u0146i"],"Custom Size":["Piel\u0101gots izm\u0113rs"],"term\u0004%s removed":["%s no\u0146emts"],"term\u0004%s added":["%s pievienots"],"imperative verb\u0004Preview":["Priek\u0161skat\u012bt"],"Trashing failed":["P\u0101rvieto\u0161ana uz atkritni neizdev\u0101s"],"Updating failed.":["Atjaunin\u0101\u0161ana neizdev\u0101s."],"Scheduling failed.":["Iepl\u0101no\u0161ana neizdev\u0101s."],"Publishing failed.":["Public\u0113\u0161ana neizdev\u0101s."],"View post":["Skat\u012bt zi\u0146u"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Jums past\u0101v nesaglab\u0101tas izmai\u0146as. Ja turpin\u0101siet, t\u0101s b\u016bs zudu\u0161as."],"Document Outline":["Dokumenta aprises"],"Paragraphs":["Paragr\u0101fi"],"Headings":["Virsraksti"],"Words":["V\u0101rdi"],"Public":["Publisks"],"Password protected":["Aizsarg\u0101ts ar paroli"],"Only visible to site admins and editors.":["Redzams tikai vietnes administratoriem un redaktoriem."],"Private":["Priv\u0101ts"],"Visible to everyone.":["Redzams visiem."],"Would you like to privately publish this post now?":["Vai v\u0113laties \u0161o zi\u0146u priv\u0101ti public\u0113t tagad?"],"Use a secure password":["Izmantojiet dro\u0161u paroli"],"Create password":["Izveidojiet paroli"],"Move to trash":["P\u0101rvietot uz atkritni"],"Parent Term":["Pamata termins"],"Parent Category":["Pamata kategorija"],"Add new term":["Pievienot jaunu terminu"],"Add new category":["Pievienot jaunu kategoriju"],"Term":["Termins"],"Tag":["Birka"],"Add new Term":["Pievienot jaunu terminu"],"Add new tag":["Pievienot jaunu birku"],"Switch to draft":["P\u0101rveidot par melnrakstu"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Vai esat dro\u0161s, ka v\u0113laties atsaukt zi\u0146as public\u0113\u0161anu?"],"Immediately":["Nekav\u0113joties"],"Save draft":["Saglab\u0101t melnrakstu"],"Saving":["Saglab\u0101"],"Publish:":["Public\u0113t:"],"Visibility:":["Redzam\u012bba:"],"Are you ready to publish?":["Vai esi gatavs public\u0113t?"],"What\u2019s next?":["Kas t\u0101l\u0101k?"],"is now live.":["ir publiski pieejams."],"Published":["Public\u0113ts"],"Schedule":["Iepl\u0101nots"],"Update":["Atjaunot"],"Submit for Review":["Iesniegt p\u0101rskat\u012b\u0161anai"],"Updating\u2026":["Atjaunina\u2026"],"Publishing\u2026":["Public\u0113\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["At\u013caut atbalsojums un atpaka\u013csaites"],"Copy":["Kop\u0113t"],"Pending review":["Gaida p\u0101rskat\u012b\u0161anu"],"%d Revision":["%d rev\u012bziju","%d rev\u012bzija","%d rev\u012bzijas"],"Suggestion:":["Ieteikums:"],"Post Format":["Zi\u0146as form\u0101ts"],"Chat":["\u010cats"],"Status":["Status"],"Standard":["Standarta"],"Aside":["Mala"],"Featured image":["Izceltais att\u0113ls"],"Set featured image":["Izv\u0113l\u0113ties att\u0113lu"],"Learn more about manual excerpts":["Uzziniet vair\u0101k par manu\u0101li veidotiem izrakstiem"],"Write an excerpt (optional)":["Uzrakstiet izrakstu (neoblig\u0101ts)"],"Allow comments":["At\u013caut koment\u0101rus"],"Default template":["Noklus\u0113juma veidne"],"Template:":["Veidne:"],"no title":["nav nosaukuma"],"Order":["Sec\u012bba"],"No blocks found.":["Neviens bloks nav atrasts."],"%d result found.":["Atrasts %d rezult\u0101ts.","Atrasti %d rezult\u0101ti.","Atrasts %d rezult\u0101tu."],"Saved":["Saglab\u0101ts"],"Embeds":["Iegults"],"Blocks":["Bloki"],"Search for a block":["Mekl\u0113t bloku"],"Copy Error":["Kop\u0113t k\u013c\u016bdu"],"Copy Post Text":["Kop\u0113t zi\u0146as tekstu"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redaktors sastap\u0101s ar negaid\u012btu k\u013c\u016bdu."],"Undo":["Atsaukt"],"Redo":["Atk\u0101rtot"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Nav rekomend\u0113ts izmantot vair\u0101kus H1 virsrakstus)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Iesp\u0113jams j\u016bsu t\u0113ma jau izmanto H1 virsrakstu zi\u0146as nosaukumam)"],"(Incorrect heading level)":["(Nepareizs virsraksta l\u012bmenis)"],"(Empty heading)":["(Tuk\u0161s virsraksts)"],"Blocks styles":["Bloka stili"],"Convert to blocks":["Konvert\u0113t uz blokiem"],"More options":["Vair\u0101k opciju"],"Edit visually":["Redi\u0123\u0113t vizu\u0101li"],"Duplicate":["Dubl\u0113t"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokus nevar p\u0101rvietot uz leju, jo tie jau ir apak\u0161\u0101"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokus nevar p\u0101rvietot uz aug\u0161pusi, jo tie jau ir aug\u0161\u0101"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Bloks %1$s atrodas satura s\u0101kum\u0101 un to nevar p\u0101rvietot uz labo pusi"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Bloks %1$s atrodas satura beig\u0101s un to nevar p\u0101rvietot pa labi"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Bloks %s ir vien\u012bgais, t\u0101d\u0113\u013c to nevar p\u0101rvietot"],"Move down":["Virz\u012bt lejup"],"Move up":["Virz\u012bt aug\u0161up"],"Edit as HTML":["Redi\u0123\u0113t k\u0101 HTML"],"Convert to Blocks":["Konvert\u0113t uz blokiem"],"Block: %s":["Bloks: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["\u0160im blokam rad\u0101s k\u013c\u016bda un to nevar priek\u0161skat\u012bt."],"No block selected.":["Neviens bloks nav atlas\u012bts."],"Transform into:":["P\u0101rveidot par:"],"Remove":["No\u0146emt"],"Find original":["Atrast ori\u0123in\u0101lu"],"Copied!":["Tika nokop\u0113ts!"],"Visibility":["Redzam\u012bba"],"Page attributes":["Lapas atrib\u016bti"],"Block":["Bloks"],"Block Settings":["Bloka iestat\u012bjumi"],"Document":["Dokuments"],"Document settings":["Dokumenta iestat\u012bjumi"],"Table of Contents":["Satura r\u0101d\u012bt\u0101js"],"Close Settings":["Aizv\u0113rt iestat\u012bjumus"],"Editor content":["Redaktora saturs"],"Tools":["R\u012bki"],"Editor":["Redaktors"],"Code editor":["Koda redaktors"],"Visual editor":["Vizu\u0101lais redaktors"],"Editor top bar":["Redktora aug\u0161\u0113j\u0101 josla"],"Settings":["Iestat\u012bjumi"],"Reset":["Atiestat\u012bt"],"Dismiss this notice":["Noraid\u012bt \u0161o pazi\u0146ojumu"],"Item removed.":["Vienums no\u0146emts."],"Item added.":["Vienums pievienots."],"Off":["Izsl\u0113gts"],"Drop files to upload":["Ievelciet failus, lai aug\u0161upiel\u0101d\u0113tu"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["Rad\u0101s nezin\u0101ma k\u013c\u016bda."],"No results.":["Rezult\u0101tu nav."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Atrasts %d rezult\u0101ts, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu.","Atrasti %d rezult\u0101ti, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu.","Atrasti %d rezult\u0101ti, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu."],"(no title)":["(nav nosaukuma)"],"URL":["URL"],"Submit":["Saglab\u0101t"],"Close":["Aizv\u0113rt"],"Insert link":["Ievietot saiti"],"Edit link":["Labot saiti"],"Link":["Saite"],"Strikethrough":["P\u0101rsv\u012btrots"],"Italic":["Sl\u012bpraksts"],"Bold":["Treknraksts"],"Remove link":["Dz\u0113st saiti"],"Number of items":["Vienumu skaits"],"All":["Visi"],"Category":["Kategorija"],"Z \u2192 A":["\u017d \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u017d"],"Oldest to newest":["No vec\u0101k\u0101s l\u012bdz jaun\u0101kajai"],"Newest to oldest":["No jaun\u0101k\u0101s l\u012bdz vec\u0101kajai"],"Order by":["K\u0101rtot p\u0113c"],"Select":["Atlas\u012bt"],"Select or Upload Media":["Atlasiet vai izv\u0113lieties multivides failu"],"Video":["Video"],"Text columns":["Teksta slejas"],"New Column":["Jauna sleja"],"Delete column":["Dz\u0113st sleju"],"Delete row":["Dz\u0113st rindu"],"Edit table":["Redi\u0123\u0113t tabulu"],"Table":["Tabula"],"Write shortcode here\u2026":["Ievadiet \u012bskodu \u0161eit\u2026"],"Shortcode":["\u012askods"],"Separator":["Atdal\u012bt\u0101js"],"Quote":["Cit\u0101ts"],"Write preformatted text\u2026":["Uzrakstiet iepriek\u0161 format\u0113tu tekstu\u2026"],"Paragraph":["Rindkopa"],"Font size":["Fonta izm\u0113rs"],"Drop cap":["Izcelts s\u0101kumburts"],"Read more":["Las\u012bt vair\u0101k"],"Indent list item":["Ievietot atk\u0101pi saraksta vienumam"],"Outdent list item":["No\u0146emt atk\u0101pi no saraksta vienuma"],"Convert to ordered list":["Konvert\u0113t uz sak\u0101rtotu sarakstu"],"Convert to unordered list":["Konvert\u0113t uz nesak\u0101rtotu sarakstu"],"List":["Saraksts"],"No posts found.":["Nav atrasta neviena zi\u0146a."],"Latest Posts":["Jaun\u0101k\u0101s zi\u0146as"],"Display post date":["R\u0101d\u012bt zi\u0146as datumu"],"Grid view":["Re\u017e\u0123a skats"],"List view":["Saraksta skats"],"photo":["foto"],"Size":["Izm\u0113rs"],"Image":["Att\u0113ls"],"Preview":["Priek\u0161skat\u012bt"],"Heading":["Virsraksts"],"Heading %d":["Virsraksts %d"],"Heading settings":["Virsraksta iestat\u012bjumi"],"Images":["Att\u0113li"],"None":["Neviens"],"Media File":["Failu"],"Attachment Page":["Pielikuma lapu"],"Crop images":["Apgriezt att\u0113lus"],"Gallery":["Galerija"],"More":["Vair\u0101k"],"Classic":["Klasisks"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["m\u016bzika"],"image":["att\u0113ls"],"blog":["emu\u0101rs"],"post":["zi\u0146a"],"Embedded content from %s":["Iegults saturs no %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ievadiet URL, lai iegultu \u0161eit\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["Uzrakstiet nosaukumu\u2026"],"Fixed background":["Fiks\u0113ts fons"],"Edit image":["Redi\u0123\u0113t att\u0113lu"],"Columns":["Slejas"],"Experiments":["Eksperimenti"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Kods"],"Write code\u2026":["Uzrakstiet kodu\u2026"],"Categories":["Kategorijas"],"Show hierarchy":["R\u0101d\u012bt hierarhiju"],"Show post counts":["R\u0101d\u012bt zi\u0146u skaitu"],"Display as dropdown":["R\u0101d\u012bt k\u0101 izv\u0113lni"],"Add text\u2026":["Pievienojiet tekstu\u2026"],"Button":["Poga"],"Apply":["Piem\u0113rot"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Bloks ir ticis dz\u0113sts vai ar\u012b nav pieejams."],"Reusable blocks":["Atk\u0101rtoti izmantojami bloki"],"Cancel":["Atcelt"],"Edit":["Redi\u0123\u0113t"],"Use URL":["Izmantot URL"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113t"],"Additional CSS class(es)":["Papildus CSS klase(s)"],"HTML anchor":["HTML enkurs"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["\u0160\u012b kr\u0101su kombin\u0101cija var apgr\u016btin\u0101t las\u012b\u0161anu. M\u0113\u0123iniet izmantot gai\u0161\u0101ku fona kr\u0101su un\/vai tum\u0161\u0101ku teksta kr\u0101su %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["\u0160\u012b kr\u0101su kombin\u0101cija var apgr\u016btin\u0101t las\u012b\u0161anu. M\u0113\u0123iniet izmantot tum\u0161\u0101ku fona kr\u0101su un\/vai gai\u0161\u0101ku teksta kr\u0101su %s."],"Clear":["Not\u012br\u012bt"],"Custom color picker.":["Piel\u0101gota kr\u0101su palete."],"Color: %s":["Kr\u0101sa: %s"],"Full width":["Pilna platuma"],"Wide width":["L\u012bdzin\u0101t pla\u0161i"],"Widgets":["Logr\u012bki"],"Align right":["L\u012bdzin\u0101t pa labi"],"Align center":["Centr\u0113t"],"Align left":["L\u012bdzin\u0101t pa kreisi"],"Add title":["Ievadiet nosaukumu"],"Unique identifier for the revision.":["Unik\u0101ls p\u0101rskat\u012b\u0161anas identifikators."],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["Gutenberg izstr\u0101des re\u017e\u012bm\u0101 ir j\u0101veido faili. Palaidiet <code>npm install<\/code>, lai instal\u0113tu atkar\u012bbas, <code>npm run build<\/code>, lai izveidotu failus, vai <code>npm run dev<\/code>, lai izveidotu failus un v\u0113rotu izmai\u0146as. Lai uzzin\u0101tu vair\u0101k, izlasiet <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/getting-started.md\">pieteik\u0161an\u0101s<\/a> failu."],"Gutenberg Team":["G\u016btenberga komanda"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["G\u016btenbergs"],"Authors":["Autori"],"Slug":["Taka"],"Comment":["Koment\u0101rs"],"Discussion":["Diskusijas"],"Custom fields":["Piel\u0101gotie lauki"],"Excerpt":["Izraksts"],"Publish":["Public\u0113t"],"Metadata":["Meta dati"],"Save":["Saglab\u0101t"],"Revisions":["P\u0101rskat\u012bjumi"],"F j, Y g:i a":["d.m.Y. H.i"],"F j, Y":["j. F, Y."],"g:i a":["H:i"],"%s ago":["pirms %s"],"%s from now":["%s kop\u0161 \u0161\u012b br\u012b\u017ea"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":["Atvainojiet, jums k\u0101 \u0161im lietot\u0101jam nav \u013cauts redi\u0123\u0113t navig\u0101cijas izv\u0113lnes."],"Classic Editor":["Klasiskais redaktors"],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Lai pareizi darbotos, G\u016btenbergam ir nepiecie\u0161ama WordPress %s vai jaun\u0101ka versija. Pirms G\u016btenberga aktiviz\u0113\u0161anas, l\u016bdzu, jauniniet programmu WordPress."],"Documentation":["Dokument\u0101cija"],"Demo":["Demonstr\u0113t"],"(Untitled)":["(Bez nosaukuma)"],"Select Category":["Atlasiet kategoriju"]}}}