{"translation-revision-date":"2023-05-22 09:29:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":[],"block title\u0004Excerpt":[],"View site (opens in a new tab)":[],"Back to page":[],"You are editing a template.":[],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":[],"Page":[],"Page (selected)":[],"<time>%s<\/time>":[],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":[],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":[],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":[],"Left to right":[],"Text direction":[],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":[],"Language":[],"Document not found":[],"\"%s\" reverted.":[],"Navigation Menu missing.":[],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"Manage your Navigation menus.":[],"Examples of blocks":[],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":[],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":[],"This navigation menu is empty.":[],"Behaviors":[],"No behaviors":[],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":[],"Enlarge image: %s":[],"Enlarge image":[],"block keyword\u0004accordion":["trekkspill"],"block description\u0004Hide and show additional content.":[],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":[],"Save panel":[],"Editor Canvas":[],"Close Styles":[],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":[],"Close revisions":[],"Global styles revisions":[],"Manage all pages":[],"No page found":[],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":[],"Activate":[],"Activate & Save":[],"Go back to the theme showcase":[],"Write summary\u2026":[],"Write summary":[],"Type \/ to add a hidden block":[],"Add an image or video with a text overlay.":[],"%d word selected.":[],"%d Block":[],"Color %s styles":[],"Add after":[],"Add before":[],"Live Preview":[],"theme\u0004Live Preview %s":[],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":[],"Add media":[],"<a>Add new post<\/a>":[],"Only shows if the post has been modified":[],"Options for %s":[],"%s (locked)":[],"Show block tools":[],"The unique identifier for the Navigation Menu.":[],"No fallback menu found.":[],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":[],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":[],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":[],"No Classic Menus found.":[],"Invalid post parent ID.":[],"The date the revision was last modified, as GMT.":[],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":[],"The date the revision was published, as GMT.":[],"The date the revision was published, in the site's timezone.":[],"The ID for the parent of the revision.":[],"block keyword\u0004disclosure":[],"block title\u0004Details":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":[],"Add new post":[],"Edit styles":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":[],"Open by default":[],"Effects":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":[],"Delete blocks":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":[],"%s minute":[],"Manage the fonts and typography used on captions.":[],"Display a post's last updated date.":[],"Post Modified Date":[],"Arrange blocks in a grid.":[],"Leave empty if decorative.":[],"Alternative text":[],"Resolution":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":[],"Minimum column width":[],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":[],"Grid variation for Group block ":[],"Template name\u0004Index":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":[],"Examples of blocks in the %s category":[],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":[],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":[],"template\u0004(Customized)":[],"Express the layout of your site with templates":[],"A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Customize the appearance of your website using the block editor.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":[],"Post meta":[],"Select the size of the source images.":[],"Reply to A WordPress Commenter":[],"Commenter Avatar":[],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":[],"Displays your site's Privacy Policy page.":[],"Template name\u0004Privacy Policy":[],"Displays when a visitor performs a search on your website.":[],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":[],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":[],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":[],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":[],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":[],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":[],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":[],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":[],"block title\u0004Time To Read":[],"template part\u0004Customized":[],"template\u0004Customized":[],"Styles actions":[],"Example:":[],"Image inserted.":[],"Image uploaded and inserted.":[],"Insert":[],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":[],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":[],"Insert external image":[],"%d minute":[],"Save site, content, and template changes":["Lagre nettsted, innhold og malendringer"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Redigering"],"Fallback content":["Reserveinnhold"],"Editing history":["Redigeringshistorikk"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":[],"Scrollable section":[],"Aspect ratio":[],"Max number of words":[],"Choose or create a Navigation menu":[],"Add submenu link":["Legg til undermeny-lenke"],"Dismiss hint":[],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":[],"The query argument must be an array or a tag name.":[],"Invalid attribute name.":[],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":[],"Unknown bookmark name.":[],"Search Openverse":["S\u00f8k i Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["S\u00f8k lyd"],"Search videos":["S\u00f8k videoer"],"Search images":["S\u00f8k bilder"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a> av %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" av %2$s\/ %3$s"],"Learn more about CSS":["L\u00e6r mer om CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":[],"There is an error with your CSS structure.":[],"Shadow":["Skygge"],"Center":["Midtstill"],"Edit this menu":["Rediger denne menyen"],"Page List: \"%s\" page has no children.":[],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":[],"Untitled menu":["Meny uten tittel"],"Structure for navigation menu: %s":[],"(no title %s)":["(ingen tittel %s)"],"Align text":["Juster tekst"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":[],"%s block inserted":["%s-blokk satt inn"],"Report %s":[],"Copy styles":[],"Stretch items":[],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":[],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":[],"Too many bookmarks: cannot create any more.":[],"The block types which can use this pattern.":[],"Untitled post %d":[],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":[],"Style Variations":[],"Apply globally":["Bruk globalt"],"%s styles applied.":[],"Currently selected position: %s":[],"Position":[],"The block will not move when the page is scrolled.":[],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":[],"Sticky":["Klebrig"],"Paste styles":[],"Pasted styles to %d blocks.":[],"Pasted styles to %s.":[],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":[],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":[],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":[],"Tilde":[],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":[],"Import widget area":["Importer widgetomr\u00e5de"],"Unable to import the following widgets: %s.":[],"Widget area: %s":["Widgetomr\u00e5de: %s"],"Select widget area":["Velg widgetomr\u00e5de"],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":[],"An array of template types where the pattern fits.":[],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":[],"Clear Unknown Formatting":[],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":[],"Close Style Book":[],"Style Book":[],"Code Is Poetry":[],"Additional CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":[],"Manage all template parts":[],"Manage all templates":[],"Loading templates\u2026":[],"Open code editor":[],"Specify a fixed height.":[],"Block inspector tab display overrides.":[],"Markup is not allowed in CSS.":[],"Different layouts containing video or audio.":[],"Block pattern category\u0004Media":["Media"],"Different layouts for displaying images.":[],"Showcase your latest work.":[],"Block pattern category\u0004Portfolio":["Portef\u00f8lje"],"Introduce yourself.":["Introduser deg selv"],"Block pattern category\u0004About":["Om"],"Display your contact information.":[],"Block pattern category\u0004Contact":["Kontakt"],"Briefly describe what your business does and how you can help.":[],"Block pattern category\u0004Services":["Tjenester"],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":[],"A variety of designs to display your team members.":[],"Block pattern category\u0004Team":[],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":[],"Block pattern category\u0004Call to Action":["Handlingsdriver"],"block keyword\u0004page":["side"],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":[],"block title\u0004Page List Item":[],"Show details":["Vise detaljer"],"Choose a page to show only its subpages.":[],"Parent page":["Forelderside"],"Media categories":[],"Media List":[],"Videos":[],"Go to parent Navigation block":[],"Fixed":[],"Fit":[],"Fit contents.":[],"Specify a fixed width.":[],"Stretch to fill available space.":[],"A set of high quality curated patterns.":[],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":[],"Patterns containing mostly text.":[],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":[],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":[],"Multi-column patterns with more complex layouts.":[],"Patterns that contain buttons and call to actions.":[],"Randomize colors":[],"Text decoration":[],"Document Overview":[],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":[],"Convert the current heading to a paragraph.":[],"Transform paragraph to heading.":[],"Transform heading to paragraph.":[],"Extra Extra Large":[],"Group blocks together. Select a layout:":[],"Min. height":[],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":[],"Color randomizer ":[],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":[],"Offset the result set by a specific number of items.":[],"Maximum number of items to be returned in result set.":[],"Current page of the collection.":[],"Block pattern category\u0004Banners":[],"untitled post %s":["innlegg uten tittel "],": %s":[": %s"],"Block pattern category\u0004Headers":["Sidetopper"],"Block pattern category\u0004Footers":["Sidebunner"],"Block pattern category\u0004Columns":["Kolonner"],"Time to read:":["Tid \u00e5 lese:"],"Words:":["Ord:"],"Characters:":["Tegn:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":[],"Decrement":[],"Increment":[],"Remove caption":[],"The category description, in human readable format.":[],"Choose a variation to change the look of the site.":[],"Distraction free mode deactivated":[],"Distraction free mode activated":[],"Write with calmness":[],"Distraction free":[],"Show and hide admin UI":[],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":[],"Toggle distraction free mode.":[],"Pattern":["M\u00f8nster"],"Raw size value must be a string, integer or a float.":["R\u00e5 st\u00f8rrelse m\u00e5  v\u00e6re en streng, et heltall eller desimaltall."],"Defaults":["Standarder"],"Link author name to author page":[],"Not available for aligned text.":[],"There&#8217;s no content to show here yet.":[],"block title\u0004Comments Previous Page":["Forrige side med kommentarer"],"block title\u0004Comments Next Page":["Neste side med kommentarer"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow for the next and previous link.":[],"Format tools":[],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":[],"Archive: %s":["Arkiv: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arkiv: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":["Forminsket visning"],"handle":["h\u00e5ndtak"],"Import Classic Menus":["Importer klassiske menyer"],"Modify":["Endre"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":[],"You are currently in zoom-out mode.":[],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":[],"Zoomed out view ":[],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":[],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" opprettet."],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Valgt"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":[],"View next month":["Se neste m\u00e5ned"],"View previous month":["Se forrige m\u00e5ned"],"Archive type: Name":["Arkivtype: Navn"],"Show archive type in title":["Vis akrivtypen i tittelen"],"Display last modified date":["Vis siste endringsdato"],"The Queen of Hearts.":[],"The Mad Hatter.":[],"The Cheshire Cat.":[],"The White Rabbit.":[],"Alice.":[],"Gather blocks in a container.":[],"Inner blocks use content width":[],"Font":["Skrift"],"Constrained":[],"Spacing control":[],"Custom (%s)":["Tilpasset (%s)"],"Disables custom spacing sizes.":[],"All Authors":["Alle forfattere"],"No authors found.":["Ingen forfattere funnet"],"Search Authors":["Velg forfattere"],"Create template part":[],"Manage the fonts and typography used on headings.":[],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Velg overskriftsniv\u00e5"],"View site":["Se nettsted"],"Use the template as supplied by the theme.":[],"Display the search results title based on the queried object.":[],"Search Results Title":[],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["S\u00f8keresultater for: \"s\u00f8keuttykk\""],"Show search term in title":[],"Taxonomies":["Taksonomier"],"Show label":["Vis etikett"],"View options":["Se alternativer"],"Disables output of layout styles.":[],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":[],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":[],"The slug of the template to get the fallback for":[],"Search results for: \"%s\"":["S\u00f8keresultater for: \"%s\""],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d mot venstre \u00e9n plass"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass"],"Suggestions list":["Forslagsliste"],"Wide size":["Bred st\u00f8rrelse"],"Content size":["Innholdsst\u00f8rrelse"],"Set the width of the main content area.":[],"Border color and style picker":[],"Replace <BlockTitle \/>":[],"Search for replacements":[],"Switch to editable mode":[],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":[],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":[],"All blocks are selected, and cannot be moved":[],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":[],"Time to read":["Tid \u00e5 lese"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minutt","<span>%d<\/span> minutter"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minutt"],"Learn more.":["L\u00e6r mer."],"Apply suggested format: %s":["Bruk foresl\u00e5tt format: %s"],"Custom template":["Tilpasset mal"],"Displays taxonomy: %s.":[],"Single item: %1$s (%2$s)":[],"Hover":[],"Change URL: %s":[],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Change date: %s":[],"Select visibility: %s":[],"short date format without the year\u0004M j":["d.M"],"Apply to all blocks inside":[],"Active theme spacing scale.":[],"Active theme spacing sizes.":[],"%sX-Large":[],"%sX-Small":[],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":[],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j. F H.i"],"Tomorrow at %s":["I morgen kl %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["H.i"],"Today at %s":["I dag kl %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j. F Y H.i"],"Displays a single item: %s.":[],"Single item: %s":[],"This template will be used only for the specific item chosen.":[],"For a specific item":[],"For all items":[],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":[],"Manage the fonts and typography used on buttons.":[],"Typography %s styles":[],"%s block styles":[],"Layout styles":[],"Colors styles":[],"Typography styles":[],"Summary":["Sammendrag"],"Select template":["Velg mal"],"Select template: %s":["Velg mal: %s"],"Edit template":["Rediger mal"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":[],"Make the selected text inline code.":[],"Strikethrough the selected text.":[],"Unset":[],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Sl\u00e5 p\u00e5 kommentarer"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":[],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":[],"Copy blocks":["Kopier blokker"],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":[],"Copy all blocks":["Kopier alle blokker"],"Overlay opacity":["Ugjennomsiktighet for overlegg"],"Get started here":["Kom i gang her"],"Interested in creating your own block?":[],"Now":["N\u00e5"],"block title\u0004Categories List":["Kategoriliste"],"Always open list view":[],"Opens the block list view sidebar by default.":[],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":[],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":[],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":[],"Only include current page":[],"Convert to static list":[],"Parents":["Foreldre"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":[],"Links are disabled in the editor.":[],"Display the assigned taxonomy: %s":[],"%s response":["%s kommentar","%s kommentarer"],"%1$s response to %2$s":["%1$s svar til %2$s","%1$s svar til %2$s"],"&#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221;"],"block title\u0004Comments":["Kommentarer"],"Control how this post is viewed.":["Kontroller hvordan dette innlegget vises"],"Only those with the password can view this post.":["Kun de som har dette passordet kan se dette innlegget"],"All options reset":["Alle innstillinger tilbakestilt"],"All options are currently hidden":["Alle innstillinger er n\u00e5 skjult"],"%s is now visible":["%s er n\u00e5 synlig"],"%s hidden and reset to default":["%s er skjult og tilbakestilt til standard"],"%s reset to default":["%s tilbakestilt til standard"],"Suffix":["Suffiks"],"Prefix":["Prefiks"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":[],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan v\u00e6re en enkel ordning som p\u00e5f\u00f8lgende avsnitt i et innlegg eller en mer forseggjort komposisjon som inkluderer bildegallerier, videoer, tabeller, kolonner, og andre blokktyper."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Blokk for kommentarskjema: Kommentarer er ikke sl\u00e5tt p\u00e5."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":[],"Hi, this is a comment.":["Hei, dette er en kommentar"],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1. januar 2000 kl 00.00"],"says":["sier"],"A WordPress Commenter":["En WordPress-kommentator"],"Leave a Reply":["Legg igjen en kommentar"],"Response to %s":["Kommentar til %s"],"Add pattern":["Legg til m\u00f8nster"],"Response":["Kommentar"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["Kommentaren din venter p\u00e5 godkjenning. Dette er en forh\u00e5ndsvisning. Kommentaren blir synlig etter at den har blitt godkjent."],"Your comment is awaiting moderation.":["Din kommentar venter p\u00e5 moderering."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Viser en tittel med antall kommentarer"],"block title\u0004Comments Title":["Tittel for Kommentarer"],"These changes will affect your whole site.":["Disse endringene vil p\u00e5virke hele nettstedet ditt."],"Responses to %s":["Kommentarer til %s"],"One response to %s":["\u00c9n kommentar til %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Innleggstittel\""],"Show comments count":["Vis antall kommentarer"],"Show post title":["Vis innleggstittel"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":[],"Show empty categories":[],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":[],"Responses":["Kommentarer"],"One response":["\u00c9n kommentar"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Samle blokker i en oppsettsbeholder."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":[],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":[],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Viser navnet p\u00e5 forfatteren av kommentaren."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":["Denne blokken er foreldet. Vennligst bruk Avatar-blokken i stedet."],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":["Avatar for kommentarforfatter (foreldet)"],"This Navigation Menu is empty.":[],"Search for blocks":["S\u00f8k etter blokker"],"Browse styles":["Bla gjennom stiler"],"Bottom border":["Bunnkantlinje"],"Right border":["H\u00f8yre kantlinje"],"Left border":["Venstre kantlinje"],"Top border":["Toppkantlinje"],"Reset to default":["Tilbakestil til standard"],"Close border color":["Lukk kantlinjefarge"],"Border color picker.":["Kantlinjefargevelger"],"Border color and style picker.":["Kantlinjefarge- og stilvelger"],"Link sides":["Koble sider"],"Unlink sides":["Frakoble sider"],"Quote citation":["Sitatkilde"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":[],"Navigation menu %s successfully deleted.":[],"Arrange blocks vertically.":[],"Stack":["Stabel"],"Arrange blocks horizontally.":[],"Use featured image":["Bruk fremhevet bilde"],"Week":["Uke"],"Group by:":["Grupper etter:"],"Delete selection.":["Slett seksjon."],"Transform to %s":["Forvandle til %s"],"verb\u0004Stack":["Stable"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Select parent block (%s)":["Velg moder-blokk (%s)"],"Restrict editing":["Begrens redigering"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"Vertical alignment":["Vertikal justering"],"Align items bottom":["Juster elementer mot bunnen"],"Align items center":["Juster elementer mot midten"],"Align items top":["Juster elementer mot toppen"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":[],"The pattern keywords.":[],"Block types that the pattern is intended to be used with.":[],"The pattern viewport width for inserter preview.":[],"The pattern detailed description.":[],"The pattern name.":[],"The category label, in human readable format.":[],"The category name.":["Kategorinavnet."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":[],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":[],"block title\u0004No results":["Ingen resultater"],"block description\u0004Create a list item.":["Opprett listeelement"],"block title\u0004List item":["Listeelement"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":["Legg til avatar for en bruker."],"block title\u0004Avatar":["Avatar"],"View Preview":["Se forh\u00e5ndsvisning"],"Download your theme with updated templates and styles.":[],"Show text instead of icons on buttons.":[],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":[],"Largest size":["St\u00f8rste st\u00f8rrelse"],"Smallest size":["Minste st\u00f8rrelse"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":[],"Featured image: %s":["Fremhevet bilde: %s"],"Link to post":["Lenke til innlegg"],"This item has been deleted, or is a draft":[],"Invalid":["Ugyldig"],"Link to user profile":["Lenke til brukerprofil"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":[],"Default Avatar":["Standard avatar"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Angi en dato- eller tids<Link>formatstreng<\/Link>."],"Custom format":["Tilpasset format"],"Choose a format":["Velg et format"],"Enter your own date format":["Angi ditt eget datoformat"],"long date format\u0004F j, Y":["j. F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j. M Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j. M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d.M.y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d.M.y"],"Default format":["Standardformat"],"Lock":["L\u00e5s"],"Unlock":["L\u00e5s opp"],"Prevent removal":["Hindre fjerning"],"Disable movement":["Sl\u00e5 av bevegelse"],"Lock all":["L\u00e5s alle"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":[],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":[],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":[],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":[],"(%s website link, opens in a new tab)":[],"(%s author archive, opens in a new tab)":[],"Preference activated - %s":[],"Preference deactivated - %s":[],"Insert a link to a post or page.":[],"Classic menu import failed.":[],"Classic menu imported successfully.":[],"Classic menu importing.":[],"Failed to create Navigation Menu.":[],"Navigation Menu successfully created.":[],"Creating Navigation Menu.":[],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":[],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":[],"Navigation block setup options ready.":[],"Loading navigation block setup options\u2026":[],"Choose a %s":["Velg en %s"],"Existing template parts":["Eksisterende delmaler"],"Convert to Link":["Omgj\u00f8r til lenke"],"%s blocks deselected.":[],"%s deselected.":[],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":[],"block title\u0004Read More":["Les mer"],"block description\u0004The author biography.":[],"block title\u0004Author Biography":[],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":[],"The posts page template cannot be changed.":[],"Show labels":["Vis etiketter"],"Author Biography":["Forfatterinformasjon"],"Create from '%s'":["Opprett fra '%s'"],"Older comments page link":[],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":[],"Choose a different style combination for the theme styles.":[],"Select the size of the source image.":[],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":[],"Show icon button":[],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra fet"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Semi Bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Medium":["Middels"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Lett"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra lett"],"font weight\u0004Thin":["Tynn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":[],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":[],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":[],"Older Comments":["Eldre kommentarer"],"Newer Comments":["Nyere kommentarer"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Vis detaljer om innleggets forfatter, som navn, avatar og bio. "],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategorier er en god m\u00e5te \u00e5 gruppere relaterte innlegg p\u00e5 og gir leseren raskt forst\u00e5else av hva innlegget handler om."],"Assign a category":["Tildel kategori"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> jobber for \u00f8yeblikket med dette innlegget (<PreviewLink \/>). Derfor kan du ikke gj\u00f8re endringer uten \u00e5 ta over kontrollen over innlegget."],"preview":["forh\u00e5ndsvisning"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> har overtatt redigeringen av dette innlegget (<PreviewLink \/>). Slapp av, endringene dine fram til n\u00e5 er lagret."],"Exit editor":["G\u00e5 ut av redigeringsverkt\u00f8y"],"Draft saved.":["Kladd lagret."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksport\u00e9r"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" slettet."],"Close block inserter":["Lukk blokkinnsetteren"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sideliste: Kan ikke laste sider."],"Link is empty":["Lenken er tom"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s-alternativer"],"Search %s":["S\u00f8k %s"],"Set custom size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Use size preset":[],"Reset colors":[],"Reset gradient":[],"Remove all colors":[],"Remove all gradients":[],"Color options":["Fargeinnstillinger"],"Gradient options":["Gradientinnstillinger"],"Add color":["Legg til farge"],"Add gradient":["Legg til gradient"],"Done":["Utf\u00f8rt"],"Gradient name":["Gradientnavn"],"Color %s":["Farge %s"],"Color format":["Fargeformat"],"Hex color":["Heksadesimal farge"],"block description\u0004The author name.":["Forfatternavn."],"block title\u0004Author Name":[],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["Viser lenken til forrige kommentarside."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Viser lenke til neste kommentarside."],"Icon":["Ikon"],"Delete":["Slett"],"Entity renamed.":[],"Icon background":[],"Use as site icon":["Bruk som nettstedsikon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Nettstedsikoner er hva du ser p\u00e5 nettleserfaner, bokmerkerader og i WordPress mobilapplikasjoner. For \u00e5 bruke et tilpasset ikon som er forskjellig fra din nettstedslogo, bruk <a>Innstillinger for nettstedsikon<\/a>."],"Post type":["Innholdstype"],"Link to author archive":["Lenke til formatterarkiv"],"Author Name":["Forfatternavn"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":[],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":[],"Newer comments page link":["Lenke til side med nyere kommentarer"],"Site icon.":["Nettstedsikon."],"Font size name\u0004Extra Large":["Ekstra stor"],"block title\u0004Pagination":["Sideinndeling"],"block title\u0004Previous Page":["Forrige side"],"block title\u0004Page Numbers":["Sidenummer"],"block title\u0004Next Page":["Neste side"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Viser en liste over sidenumre for kommentarinndeling."],"Site updated.":["Nettstedet oppdatert."],"Saving failed.":["Lagring mislyktes."],"Now displaying: %s":["Viser n\u00e5: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["En feil oppsto ved oppretting av eksport av nettstedet."],"Manage menus":["Administrer menyer"],"%s submenu":["%s undermeny"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":[],"block title\u0004Comments Pagination":["Paginering av kommentarer"],"Added by":["Lagt til av"],"Actions":["Handlinger"],"An error occurred while reverting the entity.":[],"Rename":["Gi nytt navn"],"An error occurred while renaming the entity.":[],"An error occurred while creating the template part.":[],"An error occurred while creating the template.":["En feil oppsto ved oppretting av malen."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Tilpassede gradienter er tomt! Legg til noen gradienter for \u00e5 lage din egen palett."],"Add custom colors":["Legg til tilpassede farger"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Behandle skriftene og typografien brukt for lenkene."],"Manage the fonts used on the site.":["Behandle skriftene benyttet p\u00e5 dette nettstedet."],"Manage the typography settings for different elements.":["Behandle typografi-innstillingene for forskjellige elementer."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["En feil oppsto ved sletting av malen."],"Show arrow":["Vis pil"],"Create a new menu?":["Lage en ny meny?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["En dekorativ pil er lagt til lenken for neste og forrige kommentarside."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Tilpasset"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Tilpasset"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["Legg til standardblokk"],"The ID for the author of the revision.":["ID-en til forfatteren av revisjonen."],"Displays latest posts written by a single author.":["Viser siste innlegg skrevet av en enkelt forfatter."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":[],"New to block themes and styling your site? ":[],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":[],"Personalize blocks":[],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":[],"Set the design":["Bestem utformingen"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Tilpass nettstedet ditt eller gi det et helt nytt utseende! V\u00e6r kreativ \u2014 hva med en ny fargepalett p\u00e5 knappene dine, eller en ny skrifttype? Se hva du kan gj\u00f8re her."],"Welcome to Styles":["Velkommen til stiler"],"styles":["stiler"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Trykk p\u00e5 <StylesIconImage \/> for \u00e5 designe blokker og velge typografi, oppsett og farger."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Design alt p\u00e5 nettstedet ditt \u2014 fra sidetopp til sidebunn \u2014 ved hjelp av blokker."],"Edit your site":["Rediger nettstedet ditt"],"Welcome to the site editor":["Velkommen til redigeringsverkt\u00f8yet for nettstedet"],"Add a featured image":["Legg til et fremhevet bilde"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["Denne blokken er foreldet. Vennligst bruk kommentarblokken i stedet."],"block title\u0004Comment (deprecated)":[],"block description\u0004Show a block pattern.":["Vis et blokkm\u00f8nster"],"block title\u0004Pattern":["M\u00f8nster"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["Inneholder blokk-elementene som brukes til \u00e5 vise en kommentar, som tittel, dato, forfatter, avatar, med mer."],"block title\u0004Comment Template":["Kommentarmal"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Viser en lenke til \u00e5 svare p\u00e5 en kommentar."],"block title\u0004Comment Reply Link":["Lenke for svar p\u00e5 kommentar"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["Viser en lenke til redigering av kommentaren i WordPress-kontrollpanelet. Lenken er bare synlig for brukere med redigeringsrettighet p\u00e5 kommentarer."],"block title\u0004Comment Edit Link":["Redigeringslenke for kommentar"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Viser innholdet av en kommentar."],"block title\u0004Comment Author Name":["Kommentarforfatterens navn"],"%s applied.":["%s brukt."],"%s removed.":["%s fjernet."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: Beklager, du har ikke lov til \u00e5 laste opp denne filtypen."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["F\u00f8lgende endringer er gjort p\u00e5 ditt nettsted, maler og innhold."],"The following content has been modified.":["F\u00f8lgende innhold er endret."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Endringen vil p\u00e5virke sider og innlegg som bruker denne malen.","Endringen vil p\u00e5virke sider og innlegg som bruker disse malene."],"This change will affect your whole site.":["Denne endringen vil p\u00e5virke hele nettstedet ditt.","Disse endringene vil p\u00e5virke hele nettstedet ditt."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":[],"Drag to resize":["Dra for \u00e5 endre st\u00f8rrelse"],"Transform":["Forvandle"],"Submenu & overlay background":[],"Submenu & overlay text":[],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":[],"Confirm":["Bekreft"],"Delete %s":["Slett %s"],"%s navigation":["%s navigasjon"],"Create new menu":["Lag ny meny"],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":["Menyer"],"Embed Wolfram notebook content.":[],"Reply":["Svar"],"Avatar Settings":["Avatar-innstillinger"],"Displays more block tools":["Vis flere blokkverkt\u00f8y"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":[],"Remove %s":["Fjern %s"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d m\u00f8nster funnet for \"%2$s\"","%1$d m\u00f8nstre funnet for \"%2$s\""],"Explore all patterns":["Utforsk alle m\u00f8nstre"],"Orientation":["Retning"],"Allow to wrap to multiple lines":["Tillat \u00e5 deles p\u00e5 flere linjer"],"No Navigation Menus found.":[],"Theme not found.":["Tema ikke funnet."],"HTML title for the post, transformed for display.":["HTML-tittelen til innlegget, omformet for visning."],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":[],"Title of the global styles variation.":[],"Global settings.":["Globale innstillinger."],"Global styles.":["Globale stiler."],"ID of global styles config.":[],"No global styles config exist with that id.":[],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":[],"The theme identifier":["Tema-identifikatoren"],"%s Avatar":["%s avatar"],"block style label\u0004Plain":["Flat"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletter brukes for \u00e5 gi standard fargevalg for blokker og ulike designverkt\u00f8y. Her kan du redigere fargene og merkelappene deres."],"Elements":["Elementer"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Administrer paletter og standardfarge for ulike globale elementer p\u00e5 nettstedet."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Tilpass utseende til bestemte blokker og for hele nettstedet."],"Areas":["Omr\u00e5der"],"Link to comment":["Lenke til kommentar"],"Link to authors URL":["Lenke til forfatterens URL"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Velg en eksisterende %s eller opprett en ny."],"Name and create your new %s":["Gi navn til og opprett din nye %s"],"Add a site logo":["Legg til en nettstedslogo"],"Open on click":["\u00c5pne ved klikk"],"Submenus":["Undermenyer"],"Always":["Alltid"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Trekker sammen navigasjonsvalgene i et menyikon som \u00e5pner et overlegg."],"Configure overlay menu":["Konfigurer overleggsmeny"],"Overlay Menu":["Overleggsmeny"],"Display":["Visning"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Bygg inn oppslag, tavler og profiler fra Pinterest."],"bookmark":["bokmerke"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Dra eller slipp inn i denne blokken, last opp eller velg eksisterende media fra ditt bibliotek."],"Show only top level categories":["Vis bare toppniv\u00e5kategorier"],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Viser navnet for nettstedet. Oppdater blokken, og endringene blir gjort overalt hvor den er i bruk. Dette vil ogs\u00e5 vises i nettleserens tittelfelt og i s\u00f8keresultater."],"Highlight":["Uthev"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":[],"You do not have permission to create Pages.":["Du har ikke lov til \u00e5 opprette sider."],"%d color":["%d farge","%d farger"],"Palette":["Palett"],"Navigate to the previous view":["Naviger til forrige  visning"],"Include the label as part of the link":["Inkluder etiketten som en del av lenken."],"Previous: ":["Forrige:"],"Next: ":["Neste:"],"Make title link to home":["Gj\u00f8r tittel-lenken til hjem"],"This item is missing a link":["Dette elementet mangler en lenke"],"Block spacing":["Blokkavstand"],"Max %s wide":["Maks. %s bred"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["Forrige:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["Neste:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["Legg til en undermeny for din navigasjon."],"block title\u0004Submenu":["Undermeny"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["Vis innhold i flere kolonner med blokker lagt til i hver kolonne."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Tilpass utseende til bestemte blokker for hele nettstedet."],"Colors":["Farger"],"Show %s":["Vis %s"],"Hide and reset %s":["Skjul og tilbakestill %s"],"Reset %s":["Tilbakestill %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer>-elementet skal representere en bunntekst for sitt n\u00e6rmeste seksjonerende element (f.eks.: <section>, <article>, <main> osv.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside>-elementet skal representere en del av dokument hvor innholdet bare indirekte er relatert til dokumentets hovedinnhold."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["<article>-elementet b\u00f8r inneholde en selvstendig, syndikerbar del av dokumentet."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section>-elementet b\u00f8r inneholde en selvstendig del av dokumentet, som ikke presenteres bedre av et annet element."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main>-elementet b\u00f8r bare brukes til hovedinnholdet i dokumentet ditt. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header>-elementet b\u00f8r inneholde innledende innhold, typisk en samling introduksjon- eller navigasjonshjelpemidler. "],"Minimum height":["Maksimal h\u00f8yde"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Opprett strukturert innhold i rader og kolonner for \u00e5 vise informasjon."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["Lag et klassisk widget-oppsett med en tittel med stil fra ditt tema for widgetomr\u00e5der."],"Widget Group":["Widget-gruppe"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Ekstra stor"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mellomstor"],"Size of a UI element\u0004Small":["Liten"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"No selection":["Intet valgt"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Sjevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil lagt til sidelenken for neste og forrige."],"Arrow":["Pil"],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Last inn p\u00e5 forh\u00e5nd"],"Media item link option\u0004None":["Ingen"],"Currently selected font appearance: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftutseende: %s"],"Currently selected font style: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftstil: %s"],"Currently selected font weight: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftvekt: %s"],"No selected font appearance":["Intet valgt skriftutseende."],"Justification":["Justering"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Bl\u00e5 og oransje"],"Duotone name\u0004Purple and green":["Lilla og gr\u00f8nn"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Magenta og gul"],"Duotone name\u0004Midnight":["Midnatt"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Bl\u00e5 og r\u00f8d"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["Lilla og gul"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Gr\u00e5skala"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["M\u00f8rk gr\u00e5skala"],"Gradient name\u0004Midnight":["Midnatt"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Elektrisk gress"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Blekt hav"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Lysende skumring"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["R\u00f8dlig bordeaux"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["R\u00f8dlig lyselilla"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["Kaldt til varmt spektrum"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["Veldig lysegr\u00e5 til bl\u00e5lig cyan-gr\u00e5"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["Lysende, levende oransje til levende r\u00f8d"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysende, levende rav til lysende, levende oransje"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["Lysegr\u00f8nn cyan til levende gr\u00f8nn cyan"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["Levende cyan bl\u00e5 til levende lilla"],"Color name\u0004Vivid purple":["Levende lilla"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Levende cyan-bl\u00e5"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Levende cyan-gr\u00f8nn"],"Color name\u0004Light green cyan":["Lys cyan-gr\u00f8nn"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["Lysende livaktig rav"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Lysende livaktig oransje"],"Color name\u0004Vivid red":["Livaktig r\u00f8d"],"Color name\u0004Pale pink":["Blek rosa"],"Color name\u0004White":["Hvit"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Cyan-bl\u00e5aktig gr\u00e5"],"Color name\u0004Black":["Svart"],"Font size name\u0004Large":["Stor"],"Font size name\u0004Medium":["Mellomstor"],"Font size name\u0004Small":["Liten"],"Reset all":["Tilbakestill alle"],"Currently selected font size: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftst\u00f8rrelse: %s"],"Currently selected: %s":["N\u00e5 valgt: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["Skaler"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Bildet vil bli strukket og forvrengt for \u00e5 passe fullstendig til plassen."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Bildet vil bli tilpasset i st\u00f8rrelse uten \u00e5 bli kuttet eller forvrengt."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Bildet vil bli tilpasset i st\u00f8rrelse og kuttet for \u00e5 passe inn p\u00e5 hele plassen uten \u00e5 bli forvrengt."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyll"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Innehold"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Omslag"],"Loading options\u2026":["Laster innstillinger..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alle galleribildenes st\u00f8rrelse oppdatert til: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alle galleribildene oppdatert til ikke \u00e5 \u00e5pnes i ny fane"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alle galleribildene oppdatert til \u00e5 \u00e5pnes i ny fane"],"All gallery image links updated to: %s":["Alle galleribildelenkene oppdatert til: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Om du laster opp til et galleri m\u00e5 alle filene v\u00e6re bildeformater."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Flow":["Flyt"],"Flex":["Fleks"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du fors\u00f8kte \u00e5 redigere noe som ikke eksisterer. Kanskje den ble slettet?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Tilpass hvordan du samhandler med blokker i blokkbiblioteket og p\u00e5 redigeringslerretet."],"Block interactions":["Blokk-interaksjoner"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Tilpass innstillinger relatert til blokkredigeringsgrensesnittet og redaksjonsflyt. "],"Change options related to publishing.":["Endre innstillinger relatert til publisering."],"Publishing":["Publisering"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Oppgi tegn brukt til \u00e5 adskille termer."],"Add \"read more\" link text":["Legg til lenketekst for \"les mer\""],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogginnlegg kan v\u00e6re \"klebrige\", en funksjon som plasserer dem p\u00e5 toppen av siden for innlegg, og holder det der inntil nye klebrige innlegg blir publisert."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress inneholder ulike typer innhold og de er delt inn i samlinger kalt innholdstyper. Som standard er det noen f\u00e5, slike som innlegg og sider, men utvidelser kan legge til flere."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Veksle for \u00e5 bruke den globale sp\u00f8rringskonteksten som er satt med den n\u00e5v\u00e6rende malen, slik som arkiv eller s\u00f8k. Sl\u00e5 av for \u00e5 tilpasse innstillingen uavhengig."],"Inherit query from template":["Arv sp\u00f8rring fra mal"],"Site Title placeholder":["Plassholder for nettstedstittel"],"Site Tagline placeholder":["Plassholder for slagord"],"Link image to home":["Lenk bildet til hjem"],"block example\u0004Home Link":["Lenke til hjem"],"Add home link":["Legg til Hjem-lenke"],"Home link text":["Tekst for Hjem-lenke"],"Media width":["Mediabredde"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Lite_skritt"],"No published posts found.":["Ingen publiserte innlegg funnet."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Autoavspill kan skape problemer med brukervennlighet for enkelte."],"Style":["Stil"],"Radius":["Radius"],"Link radii":["Koble radiuser"],"Unlink radii":["Frakoble radiuser"],"Bottom right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom left":["Bunn venstre"],"Top right":["Topp h\u00f8yre"],"Top left":["Topp venstre"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["Blokken \"%s\" ble p\u00e5vikrket av feil og vil kanskje ikkw virke som den skal. Sjekk utviklerverkt\u00f8yene for flere detaljer."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Sl\u00e5 av blokker du ikke vil skal vises i innsetteren. De kan altid veksles tilbake senere."],"Visible blocks":["Synlige blokker"],"Review settings, such as visibility and tags.":["G\u00e5 gjennom innstillingene som sylighet og stikkord."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["En avansert blokk som tillater visning av innlegg basert p\u00e5 ulike sp\u00f8rringsparametre og visuelle konfigurasjoner."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["Inneholder blokk-elementer brukt til \u00e5 gjengi et innlegg, som tittel, dato, fremhevet bilde, innhold og mer."],"block title\u0004Post Template":["Innleggsmal"],"block keyword\u0004link":["lenke"],"No preview available.":["Ingen forh\u00e5ndsvisning tilgjengelig."],"Widgets footer":["Bunnfelt for widgeter"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Visning av br\u00f8dsmuler for blokker deaktivert"],"Display block breadcrumbs activated":["Visning av br\u00f8dsmuler for blokker aktivert"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Maler hjelper deg definere oppsettet for nettstedet. Du kan tilpasse alle aspekter av dine innlegg og sider ved \u00e5 bruke blokker og m\u00f8nstre i redigeringsverkt\u00f8yet."],"noun\u0004Document":["Dokument"],"%d block is hidden.":["%d blokk er skjult.","%d blokker er skjult."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["Kalenderblokken er skjult fordi det ikke finnes noen publiserte innlegg."],"block keyword\u0004movie":["film"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["Bygg inn en video fra ditt mediabibliotek eller last opp en ny."],"block keyword\u0004poem":["dikt"],"block keyword\u0004poetry":["poesi"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Sett inn lyrikk. Bruk spesielle formater for mellomrom. Eller siter fra en sangtekst."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Denne blokken er foreldet. Vennligst bruk blokken Kolonner i stedet."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["En sky med dine mest brukte stikkord."],"block style label\u0004Stripes":["Striper"],"block keyword\u0004summary":["sammendrag"],"block keyword\u0004document outline":["dokumentsammendrag"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":["Oppsummer innlegget ditt med en liste over overskrifter. Legg til HTML-anker p\u00e5 overskriftsblokkene for \u00e5 f\u00e5 lenker her."],"block title\u0004Table of Contents":["Innholdsfortegnelse"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["Legg til mellomrom mellom blokker og tilpass dens h\u00f8yde."],"block style label\u0004Pill Shape":["Pilleform"],"block style label\u0004Logos Only":["Kun logoer"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["Vis ikoner som lenker til dine sosiale mediaprofiler eller nettsteder."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["Vis et ikon som lenker til en profil i sosiale medier eller et nettsted."],"block keyword\u0004description":["beskrivelse"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":["Beskriv med noen f\u00e5 ord hva nettstedet handler om. Slagordet ditt kan bli brukt i s\u00f8keresultater eller n\u00e5r du deler p\u00e5 sosiale nettverk, selv om det ikke vises i tema-utformingen."],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Sett inn flere tilpassede elementer med en WordPress-kortkode."],"block style label\u0004Dots":["Prikker"],"block style label\u0004Wide Line":["Bred linje"],"block keyword\u0004divider":["skille"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["horisontal linje"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Lag et opphold mellom ideer eller seksjoner med et horisontalt skille."],"block keyword\u0004find":["finn"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Hjelp bes\u00f8kende finne ditt innhold."],"block keyword\u0004feed":["str\u00f8m"],"block keyword\u0004atom":["atom"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Vis oppf\u00f8ringer fra enhver RSS- eller Atom-str\u00f8m."],"block keyword\u0004cite":["sitering"],"block keyword\u0004blockquote":["blokksitat"],"block description\u0004Display the query title.":["Vis sp\u00f8rringstittelen."],"block title\u0004Query Title":["Sp\u00f8rringstittel"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Viser en paginert navigasjon til neste\/forrige sett med innlegg n\u00e5r aktuelt."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["Viser lenken til forrige innleggsside."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Viser en liste over sidenumre for paginering"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Viser lenke til neste innleggsside."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Legg p\u00e5 spesiell visuell vektlegging til et sitat i teksten din. "],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Legg til tekst som respekterer dine avstander og tabuleringer, og dessuten tillater styling."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Viser tittelen p\u00e5 et innlegg, side eller en annen innholdstype."],"block description\u0004Post terms.":["Termer for innlegg."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Viser lenken til neste eller forrige innlegg i forhold til innev\u00e6rende innlegg."],"block title\u0004Post Navigation Link":["Navigasjonslenke for innlegg"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["Viser fremhevet bilde for et innlegg."],"block description\u0004Display the excerpt.":[],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["Viser innholdet av et innlegg eller en side."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":["Viser lenken til kommentarene til innev\u00e6rende innlegg.."],"block description\u0004Display a post's comments form.":["Vis et innleggs kommentarfelt."],"block description\u0004Display a post's comments count.":["Vis et antall kommentarer til et innlegg."],"block keyword\u0004text":["tekst"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["Start med grunnleggende byggeblokken for enhver fortelling."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["Vis en liste over alle sider."],"block keyword\u0004pagination":["paginering"],"block keyword\u0004next page":["neste side"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["Del opp innholdet ditt til en flerside-opplevelse."],"block keyword\u0004navigation":["navigasjon"],"block keyword\u0004menu":["meny"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["En samling med blokker som lar bes\u00f8kende navigere rundt p\u00e5 ditt nettsted."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["Legg en sidelenke eller annet element til din navigasjon."],"block keyword\u0004read more":["les mer"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Innhold foran denne blokken vil bli vist som utdrag p\u00e5 dine arkivsider."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Ditt nettsted har ikke st\u00f8tte for denne blokken."],"block keyword\u0004video":["video"],"block keyword\u0004image":["bilde"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Plasser media og ord side om side for en rikere utforming."],"block keyword\u0004form":["skjema"],"block keyword\u0004logout":["logg ut"],"block keyword\u0004login":["logg inn"],"block description\u0004Show login & logout links.":["Vis inn- og utloggingslenker."],"block keyword\u0004numbered list":["nummerert liste"],"block keyword\u0004ordered list":["sortert liste"],"block keyword\u0004bullet list":["punktliste"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Lag en punktliste eller en nummerert liste."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Vis en klassisk widget."],"block title\u0004Legacy Widget":["Klassisk widget"],"block keyword\u0004recent posts":["nylige innlegg"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Vis en liste med dine siste innlegg."],"block keyword\u0004recent comments":["nylige kommentarer"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Vis en liste over dine siste kommentarer."],"block style label\u0004Rounded":["Avrundet"],"block style label\u0004Default":["Standard"],"block keyword\u0004picture":["bilde"],"block keyword\u0004photo":["foto"],"block keyword\u0004img":["img"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["Sett inn et bilde for \u00e5 skape et visuelt uttrykk."],"block keyword\u0004embed":["innbygging"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Leg til tilpasset HTML-kode og forh\u00e5ndsvis mens du redigerer."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Lag en lenke som alltid viser til forsiden p\u00e5 nettstedet. Dette er vanligvis un\u00f8dvendig dersom det allerede finnes en nettstedstittellenke i toppfeltet."],"block title\u0004Home Link":["Hjem-lenke"],"block keyword\u0004subtitle":["undertittel"],"block keyword\u0004title":["tittel"],"block keyword\u0004section":["seksjon"],"block keyword\u0004row":["rad"],"block keyword\u0004wrapper":["innpakning"],"block keyword\u0004container":["beholder"],"block keyword\u0004photos":["fotografier"],"block keyword\u0004images":["bilder"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["Vis flere bilder i et rikt galleri."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["Bruk det klassiske redigeringsverkt\u00f8yet i WordPress."],"block keyword\u0004download":["nedlasting"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["dokument"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["Legg til en lenke til en nedlastbar fil."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["En enkelt kolonne innenfor en kolonneblokk."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Vis kodesnutter som respekterer dine mellomrom og tabuleringer."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["Vis en liste over alle kategorier."],"block keyword\u0004archive":["arkiv"],"block keyword\u0004posts":["innlegg"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["En kalender med innlegg fra ditt nettsted."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Oppfordre bes\u00f8kende til \u00e5 utf\u00f8re noe ved hjelp av knappeliknende lenker."],"block style label\u0004Outline":["Omriss"],"block style label\u0004Fill":["Fyll"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Be bes\u00f8kende gj\u00f8re en handling via en lenke med knappestil."],"block keyword\u0004recording":["opptak"],"block keyword\u0004podcast":["podkast"],"block keyword\u0004sound":["lyd"],"block keyword\u0004music":["musikk"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["Bygg inn en enkel lydavspiller."],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["Vis et m\u00e5nedsvis arkiv over dine innlegg."],"Letter spacing":["Bokstavavstand"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Tommer (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"x-height of the font (ex)":[],"Width of the zero (0) character (ch)":[],"Viewport largest dimension (vmax)":[],"Viewport smallest dimension (vmin)":[],"Percent (%)":["Prosent (%)"],"Welcome to the template editor":["Velkommen til redigeringsverkt\u00f8yet for maler"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":[],"Margin":["Avstand"],"New to the block editor?":["Fersk med blokkredigeringen?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Skaff deg utvidelsen for klassiske widgeter."],"Want to stick with the old widgets?":["Vil du holde deg til de gamle widgetene?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":[],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":[],"Welcome to block Widgets":["Velkommen til blokk-widgeter"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Beholde tekstmark\u00f8ren inne i en blokk deaktivert"],"Contain text cursor inside block activated":["Beholde tekstmark\u00f8ren inne i en blokk aktivert"],"(Home link, opens in a new tab)":["(Hjem-lenke, \u00e5pnes i ny fane)"],"Close menu":["Lukk meny"],"Open menu":["\u00c5pne meny"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":[],"Carousel view":["Karusellvisning"],"Next pattern":["Neste m\u00f8nster"],"Previous pattern":["Forrige m\u00f8nster"],"Start blank":["Start fra tom"],"Apply duotone filter":["Bruk doutone-filter"],"Duotone":["Duotone"],"Page on front":["Forside"],"Show on front":["Vis p\u00e5 forsiden"],"Logo":["Logo"],"Tagline":["Slagord"],"Highlights":["Fremhevelser"],"Shadows":["Skygge"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone code: %s"],"Active theme gradients.":[],"Active theme font sizes.":[],"Active theme color palette.":[],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":[],"Available image sizes.":["Tilgjengelige bildest\u00f8rrelser."],"Determines whether the image editing feature is enabled.":[],"Available image dimensions.":["Tilgjengelige bildest\u00f8rrelser."],"Default size for images.":["Standardst\u00f8rrelse for bilder."],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":[],"Enables custom units.":["Sl\u00e5r p\u00e5 tilpassede enheter."],"Enables custom spacing.":["Sl\u00e5r p\u00e5 tilpasset avstand."],"Enables custom line height.":["Sl\u00e5r p\u00e5 tilpasset linjeh\u00f8yde."],"Disables custom font size.":["Sl\u00e5r av tilpasset skriftst\u00f8rrelse."],"Disables custom colors.":["Sl\u00e5r av tilpassede farger."],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":[],"List of allowed mime types and file extensions.":[],"List of allowed block types.":["Liste over tillatte blokktyper."],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":[],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":[],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":[],"Editor styles":[],"Enables experimental Site Editor blocks":[],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":[],"Patterns list":["M\u00f8nsteroversikt"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Bruk venstre- og h\u00f8yre-piltaster for \u00e5 flytte gjennom blokker."],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":[],"Wide":["Bred"],"Layout":["Oppsett"],"Dotted":["Prikket"],"Dashed":["Stiplet"],"Add new page":["Legg til ny side"],"Close inserter":["Lukk innsetteren"],"Customizing":["Tilpasser"],"Widget types":["Widget-typer"],"Custom Template":["Tilpasset mal"],"Create custom template":["Opprett en tilpasset mal"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Tilpasset mal opprettet. Du er i malmodus n\u00e5."],"Term Description":["Term-beskrivelse"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":[],"block title\u0004Term Description":["Term-beskrivelse"],"Post Comments Link block: post not found.":[],"%s comment":["%s kommentar","%s kommentarer"],"No comments":["Ingen kommentarer"],"block title\u0004Comments Link":[],"Provided type is not supported.":["Angitt type er ikke st\u00f8ttet."],"Archive title":["Arkiv-tittel"],"Display the archive title based on the queried object.":[],"Archive Title":["Arkiv-tittel"],"Click plus to add":["Klikk pluss for \u00e5 legge til"],"Log out":["Logg ut"],"Redirect to current URL":["Omdiriger til innev\u00e6rende URL"],"Display login as form":["Vis som innloggingsskjema"],"block title\u0004Login\/out":["Logg inn\/ut"],"Widget is missing.":["Widget mangler."],"Legacy Widget Preview":["Forh\u00e5ndsvisning av klassisk widget"],"Select widget":["Velg widget"],"block title\u0004Custom Link":["Tilpasset lenke"],"Embed of %s.":["Innbygging av %s"],"PDF embed":["PDF-innbygging"],"Embed of the selected PDF file.":["Bygg inn den valgte PDF-filen."],"Copied URL to clipboard.":["Koperte URL til utklippstavlen."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Merk: De fleste mobil- og nettbrett-nettlesere vil ikke vise innebygde PDF-er."],"Show inline embed":["Vis innenlinje-innbygginger"],"PDF settings":["PDF-innstillinger"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d av %3$d)"],"Add citation":["Legg til sitering"],"Add quote":["Legg til sitat"],"Add caption":["Legg til undertekst"],"Type \/ to choose a block":["Tast \/ for \u00e5 velge en blokk"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Det er %2$d arrangement","%1$s. Det er %2$d arrangementer"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["em"],"Manage with live preview":["Behandle med levende forh\u00e5ndsvisning"],"Move to widget area":["Flytt til widgetomr\u00e5de"],"Border color":["Kantlinjefarge"],"Border width":["Kantlinjebredde"],"Border":["Kantlinje"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Veksle blokkinnsetteren"],"Clear customizations":["Fjern tilpassinger"],"Template revert failed. Please reload.":[],"Template reverted.":[],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":[],"This template is not revertable.":[],"A link to a post format":["En lenke til et innleggsformat"],"Post Format Link":["Innleggsformat-lenke"],"This content is password protected.":["Dette innholdet er passordbeskyttet."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":["%1$s kommentar<span class=\"screen-reader-text\"> til %2$s<\/span>","%1$s kommentarer<span class=\"screen-reader-text\"> til %2$s<\/span>"],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":["Ingen kommentarer<span class=\"screen-reader-text\"> til %s<\/span>"],"Page title":[],"Grid":["Rutenett"],"Template name\u0004Single Posts":[],"Default based on area (%s)":["Standard basert p\u00e5 omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Eksempellenke"],"Select tag":["Velg stikkord"],"Select category":["Velg kategori"],"Select page":["Velg side"],"Select post":["Velg innlegg"],"Select a block to install and add it to your post.":["Velg en blokk \u00e5 installere og legge til i ditt innlegg."],"Available to install":["Tilgjengelig for installasjon"],"No results available from your installed blocks.":["Ingen resultater fra dine installerte blokker."],"%d additional block is available to install.":["%d ytterligere blokk er tilgjengelig for installasjon.","%d ytterligere blokker er tilgjengelige for installasjon."],"Blocks available for install":["Blokker tilgjengelige for installasjon"],"Install block":["Installer blokk"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["%1$s <span>av %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["Installerer\u2026"],"Installed!":["Installert!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":[],"Try reloading the page.":["Pr\u00f8v \u00e5 laste siden p\u00e5 nytt."],"Block %s installed and added.":["Blokken %s er installert og lagt til."],"Invalid item":["Ugyldig element"],"Switch to '%s'":["Bytt til '%s'"],"List View":["Listevisning"],"Template name\u0004Taxonomy":["Taksonomi"],"Template part created.":["Delmal opprettet."],"Template (selected)":["Mal (valgt)"],"Search for blocks and patterns":["S\u00f8k etter blokker og m\u00f8nstre"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":[],"Display the title as a link":["Vis tittelen som en lenke"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Viser lenke til innlegget som er foran innev\u00e6rende innlegg."],"Previous post":["Forrige innlegg"],"Displays the post link that follows the current post.":["Viser lenke til innlegget som kommer etter innev\u00e6rende innlegg."],"Next post":["Neste innlegg"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":[],"block title\u0004Page List":["Sideliste"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Ditt nettsted har ingen innlegg s\u00e5 det er for \u00f8yeblikket intet \u00e5 vise her."],"Select %s":["Velg %s"],"label for previous post link\u0004Previous":["Forrige"],"label for next post link\u0004Next":["Neste"],"An example title":["En eksempeltittel"],"Previous page link":["Lenke til forrige side"],"Previous Page":["Forrige side"],"block title\u0004Comments Page Numbers":["Sidenummer for kommentarer"],"Next page link":["Lenke til neste side"],"Next Page":["Neste side"],"Max page to show":["Maksimum antall sider \u00e5 vise"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":[],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":[],"Icon color":["Ikonfarge"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blokk kan ikke vises inne i seg selv."],"Indent":["Innrykk"],"Outdent":["Utrykk"],"Ordered":["Sortert"],"Unordered":["Usortert"],"Space between items":["Mellomrom mellom elementer"],"Add Media":["Legg til media"],"Add text over image":["Legg til tekst over bildet"],"Drag":["Dra"],"Add an anchor":["Legg til et anker"],"Align":["Juster"],"Additional":["Ytterligere"],"Panels":["Paneler"],"Display block breadcrumbs":["Vis br\u00f8dsmuler for blokker"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Viser br\u00f8dsmuler for blokker nederst i redigeringsverkt\u00f8yet."],"The pattern category slugs.":[],"The pattern content.":["Innholdet av m\u00f8nsteret."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":[],"[block rendering halted]":[],"block title\u0004Post Terms":["Innleggstermer"],"block title\u0004Featured Image":[],"block title\u0004Comments Form":[],"block title\u0004Comments Count":[],"block title\u0004Comment Date":["Kommentardato"],"block title\u0004Comment Content":["Innhold av kommentar"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentarforfatter"],"block title\u0004Post Comment":["Kommentar til innlegg"],"block title\u0004Query Loop":["L\u00f8kke for sp\u00f8rring"],"block title\u0004Template Part":["Delmal"],"Untitled Template Part":["Delmal uten navn"],"block title\u0004Site Title":["Tittel p\u00e5 nettstedet"],"block title\u0004Site Tagline":["Slagord for nettstedet"],"block title\u0004Site Logo":["Nettstedslogo"],"block title\u0004Social Icon":["Sosialt ikon"],"block title\u0004Social Icons":["Sosiale ikoner"],"block title\u0004Tag Cloud":["Stikkordsky"],"block title\u0004Video":["Video"],"block title\u0004Verse":["Vers"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Tekst-kolonner (foreldet)"],"block title\u0004Table":["Tabell"],"block title\u0004Spacer":["Avstandsholder"],"block title\u0004Shortcode":["Kortkode"],"block title\u0004Separator":["Skille"],"block title\u0004Group":["Gruppe"],"block title\u0004Search":["S\u00f8k"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Uttrekksitat"],"block title\u0004Preformatted":["Forh\u00e5ndsformatert"],"block title\u0004Page Break":["Sideskille"],"block title\u0004More":["Mer"],"block title\u0004Unsupported":["Ikke st\u00f8ttet"],"block title\u0004List":["Liste"],"block title\u0004Latest Posts":["Siste innlegg"],"block title\u0004Latest Comments":["Siste kommentarer"],"block title\u0004Navigation":["Navigasjon"],"block title\u0004Media & Text":["Media og tekst"],"block title\u0004Custom HTML":["Tilpasset HTML"],"block title\u0004File":["Fil"],"block title\u0004Cover":["Omslag"],"block title\u0004Column":["Kolonne"],"block title\u0004Columns":["Kolonner"],"block title\u0004Code":["Kode"],"block title\u0004Calendar":["Kalender"],"block title\u0004Buttons":["Knapper"],"block title\u0004Button":["Knapp"],"block title\u0004Audio":["Lyd"],"block title\u0004Archives":["Arkiver"],"block title\u0004Gallery":["Galleri"],"block title\u0004Quote":["Sitat"],"block title\u0004Heading":["Overskrift"],"block title\u0004Image":["Bilde"],"block title\u0004Paragraph":["Avsnitt"],"Editor canvas":["Redigeringslerret"],"Select unit":["Velg enhet"],"The id of a template":["ID-en for en mal"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Juster bunn"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Juster midten"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Juster topp"],"Capitalize":["Stor forbokstav"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bokstaver"],"Uppercase":["Store bokstaver"],"Post author byline text":["Tekst for forfatterlinje for innlegg"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Write site title\u2026":["Skriv nettstedstittel"],"Site title text":["Tekst for nettstedstittel"],"Write site tagline\u2026":["Skriv slagord..."],"Site tagline text":["Tekst for slagord"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Flekkskogtrost som synger i Central Park, NYC."],"Video caption text":["Undertekst for video"],"Write verse\u2026":["Skriv vers..."],"Verse text":["Tekst p\u00e5 vers"],"Column %d text":["Tekst for kolonne %d"],"Table caption text":["Tabellbeskrivelsestekst"],"Footer cell text":["Tekst for bunncelle"],"Body cell text":["Tekst for br\u00f8dtekstcelle"],"Header cell text":["Tekst for sidetopp"],"Shortcode text":["Kortkode-tekst"],"Pullquote citation text":["Sitatreferanse-tekst"],"Pullquote text":["Tekst for uttrekkssitat"],"Preformatted text":["Forh\u00e5ndsformatert tekst"],"List text":["Listetekst"],"Navigation link text":["Tekst for navigasjonslenke"],"Start empty":["Start med tom"],"Download button text":["Tekst for nedlastingsknapp"],"Vertical":["Vertikal"],"Horizontal":["Horisontal"],"Audio caption text":["Undertekst for lyd"],"Gallery caption text":["Undertekst for galleri"],"Heading text":["Tekst for overskrift"],"Image caption text":["Bildetekst"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Redigerer mal. Endringer gjort her p\u00e5virker alle innlegg og sider som bruker denne malen."],"Add template: %s":["Legg til mal: %s"],"To show a comment, input the comment ID.":["For \u00e5 vise en kommentar, sett inn en kommentar-ID."],"No Title":["Ingen tittel"],"Image, Date, & Title":["Bilde, dato og tittel"],"Title & Date":["Tittel og dato"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Vis en liste over dine siste innlegg, utenom klebrige innlegg"],"Posts List":["Innleggsliste"],"Toggle full height":["Veksle full h\u00f8yde"],"Font weight":["Skriftvekt"],"Font style":["Skriftstil"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Temaer"],"Template name\u0004Tag Archives":[],"Template name\u0004Date Archives":[],"Template name\u0004Category Archives":[],"Template name\u0004Author Archives":[],"Template name\u0004Pages":[],"Keyword":["N\u00f8kkelord"],"Filters":["Filtre"],"Viewport height (vh)":["H\u00f8yde p\u00e5 visningsrute (vh)"],"Viewport width (vw)":["Bredde p\u00e5 visningsrute (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt til rotens skriftst\u00f8rrelse (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativ til foreldrens skriftst\u00f8rrelse (em)"],"Pixels (px)":["Piksler (px)"],"Percentage (%)":["Prosent (%)"],"Button width":["Knappebredde"],"Width settings":["Breddeinnstillinger"],"Keyboard input":["Tastaturinndata"],"Transform to variation":["Gj\u00f8r om til variasjon"],"Font family":["Skriftfamilie"],"Letter case":["Bokstavtype"],"Decoration":["Dekorasjon"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":[],"Close search":["Lukk s\u00f8k"],"Search in %s":["S\u00f8k i %s"],"Title, Date, & Excerpt":["Overskrift, dato og utdrag"],"Title & Excerpt":["Tittel og utdrag"],"Sticky posts":["Klistreinnlegg"],"Only":["Kun"],"Exclude":["Ekskluder"],"Include":["Inkluder"],"Loading \u2026":["Laster..."],"Detach blocks from template part":["Frakoble blokker i delmalen"],"Template name\u0004Search Results":["S\u00f8keresultater"],"Template name\u0004Front Page":["Forside"],"Color palettes":["Fargepaletter"],"Remove color":["Fjern farge"],"Color name":["Fargenavn"],"Add extra areas to the editor.":["Legg ekstra omr\u00e5der til redigeringsverkt\u00f8yet."],"Choose what displays in the panel.":["Velg hva som vises i panelet."],"Use theme styles":["Bruk temastiler"],"Make the editor look like your theme.":["S\u00f8rg for at redigeringsverkt\u00f8yet ser ut som ditt tema"],"Highlights the current block and fades other content.":["Fremhever n\u00e5v\u00e6rende blokk og falmer annet innhold."],"Appearance":["Utseende"],"Contain text cursor inside block":["Behold tekstmark\u00f8ren inne i blokk"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Det hjelper skjermlesere ved \u00e5 hindre tekstmark\u00f8ren fra \u00e5 forlate blokken."],"Show most used blocks":["Vis mest brukte bokker"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Plasserer de mest brukte blokkene i blokkbiblioteket."],"Include pre-publish checklist":["Inkluder publiseringkontroll"],"Preferences":["Preferanser"],"Widgets settings":["Innstillinger for widgeter"],"Widgets and blocks":["Widgeter og blokker"],"Widgets top bar":["Toppbjelke for widgeter"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Ditt tema har ingen widgetomr\u00e5der."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":[],"Could not save the following widgets: %s.":["Kunne ikke lagre f\u00f8lgende widgeter: %s"],"There was an error. %s":["Det oppstod en feil. %s"],"Items per Page":["Elementer pr. side"],"Add tracks":["Legg til spor"],"Remove track":["Fjern spor"],"English":["engelsk"],"Kind":["Type"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5kkode (en, no osv.)"],"Source language":["Kildespr\u00e5k"],"Title of track":["Sportittel"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Rediger spor"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Edit %s":["Rediger %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, kapitler eller beskrivelser. De kan hjelpe med \u00e5 gj\u00f8re innholdet ditt mer tilgjengelig for en bredere brukergruppe."],"Chapters":["Kapitler"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"Captions":["Bildetekster"],"Subtitles":["Undertekster"],"Repeated background":["Repeterende bakgrunn"],"One column":["\u00c9n kolonne"],"100":["100"],"Reset to defaults":["Tilbakestill til standarder"],"Item selected.":["Element valgt."],"Show more settings":["Vis flere innstillinger"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":[],"Make title a link":["Gj\u00f8r tittelen til en lenke"],"Open links in new tab":["\u00c5pne lenker i ny fane"],"\u201cRead more\u201d link text":["Lenketekst for \"Les mer\""],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Dette bildet har ingen alternativ tekst. Filnavnet er: %s"],"Current image: %s":["N\u00e5v\u00e6rende bilde: %s"],"link color":["lenkefarge"],"Show button text labels":[],"Delete menu":["Slett meny"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke inkludert st\u00f8tte for blokken %s. Du kan pr\u00f8ve \u00e5 installere blokken, konvertere dens innhold til en tilpasset HTML-blokk eller fjerne den helt."],"Install %s":["Installer %s"],"Percentage Width":["Prosentbredde"],"Display Settings":["Visningsinnstillinger"],"Use button with icon":["Bruk knapp med ikon"],"Button inside":["Knapp p\u00e5 innsiden"],"Button outside":["Knapp p\u00e5 utsiden"],"No button":["Ingen knapp"],"Change button position":["Endre knappeplasseringen"],"Toggle search label":["Veksle s\u00f8keetikett"],"Details":["Detaljer"],"Radial":["Radiell"],"Linear":["Line\u00e6r"],"Saving\u2026":["Lagrer..."],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Opprett: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["S\u00f8k etter m\u00f8nstre"],"Term items not found.":["Term-elementer ikke funnet."],"Anonymous":["Anonym"],"Post Comment":["Innleggskommentar"],"Add link to featured image":["Legg til lenke p\u00e5 fremhevet bilde"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til innlegg: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Tegn"],"Widgets saved.":["Widget lagret."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blokkm\u00f8nsteret \"%s\" er satt inn."],"Find out more":["Finn ut mer"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":[],"Post Comments Count block: post not found.":[],"Insert column after":["Sett inn kolonne etter"],"Insert column before":["Sett inn kolonne foran"],"Insert row after":["Sett inn rad etter"],"Insert row before":["Sett inn rad foran"],"Description":["Beskrivelse"],"Contact us":["Kontakt oss"],"Image width":["Bildebredde"],"Site Icon":["Nettstedsikon"],"Open the block list view.":["\u00c5pne blokklistevisningen."],"Base":["Base"],"Author":["Forfatter"],"Media preview":["Mediaforh\u00e5ndsvisning"],"Coordinated Universal Time":[],"Site logo.":["Nettstedslogo."],"Edit gallery image":["Rediger galleribilde"],"Upload external image":["Last opp eksternt bilde"],"Image uploaded.":["Bilde lastet opp."],"Could not edit image. %s":["Kunne ikke redigere bilde. %s"],"Original":["Original"],"Move the selected block(s) down.":["Flytt de valgte blokk(ene) ned."],"Move the selected block(s) up.":["Flyt de valgte blokke(ene) opp."],"Move to":["Flytt til"],"Browse all":["Bla gjennom alle"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bla gjennom alle. Dette vil \u00e5pne hovedinnsettingspanelet i verkt\u00f8ylinjen."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Bruk Tab-tasten og piltastene for \u00e5 velge en ny blokkplassering. Bruk venstre og h\u00f8yre piltast for \u00e5 flytte mellom niv\u00e5er. N\u00e5r en plassering er valgt flytter du blokken ved \u00e5 trykke enter eller mellomrom."],"Reset search":["Tilbakestill s\u00f8k"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Feil ved installering av blokk. Du kan laste siden p\u00e5 nytt og fors\u00f8ke igjen."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Denne blokken er allerede installert. Fors\u00f8k \u00e5 laste siden p\u00e5 nytt."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Feil ved registrering av blokk. Fors\u00f8k laste siden p\u00e5 nytt."],"Button only":[],"Name":["Navn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Delmal \"%s\" satt inn."],"Display author name":["Vis forfatternavn"],"Crop":["Klipp"],"Rotate":["Roter"],"Zoom":["Forst\u00f8rr"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portrett"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Landskap"],"Aspect Ratio":["St\u00f8rrelsesforhold"],"The following block has been added to your site.":["F\u00f8lgende blokk er lagt til p\u00e5 dit ditt nettsted.","F\u00f8lgende blokker er lagt til p\u00e5 dit ditt nettsted."],"Added: %d block":["Lagt til: %d blokk","Lagt til: %d blokker"],"An error occurred.":["En feil oppsto."],"Box Control":["Boksh\u00e5ndtering"],"Mixed":["Blandet"],"Right":["H\u00f8yre"],"Left":["Venstre"],"Bottom":["Bunn"],"Top":["Topp"],"Image size presets":["Forh\u00e5ndsinnstillinger for bildest\u00f8rrelse"],"A tip for using the block editor":["Et tips for bruk av blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"%d block added.":["%d blokk lagt til","%d blokker lagt til"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Du er i navigeringsmodus. Naviger mellom blokker med tab-tasten og piltastene. Bruk venstre og h\u00f8yre piltast for \u00e5 flytte mellom niv\u00e5er. For \u00e5 g\u00e5 ut av navigeringsmodus og redigere den valgte blokken, trykk enter."],"Padding":["Fyll"],"%s (selected)":["%s (valgt)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":[],"The pattern title, in human readable format.":["Blokktittelen, lesbart format."],"Design":["Utforming"],"Text":["Tekst"],"by %s":["av %s"],"Alignment Matrix Control":["H\u00e5ndter justeringsmatrise"],"Bottom Right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom Center":["Bunn midten"],"Bottom Left":["Bunn venstre"],"Center Right":["Midten h\u00f8yre"],"Center Left":["Midten venstre"],"Top Right":["Topp h\u00f8yre"],"Top Center":["Topp midten"],"Top Left":["Topp venstre"],"Open Navigation":["\u00c5pne navigasjon"],"Menu name":["Menynavn"],"Widget areas":["Widgetomr\u00e5der"],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttet %d blokk til utklippstavlen.","Flyttet %d blokker til utklippstavlen."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierte %d blokk til utklippstavlen.","Kopierte %d blokker til utklippstavlen."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttet \"%s\" til utklippstavlen."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Flyttet \"%s\" til utklippstavlen."],"Block navigation structure":["Blokknavigeringsstruktur"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blokk %1$d av %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"Change matrix alignment":["Endre matrisejustering"],"Notifications":["Varsler"],"Are you ready to save?":["Er du klar til \u00e5 lagre?"],"Template parts":["Delmaler"],"Offset":["Forskyvning"],"Number of tags":["Antall stikkord"],"Posts per page":[],"A widget area container.":["Beholder for widgetomr\u00e5de."],"Widget Area":["Widgetomr\u00e5de"],"Change content position":["Endre innholdsplassering"],"Pages":["Sider"],"Uncategorized":["Ukategorisert"],"Block pattern category\u0004Testimonials":["Omtaler"],"Block pattern category\u0004Featured":["Fremhevet"],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galleri"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Knapper"],"Block pattern category\u0004Posts":["Innlegg"],"Block pattern category\u0004Text":["Tekst"],"Block pattern categories":["Blokkm\u00f8nster-kategorier"],"Open save panel":["\u00c5pne lagringspanelet"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil slette denne navigasjonsmenyen?"],"Write byline\u2026":["Skriv en byline ..."],"Show bio":["Vis biografi"],"Avatar size":["Avatarst\u00f8rrelse"],"Show avatar":["Vis avatar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Antallet kolonner er h\u00f8yere en anbefalt maksimum, og kan f\u00f8re til uventet utseende."],"Search results":["S\u00f8keresultater"],"White":["Hvit"],"Black":["Svart"],"Superscript":["Hevet skrift"],"Subscript":["Senket skrift"],"Patterns":["M\u00f8nstre"],"Block Library":["Blokkbibliotek"],"Browser default":["Nettleserstandard"],"Minimum height of cover":["Minimumsh\u00f8yde for omslag"],"%1$s Block. Row %2$d":["%1$s blokk. Rad %2$d"],"Typography":["Typografi"],"Line height":["Linjeh\u00f8yde"],"Content":["Innhold"],"Header":["Sidehode"],"Toggle fullscreen mode.":["Veksle fullskjermsmodus."],"Menu Location":["Menyplassering"],"Menu":["Meny"],"Contact":["Kontakt"],"About":["Om"],"Home":["Hjem"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["N\u00e5v\u00e6rende media-URL:"],"Block variations":["Blokkvarianter"],"Preview in new tab":["Forh\u00e5ndsvis i ny fane"],"Sort collection by post attribute.":["Sorter samlingen etter innleggsattributt."],"Order sort attribute ascending or descending.":["Sorter attributter stigende eller synkende."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["Beklager, du har ikke tillatelse til \u00e5 redigere innhold av denne typen."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d mot venstre til posisjon %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d ned til posisjon %3$d"],"User":["Bruker"],"Widget Areas":["Widgetomr\u00e5der"],"Post Type":["Innholdstype"],"Site":["Netttsted"],"Block Patterns":["Blokkm\u00f8nstre"],"Link to %s":["Lenke til %s"],"Type":["Type"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes mot venstre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes opp"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i slutten av innholdet og kan ikke flyttes mot ventre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokk %1$s er i slutten av innholdet og kan ikke flyttes ned"],"Creating":["Oppretter"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["En ukjent feil oppsto ved oppretting. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Opprett kladd til side: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Endre en blokks type ved \u00e5 trykke p\u00e5 blokk-ikonet p\u00e5 verkt\u00f8yraden."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer inn i redigeringsverkt\u00f8yet for automatisk \u00e5 sette inn mediablokker."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk ut en liste ved \u00e5 trykke <kbd>tilbaketast<\/kbd> p\u00e5 begynnelsen av en linje."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk inn listen ved <kbd>mellomrom<\/kbd> p\u00e5 begynnelsen av en linje."],"Solid":["Heltrukken"],"Open document settings":["\u00c5pne innstillinger for dokument"],"Open block settings":["\u00c5pne innstillinger for blokk"],"Desktop":["Skrivebord"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Nettbrett"],"Show link on new line":["Vis lenke p\u00e5 ny linje"],"Date format":["Datoformat"],"Change Date":["Endre dato"],"Social Icon":["Sosialt ikon"],"block keyword\u0004links":["lenker"],"Select poster image":["Velg plakatbilde"],"Image alignment":["Bildejustering"],"Display featured image":["Vis fremhevet bilde"],"Post content":["Innhold i innlegg"],"Media file":["Mediefil"],"text color":["tekstfarge"],"Embed a TikTok video.":["Bygg inn en video fra TikTok."],"survey":["unders\u00f8kelse"],"social":["sosialt"],"Loading\u2026":[],"Customized":[],"Add template":["Legg til mal"],"Global Styles":["Globale stiler"],"Display settings":["Innstillinger for visning"],"Choose variation":["Velg variant"],"Angle":["Vinkel"],"%s Block":["%s blokk"],"%1$s Block. %2$s":["%1$s Blokk. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["%1$s blokk. Kolonne %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["%1$s Blokk. Kolonne %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["%1$s Blokk. Rad %2$d. %3$s"],"Post Date":["Dato"],"Post Author":["Forfatter"],"Choose":["Velg"],"Theme":["Tema"],"Footer label":["Etikett for sidebunn"],"Header label":["Etikett for sidehode"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivelsen vil vises i menyen hvis gjeldende tema st\u00f8tter det."],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tom."],"Empty":["Tom"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f8keresultater for %s"],"Multiple selected blocks":["Flere valgte blokker"],"By %s":["Av %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskrive kort lenken for \u00e5 hjelpe brukere av skjermleser."],"Link label":["Lenkeetikett"],"%s label":["Etikett for %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":[],"Full post":["Hele innlegget"],"Show:":["Vis:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Knapper"],"Background":["Bakgrunn"],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Here's a detailed guide.":["Her er en detaljert veiledning."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Ny med blokkredigeringsverkt\u00f8yet? Vil du l\u00e6re mer hvordan bruke det?"],"Learn how to use the block editor":["L\u00e6r hvordan bruke blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"Help":["Hjelp"],"Submit for Review\u2026":["Send til gjennomgang..."],"Update\u2026":["Oppdater..."],"Untitled":["Uten tittel"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":[],"Next":["Neste"],"Previous":["Forrige"],"Finish":["Fullf\u00f8r"],"Page %1$d of %2$d":["Side %1$d av %2$d"],"Guide controls":["Veiviser-kontroller"],"Remove Control Point":["Fjern kontrollpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Bruk dine venstre- eller h\u00f8yrepiltaster eller dra og slipp med musen for \u00e5 endre gradientposisjonen. Trykk knappen for \u00e5 endre fargen eller fjern kontrollpunktet."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Gradientkontrollpunkt p\u00e5 posisjon %1$s med fargekode %2$s."],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"The media file has been replaced":["Mediefilen er erstattet"],"Replace":["Erstatt"],"Choose a pattern":["Velg et m\u00f8nster"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Du er n\u00e5 i redigeringsmodus. For \u00e5 g\u00e5 tilbake til navigasjonsmodus, trykk Escape."],"You are probably offline.":["Du er trolig frakoblet nettet."],"Justify items right":["Just\u00e9r elementer mot h\u00f8yre"],"Justify items center":["Just\u00e9r elementer mot midten"],"Justify items left":["Just\u00e9r elementer mot venstre"],"Change items justification":["Endre justering av elementer"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ En \"blokk\" er det abstrakte begrepet som benyttes\n\/\/ for \u00e5 beskrive de delene av formateringen som, \n\/\/ n\u00e5r de settes sammen, utgj\u00f8r\n\/\/ innholdet eller utformingen av en side.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["LEGG TIL MEDIA"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alle blokker tilgjengelige for deg er i blokkbiblioteket. Du finner det overalt du ser ikonet <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Bli kjent med blokkbibilioteket"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Hver blokk kommer med sitt eget sett kontroller for \u00e5 endre ting som farge, bredde og justering. Disse vil vises og skjules automatisk n\u00e5r du har valgt blokken."],"Make each block your own":["Gj\u00f8r hver blokk til din egen"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["I redigeringsverkt\u00f8yet i WordPress er hvert avsnitt, bilde eller video representert med en egen \"blokk\" av innhold."],"Welcome to the block editor":["Velkommen til blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"Get started":["Kom i gang"],"inserter":["innsetter"],"Welcome Guide":["Velkomstveiledning"],"Post Title":["Innleggstittel"],"Add submenu":["Legg til undermeny"],"Add link":["Legg til lenke"],"podcast":["podkast"],"All template parts":["Alle delmaler"],"Template Part":["Delmal"],"Template Parts":["Delmaler"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Du m\u00e5 ikke sitte trygt i ditt hjem\n\tog si: Det er s\u00f8rgelig, stakkars dem!\nDu m\u00e5 ikke t\u00e5le s\u00e5 inderlig vel\nden urett som ikke rammer dig selv!\nJeg roper med siste pust av min stemme:\n\tDu har ikke lov til \u00e5 g\u00e5 der og glemme!"],"Menu Item":["Menyelement"],"Navigation":["Navigasjon"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Merk: Mange enheter og nettlesere viser ikke denne teksten.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen til dette bildet p\u00e5 siden."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Veksle mellom \u00e5 bruke samme verdi for alle skjermst\u00f8rrelser eller \u00e5 bruke unike verdier pr. skjermst\u00f8rrelse."],"Use the same %s on all screensizes.":["Bruk den samme %s p\u00e5 alle skjermst\u00f8rrelser"],"Large screens":["Store skjermer"],"Medium screens":["Middelsstore skjermer"],"Small screens":["Sm\u00e5 skjermer"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Bestemmer egenskapen %1$s for %2$s visningsporter."],"Currently selected":["N\u00e5 valgt"],"Search or type url":["S\u00f8k eller skriv url"],"Press ENTER to add this link":["Trykk ENTER for \u00e5 legge til denne lenken"],"Currently selected link settings":["Innstillinger for n\u00e5v\u00e6rende valgte lenke"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Legg til blokk"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Legg til %s"],"%s block added":["%s-blokk lagt til"],"Extra Large":["Ekstra stor"],"Block breadcrumb":["Blokk-br\u00f8dsmuler"],"Editor footer":["Redigering sidebunn"],"Site Title":["Nettstedstittel"],"Open Colors Selector":["\u00c5pne fargevelger"],"No templates found":["Ingen maler funnet"],"All templates":["Alle maler"],"Template":["Mal"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkode: %s"],"All content copied.":["Alt innhold kopiert."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Medieopplasting mislyktes. Om dette er en fotografi elelr stort bilde, vennligst skaler det ned og fors\u00f8k igjen."],"Gradient":["Gradient"],"No Preview Available.":["Ingen forh\u00e5ndsvisning tilgjengelig."],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektrisk gress"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Luminous dusk":["Lysende skumring"],"Blush bordeaux":["R\u00f8dlig bordeaux"],"Blush light purple":["R\u00f8dlig lyselilla"],"Cool to warm spectrum":["Kaldt til varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Veldig lysegr\u00e5 til bl\u00e5lig cyan-gr\u00e5"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lysende, levende oransje til levende r\u00f8d"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysende, levende rav til lysende, levende oransje"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Lysegr\u00f8nn cyan til levende gr\u00f8nn cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Levende cyan bl\u00e5 til levende lilla"],"December 6, 2018":["6. desember 2018"],"February 21, 2019":["21. februar 2019"],"May 7, 2019":["7. mai 2019"],"Release Date":["Utgivelsesdato"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Versjon"],"Six.":["Seks."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fire."],"Three.":["Tre."],"Two.":["To."],"One.":["\u00c9n."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Noe av det vanskeligste \u00e5 gj\u00f8re i teknologi er \u00e5 forstyrre deg selv."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Gjerdesmetten<br>Tjener til livet<br>Lydl\u00f8st."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkommen til blokkenes vidunderlige verden..."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Sn\u00f8patrulje<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Handlingsdriver"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ved \u00e5 sitere andre, refererer vi til oss selv."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc dukker opp\u2014rolig, sn\u00f8rik og fredelig."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en landsby La Mancha, hvis navn jeg ikke har lyst til \u00e5 huske, bodde det for ikke lenge siden en av disse herrene som holder en lanse i lansestativ, et gammelt skjold, en mager hakke og en greyhound i oppl\u00e6ring."],"Templates":["Maler"],"Add":["Legg til"],"%s out of 5 stars":["%s av 5 stjerner"],"Enter address":["Oppgi adresse"],"Attachment page":["Vedleggsside"],"Fill":["Fyll"],"Link rel":["Lenke-rel"],"Border radius":["Kantradius"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv en galleri-bildetekst..."],"Restore the backup":["Gjenopprett sikkerhetskopien"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Sikkerhetskopien av dette innlegget i din nettleser er forskjellig fra versjonen nedenfor."],"Reverse list numbering":["Baklengs listenummerering"],"Start value":["Startverdi"],"Ordered list settings":["Innstillinger for sortert liste"],"Clear Media":["Fjern media"],"Default Style":["Standardstil"],"Not set":["Ikke bestemt"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e5r du skriver kan du trykke <kbd>\/<\/kbd> for raskt \u00e5 sette inn nye blokker."],"Change column alignment":["Endre kolonnejustering"],"Align column right":["H\u00f8yrejuster kolonne"],"Align column center":["Midtstill kolonne"],"Align column left":["Venstrejuster kolonne"],"Color":["Farge"],"Vivid purple":["Levende lilla"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Oppfriskning av siden er n\u00f8dvendig for denne endringen. S\u00f8rg for at ditt innhold er lagret for du oppfrisker."],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis disse tastatursnarveiene."],"Experiments Settings":["Innstillinger for eksperimenter"],"Experimental settings":["Innstillinger for eksperimenter"],"Custom":["Tilpasset"],"Draft":["Kladd"],"Learn more about anchors":["L\u00e6r mer om ankere"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Oppgi et ord eller to \u2014\u00a0uten mellomrom \u2014\u00a0for \u00e5 lage en unik nettadresse bare for denne overskriften, kalt et \u201canker.\u201d S\u00e5 kan du lenke direkte til denne seksjonen p\u00e5 siden."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Las opp en video, velg en fra ditt mediebibliotek eller legg til en via en URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp et bilde, velg en fra ditt mediebibliotek eller legg til et via en URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en lydfil, velg en fra ditt mediebibliotek eller legg til en via en URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Last opp en mediefil eller velg en fra ditt mediebibliotek."],"Skip":["Hopp over"],"Select a variation to start with.":["Velg en variasjon \u00e5 starte med."],"Title attribute":["Tittel-attributt"],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Move right":["Flytt til h\u00f8yre"],"Move left":["Flytt til venstre"],"Links":["Lenker"],"menu":["meny"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Last opp en fil eller velg en fra ditt mediebibliotek."],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mer om innbygginger"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Lim inn en lenke til innholdet du vil vise p\u00e5 ditt nettsted."],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bred midtkolonne"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; fordelt likt"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; fordelt to tredeler, en tredel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; fordelt \u00e9n tredel, to tredeler"],"Two columns; equal split":["To kolonner; fordelt likt"],"Create Table":["Lag tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Sett inn en tabell for \u00e5 dele data."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":[],"verb\u0004Group":["Gruppe"],"Separate with commas or the Enter key.":["Adskill med komma eller Enter"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Adskill med komma, mellomrom eller Enter."],"Separate multiple classes with spaces.":["Adskill flere klasser med mellomrom."],"Move image forward":["Flytt bilde forover"],"Move image backward":["Flytt bilde bakover"],"Block rendered as empty.":["Blokken er gjengitt som tom."],"Inline code":["Inenlinjeskode"],"Footer section":["Sidebunnseksjon"],"Header section":["Sidehodeseksjon"],"Sorting and filtering":["Sortering og filtrering"],"Column settings":["Kolonneinnstillinger"],"Footer":["Sidebunn"],"This color combination may be hard for people to read.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig \u00e5 lese for folk."],"There is no poster image currently selected":["Det er for tiden ikke noe plakatbilde valgt"],"The current poster image url is %s":["Den n\u00e5v\u00e6rende plakatbilde-URL er %s"],"Group":["Gruppe"],"Crop image to fill entire column":["Beskj\u00e6r bildet til \u00e5 fylle hele kolonnen"],"Play inline":["Spill inline"],"Describe the purpose of the image.":["Beskriv hensikten med bildet."],"Add a block":["Legg til en blokk"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Endre vertikal jjustering"],"Legacy Widget":["Arvet widget"],"Select a legacy widget to display:":["Velg en arvet widget \u00e5 vise:"],"There are no widgets available.":["Det er ingen widgeter tilgjengelig."],"%s: Change block type or style":["%s: Endre blokk-type eller stil"],"Search Terms":["S\u00f8keord"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Innebygget innhold fra %s kan ikke forh\u00e5ndsvises i redieringsverkt\u00f8yet."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["En feil har oppst\u00e5tt, noe som trolig betyr at innmatingen er nede. Pr\u00f8v igjen senere."],"RSS Error:":["RSS-feil:"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Stick to the top of the blog":["Fest til toppen av innleggssiden"],"The last part of the URL.":["Den siste delen av URL-en."],"Fullscreen mode deactivated":["Fullskjermmodus deaktivert"],"Fullscreen mode activated":["Fullskjermmodus aktivert"],"Spotlight mode deactivated":["S\u00f8kelysmodus deaktivert"],"Spotlight mode activated":["S\u00f8kelysmodus aktivert"],"Top toolbar deactivated":["Topp-verkt\u00f8ylinje deaktivert"],"Top toolbar activated":["Topp-verkt\u00f8ylinje aktivert"],"Back":["Tilbake"],"Taxonomy":["Taksonomi"],"- Select -":["- Velg -"],"Default":["Standard"],"Search":["S\u00f8k"],"Add button text\u2026":["Legg til knappetekst..."],"Button text":["Knappetekst"],"Optional placeholder\u2026":["Valgfri plassholder..."],"Optional placeholder text":["Tekst for valgfri plassholder..."],"Add label\u2026":["Legg til etikett"],"Label text":["Tekst p\u00e5 etikett"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalt antall ord i utdrag"],"Display excerpt":["Vis utdrag"],"Display date":["Vis dato"],"Display author":["Vis forfatter"],"Edit RSS URL":["Rediger RSS-URL"],"Hide the excerpt on the full content page":["Skjul utdrag p\u00e5 siden med fullt innhold"],"The excerpt is visible.":["Utdraget er synlig."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget er skjult."],"image %1$d of %2$d in gallery":["bilde %1$d av %2$d i galleri"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette innholdet kunne ikke bygges inn."],"Embed Amazon Kindle content.":["Bygg inn innhold fra Amazon Kundle"],"ebook":["ebok"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Bygg inn innhold fra Crowdsignal (tidligere Polldaddy)"],"Focal point picker":["Velger for fokuspunkt"],"Calendar":["Kalender"],"Underline":["Understrek"],"Attempt Block Recovery":["Fors\u00f8k gjenoppretting av blokk"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["ord"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Innhold..."],"button label\u0004Convert to link":["Konverter til lenke"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igjen"],"Editor tips":["Tips for redigering"],"Block (selected)":["Blokk (valgt)"],"Top toolbar":["Verkt\u00f8ylinje i toppen"],"Link CSS Class":["CSS-klasse for lenke"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/nb.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":["Beklager, du har ikke tillatelse til \u00e5 se revisjoner av denne globale stilen."],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["For \u00e5 redigere fremhevet bilde trenger du tillatelse til \u00e5 laste opp media."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["For \u00e5 redigere denne blokken trenger du tillatelse til \u00e5 laste opp media."],"Block tools":["Verkt\u00f8y for blokk"],"Permalink":["Permalenke"],"This image has an empty alt attribute":["Dette bildet har en tom alt-tekst"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette bildet har en tom alt-tekst; dets filnavn er %s"],"Link inserted.":["Lenke satt inn."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Advarsel: Lenken er satt inn, men kan ha feil. Vennligst test den."],"%s block selected.":["%s blokk valgt.","%s blokker valgt."],"Thumbnail":["Miniatyrbilde"],"Full Size":["Full st\u00f8rrelse"],"Link selected.":["Lenke valgt."],"Start writing with text or HTML":["Start skrive tekst eller HTML"],"Type text or HTML":["Skriv tekst eller HTML"],"Align text right":["H\u00f8yrejuster tekst"],"Align text center":["Midtstill tekst"],"Align text left":["Venstrejuster tekst"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blokk; start \u00e5 skrive eller tast forlengs skr\u00e5strek for \u00e5 velge type blokk"],"Paragraph block":["Avsnittsblokk"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, last opp nye eller velg filer fra ditt bibliotek."],"Annotation":["Merknad"],"blocks\u0004Most used":["Mest brukte"],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8s"],"font size name\u0004Huge":["Diger"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Middels"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"button label\u0004Import":["Import"],"button label\u0004Download":["Last ned"],"button label\u0004Embed":["Bygg inn"],"block title\u0004Embed":["Innbygging"],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"Link edited.":["Lenke redigert."],"Link removed.":["Lenke fjernet."],"media":["media"],"Double-check your settings before publishing.":["Dobbelstsjekk dine innstillinger f\u00f8r publisering."],"Generating preview\u2026":["Genererer forh\u00e5ndsvisning..."],"Edit or replace the image":["Rediger eller erstatt bildet"],"Media":["Media"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviger til n\u00e6rmeste verkt\u00f8ylinje."],"Document tools":["Verkt\u00f8y for dokument"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Gi sitert tekst visuell utheving. \"In quoting others, we cite ourselves.\" &ndash; Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduser nye seksjoner og organiser innhold for \u00e5 hjelpe bes\u00f8kende (og s\u00f8kemotorer) forst\u00e5 strukturen p\u00e5 ditt innhold."],"Resize for smaller devices":["Endre st\u00f8rrelse for mindre enheter"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne innbyggingen beholder kanskje ikke sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne beholder sitt st\u00f8rrelsesforhold n\u00e5r st\u00f8rrelsen p\u00e5 nettleservinduet endres."],"Embed an Animoto video.":["Bygg inn innhold fra Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Bygg inn en video fra Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Bygg inn innhold fra Flickr."],"Embed Spotify content.":["Bygg inn innhold fra Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Bygg inn innhold fra SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Bygg inn et innlegg fra WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Bygg inn et innlegg fra Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Bygg inn et innlegg fra Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Bygg inn en video fra WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Bygg inn en video fra VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Bygg inn innlegg fra Tumblr."],"Embed a TED video.":["Bygg inn en video fra TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Bygg inn innhold fra Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Bygg inn en video fra YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Bygg inn innhold fra SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Bygg inn innhold fra Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Bygg inn innhold fra Scribd."],"Embed Screencast content.":["Bygg inn innhold fra Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Bygg inn innhold fra ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Bygg inn en tr\u00e5d fra Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Bygg inn innhold fra Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Bygg inn en tweet."],"Embed Kickstarter content.":["Bygg inn innhold fra Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Bygg inn innhold fra Issuu."],"Embed Imgur content.":["Bygg inn innhold fra Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Bygg inn en video fra Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Bygg inn innhold fra CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Bygg inn innhold fra Cloudup."],"Pattern published privately.":[],"Pattern reverted to draft.":[],"M j, Y g:i a":["j. M Y H:i"],"noun\u0004View":["Visning"],"editor button\u0004Left to right":["Venstre mot h\u00f8yre"],"Save as pending":["Lagre som ventende"],"%s address":["adresse til %s"],"Paste or type URL":["Lim inn eller skriv URL"],"Insert from URL":["Sett inn fra URL"],"Styles":["Stiler"],"General":["Generelt"],"Focus on one block at a time":["Fokuser p\u00e5 \u00e9n blokk om gangen"],"Access all block and document tools in a single place":["Ha tilgang til alle blokk- og dokument-verkt\u00f8y p\u00e5 \u00e9tt og samme sted"],"Options":["Alternativer"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Minutes":["Minutter"],"Hours":["Timer"],"Time":["Tid"],"Year":["\u00c5r"],"Day":["Dag"],"December":["Desember"],"November":["November"],"October":["Oktober"],"September":["September"],"August":["August"],"July":["Juli"],"June":["Juni"],"May":["Mai"],"April":["April"],"March":["Mars"],"February":["Februar"],"January":["Januar"],"Month":["M\u00e5ned"],"Date":["Dato"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt eller fjerne den helt."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Ditt nettsted har ikke st\u00f8tte for blokken \"%s\". Du kan la denne blokken v\u00e6re intakt, konvertere dens innhold til en tilpasset HTML-blokk eller fjerne den helt."],"Media area":["Omr\u00e5de for media"],"Show media on right":["Vis media til h\u00f8yre"],"Show media on left":["Vis media til venstre"],"Cover":["Omslag"],"Huge":["Enorm"],"Medium":["Middels"],"Normal":["Normal"],"Paste URL or type to search":["Lim inn URL \u00e5 s\u00f8ke etter"],"Terms":["Termer"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Ditt arbeid vil bli publisert p\u00e5 den angitte dato og tid."],"Are you ready to schedule?":["Er du klar til \u00e5 planlegge?"],"Always show pre-publish checks.":["Vis alltid kontroll for publisering."],"Take over":["Ta over"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["En annen bruker arbeider for tiden med dette innlegget, noe som betyr at du ikke kan gj\u00f8re endringer, med mindre tar over."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["En annen bruker redigerer n\u00e5 dette innlegget  (<PreviewLink \/>). Ikke bekymre deg, dine endringer frem til da, er lagret."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Dette innlegget redigeres allerede"],"Someone else has taken over this post":["Noen andre har tatt over dette innlegget"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Denne blokken inneholder uventet eller ugyldig innhold."],"Resolve Block":["L\u00f8s opp blokk"],"Convert to HTML":["Konverter til HTML"],"Enable pre-publish checklist":[],"This block can only be used once.":["Denne blokken kan bare brukes \u00e9n gang."],"Exit code editor":["G\u00e5 ut av kode-redigeringen"],"Editing code":["Redigerer kode"],"View":["Vis"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"Media settings":["Innstillinger for media"],"Overlay":["Overlegg"],"Invalid JSON file":["Ugyldig JSON-fil"],"Import from JSON":["Import fra JSON"],"Backtick":["Baklengs apostrof"],"Period":["Punktum"],"Comma":["Komma"],"Change type of %d block":["Endre type for %d blokk","Endre type for %d blokker"],"Current":["N\u00e5v\u00e5rende"],"After Conversion":["Etter konvertering"],"Change alignment":["Endre justering"],"Change text alignment":["Endre tekstjustering"],"%d block":["%d blokk","%d blokker"],"Forward-slash":["Skr\u00e5strek"],"No archives to show.":["Ingen arkiver \u00e5 vise."],"%s: This file is empty.":["%s: Denne filen er tom."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Beklager, denne filtypen er ikke st\u00f8ttet her."],"Title":["Tittel"],"Fullscreen mode":["Modus for fullskjerm"],"Beautiful landscape":["Vakkert landskap"],"Close panel":["Lukk panel"],"Convert to Classic Block":["Konverter til Klassisk Block"],"Poster image":["Plakatbilde"],"Create":["Lag"],"Row count":["Antall rader"],"Column count":["Antall kolonner"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":[],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Endre typen blokk etter \u00e5 ha lagt til nytt avsnitt."],"Spotlight mode":["Modus for rampelys"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Stikkord hjelper brukere og s\u00f8kemotorer \u00e5 navigere p\u00e5 ditt nettsted og finne ditt innhold. Legg til et par stikkord som beskriver ditt innlegg."],"Add tags":["Legg til stikkord"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Bruk formatet til \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Ditt tema bruker innleggsformat til \u00e5 fremheve forskjellig type innhold, som bilder eller videoer. Bruk et innleggsformat for \u00e5 se denne spesielle stylingen."],"Use a post format":["Bruk et innleggsformat"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flytt %1$d blokk fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass","Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flytt %1$d blokk fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass","Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d mot h\u00f8yre til posisjon %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d opp til posisjon %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk foran de valgte blokk(ene)."],"Remove the selected block(s).":["Fjern de(n) valgte blokken(e)."],"Duplicate the selected block(s).":["Kopier de(n) valgte blokken(e)."],"Block shortcuts":["Snarveier til blokker"],"Clear selection.":["Opphev valgte."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Merk all tekst n\u00e5r du skriver. Trykk igjen for \u00e5 velge alle blokker."],"Selection shortcuts":["Snarveier til utvalg"],"Switch between visual editor and code editor.":["Bytt mellom visuell redigering og kode\/tekst-redigering."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviger til forrige del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviger til neste del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Vis eller skjul sidestolpen for innstillinger."],"Redo your last undo.":["Gj\u00f8r p\u00e5 nytt det du sist angret bort."],"Undo your last changes.":["Angre dine siste endringer."],"Save your changes.":["Lagre dine endringer."],"Global shortcuts":["Globale snarveier"],"Remove a link.":["Fjern en lenke."],"Convert the selected text into a link.":["Gj\u00f8r den merkede teksten til en lenke."],"Underline the selected text.":["Understrek den merkede teksten"],"Make the selected text italic.":["Gj\u00f8r den merlede teksten uthevet med skr\u00e5stilt skrift."],"Make the selected text bold.":["Gj\u00f8r den merkede teksten uthevet med fet skrift."],"Text formatting":["Formatering av tekst"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk etter de(n) merkede blokken(e)."],"Keyboard shortcuts":["Snarveier fra tastaturet"],"Thanks for testing Gutenberg!":["Takk for at du tester Gutenberg!"],"Help build Gutenberg":["Hjelp til med \u00e5 utvikle Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Hvis du vil l\u00e6re mer om hvordan man bygger ekstra blokker, eller hvis du vil hjelpe til med prosjektet, ta en tur innom <a href=\"%s\">GitHub<\/a>."],"The WordPress community":["WordPress-samfunnet"],"Code is Poetry":["Kode er poesi"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["Du kan bygge enhver type blokk, statisk eller dynamisk, dekorativ eller flat. Her er en egensitat-blokk:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Enhver blokk kan eventuelt ha disse justeringene. Innbyggingsblokken har dem ogs\u00e5 og er responsiv rett ut av boksen."],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["Over ser du et galleri med bare to bilder. Det er en enklere m\u00e5te \u00e5 lage visuelt sl\u00e5ende layouter p\u00e5, uten \u00e5 trenge \u00e5 bry seg om floats. Du kan ogs\u00e5 enkelt konvertere galleriet tilbake til individuelle bilder igjen, ved \u00e5 bruke blokk-bytteren."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Klart, fullst\u00f8rrelse-bilder kan v\u00e6re temmelig store. Men noen ganger er bildet verdt det."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["Tilgjengelighet er viktig &mdash; ikke glem en alternativ tekst"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Hvis du kombinerer de nye <strong>bred<\/strong> og <strong>full-bred<\/strong> justeringene med gallerier, kan du skape et layout rikt p\u00e5 medier sv\u00e6rt enkelt:"],"Media Rich":["Rik p\u00e5 media"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Du kan endre antall kolonner i ditt galleri ved \u00e5 dra p\u00e5 en skyvebryter i blokk-inspisienten i sidestolpen."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Blokker kan kan v\u00e6re enhver ting du trenger. For eksempel kan du vile legge til dempede sitater som en del av oppbyggingen av din tekst eller du kan foretrekke \u00e5 vise an diger stilisert sak. Alle disse alternativene er tilgjengelige ved innsetting."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["Informasjonen som tilsvarer kilden til sitatet er et separat tekstfelt, i likhet med bildetekster for bilder, s\u00e5 strukturen til sitatet bevares selv om du velger, endrer eller fjerner kilden. Det er alltid enkelt \u00e5 legge den til igjen."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["Redigeringsverkt\u00f8yet fors\u00f8ker \u00e5 skape en ny skapelsesopplevelse for sider og innlegg som gj\u00f8r det problemfritt \u00e5 skrive innlegg med rikt innhold. Verkt\u00f8yet bruker \"blokker\", for \u00e5 gj\u00f8re det enklere \u00e5 bruke det som idag ville trengt kortkoder, egendefinert HTML, eller automatisk innbygging du ikke vet innholdet i."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["En stor fordel med blokker er at du kan redigere dem der de er plassert, og manipulere innholdet direkte. I stedet for \u00e5 ha felter for \u00e5 redigere ting som kilden til et sitat, eller teksten p\u00e5 en knapp, kan du endre innholdet direkte. Pr\u00f8v \u00e5 redigere f\u00f8lgende sitat:"],"Visual Editing":["Visuell redigering"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["Og <em>lister<\/em> som denne, selvf\u00f8lgelig :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Blokker for utforming, som knapper, heltebilder, skille-elementer osv."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Innbygginger, som YouTube, tvitringer eller andre WordPress-innlegg."],"Galleries":["Gallerier"],"Images &amp; Videos":["Bilder og videoer"],"Text &amp; Headings":["Tekst og overskrifter"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Pr\u00f8v det ut. Du kan oppdage nye ting som WordPress kan sette inn i dine innlegg, ting du ikke visste om. Her er en kort oversikt over hva du for tiden kan finne der:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["Forestill deg at alt WordPress kan gj\u00f8re er lett tilgjengelig, p\u00e5 samme sted i brukergrensesnittet. Det er ikke behov for \u00e5 styre med HTML-elementer og klasser, eller \u00e5 memorere komplisert kortkode-syntaks. Dette er tanken bak innsettingsverkt\u00f8yet\u2014<code>(+)<\/code>-knappen du ser rundt omkring i redigeringsvinduet\u2014som lar deg bla gjennom alle tilgjengelige innholdsblokker og legge dem til i innlegget ditt. Utvidelser og temaer kan registrere sine egne, noe som \u00e5pner all slags muligheter for rik redigering og publisering."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["<em>Innsettings<\/em>-verkt\u00f8yet"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Pr\u00f8v \u00e5 velge og s\u00e5 fjerne eller redigere bildeteksten. N\u00e5 trenger du ikke v\u00e6re forsiktig med \u00e5 velge bildet eller ogs\u00e5 tekst, ved en feiltakelse, og \u00f8delegge presentasjonen."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Hvis ditt tema st\u00f8tter det vil du se knappen for \"bred\" p\u00e5 verkt\u00f8ylinjen for bildet. Pr\u00f8v det ut."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["Behandling av bilder og media med den ytterste varsomhet er et prim\u00e6rt fokus for det nye redigeringsverkt\u00f8yet. Forh\u00e5pentligvis vil du finne sider ved det \u00e5 legge til bildetekst til, eller gj\u00f8re full bredde av, dine bilder mye enklere og robust enn f\u00f8r."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Et bilde et verdt tusen ord"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Overskrifter er ogs\u00e5 separate blokker, som hjelper med omrisset og organiseringen av innholdet ditt."],"... like this one, which is right aligned.":["... som denne, som er h\u00f8yrejustert."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["Det du leser n\u00e5 er en <strong>tekstblokk<\/strong>, den mest grunnleggende blokken av alle. Tekstblokken har sine egne kontroll for \u00e5 kunne flyttes fritt rundt i innlegget."],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["M\u00e5let med det nye redigeringsverkt\u00f8yet er \u00e5 gj\u00f8re det \u00e5 legge til rikt innhold i WordPress enkelt og hyggelig. Hele dette innlegget er satt sammen av <em>brikker av innhold<\/em> -- noe liknende Legoklosser -- som du kan flytte rundt og samhandle med. Flytt din mark\u00f8r rundt og du vil legge merke til at de ulike blokkene utheves med omriss og piler. Trykk pilene for \u00e5 flytte blokken hurtig uten \u00e5 frykte \u00e5 miste ting i en prosess med klipp og lim."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["Fra fjell og trykkpresser"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Velkommen til redigeringsverkt\u00f8yet Gutenberg"],"Learn more":["L\u00e6r mer"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil fjerne dette innlegget fra planlegging?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["Sidenummeret som ble forespurt er st\u00f8rre enn antall tilgjengelige sider."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Liten"],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Edit URL":["Rediger URL"],"The response is not a valid JSON response.":["Responsen var ikke en gyldig JSON-respons."],"Editor publish":["Publisering fra redigering"],"Muted":["Dempet"],"Display avatar":["Vis avatar"],"Number of comments":["Antall kommentarer"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Last inn p\u00e5 forh\u00e5nd"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg"],"Support":["Brukerst\u00f8tte"],"No comments to show.":["Ingen kommentarer \u00e5 vise."],"%1$s on %2$s":["%1$s til %2$s"],"Select Post":["Velg innlegg"],"Select Week":["Velg uke"],"Select Day":["Velg dag"],"Select Month":["Velg m\u00e5ned"],"Select Year":["Velg \u00e5r"],"Archives":["Arkiv"],"Cyan bluish gray":["Cyan-bl\u00e5aktig gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Levende cyan-bl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Levende cyan-gr\u00f8nn"],"Light green cyan":["Lys cyan-gr\u00f8nn"],"Luminous vivid amber":["Lysende levaktig rav"],"Luminous vivid orange":["Lysende livaktig oransje"],"Vivid red":["Livaktig r\u00f8d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Inline image":["Inline-bilde"],"Available block types":["Tilgjengelige blokktyper"],"Transform to":["Forvandle til"],"Open publish panel":["\u00c5pne publiseringspanelet"],"Large":["Stor"],"Show download button":["Vis nedlastingsknapp"],"Link to":["Lenke til"],"Copy URL":["Kopier URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"File":["Fil"],"Square":["Kvadrat"],"Loop":["L\u00f8kke"],"Autoplay":["Automatisk avspilling"],"Playback controls":["Kontrollknapper for avspilling"],"Disable tips":["Deaktiver tips"],"Got it":["Oppfattet"],"See next tip":["Se neste tips"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["N\u00e5r du er klar, send inn ditt arbeid til gjennomgang og en redakt\u00f8r vil kunne godkjenne det for deg."],"Are you ready to submit for review?":["Er du klar til \u00e5 sende inn til gjennomgang?"],"Replace image":["Erstatt bilde"],"Remove image":["Fjern bilde"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Feil ved opplasting av fil %s til mediebiblioteket."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Denne filen overskrider maksimal st\u00f8rrelse for opplasting p\u00e5 dette nettstedet."],"View the autosave":["Vis autolagringen"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Det er en automatisk lagret versjon av dette innlegget som er nyere enn versjonen nedenfor."],"Autosaving":["Autolagrer"],"Enter URL here\u2026":["Skriv inn URL her..."],"Pin to toolbar":["Fest til verkt\u00f8ylinjen"],"Unpin from toolbar":["Fjern fra verkt\u00f8ylinjen"],"Fixed width table cells":["Tabell-celler med fast bredde"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Legg til en blokk som viser innhold hentet fra andre nettsteder, som Twitter eller YouTube."],"No results found.":["Ingen resultater funnet."],"Error loading block: %s":["Feil vedl lasting av blokk: %s"],"Unknown error":["Ukjent feil"],"term\u0004Remove %s":["Fjern %s"],"Height in pixels":["H\u00f8yde i piksler"],"Toggle to show a large initial letter.":["Veksle for \u00e5 vise en stor f\u00f8rstebokstav."],"Showing large initial letter.":["Viser stor f\u00f8rstebokstav."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Remove item":["Fjern element"],"Color code: %s":["Fargekode: %s"],"Skip to the selected block":["Hopp til valgte blokk"],"Schedule\u2026":["Planlegg..."],"OK":["OK"],"Close plugin":["Lukk utvidelse"],"Editor settings":["Innstillinger redigering"],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Unlink":["Fjern lenke"],"Page break":["SIdeskift"],"Pagination":["Sideinndeling"],"Next page":[],"Height":["H\u00f8yde"],"Width":["Bredde"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrbilder er ikke besk\u00e5ret."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder er besk\u00e5ret for \u00e5 passe inn."],"Media Library":["Mediebilbliotek"],"Advanced":["Avansert"],"Add item":["Legg til element."],"Reset the template":["Tilbakestill malen"],"Keep it as is":["Behold den som den er"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Innholdet i innlegget ditt passer ikke med malen for innleggstypen."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Tilbakestilling av malen kan f\u00f8re til at du mister innhold. Vil du fortsette?"],"Document Statistics":["Dokumentstatistikk"],"is now scheduled. It will go live on":["er n\u00e5 planlagt. Det publiseres "],"Scheduled":["Planlagt"],"Scheduling\u2026":["Planlegger..."],"Code editor selected":["Kode-redigering valgt"],"Visual editor selected":["Visuell redigerinf valgt"],"Plugins":["Utvidelser"],"Custom Size":["Egendefinert st\u00f8rrelse"],"term\u0004%s removed":["%s fjernet"],"term\u0004%s added":["%s lagt til"],"imperative verb\u0004Preview":["Forh\u00e5ndsvisning"],"Trashing failed":["Kasting feilet"],"Updating failed.":["Oppdatering mislyktes."],"Scheduling failed.":["Planlegging mislyktes."],"Publishing failed.":["Publisering mislyktes."],"View post":["Se innlegg"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Du har endringer som ikke er lagret. De vil forsvinne dersom du fortsetter."],"Document Outline":["Dokumentomriss"],"Paragraphs":["Avsnitt"],"Headings":["Overskrifter"],"Words":["Ord"],"Public":["Offentlig"],"Password protected":["Passordbeskyttet"],"Only visible to site admins and editors.":["Bare synlig for administratorer og redakt\u00f8rer."],"Private":["Privat"],"Visible to everyone.":["Synlig for alle."],"Would you like to privately publish this post now?":["Vil du publisere denne posten privat n\u00e5?"],"Use a secure password":["Bruk et sikkert passord"],"Create password":["Opprett passord"],"Move to trash":["Flytt til papirkurven"],"Parent Term":["Foreldrebegrep"],"Parent Category":["Foreldrekategori"],"Add new term":["Legg til et begrep"],"Add new category":["Legg til en kategori"],"Term":["Begrep"],"Tag":["Stikkord"],"Add new Term":["Legg til begrep"],"Add new tag":["Legg til stikkord"],"Switch to draft":["Bytt til kladd"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil avpublisere denne posten?"],"Immediately":["Umiddelbart"],"Save draft":["Lagre kladd"],"Saving":["Lagrer"],"Publish:":["Publisher:"],"Visibility:":["Synlighet:"],"Are you ready to publish?":["Er du klar til \u00e5 publisere?"],"What\u2019s next?":["Hva n\u00e5?"],"is now live.":["er n\u00e5 lagt ut."],"Published":["Publisert"],"Schedule":["Planlegg"],"Update":["Oppdater"],"Submit for Review":["Send til godkjenning"],"Updating\u2026":["Oppdaterer..."],"Publishing\u2026":["Publiserer..."],"Allow pingbacks & trackbacks":["Tillat tilbakeping og tilbakesporinger"],"Copy":["Kopier"],"Pending review":["Venter p\u00e5 godkjenning"],"%d Revision":["%d revisjon","%d revisjoner"],"Suggestion:":["Forslag:"],"Post Format":["Innleggsformat"],"Chat":["Chat"],"Status":["Status"],"Standard":["Standard"],"Aside":["Sidefelt"],"Featured image":["Fremhevet bilde"],"Set featured image":["Velg fremhevet bilde"],"Learn more about manual excerpts":["L\u00e6r mer om manuelle utdrag"],"Write an excerpt (optional)":["Skriv et utdrag (valgfritt)"],"Allow comments":["Tillat kommentarer"],"Default template":["Standardmal"],"Template:":["Mal:"],"no title":["ingen tittel"],"Order":["Rekkef\u00f8lge"],"No blocks found.":["Ingen blokker funnet."],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"Saved":["Lagret"],"Embeds":["Innbygningselementer"],"Blocks":["Blokker"],"Search for a block":["S\u00f8k etter en blokk"],"Copy Error":["Feil ved kopiering"],"Copy Post Text":["Kopier innleggstekst"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Det har oppst\u00e5tt en uventet feil med teksteditoren."],"Undo":["Angre"],"Redo":["Gj\u00f8r igjen"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Flere H1-overskrifter er ikke anbefalt)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Det er mulig at temaet ditt allerede bruker H1 p\u00e5 posttittelen)"],"(Incorrect heading level)":["(Feil tittelniv\u00e5)"],"(Empty heading)":["(Tom tittel)"],"Blocks styles":["Blokkstiler"],"Convert to blocks":["Konverter til blokker"],"More options":["Flere alternativer"],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"Duplicate":["Dupliser"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkene kan ikke flyttes ned, de er allerede p\u00e5 bunnen"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokkene kan ikke flyttes opp, de er allerede p\u00e5 toppen"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blokken %1$s er p\u00e5 starten av innholdet og kan ikke flyttes til h\u00f8yre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blokken %1$s er p\u00e5 slutten av innholdet og kan ikke flyttes til venstre"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blokk \"%s\" er den eneste blokken og kan ikke flyttes"],"Move down":["Flytt ned"],"Move up":["Flytt opp"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Convert to Blocks":["Konverter til blokker"],"Block: %s":["Blokk: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Noe gikk galt med denne blokken, s\u00e5 den kan ikke forh\u00e5ndsvises."],"No block selected.":["Ingen blokk valgt."],"Transform into:":["Transformer til:"],"Remove":["Fjern"],"Find original":["Finn original"],"Copied!":["Kopiert!"],"Visibility":["Synlighet"],"Page attributes":["Sideegenskaper"],"Block":["Blokk","%d blokker"],"Block Settings":["Blokkinnstillinger"],"Document":["Dokument"],"Document settings":["Dokumentinnstillinger"],"Table of Contents":["Innholdsfortegnelse"],"Close Settings":["Lukk innstillinger"],"Editor content":["Innhold til redigering"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Editor":["Redigering"],"Code editor":["Kode-redigering"],"Visual editor":["Visuell redigering"],"Editor top bar":["Topplinje for redigering"],"Settings":["Innstillinger"],"Reset":["Tilbakestill"],"Dismiss this notice":["Fjern denne beskjeden"],"Item removed.":["Fjernet."],"Item added.":["Element lagt til."],"Off":["Av"],"Drop files to upload":["Slipp filer for \u00e5 laste opp"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["En ukjent feil har oppst\u00e5tt."],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"(no title)":["(ingen overskrift)"],"URL":["URL"],"Submit":["Send inn"],"Close":["Lukk"],"Insert link":["Sett inn lenke"],"Edit link":["Rediger lenke"],"Link":["Lenke"],"Strikethrough":["Gjennomstreking"],"Italic":["Kursiv"],"Bold":["Uthevet"],"Remove link":["Fjern lenke"],"Number of items":["Antall elementer"],"All":["Alle"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til eldste"],"Order by":["Sorter etter"],"Select":["Velg"],"Select or Upload Media":["Velg eller last opp media"],"Video":["Video"],"Text columns":["Tekstkolonner"],"New Column":["Ny kolonne"],"Delete column":["Slett kolonne"],"Delete row":["Slett rad"],"Edit table":["Rediger tabell"],"Table":["Tabell"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkode her..."],"Shortcode":["Kortkode"],"Separator":["Skille"],"Quote":["Sitat"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forh\u00e5ndsformatert tekst..."],"Paragraph":["Avsnitt"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Drop cap":["Kapit\u00e9ler"],"Read more":["Les mer"],"Indent list item":["Element i innrykksliste"],"Outdent list item":["Element i utrykksliste"],"Convert to ordered list":["Konverter til ordnet liste"],"Convert to unordered list":["Konverter til uordnet liste"],"List":["Liste"],"No posts found.":["Ingen innlegg funnet."],"Latest Posts":["Siste innlegg"],"Display post date":["Vis innleggsdato"],"Grid view":["Rutenettvisning"],"List view":["Listevisning"],"photo":["foto"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Image":["Bilde"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvisning"],"Heading":["Overskrift"],"Heading %d":["Overskrift %s"],"Heading settings":["Overskriftinnstillinger"],"Images":["Bilder"],"None":["Ingen"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Vedleggside"],"Crop images":["Beskj\u00e6r bilder"],"Gallery":["Galleri"],"More":["Mer"],"Classic":["Klassisk"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["musikk"],"image":["bilde"],"blog":["blogg"],"post":["innlegg"],"Embedded content from %s":["Innbygget innhold fra %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Skriv URL-en du vil bygge inn her..."],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["Skriv tittel..."],"Fixed background":["Festet bakgrunn"],"Edit image":["Rediger bilde"],"Columns":["Kolonner"],"Experiments":["Eksperimenter"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Kode"],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Categories":["Kategorier"],"Show hierarchy":["Vis hierarki"],"Show post counts":["Vi antall innlegg"],"Display as dropdown":["Vis som rullegardinmeny"],"Add text\u2026":["Legg til tekst..."],"Button":["Knapp"],"Apply":["Bruk"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken har blitt slettet eller er utilgjengelig."],"Reusable blocks":["Gjenbrukbar blokk"],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Rediger"],"Use URL":["Bruk URL"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Last opp"],"Additional CSS class(es)":["Ekstra CSS-klasse(r)"],"HTML anchor":["HTML-anker"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Pr\u00f8v \u00e5 bruke en lysere bakgrunnsfarge og\/eller en m\u00f8rkere %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en m\u00f8rkere bakgrunnsfarge og\/eller en lysere %s."],"Clear":["Rensk"],"Custom color picker.":["Tilpasset fargevelger."],"Color: %s":["Farge: %s"],"Full width":["Full bredde"],"Wide width":["Bred bredde"],"Widgets":["Widgeter"],"Align right":["H\u00f8yrejuster"],"Align center":["Midtjuster"],"Align left":["Venstrejuster"],"Add title":["Legg til tittel"],"Unique identifier for the revision.":["Unik identifikator for revisjonen."],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["Gutenberg utviklermodus krever at noen filer blir bygget. Kj\u00f8r <code>npm install<\/code> for \u00e5 installere avhengigheter, <code>npm run build<\/code> for \u00e5 bygge filene eller <code>npm run dev<\/code> for \u00e5 bygge filene og f\u00f8lge med p\u00e5 endringer. Les <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md \">filen om \u00e5 bidra<\/a> for \u00e5 f\u00e5 mer informasjon."],"Gutenberg Team":["Gutenberg-teamet"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Forfattere"],"Slug":["Permalenke"],"Comment":["Kommentar"],"Discussion":["Diskusjon"],"Custom fields":["Egendefinerte felter"],"Excerpt":["Utdrag"],"Publish":["Publiser"],"Metadata":["Metadata"],"Save":["Lagre"],"Revisions":["Revisjoner"],"F j, Y g:i a":["j. F, Y H:i"],"F j, Y":["j. F, Y"],"g:i a":["H:i"],"%s ago":["%s siden"],"%s from now":["%s fra n\u00e5 av"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":[],"Classic Editor":[],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Gutenberg krever WordPress %s eller senere for \u00e5 fungere ordentlig. Vennligst oppgrader WordPress f\u00f8r du aktiverer Gutenberg."],"Documentation":["Dokumentasjon"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(Uten tittel)"],"Select Category":["Velg kategori"]}}}