{"translation-revision-date":"2023-04-21 15:43:15+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":[],"block title\u0004Excerpt":[],"View site (opens in a new tab)":[],"Back to page":[],"You are editing a template.":[],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":[],"Page":[],"Page (selected)":[],"<time>%s<\/time>":[],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":[],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":[],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":[],"Left to right":[],"Text direction":[],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":[],"Language":[],"Document not found":[],"\"%s\" reverted.":[],"Navigation Menu missing.":[],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"Manage your Navigation menus.":[],"Examples of blocks":[],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":[],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":[],"This navigation menu is empty.":[],"Behaviors":[],"No behaviors":[],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":[],"Enlarge image: %s":[],"Enlarge image":[],"block keyword\u0004accordion":[],"block description\u0004Hide and show additional content.":[],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":[],"Save panel":[],"Editor Canvas":[],"Close Styles":[],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":[],"Close revisions":[],"Global styles revisions":[],"Manage all pages":[],"No page found":[],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":[],"Activate":[],"Activate & Save":[],"Go back to the theme showcase":[],"Write summary\u2026":[],"Write summary":[],"Type \/ to add a hidden block":[],"Add an image or video with a text overlay.":[],"%d word selected.":[],"%d Block":[],"Color %s styles":[],"Add after":[],"Add before":[],"Live Preview":[],"theme\u0004Live Preview %s":[],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":[],"Add media":[],"<a>Add new post<\/a>":[],"Only shows if the post has been modified":[],"Options for %s":[],"%s (locked)":[],"Show block tools":[],"The unique identifier for the Navigation Menu.":[],"No fallback menu found.":[],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":[],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":[],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":[],"No Classic Menus found.":[],"Invalid post parent ID.":[],"The date the revision was last modified, as GMT.":[],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":[],"The date the revision was published, as GMT.":[],"The date the revision was published, in the site's timezone.":[],"The ID for the parent of the revision.":[],"block keyword\u0004disclosure":[],"block title\u0004Details":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":[],"Add new post":[],"Edit styles":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":[],"Open by default":[],"Effects":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":[],"Delete blocks":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":[],"%s minute":["%s minuto","%s minutos"],"Manage the fonts and typography used on captions.":[],"Display a post's last updated date.":[],"Post Modified Date":[],"Arrange blocks in a grid.":[],"Leave empty if decorative.":[],"Alternative text":["Texto alternativo"],"Resolution":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":[],"Minimum column width":[],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":[],"Grid variation for Group block ":[],"Template name\u0004Index":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a>\/ %2$s"],"Examples of blocks in the %s category":[],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":[],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":[],"template\u0004(Customized)":["(Personalizado)"],"Express the layout of your site with templates":[],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Um modelo personalizado que pode ser aplicado manualmente para qualquer post ou p\u00e1gina."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":[],"Post meta":[],"Select the size of the source images.":[],"Reply to A WordPress Commenter":[],"Commenter Avatar":[],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":[],"Displays your site's Privacy Policy page.":[],"Template name\u0004Privacy Policy":[],"Displays when a visitor performs a search on your website.":[],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":[],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":[],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":[],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":[],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":[],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":[],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":[],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":[],"block title\u0004Time To Read":[],"template part\u0004Customized":[],"template\u0004Customized":[],"Styles actions":[],"Example:":[],"Image inserted.":[],"Image uploaded and inserted.":[],"Insert":[],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":[],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":[],"Insert external image":[],"%d minute":["%d minuto","%d minutos"],"Save site, content, and template changes":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor"],"Fallback content":[],"Editing history":[],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":[],"Scrollable section":[],"Aspect ratio":[],"Max number of words":[],"Choose or create a Navigation menu":[],"Add submenu link":["Adicionar link de submenu"],"Dismiss hint":[],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":[],"The query argument must be an array or a tag name.":[],"Invalid attribute name.":[],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":[],"Unknown bookmark name.":[],"Search Openverse":[],"Openverse":[],"Search audio":[],"Search videos":[],"Search images":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a> por %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" por %2$s\/ %3$s"],"Learn more about CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["Adicione seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apar\u00eancia do bloco %s."],"There is an error with your CSS structure.":[],"Shadow":[],"Center":[],"Edit this menu":[],"Page List: \"%s\" page has no children.":[],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":[],"Untitled menu":[],"Structure for navigation menu: %s":[],"(no title %s)":["(sem t\u00edtulo %s)"],"Align text":["Alinhar texto"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Adicionar ao bloco %1$s na posi\u00e7\u00e3o %2$d, n\u00edvel %3$d"],"%s block inserted":["O bloco %s foi inserido"],"Report %s":[],"Copy styles":[],"Stretch items":[],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":[],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":[],"Too many bookmarks: cannot create any more.":[],"The block types which can use this pattern.":[],"Untitled post %d":[],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":[],"Style Variations":["Varia\u00e7\u00f5es de estilo"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"%s styles applied.":["%s estilos aplicados."],"Currently selected position: %s":["Posi\u00e7\u00e3o selecionada no momento: %s"],"Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"The block will not move when the page is scrolled.":["O bloco n\u00e3o mover\u00e1 ao rolar a p\u00e1gina."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["O bloco ficar\u00e1 fixo no topo da janela ao inv\u00e9s de rolar com a p\u00e1gina."],"Sticky":["Fixo"],"Paste styles":["Colar estilos"],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos colados para %d blocos."],"Pasted styles to %s.":["Estilos colados para %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel colar estilos. Estilos de blocos n\u00e3o foram encontrados no conte\u00fado copiado."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel colar estilos. Permita que o navegador acesse os itens copiados antes de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel colar estilos. Esse recurso est\u00e1 dispon\u00edvel apenas em sites seguros (https) em navegadores espec\u00edficos."],"Tilde":[],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":[],"Import widget area":["Importar \u00e1rea de widget"],"Unable to import the following widgets: %s.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel importar os seguintes widgets: %s."],"Widget area: %s":["\u00c1rea de widget: %s"],"Select widget area":["Selecionar \u00e1rea de widget"],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":["A fam\u00edlia de fontes n\u00e3o foi definida na varia\u00e7\u00e3o ou \"slug\"."],"An array of template types where the pattern fits.":["Uma variedade de tipos de modelos onde o padr\u00e3o se encaixa."],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":[],"Clear Unknown Formatting":[],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":[],"Close Style Book":[],"Style Book":[],"Code Is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adicione seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apar\u00eancia do seu site."],"Manage all template parts":["Gerenciar todas as partes de modelos"],"Manage all templates":["Gerenciar todos os modelos"],"Loading templates\u2026":[],"Open code editor":[],"Specify a fixed height.":["Definir uma altura fixa."],"Block inspector tab display overrides.":[],"Markup is not allowed in CSS.":["Marca\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 permitida em CSS."],"Different layouts containing video or audio.":["Diferentes layouts contendo v\u00eddeo ou \u00e1udio."],"Block pattern category\u0004Media":["M\u00eddia"],"Different layouts for displaying images.":["Diferentes layouts para a exibi\u00e7\u00e3o de imagens."],"Showcase your latest work.":["Exiba seus trabalhos mais recentes."],"Block pattern category\u0004Portfolio":["Portf\u00f3lio"],"Introduce yourself.":["Apresente-se."],"Block pattern category\u0004About":["Sobre"],"Display your contact information.":["Exiba suas informa\u00e7\u00f5es de contato."],"Block pattern category\u0004Contact":["Contato"],"Briefly describe what your business does and how you can help.":["Descreva resumidamente o que sua empresa faz e como voc\u00ea pode ajudar."],"Block pattern category\u0004Services":["Servi\u00e7os"],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":["Compartilhe avalia\u00e7\u00f5es e feedbacks sobre sua marca\/neg\u00f3cio."],"A variety of designs to display your team members.":["Uma variedade de designs para exibir os membros da sua equipe."],"Block pattern category\u0004Team":["Equipe"],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":["Se\u00e7\u00f5es com finalidade de acionar uma a\u00e7\u00e3o espec\u00edfica."],"Block pattern category\u0004Call to Action":["Chamada para a\u00e7\u00e3o"],"block keyword\u0004page":["p\u00e1gina"],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":[],"block title\u0004Page List Item":[],"Show details":["Mostrar detalhes"],"Choose a page to show only its subpages.":["Escolher uma p\u00e1gina para exibir apenas em sub-p\u00e1ginas."],"Parent page":["P\u00e1gina ascendente"],"Media categories":["Categorias de m\u00eddia"],"Media List":["Lista de m\u00eddia"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Go to parent Navigation block":[],"Fixed":["Fixo"],"Fit":["Ajustar"],"Fit contents.":["Ajustar conte\u00fado."],"Specify a fixed width.":["Definir uma largura fixa."],"Stretch to fill available space.":["Esticar para ocupar todo o espa\u00e7o dispon\u00edvel."],"A set of high quality curated patterns.":["Um conjunto de padr\u00f5es selecionados de alta qualidade."],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":["Exiba seus posts mais recentes em listas, grades ou outros layouts."],"Patterns containing mostly text.":["Padr\u00f5es contendo predominantemente texto."],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":["Uma variedade de designs de cabe\u00e7alho exibindo o t\u00edtulo e a navega\u00e7\u00e3o do site."],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":["Uma variedade de designs de rodap\u00e9 exibindo informa\u00e7\u00f5es e a navega\u00e7\u00e3o do site."],"Multi-column patterns with more complex layouts.":[],"Patterns that contain buttons and call to actions.":[],"Randomize colors":[],"Text decoration":[],"Document Overview":[],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":[],"Convert the current heading to a paragraph.":[],"Transform paragraph to heading.":[],"Transform heading to paragraph.":[],"Extra Extra Large":[],"Group blocks together. Select a layout:":[],"Min. height":["Altura m\u00ednima"],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":[],"Color randomizer ":[],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":[],"Offset the result set by a specific number of items.":[],"Maximum number of items to be returned in result set.":[],"Current page of the collection.":[],"Block pattern category\u0004Banners":["Banners"],"untitled post %s":["post sem t\u00edtulo "],": %s":[": %s"],"Block pattern category\u0004Headers":["Cabe\u00e7alhos"],"Block pattern category\u0004Footers":["Rodap\u00e9s"],"Block pattern category\u0004Columns":["Colunas"],"Time to read:":["Tempo de leitura:"],"Words:":["Palavras:"],"Characters:":["Caracteres:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":[],"Decrement":[],"Increment":[],"Remove caption":[],"The category description, in human readable format.":[],"Choose a variation to change the look of the site.":[],"Distraction free mode deactivated":["Modo de escrita sem distra\u00e7\u00f5es desativado"],"Distraction free mode activated":["Modo de escrita sem distra\u00e7\u00f5es ativado"],"Write with calmness":[],"Distraction free":["Escrita sem distra\u00e7\u00f5es"],"Show and hide admin UI":[],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":[],"Toggle distraction free mode.":[],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Raw size value must be a string, integer or a float.":[],"Defaults":["Padr\u00e3o"],"Link author name to author page":["Apontar nome do autor para a p\u00e1gina do autor"],"Not available for aligned text.":["Indispon\u00edvel para texto alinhado."],"There&#8217;s no content to show here yet.":["Ainda n\u00e3o h\u00e1 conte\u00fado para mostrar aqui."],"block title\u0004Comments Previous Page":["P\u00e1gina anterior de coment\u00e1rios"],"block title\u0004Comments Next Page":["Pr\u00f3xima p\u00e1gina de coment\u00e1rios"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Seta dupla"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Nenhum"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Uma seta decorativa para os links de pr\u00f3ximo e anterior."],"Format tools":["Ferramentas de formata\u00e7\u00e3o"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":[],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":[],"handle":[],"Import Classic Menus":["Importar menus cl\u00e1ssicos"],"Modify":["Modificar"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":[],"You are currently in zoom-out mode.":[],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":[],"Zoomed out view ":["Visualiza\u00e7\u00e3o sem zoom"],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":["$store deve ser uma inst\u00e2ncia de WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"XXL":["GGG"],"%1$s. Selected":["%1$s. Selecionado"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Selecionado. H\u00e1 %2$d evento","%1$s. Selecionado. H\u00e1 %2$d eventos"],"View next month":["Ver pr\u00f3ximo m\u00eas"],"View previous month":["Ver m\u00eas anterior"],"Archive type: Name":["Tipo de arquivo: Nome"],"Show archive type in title":[],"Display last modified date":["Exibe a data da \u00faltima modifica\u00e7\u00e3o"],"The Queen of Hearts.":["A Rainha de Copas."],"The Mad Hatter.":["O Chapeleiro Maluco."],"The Cheshire Cat.":["O Gato Listrado."],"The White Rabbit.":["O Coelho Branco."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":[],"Inner blocks use content width":[],"Font":["Fonte"],"Constrained":["Restrito"],"Spacing control":[],"Custom (%s)":["Personalizado (%s)"],"Disables custom spacing sizes.":["Desativa tamanhos de espa\u00e7amento personalizados."],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Nenhum autor encontrado."],"Search Authors":["Pesquisar autores"],"Create template part":[],"Manage the fonts and typography used on headings.":[],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":[],"View site":["Ver site"],"Use the template as supplied by the theme.":[],"Display the search results title based on the queried object.":["Exibe o t\u00edtulo dos resultados de busca com base no objeto da consulta."],"Search Results Title":["T\u00edtulo dos resultados da pesquisa"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":[],"Show search term in title":["Mostrar termo da pesquisa no t\u00edtulo"],"Taxonomies":["Taxonomias"],"Show label":["Mostrar r\u00f3tulo"],"View options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"Disables output of layout styles.":["Desativa a sa\u00edda de estilos de leiaute."],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":[],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":[],"The slug of the template to get the fallback for":[],"Search results for: \"%s\"":["Resultados da pesquisa por: \"%s\""],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":[],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para baixo uma posi\u00e7\u00e3o"],"Suggestions list":["Lista de sugest\u00f5es"],"Wide size":["Tamanho da largura"],"Content size":["Tamanho do conte\u00fado"],"Set the width of the main content area.":["Definir a largura da \u00e1rea de conte\u00fado principal."],"Border color and style picker":["Seletor de cor e estilo da borda."],"Replace <BlockTitle \/>":["Substituir <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["Procurar por substitui\u00e7\u00f5es"],"Switch to editable mode":["Alternar para o modo edit\u00e1vel"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos nesta dire\u00e7\u00e3o pois j\u00e1 est\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o mais \u00e0 direita."],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos nesta dire\u00e7\u00e3o pois j\u00e1 est\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o mais \u00e0 esquerda."],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos os blocos est\u00e3o selecionados e n\u00e3o podem ser movidos"],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":["Se a v. 2 do bloco de lista, que usa blocos internos, deve ser ativada."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":[],"Time to read":["Tempo de leitura"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minuto","<span>%d<\/span> minutos"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minuto"],"Learn more.":["Saiba mais."],"Apply suggested format: %s":["Aplicar formato sugerido: %s"],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Displays taxonomy: %s.":["Exibe taxonomia: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":[],"Hover":[],"Change URL: %s":["Alterar URL: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Change date: %s":["Alterar data: %s"],"Select visibility: %s":["Selecionar visibilidade: %s"],"short date format without the year\u0004M j":[],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos os blocos internos"],"Active theme spacing scale.":["Escala de espa\u00e7amento do tema ativo."],"Active theme spacing sizes.":["Tamanhos de espa\u00e7amento do tema ativo."],"%sX-Large":["%s Extra Grande"],"%sX-Small":["%s Extra Pequeno"],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":[],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":[],"Tomorrow at %s":["Amanh\u00e3 \u00e0s %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":[],"Today at %s":["Hoje \u00e0s %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":[],"Displays a single item: %s.":["Exibe um \u00fanico item: %s."],"Single item: %s":["Item \u00fanico: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":[],"For a specific item":["Para um item espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os itens"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":[],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos bot\u00f5es."],"Typography %s styles":["Estilos da tipografia de %s"],"%s block styles":["Estilos do bloco %s"],"Layout styles":["Estilos do layout"],"Colors styles":["Estilos das cores"],"Typography styles":["Estilos da tipografia"],"Summary":["Sum\u00e1rio"],"Select template":["Selecione um modelo"],"Select template: %s":[],"Edit template":["Editar modelo"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":[],"Make the selected text inline code.":[],"Strikethrough the selected text.":["Adicionar um tachado ao texto selecionado."],"Unset":[],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Ativar coment\u00e1rios"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":[],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":[],"Copy blocks":["Copiar blocos"],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":["Um array de tipos de post que o padr\u00e3o est\u00e1 restrito a usar."],"Copy all blocks":["Copiar todos os blocos"],"Overlay opacity":["Opacidade da sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Get started here":["Comece aqui"],"Interested in creating your own block?":["Tem interesse em criar seu pr\u00f3prio bloco?"],"Now":["Agora"],"block title\u0004Categories List":["Lista de categorias"],"Always open list view":["Abrir sempre com visualiza\u00e7\u00e3o por lista"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Abre a barra lateral de visualiza\u00e7\u00e3o da lista de blocos por padr\u00e3o."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":[],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Alterne para incluir apenas t\u00edtulos da p\u00e1gina atual (se o post for paginado)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Incluir apenas t\u00edtulos da p\u00e1gina atual (se o post for paginado)."],"Only include current page":["Incluir apenas a p\u00e1gina atual"],"Convert to static list":["Converter para lista est\u00e1tica"],"Parents":["Ascendentes"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Os avatares de quem comenta v\u00eam do <a>Gravatar<\/a>"],"Links are disabled in the editor.":["Os links est\u00e3o desativados no editor."],"Display the assigned taxonomy: %s":["Exibe a taxonomia atribu\u00edda: %s"],"%s response":["%s resposta","%s respostas"],"%1$s response to %2$s":["%1$s resposta para %2$s","%1$s respostas para %2$s"],"&#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221;"],"block title\u0004Comments":["Coment\u00e1rios"],"Control how this post is viewed.":["Controla como este post ser\u00e1 visualizado."],"Only those with the password can view this post.":["Apenas quem tem a senha pode ver este post."],"All options reset":["Redefinir todas as op\u00e7\u00f5es."],"All options are currently hidden":["Todas as op\u00e7\u00f5es est\u00e3o escondidas no momento"],"%s is now visible":["%s agora est\u00e1 vis\u00edvel"],"%s hidden and reset to default":["%s ocultar e redefinir para o padr\u00e3o"],"%s reset to default":["%s redefinir para o padr\u00e3o"],"Suffix":["Sufixo"],"Prefix":["Prefixo"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":[],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Isso pode ser um arranjo simples, como par\u00e1grafos consecutivos em um post de blog ou uma composi\u00e7\u00e3o mais elaborada que inclua galerias de imagens, v\u00eddeos, tabelas, colunas e qualquer outro tipo de bloco."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios de post: os coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o ativados."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Para come\u00e7ar a moderar, editar e excluir coment\u00e1rios, visite a tela Coment\u00e1rios no painel."],"Hi, this is a comment.":["Ol\u00e1, isso \u00e9 um coment\u00e1rio."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 de Janeiro de 2000 as 00:00 h"],"says":["diz"],"A WordPress Commenter":["Um comentarista do WordPress"],"Leave a Reply":["Deixe um coment\u00e1rio"],"Response to %s":["Resposta a %s"],"Add pattern":["Adicionar padr\u00e3o"],"Response":["Resposta"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["Seu coment\u00e1rio est\u00e1 aguardando modera\u00e7\u00e3o. Esta \u00e9 uma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o, seu coment\u00e1rio ficar\u00e1 vis\u00edvel assim que for aprovado."],"Your comment is awaiting moderation.":["O seu coment\u00e1rio est\u00e1 aguardando modera\u00e7\u00e3o."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Exibe um t\u00edtulo com o n\u00famero de coment\u00e1rios"],"block title\u0004Comments Title":["T\u00edtulo dos coment\u00e1rios"],"These changes will affect your whole site.":["Essas altera\u00e7\u00f5es afetar\u00e3o todo o seu site."],"Responses to %s":["Respostas a %s"],"One response to %s":["Uma resposta para %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"T\u00edtulo do post\""],"Show comments count":["Mostrar contagem de coment\u00e1rios"],"Show post title":["Mostrar t\u00edtulo do post"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloco de pagina\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios: a pagina\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios est\u00e1 desabilitada nas configura\u00e7\u00f5es de discuss\u00e3o"],"Show empty categories":["Mostrar categorias vazias"],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":["Determina se o padr\u00e3o \u00e9 vis\u00edvel na ferramenta de inser\u00e7\u00e3o."],"Responses":["Respostas"],"One response":["Uma resposta"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Re\u00fana blocos em um cont\u00eainer de layout."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":["Um bloco avan\u00e7ado que permite exibir coment\u00e1rios de posts usando diferentes configura\u00e7\u00f5es visuais."],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":["Exibe a data em que o coment\u00e1rio foi publicado."],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Exibe o nome do autor do coment\u00e1rio."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":["Esse bloco est\u00e1 obsoleto. Use o bloco Avatar no lugar dele."],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":["Avatar do autor do coment\u00e1rio (obsoleto)"],"This Navigation Menu is empty.":[],"Search for blocks":["Procurar blocos"],"Browse styles":["Procurar estilos"],"Bottom border":["Borda inferior"],"Right border":["Borda direita"],"Left border":["Borda esquerda"],"Top border":["Borda superior"],"Reset to default":["Redefinir para o padr\u00e3o"],"Close border color":["Fechar cor da borda"],"Border color picker.":["Seletor de cor da borda."],"Border color and style picker.":["Seletor de cor e estilo da borda."],"Link sides":["Conectar lados"],"Unlink sides":["Desconectar lados"],"Quote citation":[],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Escolha um padr\u00e3o para o loop de consulta ou inicie em branco."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o %s exclu\u00eddo."],"Arrange blocks vertically.":["Organize os blocos na vertical."],"Stack":["Pilha"],"Arrange blocks horizontally.":["Organize os blocos na horizontal."],"Use featured image":["Usar imagem destacada"],"Week":["Semana"],"Group by:":["Agrupar por:"],"Delete selection.":["Excluir sele\u00e7\u00e3o."],"Transform to %s":["Transformar em %s"],"verb\u0004Stack":["Empilhar"],"single horizontal line\u0004Row":["Linha"],"Select parent block (%s)":["Selecione o bloco ascendente (%s)"],"Restrict editing":["Edi\u00e7\u00e3o restrita"],"Alignment option\u0004None":["Nenhum"],"Vertical alignment":["Alinhamento vertical"],"Align items bottom":["Alinhar itens na parte inferior"],"Align items center":["Alinhar itens ao centro"],"Align items top":["Alinhar itens no topo"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":["Se a v. 2 do bloco de cita\u00e7\u00e3o, que usa blocos internos, deve ser ativada."],"The pattern keywords.":["As palavras-chave do padr\u00e3o."],"Block types that the pattern is intended to be used with.":["Os tipos de bloco com que o padr\u00e3o ser\u00e1 usado."],"The pattern viewport width for inserter preview.":["A largura da janela de visualiza\u00e7\u00e3o do padr\u00e3o para a pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o de inser\u00e7\u00e3o."],"The pattern detailed description.":["A descri\u00e7\u00e3o detalhada do padr\u00e3o."],"The pattern name.":["O nome do padr\u00e3o."],"The category label, in human readable format.":["O r\u00f3tulo da categoria, em um formato leg\u00edvel para pessoas."],"The category name.":["O nome da categoria."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":["N\u00e3o \u00e9 permitido adicionar feed RSS \u00e0 p\u00e1gina inicial deste site porque isso poderia gerar um loop que deixaria seu site lento. Tente usar outro bloco, como o de <strong>posts mais recentes<\/strong>, para listar os posts do site."],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":["Cont\u00e9m os elementos de bloco usados para renderizar o conte\u00fado quando nenhum resultado de consulta \u00e9 encontrado."],"block title\u0004No results":["Nenhum resultado"],"block description\u0004Create a list item.":["Cria um item de lista."],"block title\u0004List item":["Item de lista"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":["Adiciona um avatar de um usu\u00e1rio."],"block title\u0004Avatar":["Avatar"],"View Preview":["Ver pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Baixe seu tema com modelos e estilos atualizados."],"Show text instead of icons on buttons.":["Mostrar texto ao inv\u00e9s de \u00edcones nos bot\u00f5es"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Seletor de cor personalizada. A cor selecionada no momento \u00e9 chamada de \"%1$s\" e tem um valor de \"%2$s\"."],"Largest size":["Tamanho maior"],"Smallest size":["Tamanho menor"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Adicione texto ou blocos que ser\u00e3o exibidos quando a consulta n\u00e3o retornar resultados."],"Featured image: %s":["Imagem destacada: %s"],"Link to post":["Apontar para o post"],"This item has been deleted, or is a draft":["Este item foi exclu\u00eddo ou \u00e9 um rascunho"],"Invalid":["Inv\u00e1lido"],"Link to user profile":["Apontar para o perfil do usu\u00e1rio"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Selecione o usu\u00e1rio do avatar a ser exibido, se estiver em branco usar\u00e1 o autor do post\/p\u00e1gina."],"Default Avatar":["Avatar padr\u00e3o"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Digite uma <Link>string de formato<\/Link> de data ou hora."],"Custom format":["Formato personalizado"],"Choose a format":["Escolha um formato"],"Enter your own date format":["Digite seu pr\u00f3prio formato de data"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["M j, Y g:i A"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y g:i A"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j\/n\/Y"],"Default format":["Formato padr\u00e3o"],"Lock":["Bloquear"],"Unlock":["Desbloquear"],"Prevent removal":["Evitar remo\u00e7\u00e3o"],"Disable movement":["Desativar movimenta\u00e7\u00e3o"],"Lock all":["Bloquear tudo"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Escolha atributos espec\u00edficos para restringir ou bloquear todas as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis."],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":["N\u00e3o foi poss\u00edvel cadastrar o arquivo \"%s\" como um padr\u00e3o de bloco (campo \"T\u00edtulo\" ausente)"],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":["N\u00e3o foi poss\u00edvel cadastrar o arquivo \"%1$s\" como um padr\u00e3o de bloco (slug \"%2$s\" inv\u00e1lido)"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":["N\u00e3o foi poss\u00edvel cadastrar o arquivo \"%s\" como um padr\u00e3o de bloco (campo \"Slug\" ausente)"],"(%s website link, opens in a new tab)":["(link do site de %s, abre em uma nova aba)"],"(%s author archive, opens in a new tab)":["(arquivo do autor %s, abre em uma nova aba)"],"Preference activated - %s":["Prefer\u00eancia ativada - %s"],"Preference deactivated - %s":["Prefer\u00eancia desativada - %s"],"Insert a link to a post or page.":["Inserir um link para um post ou p\u00e1gina"],"Classic menu import failed.":["A importa\u00e7\u00e3o do menu cl\u00e1ssico falhou."],"Classic menu imported successfully.":["Menu cl\u00e1ssico importado."],"Classic menu importing.":["Importando menu cl\u00e1ssico."],"Failed to create Navigation Menu.":["Falha ao criar o menu de navega\u00e7\u00e3o."],"Navigation Menu successfully created.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o criado."],"Creating Navigation Menu.":["Criando menu de navega\u00e7\u00e3o."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["N\u00e3o foi poss\u00edvel criar o menu de navega\u00e7\u00e3o \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel buscar o menu cl\u00e1ssico \"%s\" da API."],"Navigation block setup options ready.":["Op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o do bloco de navega\u00e7\u00e3o prontas."],"Loading navigation block setup options\u2026":[],"Choose a %s":["Escolha um %s"],"Existing template parts":["Partes do modelo existente"],"Convert to Link":["Converter para link"],"%s blocks deselected.":["%s blocos n\u00e3o selecionados."],"%s deselected.":["%s desselecionado."],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":["Exibe o link do post, p\u00e1gina ou outro tipo de conte\u00fado."],"block title\u0004Read More":["Leia mais"],"block description\u0004The author biography.":["Biografia do autor."],"block title\u0004Author Biography":[],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser renderizado."],"The posts page template cannot be changed.":["O modelo da p\u00e1gina de posts n\u00e3o pode ser alterado."],"Show labels":["Mostrar r\u00f3tulos"],"Author Biography":["Biografia do autor"],"Create from '%s'":["Criar a partir de '%s'"],"Older comments page link":["Link da p\u00e1gina de coment\u00e1rios mais antigos"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Se voc\u00ea assumir, o outro usu\u00e1rio perder\u00e1 o controle de edi\u00e7\u00e3o do post, mas suas altera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o salvas."],"Choose a different style combination for the theme styles.":[],"Select the size of the source image.":["Selecione o tamanho da imagem de origem."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configure a apar\u00eancia visual do bot\u00e3o abrindo o menu de sobreposi\u00e7\u00e3o."],"Show icon button":["Mostrar \u00edcone de bot\u00e3o"],"font weight\u0004Black":["Preto"],"font weight\u0004Extra Bold":["Negrito extra"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi negrito"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Leve"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra leve"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["O texto transparente pode ser dif\u00edcil para as pessoas lerem."],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":[],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":[],"Older Comments":["Coment\u00e1rios mais antigos"],"Newer Comments":["Coment\u00e1rios mais recentes"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Exibir detalhes do autor do post como nome, avatar e biografia."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["As categorias fornecem uma maneira \u00fatil de agrupar posts relacionados e informar rapidamente aos leitores sobre o que \u00e9 um post."],"Assign a category":["Definir uma categoria"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> est\u00e1 trabalhando neste post no momento (<PreviewLink \/>), o que significa que voc\u00ea n\u00e3o pode fazer altera\u00e7\u00f5es, a menos que assuma o controle."],"preview":["pr\u00e9-visualizar"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> agora tem controle de edi\u00e7\u00e3o desses posts (<PreviewLink \/>). N\u00e3o se preocupe, suas altera\u00e7\u00f5es at\u00e9 o momento foram salvas."],"Exit editor":["Sair do editor"],"Draft saved.":["Rascunho salvo."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":[],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" exclu\u00eddo."],"Close block inserter":["Fechar adicionador de bloco"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista de p\u00e1gina: N\u00e3o foi poss\u00edvel carregar p\u00e1ginas."],"Link is empty":["O link est\u00e1 vazio"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u00e7\u00f5es de %s"],"Search %s":["Pesquisar %s"],"Set custom size":["Definir tamanho personalizado"],"Use size preset":["Use tamanho preestabelecido"],"Reset colors":["Redefinir cores"],"Reset gradient":["Redefinir gradiente"],"Remove all colors":["Remover todas as cores"],"Remove all gradients":["Remover todos os gradientes"],"Color options":["Op\u00e7\u00f5es de cor"],"Gradient options":["Op\u00e7\u00f5es do gradiente"],"Add color":["Adicionar cor"],"Add gradient":["Adicionar gradiente"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Gradient name":["Nome do gradiente"],"Color %s":["Cor %s "],"Color format":["Formato de cor"],"Hex color":["Cor hexadecimal"],"block description\u0004The author name.":["O nome do autor."],"block title\u0004Author Name":[],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["Exibe o link da p\u00e1gina de coment\u00e1rios anteriores."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Exibe o link da p\u00e1gina dos pr\u00f3ximos coment\u00e1rios."],"Icon":["\u00cdcone"],"Delete":["Excluir"],"Entity renamed.":["Entidade renomeada."],"Icon background":["Fundo do \u00edcone"],"Use as site icon":["Usar como \u00edcone do site"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["\u00cdcones de site s\u00e3o o que voc\u00ea v\u00ea nas abas do navegador, barras de favoritos e nos aplicativos para dispositivos m\u00f3veis do WordPress. Para usar um \u00edcone personalizado que seja diferente do logo do seu site, use as <a>configura\u00e7\u00f5es de \u00edcone do site<\/a>."],"Post type":["Tipo de post"],"Link to author archive":["Apontar para arquivo do autor"],"Author Name":["Nome do autor"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Sem permiss\u00e3o para criar menus de navega\u00e7\u00e3o."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Sem permiss\u00e3o para editar esse Menu. Qualquer altera\u00e7\u00e3o feita n\u00e3o ser\u00e1 salva."],"Newer comments page link":["Link da p\u00e1gina de coment\u00e1rios mais recente"],"Site icon.":["\u00cdcone do site."],"Font size name\u0004Extra Large":["Extra grande"],"block title\u0004Pagination":["Pagina\u00e7\u00e3o"],"block title\u0004Previous Page":["P\u00e1gina anterior"],"block title\u0004Page Numbers":["N\u00fameros da p\u00e1gina"],"block title\u0004Next Page":["Pr\u00f3xima p\u00e1gina"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Exibe uma lista de n\u00fameros de p\u00e1gina para pagina\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios."],"Site updated.":["Site atualizado"],"Saving failed.":["Erro ao salvar."],"Now displaying: %s":["Exibindo agora: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":[],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar a exporta\u00e7\u00e3o do site."],"Manage menus":["Gerenciar menus"],"%s submenu":["%s submenu"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":["Exibe uma navega\u00e7\u00e3o paginada para os coment\u00e1rios anteriores e pr\u00f3ximos quando dispon\u00edveis."],"block title\u0004Comments Pagination":["Pagina\u00e7\u00e3o dos coment\u00e1rios"],"Added by":["Adicionado por"],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ocorreu um erro ao reverter a entidade."],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ocorreu um erro ao renomear a entidade."],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu um erro ao criar a parte do modelo."],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar seu modelo."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Nenhum gradiente! Adicione alguns gradientes para criar sua pr\u00f3pria paleta."],"Add custom colors":["Adicionar cores personalizadas"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos links."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerenciar as fontes usadas no site."],"Manage the typography settings for different elements.":["Gerencie as configura\u00e7\u00f5es de tipografia para diferentes elementos."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["Ocorreu um erro ao excluir o modelo."],"Show arrow":["Mostrar seta"],"Create a new menu?":["Criar um novo menu?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nenhum"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Uma seta decorativa adicionada nos links de coment\u00e1rios anteriores e pr\u00f3ximos coment\u00e1rios."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizado"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizado"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["Adicionar bloco padr\u00e3o"],"The ID for the author of the revision.":[],"Displays latest posts written by a single author.":["Exibir posts mais recentes escritos por uma \u00fanico autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender como aproveit\u00e1-lo ao m\u00e1ximo."],"New to block themes and styling your site? ":["Come\u00e7ando com temas de bloco e estiliza\u00e7\u00e3o do seu site? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Voc\u00ea pode ajustar seus blocos para garantir uma experi\u00eancia coesa no seu site: adicione as cores que desejar no bloco de bot\u00f5es ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para o tamanho que preferir."],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Voc\u00ea pode personalizar seu site da forma que quiser com diferentes cores, tipografia e modelos. Ou se preferir, apenas deixe isso ser feito pelo seu tema! "],"Set the design":["Defina seu design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajuste seu site, ou d\u00ea a ele um novo visual completo! Seja criativo \u2014 que tal uma nova paleta de cores para seus bot\u00f5es ou escolher uma nova fonte? D\u00ea uma olhada no que voc\u00ea pode fazer aqui."],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar seus blocos e escolher sua tipografia, modelo e cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo em seu site \u2014 do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9 \u2014 usando blocos."],"Edit your site":["Edite seu site"],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Add a featured image":["Adicionar uma imagem destacada"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["Esse bloco est\u00e1 obsoleto. Use o bloco Coment\u00e1rios em seu lugar."],"block title\u0004Comment (deprecated)":[],"block description\u0004Show a block pattern.":["Mostre um padr\u00e3o de bloco."],"block title\u0004Pattern":["Padr\u00e3o"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["Cont\u00e9m os elementos de bloco usados para exibir um coment\u00e1rio como o t\u00edtulo, data, autor, avatar e mais."],"block title\u0004Comment Template":["Modelo de coment\u00e1rio"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Exibe um link para responder a um coment\u00e1rio."],"block title\u0004Comment Reply Link":["Link para responder coment\u00e1rio"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["Exibe um link para editar coment\u00e1rio no painel do WordPress. Esse link \u00e9 vis\u00edvel apenas para usu\u00e1rios com permiss\u00e3o para editar coment\u00e1rios."],"block title\u0004Comment Edit Link":["Link para editar coment\u00e1rio"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Exibe o conte\u00fado do coment\u00e1rio."],"block title\u0004Comment Author Name":["Nome do autor do coment\u00e1rio."],"%s applied.":["%s aplicado."],"%s removed.":["%s exclu\u00eddo."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: Sem permiss\u00e3o para enviar esse tipo de arquivo."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["Foram feitas as seguintes mudan\u00e7as no seu site, modelos e conte\u00fado."],"The following content has been modified.":["O seguinte conte\u00fado foi modificado."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Essa mudan\u00e7a afetar\u00e1 p\u00e1ginas e postagens que usam esse modelo."],"This change will affect your whole site.":["Essa altera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 afetar todo seu site."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Use as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela."],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Transform":["Transformar"],"Submenu & overlay background":["Fundo do submenu e sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Submenu & overlay text":["Texto do submenu e sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["O menu de navega\u00e7\u00e3o foi exclu\u00eddo ou est\u00e1 indispon\u00edvel. "],"Confirm":["Confirmar"],"Delete %s":["Excluir %s"],"%s navigation":["%s navega\u00e7\u00e3o"],"Create new menu":["Criar novo menu"],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":["Menus"],"Embed Wolfram notebook content.":["Incorporar conte\u00fado do notebook Wolfram."],"Reply":["Responder"],"Avatar Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do avatar"],"Displays more block tools":["Mostra mais ferramentas do bloco"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Criar um efeito de cor de dois tons sem perder sua imagem original."],"Remove %s":["Remover %s"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d padr\u00e3o encontrado para \"%2$s\"","%1$d padr\u00f5es encontrados para \"%2$s\""],"Explore all patterns":["Explorar todos os padr\u00f5es"],"Orientation":["Orienta\u00e7\u00e3o"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permitir quebra de linhas"],"No Navigation Menus found.":[],"Theme not found.":["Tema n\u00e3o encontrado."],"HTML title for the post, transformed for display.":["T\u00edtulo para o post em HTML, transformado para exibi\u00e7\u00e3o."],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":["T\u00edtulo para varia\u00e7\u00e3o de estilos globais, tal como existe no banco de dados."],"Title of the global styles variation.":["T\u00edtulo da varia\u00e7\u00e3o de estilos globais."],"Global settings.":["Configura\u00e7\u00f5es globais."],"Global styles.":["Estilos globais."],"ID of global styles config.":["ID da configura\u00e7\u00e3o de estilos globais."],"No global styles config exist with that id.":["N\u00e3o existe nenhuma configura\u00e7\u00e3o de estilos globais com esse ID."],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":["Sem permiss\u00e3o para acessar os estilos globais desse site."],"The theme identifier":["O identificador do tema"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"block style label\u0004Plain":["Simples"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletas s\u00e3o usadas para fornecer op\u00e7\u00f5es de cor padr\u00e3o para os blocos e as varias ferramentas de design. Aqui voc\u00ea pode editar as cores e seus r\u00f3tulos."],"Elements":["Elementos"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gerencie paletas e cor padr\u00e3o de diferentes elementos globais do site."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos e para todo site."],"Areas":["\u00c1reas"],"Link to comment":["Link para coment\u00e1rio"],"Link to authors URL":["Link para URL do autor"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Escolher um(a) %s existente ou criar um(a) novo(a)."],"Name and create your new %s":["Nomeie e configure o(a) novo(a) %s"],"Add a site logo":["Adicione o logotipo do site"],"Open on click":["Abrir ao clicar"],"Submenus":["Submenus"],"Always":["Sempre"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Recolhe as op\u00e7\u00f5es de navega\u00e7\u00e3o em um \u00edcone de menu abrindo uma camada de sobreposi\u00e7\u00e3o."],"Configure overlay menu":["Configurar sobreposi\u00e7\u00e3o de menu"],"Overlay Menu":["Sobreposi\u00e7\u00e3o do menu"],"Display":["Exibir"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incorporar pins, pastas e perfis do Pinterest."],"bookmark":["favorito"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Arraste e solte dentro desse bloco, envie ou selecione m\u00eddia da sua biblioteca."],"Show only top level categories":["Mostrar somente as categorias de n\u00edvel superior"],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Exibe o nome deste site. Atualize o bloco e a mudan\u00e7a ser\u00e1 aplicada em todos os lugares em que ele \u00e9 usado. Tamb\u00e9m aparece na barra de t\u00edtulo do navegador e nos resultados de pesquisa."],"Highlight":["Destaque"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":[],"You do not have permission to create Pages.":["Sem permiss\u00e3o para criar p\u00e1ginas."],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Palette":["Paleta"],"Navigate to the previous view":["Ir para a visualiza\u00e7\u00e3o anterior."],"Include the label as part of the link":["Incluir o r\u00f3tulo como parte do link"],"Previous: ":["Anterior:"],"Next: ":["Pr\u00f3ximo:"],"Make title link to home":["Fazer do t\u00edtulo um link para a p\u00e1gina inicial"],"This item is missing a link":["Falta um link para esse elemento"],"Block spacing":["Espa\u00e7amento do bloco"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo %s de largura"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["Anterior:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["Pr\u00f3ximo:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["Adicione um submenu \u00e0 sua navega\u00e7\u00e3o."],"block title\u0004Submenu":["Submenu"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["Exibe conte\u00fado em m\u00faltiplas colunas, com blocos adicionados a cada coluna."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos para todo site."],"Colors":["Cores"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Hide and reset %s":["Ocultar e redefinir %s"],"Reset %s":["Redefinir %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["O elemento <footer> deve representar um rodap\u00e9 do seu elemento de se\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3ximo (exemplo: <section>, <article>, <main>, etc)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["O elemento <aside> deve representar uma parte do documento na qual o conte\u00fado \u00e9 somente indiretamente relacionado \u00e0 parte principal do documento."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":[],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["O elemento <section> deve representar uma parte aut\u00f4noma do documento que n\u00e3o pode ser melhor representada por outro elemento."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["O elemento <main> deve ser usado apenas para o conte\u00fado principal do seu documento."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["O elemento <header> deve representar conte\u00fado introdut\u00f3rio, e normalmente um grupo introdut\u00f3rio ou aux\u00edlio de navega\u00e7\u00e3o."],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Crie conte\u00fado estruturado em linhas e colunas para exibir informa\u00e7\u00f5es."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["Crie um modelo cl\u00e1ssico de widget com t\u00edtulo estilizado pelo seu tema para suas \u00e1reas de widget."],"Widget Group":["Grupo de widget"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pequeno"],"Size of a UI element\u0004None":["Nenhum"],"No selection":["Nenhuma sele\u00e7\u00e3o"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nenhum"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Uma seta ser\u00e1 adicionada nos links de p\u00e1gina anterior e pr\u00f3xima p\u00e1gina."],"Arrow":["Seta"],"Preload value\u0004None":["Nenhum"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Pr\u00e9-carregamento"],"Media item link option\u0004None":["Nenhum"],"Currently selected font appearance: %s":["Apar\u00eancia da fonte selecionada no momento: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo da fonte selecionado no momento: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Peso da fonte selecionado no momento: %s"],"No selected font appearance":["Apar\u00eancia da fonte n\u00e3o selecionada"],"Justification":["Justificado"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Azul e laranja"],"Duotone name\u0004Purple and green":["Roxo e verde"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Magenta e amarelo"],"Duotone name\u0004Midnight":["Meia-noite"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Azul e vermelho"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["Violeta e amarelo"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Escala de cinza"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["Escala de cinzas escuros"],"Gradient name\u0004Midnight":["Meia-noite"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Verde el\u00e9trico"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Azul turquesa p\u00e1lido"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Crep\u00fasculo luminoso"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["Vermelho bord\u00f4"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["Vermelho violeta claro"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["Espectro de frio a quente"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["Cinza muito claro a cinza azulado ciano"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["Laranja v\u00edvido luminoso a vermelho v\u00edvido"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c2mbar v\u00edvido luminoso a laranja v\u00edvido luminoso"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["Ciano esverdeado claro a ciano esverdeado v\u00edvido"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["Azul ciano v\u00edvido a violeta v\u00edvido"],"Color name\u0004Vivid purple":["Roxo v\u00edvido"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Azul ciano v\u00edvido"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Ciano esverdeado v\u00edvido"],"Color name\u0004Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["\u00c2mbar v\u00edvido luminoso"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Laranja v\u00edvido luminoso"],"Color name\u0004Vivid red":["Vermelho v\u00edvido"],"Color name\u0004Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Color name\u0004White":["Branco"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Cinza azulado ciano"],"Color name\u0004Black":["Preto"],"Font size name\u0004Large":["Grande"],"Font size name\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"Font size name\u0004Small":["Pequeno"],"Reset all":["Redefinir todos"],"Currently selected font size: %s":["Tamanho da fonte selecionado no momento: %s"],"Currently selected: %s":["Selecionado no momento: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["Escala"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["A imagem ser\u00e1 esticada e distorcida para preencher completamente o espa\u00e7o."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["A imagem \u00e9 escalonada para preencher o espa\u00e7o sem cortar nem distorcer."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["A escala \u00e9 escalonada e cortada para preencher o espa\u00e7o inteiro sem ficar distorcida."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Preencher"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Cont\u00e9m"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Cobertura"],"Loading options\u2026":["Carregando op\u00e7\u00f5es\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Todos os tamanhos de imagem da galeria atualizados para: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Todas as imagens de galeria foram atualizadas para n\u00e3o abrir em uma nova aba"],"All gallery images updated to open in new tab":["Todas as imagens de galeria foram atualizadas para abrir em uma nova aba"],"All gallery image links updated to: %s":["Todos os links das imagens de galeria foram atualizadas para: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Para serem enviados para a galeria, todos os arquivos precisam ter formatos de imagem"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":[],"Flow":["Fluxo"],"Flex":["Flex"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Voc\u00ea tentou editar um item que n\u00e3o existe. Talvez tenha sido exclu\u00eddo?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalize como interagir com os blocos na biblioteca de blocos e na tela de edi\u00e7\u00e3o."],"Block interactions":["Intera\u00e7\u00f5es dos blocos"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalize as op\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 tela do editor de blocos e ao fluxo de edi\u00e7\u00e3o."],"Change options related to publishing.":["Mude as op\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 publica\u00e7\u00e3o."],"Publishing":["Publicando"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Digite o(s) caractere(s) usado(s) para separar os termos."],"Add \"read more\" link text":["Adicionar texto do link \"leia mais\""],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Posts podem ser \"fixados\", um recurso que os posiciona no topo da lista de posts da p\u00e1gina inicial, mantendo-os l\u00e1 at\u00e9 que novos posts fixos sejam publicados."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["O WordPress cont\u00e9m diferentes tipos de conte\u00fado que s\u00e3o divididos em cole\u00e7\u00f5es chamadas de \"tipos de post\". Por padr\u00e3o, existem apenas alguns tipos, tais como posts e p\u00e1ginas, mas outros tipos pode ser adicionados com plugins, por exemplo."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Ative para usar o contexto da consulta global que \u00e9 definido pelo modelo utilizado,  tal como um arquivo ou pesquisa. Desative para customizar as configura\u00e7\u00f5es de forma independente."],"Inherit query from template":["Usar a mesma consulta do modelo"],"Site Title placeholder":["Espa\u00e7o reservado para o t\u00edtulo do site"],"Site Tagline placeholder":["Espa\u00e7o reservado para a descri\u00e7\u00e3o do site"],"Link image to home":["Imagem com link para p\u00e1gina inicial"],"block example\u0004Home Link":["Link da p\u00e1gina inicial"],"Add home link":["Adicionar link da p\u00e1gina inicial"],"Home link text":["Texto do link da p\u00e1gina Inicial"],"Media width":["Largura de m\u00eddias"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["Nenhum post publicado encontrado."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Execu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica pode causar problemas de usabilidade para alguns usu\u00e1rios."],"Style":["Estilo"],"Radius":["Raio"],"Link radii":["Unir radius"],"Unlink radii":["N\u00e3o unir radius"],"Bottom right":["Em baixo \u00e0 direita"],"Bottom left":["Em baixo \u00e0 esquerda"],"Top right":["Em cima \u00e0 direita"],"Top left":["Em cima \u00e0 esquerda"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["O bloco \"%s\" foi afetado por erros e pode n\u00e3o funcionar corretamente. Verifique as ferramentas para desenvolvedores para mais detalhes."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Desativar blocos que voc\u00ea n\u00e3o deseja exibir no adicionador. \u00c9 poss\u00edvel reativ\u00e1-los depois."],"Visible blocks":["Blocos vis\u00edveis"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Revisar configura\u00e7\u00f5es como visibilidade e tags."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["Um bloco avan\u00e7ado que permite exibir tipos de posts com base em diferentes par\u00e2metros de consulta e configura\u00e7\u00f5es visuais."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["Cont\u00e9m os elementos de blocos usados para exibir um post como o t\u00edtulo, data, imagem destacada, conte\u00fado ou resumo e mais."],"block title\u0004Post Template":["Modelo de post"],"block keyword\u0004link":["link"],"No preview available.":["Nenhuma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel."],"Widgets footer":["Rodap\u00e9 de widgets"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Exibi\u00e7\u00e3o do caminho de navega\u00e7\u00e3o de blocos desativada"],"Display block breadcrumbs activated":["Exibi\u00e7\u00e3o do caminho de navega\u00e7\u00e3o de blocos ativada"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Modelos ajudam a definir o layout do site. Voc\u00ea pode personalizar todos os aspectos de seus posts e p\u00e1ginas usando blocos e padr\u00f5es neste editor."],"noun\u0004Document":["Documento"],"%d block is hidden.":["%d bloco est\u00e1 escondido.","%d blocos est\u00e3o escondidos."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["O bloco calend\u00e1rio est\u00e1 escondido porque n\u00e3o h\u00e1 posts publicados."],"block keyword\u0004movie":["filme"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incorpore um video da sua biblioteca de m\u00eddias ou envie um novo."],"block keyword\u0004poem":["poema"],"block keyword\u0004poetry":["poesia"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Escreva uma poesia. Use um formato de espa\u00e7amento especial. Ou cite letras de m\u00fasicas."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloco est\u00e1 obsoleto. Use o bloco Colunas no lugar dele."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["Uma nuvem com as tags mais usadas."],"block style label\u0004Stripes":["Listras"],"block keyword\u0004summary":["sum\u00e1rio"],"block keyword\u0004document outline":["vis\u00e3o geral do documento"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":["Exiba uma lista resumida com os t\u00edtulos de seu post. Adicione \u00e2ncoras HTML aos blocos de T\u00edtulo para adicionar links aqui."],"block title\u0004Table of Contents":["Tabela de conte\u00fado"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["Adicione um espa\u00e7o entre blocos e personalize sua altura."],"block style label\u0004Pill Shape":["Forma de p\u00edlula"],"block style label\u0004Logos Only":["Apenas logos"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["Exibir \u00edcones com links para seus perfis de redes sociais ou sites."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["Exibe um \u00edcone com um link para um perfil de rede social ou site. "],"block keyword\u0004description":["descri\u00e7\u00e3o"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":["Descreva em poucas palavras qual o prop\u00f3sito do site. Esta descri\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser usada em motores de pesquisa ou quando se compartilha o blog em redes sociais, mesmo que n\u00e3o apare\u00e7a em nenhum modelo do tema."],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insira elementos personalizados adicionais com um shortcode de WordPress."],"block style label\u0004Dots":["Pontos"],"block style label\u0004Wide Line":["Linha ampla"],"block keyword\u0004divider":["divisor"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["linha horizontal"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crie uma divis\u00e3o entre par\u00e1grafos ou se\u00e7\u00f5es com uma linha horizontal."],"block keyword\u0004find":["busca"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Ajude os visitantes a encontrar seu conte\u00fado."],"block keyword\u0004feed":["feed"],"block keyword\u0004atom":["atom"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Exibir posts a partir de qualquer feed RSS ou Atom."],"block keyword\u0004cite":["citar"],"block keyword\u0004blockquote":["cita\u00e7\u00e3o"],"block description\u0004Display the query title.":["Exibe o t\u00edtulo da consulta."],"block title\u0004Query Title":["T\u00edtulo da consulta"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Exibe uma navega\u00e7\u00e3o paginada para os posts anterior e pr\u00f3ximo quando dispon\u00edveis."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["Exibe o link da p\u00e1gina de posts anterior."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Exibe uma lista de n\u00fameros de p\u00e1ginas para pagina\u00e7\u00e3o"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Exibe o link da pr\u00f3xima p\u00e1gina de posts."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["D\u00ea uma enfase visual especial a uma cita\u00e7\u00e3o do seu texto."],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adicione um texto que mant\u00e9m espa\u00e7amento e tabula\u00e7\u00e3o, e que tamb\u00e9m permita estiliza\u00e7\u00e3o."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Exibe o t\u00edtulo do post, p\u00e1gina ou outro tipo de conte\u00fado."],"block description\u0004Post terms.":["Termos do post."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Exibe o link do post anterior ou pr\u00f3ximo em rela\u00e7\u00e3o ao post atual."],"block title\u0004Post Navigation Link":["Link da navega\u00e7\u00e3o de post"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["Exibe a imagem destacada de um post."],"block description\u0004Display the excerpt.":[],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["Exibe o conte\u00fado de um post ou p\u00e1gina."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":["Exibe o link dos coment\u00e1rios do post atual."],"block description\u0004Display a post's comments form.":["Exibir o formul\u00e1rio de coment\u00e1rios do post."],"block description\u0004Display a post's comments count.":["Exibir a contagem de coment\u00e1rios de um post."],"block keyword\u0004text":["texto"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["Inicie com o bloco de constru\u00e7\u00e3o b\u00e1sico de toda narrativa."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["Exibe uma lista de todas as p\u00e1ginas."],"block keyword\u0004pagination":["pagina\u00e7\u00e3o"],"block keyword\u0004next page":["pr\u00f3xima p\u00e1gina"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["Separe seu conte\u00fado em uma experi\u00eancia multip\u00e1gina."],"block keyword\u0004navigation":["navega\u00e7\u00e3o"],"block keyword\u0004menu":["menu"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Uma cole\u00e7\u00e3o de blocos que permite aos visitantes navegarem em seu site."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["Adicionar uma p\u00e1gina, um link ou outros itens para navega\u00e7\u00e3o do seu site."],"block keyword\u0004read more":["leia mais"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["O conte\u00fado antes deste bloco ser\u00e1 mostrado no resumo na sua p\u00e1gina de arquivos."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Seu site n\u00e3o oferece suporte para este bloco."],"block keyword\u0004video":["v\u00eddeo"],"block keyword\u0004image":["imagem"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloque m\u00eddia e texto lado a lado para um layout mais elegante."],"block keyword\u0004form":["formul\u00e1rio"],"block keyword\u0004logout":["sair"],"block keyword\u0004login":["acessar"],"block description\u0004Show login & logout links.":["Mostrar links para acessar e sair."],"block keyword\u0004numbered list":["lista numerada"],"block keyword\u0004ordered list":["lista ordenada"],"block keyword\u0004bullet list":["lista com marcadores"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Crie uma lista com marcadores ou numerada."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Exibe um widget legado."],"block title\u0004Legacy Widget":["Widget legado"],"block keyword\u0004recent posts":["posts recentes"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Exibir uma lista dos posts mais recentes."],"block keyword\u0004recent comments":["coment\u00e1rios recentes"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Exibe uma lista dos seus coment\u00e1rios mais recentes."],"block style label\u0004Rounded":["Arredondado"],"block style label\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"block keyword\u0004picture":["imagem"],"block keyword\u0004photo":["foto"],"block keyword\u0004img":["img"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["Insira uma imagem para ilustrar suas ideias."],"block keyword\u0004embed":["incorporar"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adicione um c\u00f3digo HTML personalizado e pr\u00e9-visualize conforme edita."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Crie um link que sempre aponta para a p\u00e1gina inicial do site. Normalmente n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio se j\u00e1 houver um link do t\u00edtulo do site presente no cabe\u00e7alho."],"block title\u0004Home Link":["Link da p\u00e1gina inicial"],"block keyword\u0004subtitle":["subt\u00edtulo"],"block keyword\u0004title":["t\u00edtulo"],"block keyword\u0004section":["se\u00e7\u00e3o"],"block keyword\u0004row":["linha"],"block keyword\u0004wrapper":["inv\u00f3lucro"],"block keyword\u0004container":["cont\u00eainer"],"block keyword\u0004photos":["fotos"],"block keyword\u0004images":["imagens"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["Exibe m\u00faltiplas imagens em formato de galeria."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["Use o editor cl\u00e1ssico do WordPress."],"block keyword\u0004download":["baixar"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["documento"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["Adicione um link para baixar um arquivo."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["Uma \u00fanica coluna dentro de um bloco de colunas."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Exiba trechos de c\u00f3digo respeitando seu espa\u00e7amento e tabula\u00e7\u00e3o."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["Exiba uma lista de todas as categorias."],"block keyword\u0004archive":["arquivo"],"block keyword\u0004posts":["posts"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["Um calend\u00e1rio com os posts do seu site."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Solicite que os visitantes tomem uma a\u00e7\u00e3o com um grupo de bot\u00f5es com estilo de links."],"block style label\u0004Outline":["Contorno"],"block style label\u0004Fill":["Preenchimento"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Solicite que os visitantes tomem uma a\u00e7\u00e3o com um bot\u00e3o com estilo de link."],"block keyword\u0004recording":["grava\u00e7\u00e3o"],"block keyword\u0004podcast":["podcast"],"block keyword\u0004sound":["som"],"block keyword\u0004music":["m\u00fasica"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["Incorpora um reprodutor de \u00e1udio simples."],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["Exibir um arquivo de data de seus posts."],"Letter spacing":["Espa\u00e7amento entre letras"],"Points (pt)":["Pontos (pt)"],"Picas (pc)":["Paicas (pc)"],"Inches (in)":["Polegadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["altura-x da fonte (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":[" Largura do caractere zero (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Largura m\u00e1xima da viewport (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Largura m\u00ednima da viewport (vmin)"],"Percent (%)":["Porcentagem (%)"],"Welcome to the template editor":["Desejamos boas-vindas ao editor de modelos"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Seu tema fornece %s \u00e1rea de \"bloco\" para voc\u00ea adicionar e editar o conte\u00fado. Tente adicionar uma barra de pesquisa, \u00edcones sociais ou outros tipos de bloco aqui e veja como eles v\u00e3o ficar no seu site.","Seu tema fornece %s \u00e1reas de \"bloco\" para voc\u00ea adicionar e editar o conte\u00fado. Tente adicionar uma barra de pesquisa, \u00edcones sociais ou outros tipos de bloco aqui e veja como eles v\u00e3o ficar no seu site."],"Margin":["Margem"],"New to the block editor?":["Primeira vez usando o editor de blocos?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Instale o plugin de widgets cl\u00e1ssico."],"Want to stick with the old widgets?":["Prefere continuar com os widgets antigos?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Agora voc\u00ea pode adicionar qualquer bloco as \u00e1reas de widgets do seu site. N\u00e3o se preocupe, todos os seus widgets favoritos continuaram funcionando perfeitamente."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Seu tema fornece diferentes \u00e1reas de \"bloco\" para voc\u00ea adicionar e editar o conte\u00fado. Tente adicionar uma barra de pesquisa, \u00edcones sociais ou outros tipos de bloco aqui e veja como eles v\u00e3o ficar ficar no seu site."],"Welcome to block Widgets":["Desejamos boas-vindas aos widgets de bloco"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Cursor de texto dentro do bloco desativado"],"Contain text cursor inside block activated":["Cursor de texto dentro do bloco ativado"],"(Home link, opens in a new tab)":["(Link para a p\u00e1gina inicial, abre numa nova aba)"],"Close menu":["Fechar menu"],"Open menu":["Abrir menu"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":["Estilos consolidados a partir do n\u00facleo, tema e das origens do usu\u00e1rio."],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":["Configura\u00e7\u00f5es consolidadas a partir do n\u00facleo, tema e origens do usu\u00e1rio."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Ferramentas fornecem diferentes intera\u00e7\u00f5es para selecionar, navegar e editar blocos. Alterne entre selecionar e editar pressionando a tecla Esc e Enter."],"Carousel view":["Visualiza\u00e7\u00e3o de carrossel"],"Next pattern":["Pr\u00f3ximo padr\u00e3o"],"Previous pattern":["Padr\u00e3o anterior"],"Start blank":["Iniciar vazio"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro duotone"],"Duotone":["Duotone"],"Page on front":["P\u00e1gina frontal"],"Show on front":["Mostrar na frente"],"Logo":["Logo"],"Tagline":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Highlights":["Destaques"],"Shadows":["Sombras"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo de duotone: %s"],"Active theme gradients.":["Gradientes do tema ativo."],"Active theme font sizes.":["Tamanhos de fontes do tema ativo."],"Active theme color palette.":["Paleta de cores do tema ativo."],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":["Tamanho m\u00e1ximo de upload em bytes permitidos para o site."],"Available image sizes.":["Tamanhos de imagens dispon\u00edveis."],"Determines whether the image editing feature is enabled.":["Determina se a edi\u00e7\u00e3o de imagem destacada est\u00e1 habilitada."],"Available image dimensions.":["Dimens\u00f5es de imagens dispon\u00edveis."],"Default size for images.":["Tamanho padr\u00e3o das imagens."],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":["Determina se a localidade atual \u00e9 da direita para a esquerda (RTL)."],"Enables custom units.":["Ativa unidades personalizadas."],"Enables custom spacing.":["Ativa espa\u00e7amento personalizado."],"Enables custom line height.":["Ativa altura de linha personalizada."],"Disables custom font size.":["Desativa tamanho de fonte personalizado."],"Disables custom colors.":["Desativa cores personalizadas."],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":["Retorna todas as categorias de tipos de bloco que ser\u00e3o mostradas no editor de bloco."],"List of allowed mime types and file extensions.":["Lista de tipos MIME permitidos e extens\u00f5es de arquivo."],"List of allowed block types.":["Lista de tipos de blocos permitidos."],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":["Ativar\/desativar alinhamento amplo\/completo."],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":["Tipos de widget a serem ocultados do bloco de widget legado."],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":["Ativa\/desativa suporte aos layouts dos blocos de cont\u00eaineres."],"Editor styles":["Estilos do editor"],"Enables experimental Site Editor blocks":[],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":["Voc\u00ea n\u00e3o tem permiss\u00e3o para acessar as configura\u00e7\u00f5es do editor de blocos."],"Patterns list":["Lista de padr\u00f5es"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Use as teclas de seta esquerda e direita para navegar pelos blocos"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalize a largura de todos os elementos atribu\u00eddos a colunas centrais ou amplas."],"Wide":["Amplo"],"Layout":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Dotted":["Pontilhado"],"Dashed":["Tracejado"],"Add new page":[],"Close inserter":["Fechar adicionador"],"Customizing":["Personalizando"],"Widget types":["Tipos de widgets"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Create custom template":["Criar um modelo personalizado"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Modelo personalizado criado. Voc\u00ea est\u00e1 no modo de modelo agora."],"Term Description":["Descri\u00e7\u00e3o do termo"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":["Exibir a descri\u00e7\u00e3o das categorias, tags e taxonomias personalizadas ao ver um arquivo."],"block title\u0004Term Description":["Descri\u00e7\u00e3o do termo"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloco de link de coment\u00e1rios de post: nenhum post encontrado."],"%s comment":["%s coment\u00e1rio","%s coment\u00e1rios"],"No comments":["Nenhum coment\u00e1rio"],"block title\u0004Comments Link":[],"Provided type is not supported.":["O tipo fornecido n\u00e3o \u00e9 suportado."],"Archive title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Display the archive title based on the queried object.":["Exibir o t\u00edtulo do arquivo com base no objeto consultado."],"Archive Title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Click plus to add":["Clique no mais para adicionar"],"Log out":["Sair"],"Redirect to current URL":["Redirecionar para o URL atual"],"Display login as form":["Exibir acesso como um formul\u00e1rio"],"block title\u0004Login\/out":["Acessar\/sair"],"Widget is missing.":["Widget ausente."],"Legacy Widget Preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o do widget legado"],"Select widget":["Selecionar widget"],"block title\u0004Custom Link":["Link personalizado"],"Embed of %s.":["Incorporado de %s."],"PDF embed":["Incorporar PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["M\u00eddia incorporada do arquivo PDF selecionado."],"Copied URL to clipboard.":["URL copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Aten\u00e7\u00e3o: a maioria dos navegadores de telefones e tablets n\u00e3o exibir\u00e3o PDFs incorporados."],"Show inline embed":["Mostrar m\u00eddia incorporada em linha."],"PDF settings":["Configura\u00e7\u00f5es de PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Add citation":["Adicionar cita\u00e7\u00e3o"],"Add quote":["Adicionar cita\u00e7\u00e3o"],"Add caption":["Adicionar legenda"],"Type \/ to choose a block":["Digite \/ para escolher um bloco"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. H\u00e1 %2$d evento.","%1$s. H\u00e1 %2$d eventos."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Manage with live preview":["Gerenciar com visualiza\u00e7\u00e3o ao vivo"],"Move to widget area":["Mover para \u00e1rea de widget"],"Border color":["Cor da borda"],"Border width":["Largura da borda"],"Border":["Borda"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar bloco de inser\u00e7\u00e3o"],"Clear customizations":["Liberar personaliza\u00e7\u00f5es"],"Template revert failed. Please reload.":["Falha ao reverter o modelo. Tente recarregar."],"Template reverted.":["Modelo revertido."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou um erro inesperado. Recarregue a p\u00e1gina."],"This template is not revertable.":["Este modelo n\u00e3o \u00e9 revers\u00edvel. "],"A link to a post format":["Um link para um formato de post"],"Post Format Link":["Link do formato de post"],"This content is password protected.":["Este conte\u00fado \u00e9 protegido por senha."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":["%1$s coment\u00e1rio<span class=\"screen-reader-text\"> em %2$s<\/span>","%1$s coment\u00e1rios<span class=\"screen-reader-text\"> em %2$s<\/span>"],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":["Nenhum coment\u00e1rio<span class=\"screen-reader-text\"> em %s<\/span>"],"Page title":[],"Grid":["Grade"],"Template name\u0004Single Posts":[],"Default based on area (%s)":["Padr\u00e3o com base na \u00e1rea (%s)"],"Area":["\u00c1rea"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Link de exemplo"],"Select tag":["Selecione uma tag"],"Select category":["Selecione uma categoria"],"Select page":["Selecione uma p\u00e1gina"],"Select post":["Selecione um post"],"Select a block to install and add it to your post.":["Selecione um bloco para instalar e adicionar ao seu post."],"Available to install":["Dispon\u00edvel para instala\u00e7\u00e3o"],"No results available from your installed blocks.":["Sem resultados dispon\u00edveis nos blocos j\u00e1 instalados."],"%d additional block is available to install.":["%d bloco adicional est\u00e1 dispon\u00edvel para instala\u00e7\u00e3o.","%d blocos adicionais est\u00e3o dispon\u00edveis para instala\u00e7\u00e3o."],"Blocks available for install":["Blocos dispon\u00edveis para instala\u00e7\u00e3o"],"Install block":["Instalar bloco"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["%1$s <span>por %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["Instalando..."],"Installed!":["Instalado!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["Instalar %1$s. %2$s estrelas em %3$s avalia\u00e7\u00e3o.","Instalar %1$s. %2$s estrelas em %3$s avalia\u00e7\u00f5es."],"Try reloading the page.":["Tente atualizar a p\u00e1gina."],"Block %s installed and added.":["Bloco %s instalado e adicionado."],"Invalid item":["Item inv\u00e1lido"],"Switch to '%s'":["Trocar para '%s'"],"List View":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Template name\u0004Taxonomy":["Taxonomia"],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Template (selected)":["Modelo (selecionado)"],"Search for blocks and patterns":["Pesquisar blocos e padr\u00f5es"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Caso voc\u00ea tenha digitado um r\u00f3tulo personalizado, ele ser\u00e1 exibido antes do t\u00edtulo."],"Display the title as a link":["Exibir o t\u00edtulo como um link."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Exibe o link do post anterior ao post atual."],"Previous post":["Post anterior"],"Displays the post link that follows the current post.":["Exibe o link do post posterior ao post atual."],"Next post":["Pr\u00f3ximo post"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["Edite as diferentes regi\u00f5es globais do seu site, como cabe\u00e7alho, rodap\u00e9, barra lateral ou crie uma nova regi\u00e3o."],"block title\u0004Page List":["Lista de p\u00e1ginas"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Seu site ainda n\u00e3o tem nenhum post, portando n\u00e3o h\u00e1 o que exibir aqui por enquanto."],"Select %s":["Selecionar %s"],"label for previous post link\u0004Previous":["Anterior"],"label for next post link\u0004Next":["Seguinte"],"An example title":["Um t\u00edtulo de exemplo"],"Previous page link":["Link da p\u00e1gina anterior"],"Previous Page":["P\u00e1gina anterior"],"block title\u0004Comments Page Numbers":["N\u00fameros de pagina\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios"],"Next page link":["Link da pr\u00f3xima p\u00e1gina"],"Next Page":["Pr\u00f3xima p\u00e1gina"],"Max page to show":["M\u00e1ximo a exibir"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limite as p\u00e1ginas que voc\u00ea deseja mostrar mesmo que a consulta tenha mais resultados. Para mostrar todas as p\u00e1ginas use 0 (zero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Parte do modelo foi exclu\u00edda ou est\u00e1 indispon\u00edvel: %s"],"Icon color":["Cor do \u00edcone"],"Block cannot be rendered inside itself.":["O bloco n\u00e3o pode ser renderizado dentro de si mesmo."],"Indent":["Aumentar recuo"],"Outdent":["Diminuir recuo"],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["N\u00e3o ordenada"],"Space between items":["Espa\u00e7o entre os itens"],"Add Media":["Adicionar m\u00eddia"],"Add text over image":["Adicionar texto sobre a imagem"],"Drag":["Arrastar"],"Add an anchor":["Adicionar uma \u00e2ncora"],"Align":["Alinhar"],"Additional":["Adicional"],"Panels":["Pain\u00e9is"],"Display block breadcrumbs":["Exibir bloco de caminho de navega\u00e7\u00e3o"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostrar bloco de caminho de navega\u00e7\u00e3o na base do editor."],"The pattern category slugs.":["Os slugs de categoria do padr\u00e3o."],"The pattern content.":["O conte\u00fado do padr\u00e3o."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/br.wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["Ocorreu um erro inesperado. Algo pode estar errado com o WordPress.org ou com a configura\u00e7\u00e3o deste servidor. Se os problemas persistirem, busque ajuda no <a href=\"%s\">f\u00f3rum de suporte<\/a>."],"[block rendering halted]":["[renderiza\u00e7\u00e3o do bloco interrompida]"],"block title\u0004Post Terms":["Termos do post"],"block title\u0004Featured Image":[],"block title\u0004Comments Form":[],"block title\u0004Comments Count":[],"block title\u0004Comment Date":["Data do coment\u00e1rio"],"block title\u0004Comment Content":["Conte\u00fado do coment\u00e1rio"],"block title\u0004Comment Author":["Autor do coment\u00e1rio"],"block title\u0004Post Comment":["Coment\u00e1rio do post"],"block title\u0004Query Loop":["Loop de consulta"],"block title\u0004Template Part":["Parte de modelo"],"Untitled Template Part":["Parte de modelo sem t\u00edtulo"],"block title\u0004Site Title":["T\u00edtulo do site"],"block title\u0004Site Tagline":["Descri\u00e7\u00e3o do site"],"block title\u0004Site Logo":["Logo do site"],"block title\u0004Social Icon":["\u00cdcone de rede social"],"block title\u0004Social Icons":["\u00cdcones de redes sociais"],"block title\u0004Tag Cloud":["Nuvem de tags"],"block title\u0004Video":["V\u00eddeo"],"block title\u0004Verse":["Verso"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Colunas de texto (obsoleto)"],"block title\u0004Table":["Tabela"],"block title\u0004Spacer":["Espa\u00e7ador"],"block title\u0004Shortcode":["Shortcode"],"block title\u0004Separator":["Separador"],"block title\u0004Group":["Grupo"],"block title\u0004Search":["Pesquisa"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Cita\u00e7\u00e3o destacada"],"block title\u0004Preformatted":["Pr\u00e9-formatado"],"block title\u0004Page Break":["Quebra de p\u00e1gina"],"block title\u0004More":["Leia mais"],"block title\u0004Unsupported":["N\u00e3o suportado"],"block title\u0004List":["Lista"],"block title\u0004Latest Posts":["Posts mais recentes"],"block title\u0004Latest Comments":["Coment\u00e1rios mais recentes"],"block title\u0004Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"block title\u0004Media & Text":["M\u00eddia e texto"],"block title\u0004Custom HTML":["HTML personalizado"],"block title\u0004File":["Arquivo"],"block title\u0004Cover":["Cobertura"],"block title\u0004Column":["Coluna"],"block title\u0004Columns":["Colunas"],"block title\u0004Code":["C\u00f3digo"],"block title\u0004Calendar":["Calend\u00e1rio"],"block title\u0004Buttons":["Bot\u00f5es"],"block title\u0004Button":["Bot\u00e3o"],"block title\u0004Audio":["\u00c1udio"],"block title\u0004Archives":["Arquivos"],"block title\u0004Gallery":["Galeria"],"block title\u0004Quote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"block title\u0004Heading":["T\u00edtulo"],"block title\u0004Image":["Imagem"],"block title\u0004Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Editor canvas":["Editar canvas"],"Select unit":["Selecionar unidade"],"The id of a template":["O id de um modelo"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alinha \u00e0 base"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alinhar no meio"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alinhar ao topo"],"Capitalize":["Usar mai\u00fasculas"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Post author byline text":["Texto de cr\u00e9dito do autor do post"],"Default (<div>)":["Padr\u00e3o (<div>)"],"HTML element":["Elemento HTML"],"Write site title\u2026":["Insira o t\u00edtulo do site..."],"Site title text":["Texto do t\u00edtulo do site"],"Write site tagline\u2026":["Insira a descri\u00e7\u00e3o do site..."],"Site tagline text":["Texto da descri\u00e7\u00e3o do site"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Tordo cantando no Central Park, NYC."],"Video caption text":["Legenda do v\u00eddeo"],"Write verse\u2026":["Escrever verso..."],"Verse text":["Texto do verso"],"Column %d text":["Texto da coluna %d"],"Table caption text":["Texto da legenda da tabela"],"Footer cell text":["Texto da c\u00e9lula do rodap\u00e9"],"Body cell text":["Texto da c\u00e9lula do corpo"],"Header cell text":["Texto da c\u00e9lula do cabe\u00e7alho"],"Shortcode text":["Texto do shortcode"],"Pullquote citation text":["Texto da cita\u00e7\u00e3o"],"Pullquote text":["Texto da cita\u00e7\u00e3o"],"Preformatted text":["Texto pr\u00e9-formatado"],"List text":["Texto da lista"],"Navigation link text":["Texto do link de navega\u00e7\u00e3o"],"Start empty":["Iniciar vazio"],"Download button text":["Texto do bot\u00e3o de download"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Audio caption text":["Texto da legenda de \u00e1udio"],"Gallery caption text":["Texto da legenda da galeria"],"Heading text":["Texto do t\u00edtulo"],"Image caption text":["Legenda da imagem"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Editando modelo. Mudan\u00e7as feitas aqui afetam todos os posts e p\u00e1ginas que usam o modelo."],"Add template: %s":["Adicionar modelo: %s"],"To show a comment, input the comment ID.":["Para mostrar um coment\u00e1rio, informe o ID do coment\u00e1rio."],"No Title":["Sem t\u00edtulo"],"Image, Date, & Title":["Imagem, data e t\u00edtulo"],"Title & Date":["T\u00edtulo e data"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Exibe uma lista de seus posts recentes excluindo os posts fixos."],"Posts List":["Lista de posts"],"Toggle full height":["Alternar altura total"],"Font weight":["Espessura da fonte"],"Font style":["Estilo da fonte"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Temas"],"Template name\u0004Tag Archives":[],"Template name\u0004Date Archives":[],"Template name\u0004Category Archives":[],"Template name\u0004Author Archives":[],"Template name\u0004Pages":[],"Keyword":["Palavra-chave"],"Filters":["Filtros"],"Viewport height (vh)":["Altura da visualiza\u00e7\u00e3o (vh)"],"Viewport width (vw)":["Largura da visualiza\u00e7\u00e3o (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["Tamanho relativo da fonte do elemento raiz (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Tamanho relativo do elemento ascendente (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeis (px)"],"Percentage (%)":["Porcentagem (%)"],"Button width":["Largura do bot\u00e3o"],"Width settings":["Configura\u00e7\u00f5es de largura"],"Keyboard input":["Entrada do teclado "],"Transform to variation":["Transformar varia\u00e7\u00e3o"],"Font family":["Tipo de fonte"],"Letter case":["Letra mai\u00fascula\/min\u00fascula"],"Decoration":["Decora\u00e7\u00e3o"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Nenhuma cor! Adicione algumas cores para criar sua pr\u00f3pria paleta de cores."],"Close search":["Fechar pesquisa"],"Search in %s":["Pesquisar em %s"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtulo, data e resumo"],"Title & Excerpt":["T\u00edtulo e resumo"],"Sticky posts":["Posts fixos"],"Only":["Somente"],"Exclude":["Excluir"],"Include":["Incluir"],"Loading \u2026":["Carregando..."],"Detach blocks from template part":["Desanexar blocos da parte de modelo"],"Template name\u0004Search Results":[],"Template name\u0004Front Page":["P\u00e1gina inicial"],"Color palettes":["Paletas de cores"],"Remove color":["Remover cor"],"Color name":["Nome da cor"],"Add extra areas to the editor.":["Adicionar \u00e1reas extras ao editor."],"Choose what displays in the panel.":["Escolha o que exibir no painel."],"Use theme styles":["Usar estilos do tema"],"Make the editor look like your theme.":["Fa\u00e7a o editor parecer com o seu tema"],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca o bloco atual e desvanece o restante do conte\u00fado."],"Appearance":["Apar\u00eancia"],"Contain text cursor inside block":["Conter o cursor de texto dentro do bloco"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Auxilia leitores de tela impedindo que o cursor saia dos blocos."],"Show most used blocks":["Mostrar os blocos mais usados"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Coloca os blocos mais frequentes na biblioteca de blocos."],"Include pre-publish checklist":["Incluir lista de verifica\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-publica\u00e7\u00e3o "],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"Widgets settings":["Configura\u00e7\u00f5es de widgets"],"Widgets and blocks":["Widgets e blocos"],"Widgets top bar":["Barra superior de widgets"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["O seu tema n\u00e3o cont\u00e9m nenhuma \u00e1rea de widgets."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Blocos nessa \u00e1rea de widget n\u00e3o ser\u00e3o exibidos no seu site."],"Could not save the following widgets: %s.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel salvar os seguintes widgets: %s."],"There was an error. %s":["Ocorreu um erro. %s"],"Items per Page":["Itens por p\u00e1gina"],"Add tracks":["Adicionar faixas"],"Remove track":["Remover faixa"],"English":["Ingl\u00eas"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Tag de idioma (en, fr, etc.)"],"Source language":["Idioma de origem"],"Title of track":["T\u00edtulo da faixa"],"Label":["R\u00f3tulo "],"Edit track":["Editar faixa"],"Text tracks":["Faixas de texto"],"Edit %s":["Editar %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As faixas podem ser subt\u00edtulo, legendas, cap\u00edtulos ou descri\u00e7\u00f5es."],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Descriptions":["Descri\u00e7\u00f5es"],"Captions":["Legendas"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Repeated background":["Fundo repetido"],"One column":["Uma coluna"],"100":["100"],"Reset to defaults":["Redefinir para valores padr\u00e3o"],"Item selected.":["Item selecionado."],"Show more settings":["Exibir mais configura\u00e7\u00f5es"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o oferece suporte ao bloco %s. Voc\u00ea pode tentar instalar o bloco ou remov\u00ea-lo totalmente."],"Make title a link":["Transformar o t\u00edtulo em link"],"Open links in new tab":["Abrir links em uma nova aba"],"\u201cRead more\u201d link text":["Texto do link \"Leia mais\""],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["A imagem atual n\u00e3o possui texto alternativo. O nome do arquivo \u00e9: %s"],"Current image: %s":["Imagem atual: %s"],"link color":["cor do link"],"Show button text labels":["Mostrar r\u00f3tulos de texto de bot\u00e3o"],"Delete menu":["Excluir menu"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o inclui suporte para o bloco %s. Voc\u00ea pode tentar instalar o bloco, convert\u00ea-lo em um bloco de HTML personalizado ou remov\u00ea-lo completamente."],"Install %s":["Instalar %s"],"Percentage Width":["Porcentagem da largura"],"Display Settings":["Exibir configura\u00e7\u00f5es"],"Use button with icon":["Usar bot\u00e3o com \u00edcone"],"Button inside":["Bot\u00e3o interno"],"Button outside":["Bot\u00e3o externo"],"No button":["Sem bot\u00e3o"],"Change button position":["Mudar posi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o"],"Toggle search label":["Alternar r\u00f3tulos de pesquisa"],"Details":["Detalhes"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Linear"],"Saving\u2026":["Salvando..."],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Criar: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Pesquisar padr\u00f5es"],"Term items not found.":["Itens de termo n\u00e3o encontrados."],"Anonymous":["An\u00f4nimo"],"Post Comment":["Publicar coment\u00e1rio"],"Add link to featured image":["Adicionar link para imagem em destaque"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Criar rascunho de post: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Caracteres"],"Widgets saved.":["Widgets salvos."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Padr\u00e3o de bloco \"%s\" inserido."],"Find out more":["Descubra mais"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios de post: coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o ativados para este tipo de post (%s)."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloco de contagem de coment\u00e1rios de post: post n\u00e3o encontrado."],"Insert column after":["Inserir coluna depois"],"Insert column before":["Inserir coluna antes"],"Insert row after":["Inserir linha depois"],"Insert row before":["Inserir linha antes"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Contact us":["Fale conosco"],"Image width":["Largura da imagem"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Open the block list view.":["Abrir a visualiza\u00e7\u00e3o de lista de blocos."],"Base":["Base"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia"],"Coordinated Universal Time":["Hor\u00e1rio Universal Coordenado"],"Site logo.":["Logo do site."],"Edit gallery image":["Alterar imagem da galeria"],"Upload external image":["Enviar imagem externa"],"Image uploaded.":["Imagem enviada."],"Could not edit image. %s":["N\u00e3o foi poss\u00edvel alterar a imagem. %s"],"Original":["Original"],"Move the selected block(s) down.":["Mover os blocos selecionados para baixo."],"Move the selected block(s) up.":["Mover os blocos selecionados para cima."],"Move to":["Mover para"],"Browse all":["Navegar por todos"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Navegar por todos. Isso abrir\u00e1 o painel principal do insersor na barra de ferramentas do editor."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Use a tecla Tab e as setas do teclado para escolher um novo local para o bloco. Use as setas da esquerda e direita para mover entre n\u00edveis. Uma vez escolhido, pressione Enter ou Espa\u00e7o para mover o bloco."],"Reset search":["Redefinir pesquisa"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Ocorreu um erro ao instalar o bloco. Voc\u00ea pode recarregar a p\u00e1gina e tentar novamente."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Este bloco j\u00e1 est\u00e1 instalado. Tente recarregar a p\u00e1gina."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Erro ao cadastrar o bloco. Tente recarregar a p\u00e1gina."],"Button only":[],"Name":["Nome"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Parte de modelo \"%s\" inserida."],"Display author name":["Exibir nome do autor"],"Crop":["Recortar"],"Rotate":["Girar"],"Zoom":["Zoom"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Retrato"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Paisagem"],"Aspect Ratio":["Propor\u00e7\u00e3o"],"The following block has been added to your site.":["O seguinte bloco foi adicionado ao seu site.","Os seguintes blocos foram adicionados ao seu site."],"Added: %d block":["Adicionado: %d bloco","Adicionado: %d blocos"],"An error occurred.":["Ocorreu um erro."],"Box Control":["Caixa de controle"],"Mixed":["Misturado"],"Right":["Direita"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Base"],"Top":["Topo"],"Image size presets":["Predefini\u00e7\u00f5es de tamanho de imagem"],"A tip for using the block editor":["Uma dica para usar o editor de blocos"],"%d block added.":["%d bloco adicionado.","%d blocos adicionados."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["No momento voc\u00ea est\u00e1 no modo de navega\u00e7\u00e3o. Navegue pelos blocos usando a tecla Tab e as teclas de seta. Use as teclas seta Esquerda e Direita para mover-se entre n\u00edveis aninhados. Para sair do modo de navega\u00e7\u00e3o e editar o bloco selecionado, pressione Enter."],"Padding":["Recuo"],"%s (selected)":["%s (selecionado)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["\u00c1reas de widget s\u00e3o partes globais do layout do seu site que aceitam blocos. Elas podem variar conforme o tema, mas costumam ser partes como a barra lateral ou o rodap\u00e9."],"The pattern title, in human readable format.":["O t\u00edtulo do padr\u00e3o, em formato leg\u00edvel para humanos."],"Design":["Design"],"Text":["Texto"],"by %s":["por %s"],"Alignment Matrix Control":["Controle da matriz de alinhamento"],"Bottom Right":["Em baixo \u00e0 direita"],"Bottom Center":["Centro inferior"],"Bottom Left":["Em baixo \u00e0 esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Em cima \u00e0 direita"],"Top Center":["Centro superior"],"Top Left":["Em cima \u00e0 esquerda"],"Open Navigation":[],"Menu name":["Nome do menu"],"Widget areas":["\u00c1reas de widget"],"Moved %d block to clipboard.":["Movido %d bloco para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia.","Movidos %d blocos para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Copied %d block to clipboard.":["Copiado %d bloco para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia.","Copiados %d blocos para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Movido \"%s\" para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Copiado \"%s\" para \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Block navigation structure":["Estrutura de navega\u00e7\u00e3o de blocos"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloco %1$d de %2$d, n\u00edvel %3$d"],"Change matrix alignment":["Alterar o alinhamento da matriz"],"Notifications":["Notifica\u00e7\u00f5es"],"Are you ready to save?":["Voc\u00ea est\u00e1 pronto para salvar?"],"Template parts":[],"Offset":["Deslocamento"],"Number of tags":["N\u00famero de tags"],"Posts per page":[],"A widget area container.":["Um cont\u00eainer de uma \u00e1rea de widget."],"Widget Area":["\u00c1rea de widget"],"Change content position":["Mudar posi\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Block pattern category\u0004Testimonials":["Depoimentos"],"Block pattern category\u0004Featured":[],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galeria"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Bot\u00f5es"],"Block pattern category\u0004Posts":[],"Block pattern category\u0004Text":["Texto"],"Block pattern categories":["Categorias de padr\u00f5es de blocos"],"Open save panel":["Abrir painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Tem certeza de que deseja excluir este menu de navega\u00e7\u00e3o?"],"Write byline\u2026":["Escreva a autoria..."],"Show bio":["Mostrar biografia"],"Avatar size":["Tamanho do avatar"],"Show avatar":["Mostrar avatar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Esta contagem de colunas excede a quantidade recomendada e pode causar ruptura visual."],"Search results":["Resultados da pesquisa"],"White":["Branco"],"Black":["Preto"],"Superscript":["Superescrito"],"Subscript":["Subescrito"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Browser default":["Navegador padr\u00e3o"],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima da capa"],"%1$s Block. Row %2$d":["Bloco %1$s. Linha %2$d"],"Typography":["Tipografia"],"Line height":["Altura da linha"],"Content":["Conte\u00fado"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Toggle fullscreen mode.":["Alternar modo de tela cheia."],"Menu Location":["Localiza\u00e7\u00e3o de menu"],"Menu":["Menu"],"Contact":["Contato"],"About":["Sobre"],"Home":["In\u00edcio"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["URL atual da m\u00eddia:"],"Block variations":["Varia\u00e7\u00f5es do bloco"],"Preview in new tab":["Pr\u00e9-visualizar em nova aba"],"Sort collection by post attribute.":[],"Order sort attribute ascending or descending.":["Ordenar atributos de forma ascendente ou descendente."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["Sem permiss\u00e3o para editar posts deste tipo de post."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover bloco %1$s da posi\u00e7\u00e3o esquerda %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mover %1$s bloco da posi\u00e7\u00e3o %2$d para baixo na posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"User":["Usu\u00e1rio"],"Widget Areas":["\u00c1reas de widget"],"Post Type":["Tipo de post"],"Site":["Site"],"Block Patterns":["Padr\u00f5es de blocos"],"Link to %s":["Apontar para %s"],"Type":["Tipo"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco %1$s est\u00e1 no come\u00e7o do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para \u00e0 esquerda."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloco %1$s est\u00e1 no come\u00e7o do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para cima"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco %1$s est\u00e1 no final do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para \u00e0 esquerda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloco %1$s est\u00e1 no final do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para baixo"],"Creating":["Criando"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ocorreu um erro desconhecido durante a cria\u00e7\u00e3o. Tente novamente."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Criar rascunho de p\u00e1gina: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Altere um tipo de bloco pressionando o \u00edcone do bloco na barra de ferramentas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arraste arquivos para o editor para inserir automaticamente no bloco de m\u00eddia."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Recue a indenta\u00e7\u00e3o de uma lista pressionando <kbd>Backspace<\/kbd> no in\u00edcio da linha."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Avance uma lista pressionando <kbd>espa\u00e7o<\/kbd> no in\u00edcio de uma linha."],"Solid":["S\u00f3lido"],"Open document settings":["Abrir configura\u00e7\u00f5es do documento"],"Open block settings":["Abrir configura\u00e7\u00f5es do bloco"],"Desktop":["Computador"],"Mobile":["Dispositivo m\u00f3vel"],"Tablet":["Tablet"],"Show link on new line":["Mostrar o link em nova linha"],"Date format":["Formato de data"],"Change Date":["Mudar a data"],"Social Icon":["\u00cdcone de rede social"],"block keyword\u0004links":["links"],"Select poster image":["Selecionar imagem do poster"],"Image alignment":["Alinhamento da imagem"],"Display featured image":["Mostrar imagem destacada"],"Post content":["Conte\u00fado do post"],"Media file":["Arquivo de m\u00eddia"],"text color":["cor do texto"],"Embed a TikTok video.":["Incorporar um v\u00eddeo do TikTok."],"survey":["pesquisa"],"social":["social"],"Loading\u2026":[],"Customized":[],"Add template":["Adicionar modelo"],"Global Styles":["Estilos globais"],"Display settings":["Configura\u00e7\u00f5es de exibi\u00e7\u00e3o"],"Choose variation":["Escolher varia\u00e7\u00e3o"],"Angle":["\u00c2ngulo"],"%s Block":["Bloco %s"],"%1$s Block. %2$s":["Bloco %1$s. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["Bloco %1$s. Coluna %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["Bloco %1$s. Coluna %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["Bloco %1$s. Linha %2$d. %3$s"],"Post Date":["Data do post"],"Post Author":["Autor do post"],"Choose":["Escolher"],"Theme":["Tema"],"Footer label":["R\u00f3tulo do rodap\u00e9"],"Header label":["R\u00f3tulo do cabe\u00e7alho"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 exibida no menu se o tema atual suport\u00e1-lo."],"Level %1$s. %2$s":["N\u00edvel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["N\u00edvel %s. Vazio."],"Empty":["Vazia"],"Search results for \"%s\"":["Resultados da pesquisa por \"%s\""],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiplos blocos selecionados"],"By %s":["Por %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descreva brevemente o link para ajudar usu\u00e1rios de leitores de tela."],"Link label":["R\u00f3tulo do link"],"%s label":["R\u00f3tulo do %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["XT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)\nJanela muito pequena \u00e0 dist\u00e2ncia, iluminada.\nTudo ao redor disso \u00e9 uma tela quase totalmente preta. Agora, conforme a c\u00e2mera se move lentamente em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 janela, que \u00e9 quase um selo postal no quadro, outras formas aparecem;"],"Full post":["Post completo"],"Show:":["Mostrar:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Background":["Fundo"],"Image size":["Tamanho da imagem"],"Here's a detailed guide.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Primeira vez utilizando o editor de blocos? Deseja saber mais sobre como us\u00e1-lo?"],"Learn how to use the block editor":["Aprenda a usar o editor de blocos"],"Help":["Ajuda"],"Submit for Review\u2026":["Enviar para revis\u00e3o..."],"Update\u2026":["Atualizar..."],"Untitled":["Sem t\u00edtulo"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":["O editor de blocos inclui recursos experimentais que s\u00e3o utilizados enquanto ainda est\u00e3o em desenvolvimento. Selecione os itens que gostaria de ativar. Provavelmente acontecer\u00e3o mudan\u00e7as nestes recursos, ent\u00e3o n\u00e3o recomendamos que utilize em produ\u00e7\u00e3o."],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Concluir"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controles do guia"],"Remove Control Point":["Remover ponto de controle"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Use as teclas de seta esquerda ou direita ou arraste com o mouse para alterar a posi\u00e7\u00e3o do gradiente. Pressione o bot\u00e3o para alterar a cor ou remover o ponto de controle."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Ponto de controle do gradiente na posi\u00e7\u00e3o %1$s%% com o c\u00f3digo de cor %2$s."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de m\u00eddias"],"The media file has been replaced":["O arquivo de m\u00eddia foi substitu\u00eddo"],"Replace":["Substituir"],"Choose a pattern":["Escolha um padr\u00e3o"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["No momento voc\u00ea est\u00e1 no modo de edi\u00e7\u00e3o. Para retornar ao modo de navega\u00e7\u00e3o, pressione Esc."],"You are probably offline.":["Voc\u00ea provavelmente est\u00e1 offline."],"Justify items right":["Justificar itens \u00e0 direita"],"Justify items center":["Justificar itens ao centro"],"Justify items left":["Justificar itens \u00e0 direita"],"Change items justification":["Alterar alinhamento dos itens"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Um \"bloco\" \u00e9 um termo abstrato\n\/\/ para descrever unidades de marca\u00e7\u00e3o que\n\/\/ ao serem dispostas em conjunto, formam o\n\/\/ conte\u00fado ou leiaute de uma p\u00e1gina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["Adicionar m\u00eddia"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos os blocos dispon\u00edveis para voc\u00ea est\u00e3o na biblioteca de blocos. Voc\u00ea os encontrar\u00e1 onde quer que veja o \u00edcone <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Conhe\u00e7a a biblioteca de blocos"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloco vem com seu pr\u00f3prio conjunto de controles para alterar itens como cor, largura e alinhamento. Eles ser\u00e3o exibidos e ocultados automaticamente quando voc\u00ea tiver um bloco selecionado."],"Make each block your own":["Fazer com que cada bloco seja seu"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["No editor do WordPress, cada par\u00e1grafo, imagem ou v\u00eddeo \u00e9 apresentado como um \"bloco\" de conte\u00fado distinto."],"Welcome to the block editor":["Boas-vindas ao editor de blocos"],"Get started":["Comece agora"],"inserter":["adicionador"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Post Title":["T\u00edtulo do post"],"Add submenu":["Adicione um submenu"],"Add link":["Adicionar link"],"podcast":["podcast"],"All template parts":["Todas as partes de modelo"],"Template Part":["Parte de modelo"],"Template Parts":["Partes de modelo"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Eis que temos aqui a Poesia,\na grande Poesia.\nQue n\u00e3o oferece signos\nnem linguagem espec\u00edfica, n\u00e3o respeita\nsequer os limites do idioma. Ela flui, como um rio.\ncomo o sangue nas art\u00e9rias,\nt\u00e3o espont\u00e2nea que nem se sabe como foi escrita."],"Menu Item":["Item do menu"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: muitos dispositivos e navegadores n\u00e3o exibem este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrever a fun\u00e7\u00e3o desta imagem nesta p\u00e1gina."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alternar entre usar o mesmo valor para todos os tamanhos de tela ou usar um valor individual para cada tamanho de tela."],"Use the same %s on all screensizes.":["Usar o mesmo %s em todos os tamanhos de tela."],"Large screens":["Telas grandes"],"Medium screens":["Telas m\u00e9dias"],"Small screens":["Telas pequenas"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propriedade %1$s para as viewports %2$s."],"Currently selected":["Selecionado no momento"],"Search or type url":["Pesquisar ou digitar a URL"],"Press ENTER to add this link":["Pressione ENTER para adicionar este link"],"Currently selected link settings":["Configura\u00e7\u00f5es do link selecionado no momento"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adicionar bloco"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adicionar %s"],"%s block added":["Bloco %s adicionado"],"Extra Large":["Extra grande"],"Block breadcrumb":["Breadcrumb do bloco"],"Editor footer":["Editor do rodap\u00e9"],"Site Title":["T\u00edtulo do site"],"Open Colors Selector":["Abrir o seletor de cores"],"No templates found":[],"All templates":["Todos os modelos"],"Template":["Modelo"],"Gradient: %s":["Gradiente: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de gradiente: %s"],"All content copied.":["Conte\u00fado copiado."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Falha ao enviar a m\u00eddia. Se for uma foto ou imagem grande, reduza o tamanho e tente novamente."],"Gradient":["Gradiente"],"No Preview Available.":["Nenhuma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel."],"Midnight":["Meia-noite"],"Electric grass":["Grama el\u00e9trica"],"Pale ocean":["Oceano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Sombra luminosa"],"Blush bordeaux":["Bordeaux corado"],"Blush light purple":["Roxo claro corado"],"Cool to warm spectrum":["Legal para entusiasmar o espectro"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Cinza muito claro a cinza azulado"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranja v\u00edvido luminoso a vermelho v\u00edvido"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c2mbar v\u00edvido luminoso a laranja v\u00edvido luminoso"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ciano verde claro a ciano verde v\u00edvido"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Azul ciano v\u00edvido a roxo v\u00edvido"],"December 6, 2018":["6 de dezembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de fevereiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"Release Date":["Data de lan\u00e7amento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de Jazz"],"Version":["Vers\u00e3o"],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Quatro."],"Three.":["Tr\u00eas."],"Two.":["Dois."],"One.":["Um."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Umas das coisas mais dif\u00edceis de fazer em tecnologia \u00e9 interromper a si mesmo."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O carri\u00e7o<br>ganha a vida<br>silenciosamente."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Boas-vindas ao maravilhoso mundo dos blocos..."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulha da neve<\/strong>"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Chamada para a\u00e7\u00e3o"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Citando outros, citamos n\u00f3s mesmos."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc aparece, ainda, nevado e calmo."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Em uma vila de La Mancha, cujo nome n\u00e3o desejo me lembrar, n\u00e3o demorou muito tempo para que um daqueles cavalheiros mantivesse uma lan\u00e7a no porta-lan\u00e7as, uma fivela velha, um hack magro e um galgo para percorrer."],"Templates":["Modelos"],"Add":["Adicionar"],"%s out of 5 stars":["%s de 5 estrelas"],"Enter address":["Digite o endere\u00e7o"],"Attachment page":["P\u00e1gina de anexo"],"Fill":["Preencher"],"Link rel":["Atributo rel do link"],"Border radius":["Bordas arredondadas"],"Write gallery caption\u2026":["Escreva uma legenda para a galeria..."],"Restore the backup":["Recuperar o backup"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["A c\u00f3pia de seguran\u00e7a deste post em seu navegador \u00e9 diferente da vers\u00e3o abaixo."],"Reverse list numbering":["Lista numerada reversa"],"Start value":["Valor de in\u00edcio"],"Ordered list settings":["Configura\u00e7\u00f5es de lista ordenada"],"Clear Media":["Liberar m\u00eddia"],"Default Style":["Estilo padr\u00e3o"],"Not set":["N\u00e3o definido"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escrever, pressione <kbd>\/<\/kbd> para inserir novos blocos rapidamente."],"Change column alignment":["Mudar alinhamento da coluna"],"Align column right":["Alinhar coluna \u00e0 direita"],"Align column center":["Alinhar coluna ao centro"],"Align column left":["Alinhar coluna \u00e0 esquerda"],"Color":["Cor"],"Vivid purple":["Roxo intenso"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Para realizar esta mudan\u00e7a \u00e9 preciso recarregar a p\u00e1gina. Tenha certeza de que salvou seu conte\u00fado antes de recarregar."],"Display these keyboard shortcuts.":["Exibir estes atalhos de teclado."],"Experiments Settings":["Configura\u00e7\u00f5es experimentais"],"Experimental settings":["Configura\u00e7\u00f5es experimentais"],"Custom":["Personalizado"],"Draft":["Rascunho"],"Learn more about anchors":["Saiba mais sobre \u00e2ncoras"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Digite uma ou duas palavras, sem espa\u00e7os, para criar um endere\u00e7o \u00fanico para este bloco, chamado \"\u00e2ncora\". Ent\u00e3o, voc\u00ea poder\u00e1 apontar diretamente para esta se\u00e7\u00e3o da sua p\u00e1gina."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Envie um arquivo de v\u00eddeo, escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia ou adicione um URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Envie uma imagem, escolha uma da sua biblioteca de m\u00eddia ou adicione um URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Envie um arquivo de \u00e1udio, escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia ou adicione um URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Envie um arquivo de m\u00eddia ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"Skip":["Pular"],"Select a variation to start with.":["Selecione uma varia\u00e7\u00e3o para iniciar."],"Title attribute":["Atributo do t\u00edtulo"],"Open in new tab":["Abrir em uma nova aba"],"Move right":["Mover para a direita"],"Move left":["Mover para a esquerda"],"Links":["Links"],"menu":["menu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Envie um arquivo ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"Learn more about embeds":["Saiba mais sobre c\u00f3digos incorporados"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Cole um link para o conte\u00fado que voc\u00ea deseja exibir no seu site."],"Three columns; wide center column":["Tr\u00eas colunas com a do meio maior"],"Three columns; equal split":["Tr\u00eas colunas iguais"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Duas colunas divididas em dois ter\u00e7os e um ter\u00e7o"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Duas colunas divididas em um ter\u00e7o e dois ter\u00e7os"],"Two columns; equal split":["Duas colunas iguais"],"Create Table":["Criar tabela"],"Insert a table for sharing data.":["Insira uma tabela para compartilhar dados."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":[],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas ou com a tecla Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas, espa\u00e7os, ou a tecla Enter."],"Separate multiple classes with spaces.":["Separe v\u00e1rias classes com espa\u00e7os."],"Move image forward":["Mover imagem para frente"],"Move image backward":["Mover imagem para tr\u00e1s"],"Block rendered as empty.":["Bloco exibido como vazio."],"Inline code":["C\u00f3digo embutido"],"Footer section":["Se\u00e7\u00e3o do rodap\u00e9"],"Header section":["Se\u00e7\u00e3o do cabe\u00e7alho"],"Sorting and filtering":["Ordem e filtros"],"Column settings":["Configura\u00e7\u00f5es da coluna"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores pode dificultar a leitura."],"There is no poster image currently selected":["Nenhuma imagem do poster selecionada no momento"],"The current poster image url is %s":["O URL da imagem do poster \u00e9 %s"],"Group":["Grupo"],"Crop image to fill entire column":["Recortar a imagem para preencher toda a coluna"],"Play inline":["Reproduzir sem abrir em tela cheia"],"Describe the purpose of the image.":[],"Add a block":["Adicionar um bloco"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Mudar alinhamento vertical"],"Legacy Widget":["Widget antigo"],"Select a legacy widget to display:":["Selecionar um widget antigo para exibir:"],"There are no widgets available.":["N\u00e3o h\u00e1 widgets dispon\u00edveis."],"%s: Change block type or style":["%s: Alterar tipo ou estilo do bloco"],"Search Terms":["Pesquisar termos"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O conte\u00fado incorporado de %s n\u00e3o pode ser pr\u00e9-visualizado no editor."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Ocorreu um erro. A causa prov\u00e1vel \u00e9 o feed estar offline. Tente mais tarde. "],"RSS Error:":["Erro de RSS:"],"block style\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"Stick to the top of the blog":["Fixar no topo do blog"],"The last part of the URL.":["A \u00faltima parte do URL."],"Fullscreen mode deactivated":["Modo de tela cheia desativado"],"Fullscreen mode activated":["Modo de tela cheia ativado"],"Spotlight mode deactivated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es desativado"],"Spotlight mode activated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es ativado"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desativada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior ativada"],"Back":["Voltar"],"Taxonomy":["Taxonomia"],"- Select -":["- Selecionar -"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Add button text\u2026":["Adicionar texto do bot\u00e3o..."],"Button text":["Texto do bot\u00e3o"],"Optional placeholder\u2026":["Texto de marca\u00e7\u00e3o opcional\u2026"],"Optional placeholder text":["Texto de substitui\u00e7\u00e3o opcional"],"Add label\u2026":["Adicionar r\u00f3tulo\u2026"],"Label text":["Texto do r\u00f3tulo"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palavras no resumo"],"Display excerpt":["Exibir resumo"],"Display date":["Exibir data"],"Display author":["Exibir autor"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o resumo na p\u00e1gina completa do conte\u00fado"],"The excerpt is visible.":["O resumo est\u00e1 vis\u00edvel."],"The excerpt is hidden.":["O trecho est\u00e1 oculto."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagem %1$d de %2$d na galeria"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Este conte\u00fado n\u00e3o pode ser incorporado."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incorpore conte\u00fado do Amazon Kindle"],"ebook":["e-book"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incorpore conte\u00fado do Crowdsignal (anteriormente conhecido como Polldaddy)."],"Focal point picker":["Seletor de ponto focal"],"Calendar":["Agenda"],"Underline":["Sublinhado"],"Attempt Block Recovery":["Tentativa de restaura\u00e7\u00e3o de bloco"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Conte\u00fado..."],"button label\u0004Convert to link":["Converter para link"],"button label\u0004Try again":["Tentar novamente"],"Editor tips":["Dicas do editor"],"Block (selected)":["Bloco (selecionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas do topo"],"Link CSS Class":["Classe de CSS do link"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/br.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":[],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Para editar a imagem em destaque, voc\u00ea precisa de permiss\u00e3o para enviar m\u00eddia."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloco, voc\u00ea precisa de permiss\u00e3o para enviar m\u00eddia."],"Block tools":["Ferramentas do bloco"],"Permalink":["Link permanente"],"This image has an empty alt attribute":["O atributo alt desta imagem est\u00e1 vazio"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["O atributo alt desta imagem est\u00e1 vazio. O nome do arquivo \u00e9 %s"],"Link inserted.":["Link inserido."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Aten\u00e7\u00e3o: o link foi inserido, mas pode ter erros. \u00c9 necess\u00e1rio test\u00e1-lo."],"%s block selected.":["%s bloco selecionado.","%s blocos selecionados."],"Thumbnail":["Miniatura"],"Full Size":["Tamanho completo"],"Link selected.":["Link selecionado."],"Start writing with text or HTML":["Comece a escrever um texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"Align text right":["Alinhar texto \u00e0 direita"],"Align text center":["Alinhar texto ao centro"],"Align text left":["Alinhar texto \u00e0 esquerda"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloco vazio, comece a escrever ou digite \"\/\" para escolher um bloco"],"Paragraph block":["Bloco de par\u00e1grafo"],"Stack on mobile":["Empilhar nos dispositivos m\u00f3veis"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arraste imagens, envie novas ou selecione as da sua biblioteca."],"Annotation":["Anota\u00e7\u00e3o"],"blocks\u0004Most used":["Mais usados"],"imperative verb\u0004Resolve":["Resolver"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font size name\u0004Small":["Pequeno"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"button label\u0004Import":["Importar"],"button label\u0004Download":["Baixar"],"button label\u0004Embed":["Incorporar"],"block title\u0004Embed":["M\u00eddia incorporada"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1ssico"],"Link edited.":["Link editado."],"Link removed.":["Link removido."],"media":["m\u00eddia"],"Double-check your settings before publishing.":["Confira suas configura\u00e7\u00f5es antes de publicar."],"Generating preview\u2026":["Gerando pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o..."],"Edit or replace the image":[],"Media":["M\u00eddia"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navegar para a barra de ferramentas mais pr\u00f3xima."],"Document tools":["Ferramentas de documento"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["D\u00ea \u00eanfase visual ao texto de cita\u00e7\u00e3o. \"Ao citar outros, citamos a n\u00f3s mesmos.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Apresente novas se\u00e7\u00f5es e organize os conte\u00fados para ajudar os visitantes (e mecanismos de pesquisa) a entender a estrutura do seu conte\u00fado."],"Resize for smaller devices":["Ajustar tamanho para dispositivos menores"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["\u00c9 poss\u00edvel que esse arquivo incorporado n\u00e3o preserve sua propor\u00e7\u00e3o quando o navegador for redimensionado."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Esse arquivo incorporado preservar\u00e1 sua propor\u00e7\u00e3o quando o navegador for redimensionado."],"Embed an Animoto video.":["Incorpore um v\u00eddeo do Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incorpore um v\u00eddeo do Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incorpore conte\u00fado do Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incorpore conte\u00fado do Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incorpore conte\u00fado do SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Post do WordPress incorporado."],"Embed an Instagram post.":["Incorpore um post do Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incorpore uma publica\u00e7\u00e3o do Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incorpore um v\u00eddeo do WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incorpore um v\u00eddeo do VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incorpore uma publica\u00e7\u00e3o do Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incorpore um v\u00eddeo do TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incorpore conte\u00fado do Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Incorpore um v\u00eddeo do YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incorpore conte\u00fado do SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incorpore conte\u00fado do Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incorpore conte\u00fado do Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incorpore conte\u00fado do Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incorpore conte\u00fado do ReverbNaion."],"Embed a Reddit thread.":["Incorpore uma discuss\u00e3o no Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incorpore conte\u00fado do Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Incorpore um tweet."],"Embed Kickstarter content.":["Incorpore conte\u00fado do Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incorpore conte\u00fado do Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incorpore conte\u00fado do Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incorpore um v\u00eddeo do Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incorpore conte\u00fado do CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incorpore conte\u00fado do Cloudup."],"Pattern published privately.":[],"Pattern reverted to draft.":[],"M j, Y g:i a":["j \\d\\e M \\d\\e Y, g:i a"],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"editor button\u0004Left to right":["Esquerda para a direita"],"Save as pending":["Salvar como pendente"],"%s address":["Endere\u00e7o do(a) %s "],"Paste or type URL":["Colar ou digitar URL"],"Insert from URL":["Inserir a partir do URL"],"Styles":["Estilos"],"General":["Geral"],"Focus on one block at a time":["Concentre-se em um bloco de cada vez"],"Access all block and document tools in a single place":["Acesse todas as ferramentas de blocos e documento em um s\u00f3 lugar."],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Hora"],"Year":["Ano"],"Day":["Dia"],"December":["dezembro"],"November":["novembro"],"October":["outubro"],"September":["setembro"],"August":["agosto"],"July":["julho"],"June":["junho"],"May":["maio"],"April":["abril"],"March":["mar\u00e7o"],"February":["fevereiro"],"January":["janeiro"],"Month":["M\u00eas"],"Date":["Data"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o oferece suporte para o bloco \"%s\". Voc\u00ea pode deixar esse bloco como est\u00e1 ou remov\u00ea-lo totalmente."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o inclui suporte para o bloco \"%s\". Voc\u00ea pode deixar esse bloco como est\u00e1, pode convert\u00ea-lo em um bloco de HTML personalizado ou remov\u00ea-lo completamente."],"Media area":["\u00c1rea de m\u00eddia"],"Show media on right":["Mostrar m\u00eddia \u00e0 direita"],"Show media on left":["Mostrar m\u00eddia \u00e0 esquerda"],"Cover":["Cobertura"],"Huge":["Enorme"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Normal":["Normal"],"Paste URL or type to search":["Cole o URL ou digite para pesquisar"],"Terms":["Termos"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Seu trabalho ser\u00e1 publicado na data e hora especificadas."],"Are you ready to schedule?":["Voc\u00ea est\u00e1 pronto para agendar?"],"Always show pre-publish checks.":["Sempre mostrar as verifica\u00e7\u00f5es da pr\u00e9-publica\u00e7\u00e3o."],"Take over":["Assumir o controle"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Outro usu\u00e1rio est\u00e1 trabalhando neste post no momento (<PreviewLink \/>). Isso significa que voc\u00ea n\u00e3o pode fazer altera\u00e7\u00f5es, a menos que voc\u00ea assuma o controle."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Outro usu\u00e1rio tem o controle de edi\u00e7\u00e3o desse post (<PreviewLink \/>) agora. N\u00e3o se preocupe, suas altera\u00e7\u00f5es at\u00e9 o momento foram salvas."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Este post j\u00e1 est\u00e1 sendo editado"],"Someone else has taken over this post":["Algu\u00e9m assumiu o controle deste post"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloco cont\u00e9m conte\u00fado inesperado ou inv\u00e1lido."],"Resolve Block":["Resolver bloco"],"Convert to HTML":["Converter para HTML"],"Enable pre-publish checklist":[],"This block can only be used once.":["Este bloco s\u00f3 pode ser usado uma vez."],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["Editando o c\u00f3digo"],"View":["Ver"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escreva HTML\u2026"],"Media settings":["Configura\u00e7\u00f5es de m\u00eddia"],"Overlay":["Sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Invalid JSON file":["Arquivo JSON inv\u00e1lido"],"Import from JSON":["Importar de JSON"],"Backtick":["Acento grave"],"Period":["Ponto"],"Comma":["V\u00edrgula"],"Change type of %d block":["Mudar tipo de %d bloco","Mudar tipo de %d blocos"],"Current":["Atual"],"After Conversion":["Depois da convers\u00e3o"],"Change alignment":["Mudar alinhamento"],"Change text alignment":["Mudar alinhamento do texto"],"%d block":["%d bloco","%d blocos"],"Forward-slash":["Barra"],"No archives to show.":["N\u00e3o h\u00e1 arquivos para mostrar."],"%s: This file is empty.":["%s: O arquivo est\u00e1 vazio."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: N\u00e3o h\u00e1 suporte para este tipo de arquivo aqui."],"Title":["T\u00edtulo"],"Fullscreen mode":["Modo tela cheia"],"Beautiful landscape":["Linda paisagem"],"Close panel":["Fechar o painel"],"Convert to Classic Block":["Converter para o bloco cl\u00e1ssico"],"Poster image":["Imagem do poster"],"Create":["Criar"],"Row count":["Quantidade de linhas"],"Column count":["Quantidade de colunas"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":[],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Mude o tipo de bloco ap\u00f3s adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Spotlight mode":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["As tags ajudam os usu\u00e1rios e os mecanismos de pesquisa a navegar no seu site e encontrar o seu conte\u00fado. Adicione algumas palavras-chave para descrever seu post."],"Add tags":["Adicionar tags"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplicar o formato \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Seu tema usa formatos de postagem para destacar diferentes tipos de conte\u00fado, como imagens ou v\u00eddeos. Aplique um formato de post para ver este estilo especial."],"Use a post format":["Use um formato de post"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mover %1$d bloco(s) da posi\u00e7\u00e3o %2$d para direita uma posi\u00e7\u00e3o"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mover %1$d bloco da posi\u00e7\u00e3o %2$d para cima uma posi\u00e7\u00e3o"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mover bloco %1$s da posi\u00e7\u00e3o direita %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mover bloco %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserir um novo bloco antes do(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Remove the selected block(s).":["Remover o(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicar o(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Block shortcuts":["Atalhos de teclado dos blocos"],"Clear selection.":["Limpar sele\u00e7\u00e3o."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecionar todo o texto durante a digita\u00e7\u00e3o. Pressionar novamente para selecionar todos blocos."],"Selection shortcuts":["Atalhos para sele\u00e7\u00e3o"],"Switch between visual editor and code editor.":["Alternar entre editor visual e de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navegar para a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navegar para a pr\u00f3xima parte do editor."],"Show or hide the Settings sidebar.":[],"Redo your last undo.":["Refaz seu \u00faltimo desfazer."],"Undo your last changes.":["Desfaz as \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"Save your changes.":["Salvar suas altera\u00e7\u00f5es."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Remove a link.":["Remover um link."],"Convert the selected text into a link.":["Converter o texto selecionado em um link."],"Underline the selected text.":["Sublinhar o texto selecionado."],"Make the selected text italic.":["Tornar it\u00e1lico o texto selecionado."],"Make the selected text bold.":["Tornar negrito o texto selecionado."],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserir um novo bloco ap\u00f3s o(s) bloco(s) selecionado(s)."],"Keyboard shortcuts":["Atalhos do teclado"],"Thanks for testing Gutenberg!":["Obrigado por testar o Gutenberg!"],"Help build Gutenberg":["Ajude a construir o Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Se voc\u00ea quiser saber mais sobre como criar blocos adicionais ou se estiver interessado em ajudar no projeto, acesse o <a href=\"%s\">reposit\u00f3rio do GitHub<\/a>."],"The WordPress community":["A comunidade WordPress"],"Code is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["Voc\u00ea consegue montar o bloco que quiser, est\u00e1tico ou din\u00e2mico, decorativo ou simples. Aqui vai um bloco com cita\u00e7\u00e3o destacada:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Qualquer bloco pode usar estes alinhamentos, at\u00e9 o bloco de m\u00eddias incorporadas, que j\u00e1 \u00e9 responsivo por padr\u00e3o:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["A galeria acima tem somente duas imagens. \u00c9 uma maneira mais f\u00e1cil de ter um visual atraente, sem ter que lidar com floats, um c\u00f3digo CSS que pode ser bem complicado. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode facilmente converter a galeria de volta a imagens individuais, usando o bot\u00e3o de transforma\u00e7\u00e3o de blocos."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["\u00c9 claro que uma imagem ocupando a largura total pode ficar muito grande. Mas \u00e0s vezes a imagem vale a pena."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["A acessibilidade \u00e9 importante &mdash; n\u00e3o se esque\u00e7a dos atributos alt de imagem"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Se voc\u00ea combinar os novos alinhamentos <strong>largura ampla<\/strong> e <strong>largura total<\/strong> com galerias, voc\u00ea pode criar uma boa apresenta\u00e7\u00e3o visual muito rapidamente:"],"Media Rich":["Rico em m\u00eddia"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Voc\u00ea pode mudar a quantidade de colunas em suas galerias mexendo no controle deslizante do inspetor de bloco da barra lateral."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Os blocos podem ser qualquer coisa que voc\u00ea precisar. Por exemplo, voc\u00ea pode querer adicionar uma cita\u00e7\u00e3o t\u00edmida como parte da composi\u00e7\u00e3o do texto, ou talvez prefira exibir uma em estilo gigante. Todas essas op\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis no adicionador."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["A informa\u00e7\u00e3o que corresponde \u00e0 origem da cita\u00e7\u00e3o \u00e9 um campo separado, similar \u00e0s legendas sob as imagens, de forma que a estrutura da cita\u00e7\u00e3o esteja sempre certa, mesmo que voc\u00ea selecione, modifique ou remova essa origem. Tamb\u00e9m fica f\u00e1cil adicion\u00e1-la de volta."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["O editor se prop\u00f5e a criar uma nova experi\u00eancia de constru\u00e7\u00e3o de posts e p\u00e1ginas, facilitando a cria\u00e7\u00e3o conte\u00fados mais elaborados. Ele tem \"blocos\" para facilitar aquilo que atualmente envolveria shortcodes, HTML personalizados ou uma confus\u00e3o de elementos incorporados."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Uma enorme vantagem dos blocos \u00e9 que voc\u00ea consegue edit\u00e1-los no lugar e manipular o conte\u00fado deles diretamente. Em vez de ter campos para editar, por exemplo, o c\u00f3digo de uma cita\u00e7\u00e3o ou o texto de um bot\u00e3o, voc\u00ea pode alterar o conte\u00fado diretamente. Experimente editar a seguinte cita\u00e7\u00e3o:"],"Visual Editing":["Edi\u00e7\u00e3o visual"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["E <em>listas<\/em> como esta aqui, \u00e9 claro :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Blocos de layout, bot\u00f5es de curtir, imagens em destaque, separadores etc."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Incorporados, como YouTube, Tweets ou outros posts do WordPress."],"Galleries":["Galerias"],"Images &amp; Videos":["Imagens &amp; v\u00eddeos"],"Text &amp; Headings":["Textos &amp; t\u00edtulos"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Experimente, voc\u00ea pode descobrir coisas que o WordPress j\u00e1 \u00e9 capaz de adicionar nos seus posts e que voc\u00ea nem sabia. Aqui vai uma lista do que voc\u00ea j\u00e1 pode encontrar:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["Imagine tudo o que o WordPress pode fazer, est\u00e1 dispon\u00edvel para voc\u00ea rapidamente e no mesmo lugar na interface. Sem necessidade de lembrar sobre tags de HTML, classes ou lembrar da sintaxe complicada de shortcodes. Esse \u00e9 o esp\u00edrito por tr\u00e1s do adicionador, o bot\u00e3o <code>(+)<\/code> que voc\u00ea ver\u00e1 pelo editor, que permite navegar em todos os blocos de conte\u00fado dispon\u00edveis e adicion\u00e1-los ao seu post. Plugins e temas s\u00e3o capazes de registrar os seus pr\u00f3prios, abrindo todo o tipo de possibilidades para edi\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["A ferramenta de <em>adi\u00e7\u00e3o<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Tente selecionar e remover ou editar a legenda. Agora voc\u00ea n\u00e3o precisa se preocupar com selecionar por engano a imagem ou outro texto e com isso estragar a apresenta\u00e7\u00e3o."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Se o seu tema permitir, voc\u00ea ver\u00e1 um bot\u00e3o \"largo\" na barra de ferramentas da imagem. Experimente."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["Lidar com imagens e m\u00eddias com todo o cuidado \u00e9 um dos focos b\u00e1sicos do novo editor. Esperamos que voc\u00ea ache bem mais f\u00e1cil do que antes a maneira de adicionar legendas ou exibir as imagens em tela cheia."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Uma imagem vale por mil palavras"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Os t\u00edtulos tamb\u00e9m s\u00e3o blocos separados, o que ajuda no esbo\u00e7o e organiza\u00e7\u00e3o do seu conte\u00fado."],"... like this one, which is right aligned.":["...como este aqui, que \u00e9 alinhado \u00e0 direita."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["O que voc\u00ea est\u00e1 lendo agora \u00e9 um <strong>bloco de texto<\/strong>, o bloco mais b\u00e1sico de todos. O bloco de texto tem seus pr\u00f3prios controles para que seja movimentado livremente pelo post..."],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["O objetivo deste novo editor \u00e9 tornar a inclus\u00e3o de conte\u00fado rico no WordPress simples e agrad\u00e1vel. Este post \u00e9 todo composto de <em>peda\u00e7os de conte\u00fado<\/em> \u2014 algo parecido com os blocos LEGO \u2014 que voc\u00ea pode movimentar e com eles, interagir. Movimente o cursor pela tela e voc\u00ea vai notar que os v\u00e1rios blocos s\u00e3o ressaltados por linhas e setas. Clique nas setas para reposicionar os blocos rapidamente, sem o medo de perder alguma coisa no processo de copiar e colar."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["Sobre montanhas e primeiras impress\u00f5es"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Bem-vindo ao editor Gutenberg"],"Learn more":["Saiba mais"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Tem certeza de que deseja desagendar este post?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["O n\u00famero da p\u00e1gina solicitada \u00e9 maior do que o n\u00famero de p\u00e1ginas dispon\u00edvel."],"XL":["GG"],"L":["G"],"M":["M"],"S":["P"],"Small":["Pequeno"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"The response is not a valid JSON response.":["A resposta n\u00e3o \u00e9 um JSON v\u00e1lido."],"Editor publish":["Publica\u00e7\u00e3o do editor"],"Muted":["Mudo"],"Display avatar":["Exibir avatar"],"Number of comments":["N\u00famero de coment\u00e1rios"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Pr\u00e9-carregar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Suporte"],"No comments to show.":["Nenhum coment\u00e1rio para mostrar."],"%1$s on %2$s":["%1$s em %2$s"],"Select Post":["Selecionar post"],"Select Week":["Selecionar semana"],"Select Day":["Selecionar dia"],"Select Month":["Selecionar o m\u00eas"],"Select Year":["Selecionar ano"],"Archives":["Arquivos"],"Cyan bluish gray":["Cinza ciano azulado"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano v\u00edvido"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Vivid green cyan":["Verde ciano v\u00edvido"],"Light green cyan":["Verde ciano claro"],"Luminous vivid amber":["\u00c2mbar luminoso v\u00edvido"],"Luminous vivid orange":["Laranja v\u00edvido luminoso"],"Vivid red":["Vermelho v\u00edvido"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Inline image":["Imagem embutida"],"Available block types":["Tipos de bloco dispon\u00edveis"],"Transform to":["Transformar em"],"Open publish panel":["Abrir o painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Large":["Grande"],"Show download button":["Mostrar bot\u00e3o de download"],"Link to":["Apontar para"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escreva o nome do arquivo..."],"File":["Arquivo"],"Square":["Quadrado"],"Loop":["Loop"],"Autoplay":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"],"Playback controls":["Controles de reprodu\u00e7\u00e3o"],"Disable tips":["Desativar dicas"],"Got it":["Entendi"],"See next tip":["Ver pr\u00f3xima dica"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Quando estiver pronto, envie a publica\u00e7\u00e3o para revis\u00e3o para que um editor possa aprov\u00e1-la."],"Are you ready to submit for review?":["Voc\u00ea est\u00e1 pronto para enviar para revis\u00e3o?"],"Replace image":["Substituir imagem"],"Remove image":["Remover a imagem"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Ocorreu um erro ao enviar o arquivo %s para a biblioteca de m\u00eddia."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: O arquivo excedeu o tamanho m\u00e1ximo de envio."],"View the autosave":["Ver o salvamento autom\u00e1tico"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Existe uma vers\u00e3o salva automaticamente desta publica\u00e7\u00e3o que \u00e9 mais recente do que a vers\u00e3o abaixo."],"Autosaving":["Salvando automaticamente"],"Enter URL here\u2026":["Digite o URL aqui..."],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"Unpin from toolbar":["Desafixar da barra de ferramentas"],"Fixed width table cells":["C\u00e9lulas da tabela de largura fixa"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Insira um bloco que exibe conte\u00fado carregado atrav\u00e9s de outros sites, como Twitter ou YouTube."],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"Error loading block: %s":["Erro ao carregar o bloco: %s"],"Unknown error":["Erro desconhecido"],"term\u0004Remove %s":["Remover %s"],"Height in pixels":["Altura em p\u00edxeis"],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar uma letra inicial grande."],"Showing large initial letter.":["Mostrando letra inicial grande."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Remover item"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de cor: %s"],"Skip to the selected block":["Pule para o bloco selecionado"],"Schedule\u2026":["Agendar\u2026"],"OK":["OK"],"Close plugin":["Fechar plugin"],"Editor settings":["Editor de configura\u00e7\u00f5es"],"Link settings":["Configura\u00e7\u00f5es do link"],"Unlink":["Remover link"],"Page break":["Quebra de p\u00e1gina"],"Pagination":["Pagina\u00e7\u00e3o"],"Next page":[],"Height":["Altura"],"Width":["Largura"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturas n\u00e3o s\u00e3o cortadas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturas s\u00e3o cortadas para alinhar."],"Media Library":["Biblioteca de m\u00eddia"],"Advanced":["Avan\u00e7ado"],"Add item":["Adicionar item"],"Reset the template":["Redefinir o modelo"],"Keep it as is":["Mantenha como est\u00e1"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["O conte\u00fado do seu post n\u00e3o corresponde ao modelo atribu\u00eddo ao seu tipo de post."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["A redefini\u00e7\u00e3o do modelo pode resultar em perda de conte\u00fado, deseja continuar?"],"Document Statistics":["Estat\u00edsticas do documento"],"is now scheduled. It will go live on":["est\u00e1 agendado. Ser\u00e1 publicado em"],"Scheduled":["Agendado"],"Scheduling\u2026":["Agendando..."],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo selecionado"],"Visual editor selected":["Editor visual selecionado"],"Plugins":["Plugins"],"Custom Size":["Tamanho personalizado"],"term\u0004%s removed":["%s exclu\u00eddo"],"term\u0004%s added":["%s adicionado"],"imperative verb\u0004Preview":["Visualizar"],"Trashing failed":["Falha ao mover para lixeira"],"Updating failed.":["Falha ao atualizar."],"Scheduling failed.":["Falha ao agendar."],"Publishing failed.":["Falha ao publicar."],"View post":["Ver post"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Voc\u00ea tem altera\u00e7\u00f5es que n\u00e3o foram salvas. Se voc\u00ea continuar, elas ser\u00e3o perdidas."],"Document Outline":["Vis\u00e3o geral do documento"],"Paragraphs":["Par\u00e1grafos"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Words":["Palavras"],"Public":["P\u00fablico"],"Password protected":["Protegido por senha"],"Only visible to site admins and editors.":["Vis\u00edvel apenas para administradores e editores."],"Private":["Privado"],"Visible to everyone.":["Vis\u00edvel para todos."],"Would you like to privately publish this post now?":["Gostaria de publicar de forma privada este post agora?"],"Use a secure password":["Use uma senha segura"],"Create password":["Criar senha"],"Move to trash":["Mover para a lixeira"],"Parent Term":["Termo ascendente"],"Parent Category":["Categoria ascendente"],"Add new term":["Adicionar novo termo"],"Add new category":["Adicionar nova categoria"],"Term":["Termo"],"Tag":["Tag"],"Add new Term":["Adicionar novo termo"],"Add new tag":["Adicionar nova tag"],"Switch to draft":["Mudar para rascunho"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Tem certeza de que deseja cancelar a publica\u00e7\u00e3o deste post?"],"Immediately":["Imediatamente"],"Save draft":["Salvar rascunho"],"Saving":["Salvando"],"Publish:":["Publicar: "],"Visibility:":["Visibilidade:"],"Are you ready to publish?":["Pronto para publicar?"],"What\u2019s next?":["O que mais?"],"is now live.":["agora est\u00e1 no ar."],"Published":["Publicado"],"Schedule":["Agendar"],"Update":["Atualizar"],"Submit for Review":["Enviar para revis\u00e3o"],"Updating\u2026":["Atualizando..."],"Publishing\u2026":["Publicando\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Permitir pingbacks e trackbacks"],"Copy":["Copiar"],"Pending review":["Revis\u00e3o pendente"],"%d Revision":["%d revis\u00e3o","%d revis\u00f5es"],"Suggestion:":["Sugest\u00f5es:"],"Post Format":["Formato do post"],"Chat":["Bate-papo"],"Status":["Status"],"Standard":["Padr\u00e3o"],"Aside":["Nota"],"Featured image":["Imagem destacada"],"Set featured image":["Definir imagem destacada"],"Learn more about manual excerpts":["Saiba mais sobre os resumos"],"Write an excerpt (optional)":["Escreva um resumo (opcional)"],"Allow comments":["Permitir coment\u00e1rios"],"Default template":["Modelo padr\u00e3o"],"Template:":["Modelo:"],"no title":["sem t\u00edtulo"],"Order":["Ordem"],"No blocks found.":["Nenhum bloco encontrado."],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Saved":["Salvo"],"Embeds":["C\u00f3digos incorporados"],"Blocks":["Blocos"],"Search for a block":["Procurar um bloco"],"Copy Error":["Copiar o erro"],"Copy Post Text":["Copiar o texto do post"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Undo":["Desfazer"],"Redo":["Refazer"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(M\u00faltiplos t\u00edtulos H1 n\u00e3o s\u00e3o recomendados)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Seu tema pode j\u00e1 usar um t\u00edtulo H1 para o t\u00edtulo do post)"],"(Incorrect heading level)":["(N\u00edvel de t\u00edtulo incorreto)"],"(Empty heading)":["(T\u00edtulo vazio)"],"Blocks styles":["Estilos de bloco"],"Convert to blocks":["Converter para blocos"],"More options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"Edit visually":["Editar visualmente"],"Duplicate":["Duplicar"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para baixo pois eles j\u00e1 est\u00e3o na parte inferior"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para cima pois eles j\u00e1 est\u00e3o na parte superior"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco %1$s est\u00e1 no come\u00e7o do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para a direita"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco %1$s est\u00e1 no final do conte\u00fado e n\u00e3o pode ser movido para direita"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloco %s \u00e9 o \u00fanico bloco e n\u00e3o pode ser movido"],"Move down":["Mover para baixo"],"Move up":["Mover para cima"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Convert to Blocks":["Converter para blocos"],"Block: %s":["Bloco: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloco encontrou um erro e n\u00e3o pode ser visualizado."],"No block selected.":["Nenhum bloco selecionado."],"Transform into:":["Transformar em:"],"Remove":["Remover"],"Find original":["Encontre o original"],"Copied!":["Copiado!"],"Visibility":["Visibilidade"],"Page attributes":["Atributos da p\u00e1gina"],"Block":["Bloco"],"Block Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do bloco"],"Document":["Documento"],"Document settings":["Configura\u00e7\u00f5es do documento"],"Table of Contents":["Sum\u00e1rio"],"Close Settings":[],"Editor content":["Editor de conte\u00fado"],"Tools":["Ferramentas"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Reset":["Redefinir"],"Dismiss this notice":["Dispensar essa notifica\u00e7\u00e3o"],"Item removed.":["Item removido."],"Item added.":["Item adicionado."],"Off":["Desativado"],"Drop files to upload":["Solte arquivos aqui para enviar"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["Um erro desconhecido ocorreu."],"No results.":["Nenhum resultado."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as setas para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as setas para cima e para baixo para navegar"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"URL":["URL"],"Submit":["Enviar"],"Close":["Fechar"],"Insert link":["Inserir link"],"Edit link":["Editar link"],"Link":["Link"],"Strikethrough":["Riscado"],"Italic":["It\u00e1lico"],"Bold":["Negrito"],"Remove link":["Remover link"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"All":["Todos"],"Category":["Categoria"],"Z \u2192 A":["De Z \u00e0 A"],"A \u2192 Z":["De A \u00e0 Z"],"Oldest to newest":["Do mais antigo para o mais recente"],"Newest to oldest":["Do mais recente para o mais antigo"],"Order by":["Ordernar por"],"Select":["Selecionar"],"Select or Upload Media":["Selecione ou envie a m\u00eddia"],"Video":["V\u00eddeos"],"Text columns":[],"New Column":["Nova coluna"],"Delete column":["Excluir coluna"],"Delete row":["Excluir linha"],"Edit table":["Editar tabela"],"Table":["Tabela"],"Write shortcode here\u2026":["Digite um shortcode aqui..."],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Separador"],"Quote":["Citar"],"Write preformatted text\u2026":["Escreva um texto pr\u00e9-formatado..."],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Font size":["Tamanho da fonte"],"Drop cap":["Letra capitular"],"Read more":["Leia mais"],"Indent list item":["Avan\u00e7ar item da lista"],"Outdent list item":["Recuar item da lista"],"Convert to ordered list":["Converter para lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter para lista n\u00e3o ordenada"],"List":["Lista"],"No posts found.":["Nenhum post encontrado."],"Latest Posts":["Posts mais recentes"],"Display post date":["Exibir a data do post"],"Grid view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em grade"],"List view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"photo":["foto"],"Size":["Tamanho"],"Image":["Imagem"],"Preview":["Visualizar"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Heading settings":["Configura\u00e7\u00f5es do cabe\u00e7alho"],"Images":[],"None":["Nenhum"],"Media File":["Arquivo de m\u00eddia"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de anexo"],"Crop images":["Recortar imagens"],"Gallery":["Galeria"],"More":["Mais"],"Classic":["Editor Cl\u00e1ssico"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["\u00e1udio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imagem"],"blog":["blog"],"post":["post"],"Embedded content from %s":["Conte\u00fado incorporado de %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Digite aqui o URL da m\u00eddia a ser incorporada\u2026"],"%s URL":["URL do %s"],"Write title\u2026":["Escreva o t\u00edtulo..."],"Fixed background":["Fundo fixo"],"Edit image":["Editar imagem"],"Columns":["Colunas"],"Experiments":["Experimental"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["C\u00f3digo"],"Write code\u2026":["Escreva o c\u00f3digo\u2026"],"Categories":["Categorias"],"Show hierarchy":["Mostrar hierarquia"],"Show post counts":["Mostrar n\u00famero de posts"],"Display as dropdown":["Mostrar como lista suspensa"],"Add text\u2026":["Adicionar texto..."],"Button":["Bot\u00e3o"],"Apply":["Aplicar"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloco foi exclu\u00eddo ou est\u00e1 indispon\u00edvel."],"Reusable blocks":["Blocos reutiliz\u00e1veis"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Use URL":["Usar URL"],"Audio":["\u00c1udios"],"Upload":["Enviar"],"Additional CSS class(es)":["Classes CSS adicionais"],"HTML anchor":["\u00c2ncora de HTML"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Essa combina\u00e7\u00e3o de cores pode ser dif\u00edcil para as pessoas lerem. Tente usar uma cor de fundo mais clara e\/ou uma %s mais escura. "],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Essa combina\u00e7\u00e3o de cores pode ser dif\u00edcil para as pessoas lerem. Tente usar uma cor de fundo mais escura e\/ou uma %s mais clara. "],"Clear":["Limpar"],"Custom color picker.":["Seletor de cor personalizado."],"Color: %s":["Cor: %s"],"Full width":["Largura total"],"Wide width":["Largura ampla"],"Widgets":["Widgets"],"Align right":["Alinhar \u00e0 direita"],"Align center":["Alinhar ao centro"],"Align left":["Alinhar \u00e0 esquerda"],"Add title":["Adicionar t\u00edtulo"],"Unique identifier for the revision.":[],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["O modo de desenvolvimento do Gutenberg requer que os arquivos sejam criados. Execute <code>npm install<\/code> para instalar as depend\u00eancias, <code>npm run build<\/code> para criar os arquivos ou <code>npm run dev<\/code> para criar os arquivos e observar mudan\u00e7as. Leia o arquivo de <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/master\/docs\/contributors\/getting-started.md\">contribui\u00e7\u00e3o<\/a> para obter mais informa\u00e7\u00f5es."],"Gutenberg Team":["Equipe Gutenberg"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Autores"],"Slug":["Slug"],"Comment":["Comentar"],"Discussion":["Discuss\u00e3o"],"Custom fields":["Campos personalizados"],"Excerpt":["Resumo"],"Publish":["Publicar"],"Metadata":["Metadados"],"Save":["Salvar"],"Revisions":["Revis\u00f5es"],"F j, Y g:i a":["j \\d\\e F \\d\\e Y, H:i"],"F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"g:i a":["H:i"],"%s ago":["%s atr\u00e1s"],"%s from now":["daqui a %s"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":[],"Classic Editor":[],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["O Gutenberg requer o WordPress %s ou posterior para funcionar corretamente. Atualize o WordPress antes de ativar o Gutenberg."],"Documentation":["Documenta\u00e7\u00e3o"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(Sem t\u00edtulo)"],"Select Category":["Selecionar categoria"]}}}