{"translation-revision-date":"2023-09-28 12:06:18+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":["Altera\u00e7\u00f5es guardadas por %s"],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Altera\u00e7\u00f5es guardadas por %1$s em %2$s"],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":["Altera\u00e7\u00f5es guardadas por %1$s em %2$s (actual)"],"Unsaved changes by %s":["Altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o guardadas por %s"],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":["N\u00e3o"],"Yes":["Sim"],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":["Estrutura"],"Post overview\u0004List View":["Vista de lista"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":["reutiliz\u00e1vel"],"Pattern imported successfully!":["Padr\u00e3o importado com sucesso!"],"Invalid Pattern JSON file":["O ficheiro JSON do padr\u00e3o \u00e9 inv\u00e1lido"],"Set pattern sync status":["Definir o estado da sincroniza\u00e7\u00e3o do padr\u00e3o"],"Filter by sync status":["Filtrar por estado de sincroniza\u00e7\u00e3o"],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"First page":["Primeira p\u00e1gina"],"%s item":["%s item","%s itens"],"Copy to My patterns":["Copiar para os meus padr\u00f5es"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["Editar este padr\u00e3o ir\u00e1 tamb\u00e9m actualiz\u00e1-lo onde quer que seja utilizado."],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Tem a certeza de que deseja descartar estas personaliza\u00e7\u00f5es?"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":["Os meus padr\u00f5es"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilizar as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela. Manter premida a tecla shift para redimensionar em incrementos maiores."],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["O modelo de artigo mostra cada artigo ou p\u00e1gina num loop de consulta."],"Move to Trash":["Mover para o lixo"],"An error occurred while moving the page to the trash.":["Ocorreu um erro ao mover a p\u00e1gina para o lixo."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\"%s\" movido para o lixo."],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["\u00c0 procura de partes de modelos? Encontre-as em \"Padr\u00f5es\"."],"Go to the Dashboard":["Ir para o painel"],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":["Editar padr\u00e3o de blocos"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["As notas de rodap\u00e9 encontradas em blocos deste documento ser\u00e3o apresentadas aqui."],"Footnotes":["Notas de rodap\u00e9"],"Template name\u0004All Archives":["Todos os arquivos"],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":["Editar o padr\u00e3o ir\u00e1 actualiz\u00e1-lo onde quer que seja utilizado."],"Create pattern\/reusable block":["Crie padr\u00e3o\/bloco reutiliz\u00e1vel"],"Patterns content":["Conte\u00fado dos padr\u00f5es"],"Open command palette":["Abrir paleta de comandos"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tenha em aten\u00e7\u00e3o que o mesmo modelo pode ser utilizado por v\u00e1rias p\u00e1ginas, pelo que quaisquer altera\u00e7\u00f5es feitas aqui podem afectar outras p\u00e1ginas do site. Para voltar a editar o conte\u00fado da p\u00e1gina, clique no bot\u00e3o 'Voltar' na barra de ferramentas."],"Editing a template":["A editar um modelo"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Agora j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel editar o conte\u00fado de p\u00e1ginas no Editor do site. Para personalizar outras partes da p\u00e1gina, como o cabe\u00e7alho e o rodap\u00e9, mude para a edi\u00e7\u00e3o do modelo, usando a barra lateral de configura\u00e7\u00f5es."],"Continue":["Continuar"],"Editing a page":["A editar uma p\u00e1gina"],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":["De certeza que quer eliminar esta parte de modelo?"],"Are you sure you want to delete this template?":["De certeza que quer eliminar este modelo?"],"Toggle list view":["Alternar vista de lista"],"Toggle fullscreen mode":["Ligar\/desligar modo de ecr\u00e3 inteiro"],"Manage all of my patterns":["Gerir todos os meus padr\u00f5es"],"Command palette":["Paleta de comandos"],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":["Desligar o padr\u00e3o"],"Detach patterns":["Desligar padr\u00f5es"],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":["N\u00e3o \u00e9 aconselh\u00e1vel remover estes blocos."],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtros"],"Text orientation":[],"Hide block tools":["Esconder ferramentas de bloco"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Os blocos reutiliz\u00e1veis agora s\u00e3o padr\u00f5es sincronizados. Um padr\u00e3o sincronizado comporta-se exactamente da mesma forma que um bloco reutiliz\u00e1vel."],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":["Os meus padr\u00f5es"],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":["O n\u00famero do offset solicitado \u00e9 maior ou igual ao n\u00famero de revis\u00f5es dispon\u00edveis."],"Cannot find user global styles revisions.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel encontrar revis\u00f5es de estilos globais do utilizador."],"Template name\u0004Page: 404":["P\u00e1gina: 404"],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":["Conte\u00fado"],"Template name\u0004Blog Home":["P\u00e1gina inicial do blog"],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":["Estado de sincroniza\u00e7\u00e3o"],"block title\u0004Pattern placeholder":["Placeholder de padr\u00e3o"],"block keyword\u0004references":["refer\u00eancias"],"block title\u0004Footnotes":["Notas de rodap\u00e9"],"Unsynced Pattern created: %s":["Criado padr\u00e3o n\u00e3o sincronizado: %s"],"Synced Pattern created: %s":["Criado padr\u00e3o sincronizado: %s"],"Untitled Pattern block":["Padr\u00e3o de blocos sem t\u00edtulo"],"Not synced":["N\u00e3o sincronizado"],"Fully synced":["Totalmente sincronizado"],"Syncing":["A sincronizar"],"Upload all":["Carregar tudo"],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":["Existem algumas imagens externas na publica\u00e7\u00e3o que podem ser carregadas para a biblioteca multim\u00e9dia. As imagens provenientes de dom\u00ednios diferentes podem nem sempre ser apresentadas de forma correcta, podem ter carregamento mais lento para os visitantes ou mesmo ser removidas inesperadamente."],"External media":["Multim\u00e9dia externo"],"Select image block.":["Seleccione o bloco de imagem."],"Allow comments on new posts":["Permitir coment\u00e1rios em novos artigos"],"Maximum posts per page":["M\u00e1ximo de artigos por p\u00e1gina"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Padr\u00f5es que podem ser alterados livremente sem afectar o site."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Padr\u00f5es que s\u00e3o mantidos em sincronia em todo o site."],"Search patterns":["Pesquisar padr\u00f5es"],"No patterns found.":["Nenhum padr\u00e3o encontrado."],"Action menu for %s pattern":["Menu de ac\u00e7\u00f5es para o padr\u00e3o %s"],"Empty pattern":["Padr\u00e3o vazio"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Prima Enter para editar, ou Delete para eliminar o padr\u00e3o."],"An error occurred while deleting the pattern.":["Ocorreu um erro ao eliminar o padr\u00e3o."],"Learn about styles":["Saiba mais sobre os estilos"],"Open styles":["Abrir estilos"],"Reset styles to defaults":["Repor estilos por omiss\u00e3o"],"Change publish date":["Alterar data de publica\u00e7\u00e3o"],"Hide this page behind a password":["Esconda esta p\u00e1gina atrav\u00e9s de uma senha"],"Password":["Senha"],"An error occurred while updating the status":["Ocorreu um erro ao actualizar o estado"],"Change status":["Alterar estado"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publique automaticamente numa data espec\u00edfica."],"Waiting for review before publishing.":["A aguardar revis\u00e3o antes de se publicar."],"Not ready to publish.":["N\u00e3o est\u00e1 pronto para publicar."],"Revision history":["Hist\u00f3rico de revis\u00f5es"],"An error occurred while creating the page.":["Ocorreu um erro ao a p\u00e1gina."],"Activating":["A activar"],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel duplicar o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Duplicated Navigation menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o duplicado"],"%s (Copy)":["%s (C\u00f3pia)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel renomear o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Renamed Navigation menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o renomeado"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel eliminar o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Deleted Navigation menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o eliminado"],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["De certeza que quer eliminar este menu de navega\u00e7\u00e3o?"],"Navigation title":["T\u00edtulo da navega\u00e7\u00e3o"],"Go to %s":["Ir para %s"],"This is the %s pattern.":["Isto \u00e9 o padr\u00e3o %s."],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Defina o n\u00famero por omiss\u00e3o de artigos a serem mostrados nas p\u00e1ginas do blog, incluindo categorias e etiquetas. Alguns modelos podem sobrepor-se a esta defini\u00e7\u00e3o."],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Defina o t\u00edtulo das p\u00e1ginas de artigos. Aparece nos resultados da pesquisa e quando a p\u00e1gina \u00e9 partilhada nas redes sociais."],"Blog title":["T\u00edtulo do blog"],"Manage my patterns":["Gerir os meus padr\u00f5es"],"Select what the new template should apply to:":["Escolha a que deve aplicar-se o novo modelo:"],"E.g. %s":["P. ex.: %s"],"No template parts or patterns found":["Nenhuma parte de modelo ou padr\u00f5es encontrados"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gerir quais os padr\u00f5es dispon\u00edveis ao editar o site."],"Please enter a title.":["Introduza um t\u00edtulo."],"Synced":["Sincronizado"],"My pattern":["O meu padr\u00e3o"],"Create pattern":["Criar padr\u00e3o"],"An error occurred while creating the pattern.":["Ocorreu um erro ao criar o padr\u00e3o."],"Toggle code editor":["Ligar\/desligar editor de c\u00f3digo"],"Toggle top toolbar":["Ligar\/desligar barra de ferramentas do topo"],"Toggle spotlight mode":["Ligar\/desligar modo de foco"],"Toggle distraction free":["Ligar\/desligar modo sem distrac\u00e7\u00f5es"],"Toggle block inspector":["Ligar\/desligar inspector de blocos"],"Toggle settings sidebar":["Ligar\/desligar barra lateral de configura\u00e7\u00f5es"],"Hide & Reload Page":["Esconder e recarregar p\u00e1gina"],"Show & Reload Page":["Mostrar e recarregar p\u00e1gina"],"Manage patterns":["Gerir padr\u00f5es"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado inicial carregado. Escreva para filtrar todos os resultados dispon\u00edveis. Utilize as teclas de seta para cima e para baixo para navegar.","%d resultados iniciais carregados. Escreva para filtrar todos os resultados dispon\u00edveis. Utilize as teclas de seta para cima e para baixo para navegar."],"Footnote":["Nota de rodap\u00e9"],"Lowercase Roman numerals":["Algarismos romanos em min\u00fasculas"],"Uppercase Roman numerals":["Algarismos romanos em mai\u00fasculas"],"Lowercase letters":["Letras min\u00fasculas"],"Uppercase letters":["Letras mai\u00fasculas"],"Numbers":["N\u00fameros"],"Numbering style":["Estilo de numera\u00e7\u00e3o"]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[" \u2026 <a>Ler mais<\/a>"],"Image is contained without distortion.":["A imagem fica contida sem distor\u00e7\u00e3o."],"Image covers the space evenly.":["A imagem cobre o espa\u00e7o uniformemente."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Tamanho original"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Grande"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["M\u00e9dia"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Scale":["Escala"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Reduz proporcionalmente o conte\u00fado demasiado grande para o ajustar ao espa\u00e7o. O conte\u00fado demasiado pequeno ter\u00e1 espa\u00e7amento adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Reduzir em propor\u00e7\u00e3o"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["N\u00e3o ajustar o tamanho do conte\u00fado. O conte\u00fado demasiado grande ser\u00e1 cortado. O conte\u00fado demasiado pequeno ter\u00e1 preenchimento adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nenhum"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Preencher o espa\u00e7o, recortando o que n\u00e3o cabe."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Capa"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajustar o conte\u00fado ao espa\u00e7o sem cortar."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Conter"],"Fill the space by stretching the content.":["Preencher o espa\u00e7o, esticando o conte\u00fado desproporcionalmente."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Preencher"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizado"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Alto - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Panor\u00e2mico - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Retrato cl\u00e1ssico - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Cl\u00e1ssico - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Retrato - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Padr\u00e3o - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Quadrado - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Change level":["Alterar n\u00edvel"],"Position: %1$s":["Posi\u00e7\u00e3o: %1$s"],"Animation":["Anima\u00e7\u00e3o"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["O bloco vai fixar-se na \u00e1rea de scroll do bloco principal %s."],"Synced patterns":["Padr\u00f5es sincronizados"],"Removing this block is not advised.":["N\u00e3o \u00e9 aconselh\u00e1vel remover este bloco."],"Are you sure?":["De certeza?"],"Post Content displays the content of a post or page.":["O conte\u00fado de artigo mostra o conte\u00fado de um artigo ou p\u00e1gina."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["O loop de consulta mostra uma lista de artigos ou p\u00e1ginas."],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":["A data da \u00faltima modifica\u00e7\u00e3o do tema, no fuso hor\u00e1rio do site."],"Where the pattern comes from e.g. core":["Origem do padr\u00e3o (por ex., core)"],"The menu provided is not a valid menu.":["O menu fornecido n\u00e3o \u00e9 v\u00e1lido."],"Pattern updated.":["Padr\u00e3o actualizado."],"Pattern scheduled.":["Padr\u00e3o agendado."],"Pattern published.":["Padr\u00e3o publicado."],"Patterns list navigation":["Lista de navega\u00e7\u00e3o de padr\u00f5es"],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":["Pesquisar padr\u00f5es"],"All Patterns":["Todos os padr\u00f5es"],"View Patterns":["Ver padr\u00f5es"],"View Pattern":["Ver padr\u00e3o"],"New Pattern":["Novo padr\u00e3o"],"Add new Pattern":["Adicionar novo padr\u00e3o"],"post type singular name\u0004Pattern":["Padr\u00e3o"],"post type general name\u0004Patterns":["Padr\u00f5es"],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":["A string \"%s\" em settings.color.duotone do theme.json n\u00e3o \u00e9 um valor hexadecimal nem rgb."]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[" \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Ler mais<\/a>"],"block title\u0004Title":["T\u00edtulo"],"block title\u0004Excerpt":["Excerto"],"View site (opens in a new tab)":["Ver site (abre num novo separador)"],"Back to page":["Voltar \u00e0 p\u00e1gina"],"You are editing a template.":["Est\u00e1 a editar um modelo."],"Edit your template to edit this block.":["Edite o seu modelo para editar este bloco."],"Last edited %s":["\u00daltima edi\u00e7\u00e3o %s"],"Page":["P\u00e1gina"],"Page (selected)":["P\u00e1gina (seleccionada)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["De certeza que quer eliminar \"%s\"?"],"< 1 min":["< 1 min"],"%s mins":["%s mins"],"Unknown":["Desconhecido"],"Parent":["Superior"],"Pending":["Pendente"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Agendado: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicado <time>%s<\/time>"],"Create draft":["Criar rascunho"],"Draft a new page":["Fa\u00e7a um rascunho de uma nova p\u00e1gina"],"No title":["Sem t\u00edtulo"],"Review %d change\u2026":["Rever %d altera\u00e7\u00e3o\u2026","Rever %d altera\u00e7\u00f5es\u2026"],"Last modified":["\u00daltima modifica\u00e7\u00e3o"],"Editing template: ":["A editar modelo: "],"Focal point top position":["Posi\u00e7\u00e3o superior do ponto focal"],"Focal point left position":["Posi\u00e7\u00e3o esquerda do ponto focal"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Desactivar para esconder o texto da legenda, por exemplo, \"P\u00e1gina seguinte\"."],"Show label text":["Mostrar texto da legenda"],"No excerpt found":["Nenhum excerto encontrado"],"Excerpt text":["Texto do excerto"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["O conte\u00fado est\u00e1 de momento protegido e n\u00e3o tem o excerto dispon\u00edvel."],"This block will display the excerpt.":["Este bloco mostra o excerto."],"Suggestions":["Sugest\u00f5es"],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":["O comportamento de lightbox est\u00e1 desativado para imagens ligadas."],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Op\u00e7\u00f5es de %s"],"Horizontal & vertical":["Horizontal e vertical"],"Expand search field":["Expandir campo de pesquisa"],"Right to left":["Direita para a esquerda"],"Left to right":["Esquerda para a direita"],"Text direction":["Direc\u00e7\u00e3o do texto"],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":["Um atributo de idioma v\u00e1lido, como \"en\" ou \"fr\"."],"Language":["Idioma"],"Document not found":["Documento n\u00e3o encontrado"],"\"%s\" reverted.":["\"%s\" revertido."],"Navigation Menu missing.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o em falta."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Os menus de navega\u00e7\u00e3o s\u00e3o uma colec\u00e7\u00e3o organizada de blocos que permite aos visitantes navegar no seu site."],"Manage your Navigation menus.":["Gerir os seus menus de navega\u00e7\u00e3o."],"Examples of blocks":["Exemplos de blocos"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["A rela\u00e7\u00e3o do URL ligado como tipos de liga\u00e7\u00e3o separados por espa\u00e7os."],"Rel attribute":["Atributo rel"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Informa\u00e7\u00e3o adicional para ajudar a clarificar a finalidade da liga\u00e7\u00e3o."],"This navigation menu is empty.":["Este menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Behaviors":["Comportamentos"],"No behaviors":["Sem comportamentos"],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":["ID do duotone \"%s\" n\u00e3o est\u00e1 registada nas configura\u00e7\u00f5es theme.json"],"Enlarge image: %s":[],"Enlarge image":[],"block keyword\u0004accordion":["acorde\u00e3o"],"block description\u0004Hide and show additional content.":["Ocultar e mostrar conte\u00fado adicional."],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":["Adicione uma imagem ou um v\u00eddeo com uma sobreposi\u00e7\u00e3o de texto."],"Save panel":["Guardar painel"],"Editor Canvas":["Ecr\u00e3 do editor"],"Close Styles":["Fechar estilos"],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["As revis\u00f5es s\u00e3o adicionadas \u00e0 linha de tempo quando as altera\u00e7\u00f5es de estilo s\u00e3o guardadas."],"Close revisions":["Fechar revis\u00f5es"],"Global styles revisions":["Revis\u00f5es de estilos globais"],"Manage all pages":["Gerir todas as p\u00e1ginas"],"No page found":["Nenhuma p\u00e1gina encontrada"],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":["Procure e edite p\u00e1ginas no seu site."],"Activate":["Activar"],"Activate & Save":["Activar e guardar"],"Go back to the theme showcase":["Voltar \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o do tema"],"Write summary\u2026":["Escrever resumo\u2026"],"Write summary":["Escrever resumo"],"Type \/ to add a hidden block":["Digitar \/ para adicionar um bloco oculto"],"Add an image or video with a text overlay.":["Adicionar uma imagem ou um v\u00eddeo com uma sobreposi\u00e7\u00e3o de texto."],"%d word selected.":["%d palavra seleccionada.","%d palavras seleccionadas."],"%d Block":["%d bloco","%d blocos"],"Color %s styles":["Estilos de cor de %s"],"Add after":["Adicionar depois"],"Add before":["Adicionar antes"],"Live Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"theme\u0004Live Preview %s":[],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":["Mostre uma imagem que represente este site. Actualize este bloco e as altera\u00e7\u00f5es aplicam-se a todo o site."],"Add media":["Adicionar multim\u00e9dia"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Adicionar novo artigo<\/a>"],"Only shows if the post has been modified":["S\u00f3 fica vis\u00edvel se a publica\u00e7\u00e3o foi modificada"],"Options for %s":["Op\u00e7\u00f5es para %s"],"%s (locked)":["%s (bloqueado)"],"Show block tools":["Mostrar ferramentas de bloco"],"The unique identifier for the Navigation Menu.":["O identificador \u00fanico do menu de navega\u00e7\u00e3o."],"No fallback menu found.":["Nenhum menu alternativo encontrado."],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para criar menus de navega\u00e7\u00e3o com o actual utilizador."],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel converter menu cl\u00e1ssico em blocos."],"No Classic Menus found.":["Nenhum menu cl\u00e1ssico encontrado."],"Invalid post parent ID.":["O ID do superior do conte\u00fado \u00e9 inv\u00e1lido."],"The date the revision was last modified, as GMT.":["A data da \u00faltima modifica\u00e7\u00e3o da revis\u00e3o, em GMT."],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":["A data da \u00faltima modifica\u00e7\u00e3o da revis\u00e3o, no fuso hor\u00e1rio do site."],"The date the revision was published, as GMT.":["A data de publica\u00e7\u00e3o da revis\u00e3o, em GMT."],"The date the revision was published, in the site's timezone.":["A data de publica\u00e7\u00e3o da revis\u00e3o, no fuso hor\u00e1rio do site."],"The ID for the parent of the revision.":["O ID do superior da revis\u00e3o."],"block keyword\u0004disclosure":["mostrar"],"block title\u0004Details":["Detalhes"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Add new post":["Adicionar novo conte\u00fado"],"Edit styles":["Editar estilos"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["Abrir por omiss\u00e3o"],"Effects":["Efeitos"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Delete blocks":["Eliminar blocos"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"%s minute":["%s minuto","%s minutos"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas legendas."],"Display a post's last updated date.":["Mostra a data da \u00faltima actualiza\u00e7\u00e3o de um artigo."],"Post Modified Date":["Data de modifica\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"Arrange blocks in a grid.":["Organize os blocos numa grelha."],"Leave empty if decorative.":["Deixar em branco se for decorativo."],"Alternative text":["Texto alternativo"],"Resolution":["Resolu\u00e7\u00e3o"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixo"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fixo"],"Minimum column width":["Largura m\u00ednima da coluna"],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":[],"Grid variation for Group block ":[],"Template name\u0004Index":["Index"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a>\/ %2$s"],"Examples of blocks in the %s category":["Exemplos de blocos da categoria %s"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Crie novas partes de modelos, ou reponha quaisquer personaliza\u00e7\u00f5es feitas \u00e0s partes de modelos fornecidas pelo tema."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Crie novos modelos, ou reponha quaisquer personaliza\u00e7\u00f5es feitas aos modelos fornecidos pelo tema."],"template\u0004(Customized)":["(Personalizado)"],"Express the layout of your site with templates":["Crie o layout do seu site com modelos"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Um modelo personalizado pode ser manualmente aplicado a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalize a apresenta\u00e7\u00e3o do seu site utilizando o editor de blocos."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Post meta":["Metadados do artigo"],"Select the size of the source images.":["Seleccione o tamanho das imagens de origem."],"Reply to A WordPress Commenter":["Responder a um coment\u00e1rio do WordPress"],"Commenter Avatar":["Avatar de comentador"],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":["Mostrado quando um visitante visualiza uma p\u00e1gina que n\u00e3o existe, tal como uma liga\u00e7\u00e3o inexistente ou um URL mal digitado."],"Displays your site's Privacy Policy page.":["Mostra a p\u00e1gina de pol\u00edtica de privacidade do seu site."],"Template name\u0004Privacy Policy":["Pol\u00edtica de privacidade"],"Displays when a visitor performs a search on your website.":["Mostrado quando um visitante realiza uma pesquisa no seu site."],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":["Mostrado quando um visitante visualiza a p\u00e1gina dedicada que existe para qualquer anexo multim\u00e9dia."],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":["Mostra qualquer arquivo, incluindo artigos de um \u00fanico autor, categoria, etiqueta, taxonomia, tipo de conte\u00fado personalizado e data. Este modelo servir\u00e1 como alternativa quando n\u00e3o for poss\u00edvel encontrar um modelo mais espec\u00edfico (por exemplo: Categoria ou Etiqueta)."],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":["Mostra todas as p\u00e1ginas est\u00e1ticas, a menos que tenha sido aplicado um modelo personalizado ou que exista um modelo dedicado."],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":["Mostra artigos no seu site, a menos que tenha sido aplicado um modelo personalizado a um artigo ou exista um modelo dedicado."],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":["Mostra a p\u00e1gina inicial do seu site, quer esteja definido para mostrar os artigos mais recentes ou uma p\u00e1gina est\u00e1tica. O modelo de p\u00e1gina inicial tem preced\u00eancia sobre todos os modelos."],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":["Mostra os artigos mais recentes como a p\u00e1gina inicial do site ou como uma \"p\u00e1gina de artigos\" definida nas op\u00e7\u00f5es de leitura. Se existir, o modelo de p\u00e1gina inicial substitui este modelo quando os artigos s\u00e3o mostrados na p\u00e1gina inicial."],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":["Utilizado como modelo alternativo para todas as p\u00e1ginas quando um modelo mais especifico n\u00e3o est\u00e1 definido."],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":[],"block title\u0004Time To Read":[],"template part\u0004Customized":["Personalizado"],"template\u0004Customized":["Personalizado"],"Styles actions":["Ac\u00e7\u00f5es dos estilos"],"Example:":["Exemplo:"],"Image inserted.":["Imagem inserida."],"Image uploaded and inserted.":["Imagem carregada e inserida."],"Insert":["Inserir"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["As imagens externas podem ser removidas pelo fornecedor externo sem aviso pr\u00e9vio e podem mesmo ter problemas de conformidade legal relacionadas com a legisla\u00e7\u00e3o de privacidade."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel carregar esta imagem para a sua biblioteca multim\u00e9dia, mas ainda pode ser inserida como uma imagem externa."],"Insert external image":["Inserir imagem externa"],"%d minute":["%d minuto","%d minutos"],"Save site, content, and template changes":["Guardar altera\u00e7\u00f5es ao site, conte\u00fado e modelos"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor"],"Fallback content":["Conte\u00fado alternativo"],"Editing history":["A editar hist\u00f3rico"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Este \u00e9 um modelo personalizado que pode ser aplicado manualmente a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Scrollable section":["Sec\u00e7\u00e3o com scroll"],"Aspect ratio":["R\u00e1cio largura:altura"],"Max number of words":["N\u00famero m\u00e1ximo de palavras"],"Choose or create a Navigation menu":["Escolha ou crie um menu de navega\u00e7\u00e3o"],"Add submenu link":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o de submenu"],"Dismiss hint":["Dispensar dica"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Procura outras op\u00e7\u00f5es de blocos? Foram movidas para o separador de estilos."],"The query argument must be an array or a tag name.":["O argumento da consulta deve ser um array ou um nome de etiqueta."],"Invalid attribute name.":["Nome de atributo inv\u00e1lido."],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":["Demasiadas chamadas de seek() - isto pode levar a problemas de desempenho."],"Unknown bookmark name.":["Nome de favorito desconhecido."],"Search Openverse":["Pesquisar no Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Pesquisar \u00e1udio"],"Search videos":["Pesquisar v\u00eddeos"],"Search images":["Pesquisar imagens"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Trabalho<\/a> por %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" por %2$s\/ %3$s"],"Learn more about CSS":["Saiba mais sobre CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o do bloco %s."],"There is an error with your CSS structure.":["Existe um erro na estrutura do seu CSS."],"Shadow":["Sombra"],"Center":["Centro"],"Edit this menu":["Editar este menu"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Lista de p\u00e1ginas: A p\u00e1gina \"%s\" n\u00e3o tem dependentes."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Ainda n\u00e3o criou nenhum menu. A mostrar uma lista das suas p\u00e1ginas."],"Untitled menu":["Menu sem t\u00edtulo"],"Structure for navigation menu: %s":["Estrutura para o menu de navega\u00e7\u00e3o: %s"],"(no title %s)":["(sem t\u00edtulo %s)"],"Align text":["Alinhar texto"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Suceder ao bloco %1$s na posi\u00e7\u00e3o %2$d, n\u00edvel %3$d"],"%s block inserted":["O bloco %s foi inserido"],"Report %s":["Reportar %s"],"Copy styles":["Copiar estilos"],"Stretch items":["Esticar itens"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espa\u00e7o entre"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Esticar para preencher"],"Too many bookmarks: cannot create any more.":["Demasiados favoritos: J\u00e1 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel criar mais."],"The block types which can use this pattern.":["Os tipos de blocos que podem usar este padr\u00e3o."],"Untitled post %d":["Artigo %d sem t\u00edtulo"],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":[],"Style Variations":["Varia\u00e7\u00f5es de estilo"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"%s styles applied.":["Foram aplicados os estilos de %s."],"Currently selected position: %s":["Posi\u00e7\u00e3o seleccionada: %s"],"Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"The block will not move when the page is scrolled.":["O bloco n\u00e3o se mover\u00e1 ao percorrer a p\u00e1gina."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["O bloco ficar\u00e1 fixo no topo da janela em vez de se mover com a p\u00e1gina."],"Sticky":["Fixo"],"Paste styles":["Colar estilos"],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos colados em %d blocos."],"Pasted styles to %s.":["Foram colados os estilos em %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. N\u00e3o foram encontrados estilos de bloco dentro do conte\u00fado copiado."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. Por favor, permita o acesso \u00e0 \u00e1rea de transfer\u00eancia do navegador antes de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colar os estilos. Esta funcionalidade s\u00f3 est\u00e1 dispon\u00edvel em sites seguros (https) e em navegadores suportados."],"Tilde":["Til"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":[],"Import widget area":["Importar \u00e1rea de widget"],"Unable to import the following widgets: %s.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel importar o seguinte widget: %s."],"Widget area: %s":["\u00c1rea de widget: %s"],"Select widget area":["Seleccione a \u00e1rea de widget"],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":[],"An array of template types where the pattern fits.":["Um array de tipos de modelo onde o padr\u00e3o se encaixa."],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":["O ficheiro %1$s utiliza um valor din\u00e2mico (%2$s) para o caminho em %3$s. No entanto, o valor em %3$s \u00e9 tamb\u00e9m um valor din\u00e2mico (a apontar para %4$s). Apontar para outro valor din\u00e2mico n\u00e3o \u00e9 suportado. Actualize %3$s para apontar directamente para %4$s."],"Clear Unknown Formatting":["Limpar formata\u00e7\u00e3o desconhecida"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir estilos de %s no painel de estilos"],"Close Style Book":["Fechar livro de estilos"],"Style Book":["Livro de estilos"],"Code Is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o e layout do seu site."],"Manage all template parts":["Gerir todas as partes de modelos"],"Manage all templates":["Gerir todos os modelos"],"Loading templates\u2026":[],"Open code editor":[],"Specify a fixed height.":["Especificar uma altura fixa."],"Block inspector tab display overrides.":[],"Markup is not allowed in CSS.":["N\u00e3o \u00e9 permitido markup em CSS."],"Different layouts containing video or audio.":["Diferentes layouts contendo v\u00eddeo ou \u00e1udio."],"Block pattern category\u0004Media":["Multim\u00e9dia"],"Different layouts for displaying images.":["Diferentes layouts para mostrar imagens."],"Showcase your latest work.":["Mostre os seus projectos mais recentes."],"Block pattern category\u0004Portfolio":["Portef\u00f3lio"],"Introduce yourself.":["Apresente-se."],"Block pattern category\u0004About":["Sobre"],"Display your contact information.":["Mostre as suas informa\u00e7\u00f5es de contacto."],"Block pattern category\u0004Contact":["Contacto"],"Briefly describe what your business does and how you can help.":["Descreva resumidamente o seu neg\u00f3cio e como pode ajudar."],"Block pattern category\u0004Services":["Servi\u00e7os"],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":["Partilhe avalia\u00e7\u00f5es e coment\u00e1rios acerca da sua marca\/neg\u00f3cio."],"A variety of designs to display your team members.":["Uma variedade de designs para apresentar os membros da sua equipa."],"Block pattern category\u0004Team":["Equipa"],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":["Sec\u00e7\u00f5es cujo prop\u00f3sito \u00e9 desencadear uma ac\u00e7\u00e3o espec\u00edfica."],"Block pattern category\u0004Call to Action":["Chamada para ac\u00e7\u00e3o"],"block keyword\u0004page":["p\u00e1gina"],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":["Mostra uma p\u00e1gina dentro de uma lista de todas as p\u00e1ginas."],"block title\u0004Page List Item":["Item da lista de p\u00e1ginas"],"Show details":["Mostrar detalhes"],"Choose a page to show only its subpages.":["Escolha uma p\u00e1gina para mostrar apenas as suas subp\u00e1ginas."],"Parent page":["P\u00e1gina superior"],"Media categories":["Categorias de multim\u00e9dia"],"Media List":["Lista de multim\u00e9dia"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Go to parent Navigation block":["Ir para bloco de navega\u00e7\u00e3o superior"],"Fixed":["Fixo"],"Fit":["Ajustar"],"Fit contents.":["Ajustar conte\u00fados."],"Specify a fixed width.":["Especificar uma largura fixa."],"Stretch to fill available space.":["Esticar para preencher o espa\u00e7o dispon\u00edvel."],"A set of high quality curated patterns.":["Um conjunto seleccionado de padr\u00f5es de alta qualidade."],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":["Mostre os seus artigos mais recentes em listas, grelhas ou noutros layouts."],"Patterns containing mostly text.":["Padr\u00f5es contendo predominantemente texto."],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":["Uma variedade de designs de cabe\u00e7alhos para apresentar o t\u00edtulo e navega\u00e7\u00e3o do seu site."],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":["Uma variedade de designs de rodap\u00e9s para apresentar informa\u00e7\u00f5es e navega\u00e7\u00e3o do site."],"Multi-column patterns with more complex layouts.":["Padr\u00f5es de m\u00faltiplas colunas com layouts mais complexos."],"Patterns that contain buttons and call to actions.":["Padr\u00f5es que incluem bot\u00f5es e chamadas para ac\u00e7\u00e3o."],"Randomize colors":["Escolher cores aleat\u00f3rias"],"Text decoration":["Decora\u00e7\u00e3o do texto"],"Document Overview":["Vista geral do documento"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converta o par\u00e1grafo ou t\u00edtulo actual para um t\u00edtulo de n\u00edvel 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converta o t\u00edtulo actual para um par\u00e1grafo."],"Transform paragraph to heading.":["Transformar par\u00e1grafo em t\u00edtulo."],"Transform heading to paragraph.":["Transformar t\u00edtulo em par\u00e1grafo."],"Extra Extra Large":["Muito muito grande"],"Group blocks together. Select a layout:":["Agrupe blocos. Seleccione um layout:"],"Min. height":["Altura m\u00ednima"],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":[],"Color randomizer ":[],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":[],"Offset the result set by a specific number of items.":["Faz saltar o conjunto de resultados um n\u00famero espec\u00edfico de itens."],"Maximum number of items to be returned in result set.":["N\u00famero m\u00e1ximo de itens devolvidos no conjunto de resultados."],"Current page of the collection.":["P\u00e1gina actual da colec\u00e7\u00e3o."],"Block pattern category\u0004Banners":["Banners"],"untitled post %s":["artigo %s sem t\u00edtulo"],": %s":[": %s"],"Block pattern category\u0004Headers":["Cabe\u00e7alhos"],"Block pattern category\u0004Footers":["Rodap\u00e9s"],"Block pattern category\u0004Columns":["Colunas"],"Time to read:":["Tempo de leitura:"],"Words:":["Palavras:"],"Characters:":["Caracteres:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navegue pela estrutura do seu documento e resolva problemas como n\u00edveis de t\u00edtulos em falta ou incorrectos."],"Decrement":["Diminuir"],"Increment":["Aumentar"],"Remove caption":["Remover legenda"],"The category description, in human readable format.":["A descri\u00e7\u00e3o da categoria, num formato leg\u00edvel para humanos."],"Choose a variation to change the look of the site.":["Escolha uma varia\u00e7\u00e3o para alterar o aspecto do site."],"Distraction free mode deactivated":["Foi desactivado o modo sem distrac\u00e7\u00f5es"],"Distraction free mode activated":["Foi activado o modo sem distrac\u00e7\u00f5es"],"Write with calmness":["Escreva com calma"],"Distraction free":["Sem distrac\u00e7\u00f5es"],"Show and hide admin UI":["Mostrar e esconder a interface administrativa"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Reduza as distrac\u00e7\u00f5es visuais, escondendo a barra de ferramentas e outros elementos para se concentrar na escrita."],"Toggle distraction free mode.":["Alternar o modo sem distrac\u00e7\u00f5es."],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Raw size value must be a string, integer or a float.":[],"Defaults":["Por omiss\u00e3o"],"Link author name to author page":["Ligar o nome do autor \u00e0 p\u00e1gina do autor"],"Not available for aligned text.":["N\u00e3o dispon\u00edvel para texto alinhado."],"There&#8217;s no content to show here yet.":["Ainda n\u00e3o h\u00e1 nenhum conte\u00fado para mostrar aqui."],"block title\u0004Comments Previous Page":["P\u00e1gina anterior de coment\u00e1rios"],"block title\u0004Comments Next Page":["P\u00e1gina seguinte de coment\u00e1rios"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Nenhum"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Uma seta decorativa para as liga\u00e7\u00f5es das p\u00e1ginas seguinte e anterior."],"Format tools":["Ferramentas de formata\u00e7\u00e3o"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra um arquivo com os conte\u00fados mais recentes deste tipo: %s."],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":["Reduzir o zoom"],"handle":["identificador"],"Import Classic Menus":["Importar menus cl\u00e1ssicos"],"Modify":["Modificar"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Os blocos internos ir\u00e3o preencher a largura deste contentor. Clique para restringir."],"You are currently in zoom-out mode.":["De momento est\u00e1 em modo de zoom-out."],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":[],"Zoomed out view ":[],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":[],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Seleccionado"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Seleccionado. H\u00e1 %2$d evento","%1$s. Seleccionado. H\u00e1 %2$d eventos"],"View next month":["Ver m\u00eas seguinte"],"View previous month":["Ver m\u00eas anterior"],"Archive type: Name":["Tipo de arquivo: Nome"],"Show archive type in title":["Mostrar o tipo do arquivo no t\u00edtulo"],"Display last modified date":["Mostrar data da \u00faltima modifica\u00e7\u00e3o"],"The Queen of Hearts.":["A Rainha de Copas."],"The Mad Hatter.":["Chapeleiro Louco."],"The Cheshire Cat.":["Gato de Cheshire."],"The White Rabbit.":["O Coelho Branco."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Juntar blocos num contentor."],"Inner blocks use content width":["Blocos internos usam a largura do conte\u00fado"],"Font":["Tipo de letra"],"Constrained":["Restrito"],"Spacing control":["Controlo de espa\u00e7amento"],"Custom (%s)":["Personalizado (%s)"],"Disables custom spacing sizes.":[],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Nenhum autor encontrado."],"Search Authors":["Pesquisar autores"],"Create template part":["Criar parte de modelo"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos t\u00edtulos."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccione o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"View site":["Ver site"],"Use the template as supplied by the theme.":["Usar o modelo tal como fornecido pelo tema."],"Display the search results title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo dos resultados de pesquisa com base no objecto da consulta."],"Search Results Title":["T\u00edtulo dos resultados da pesquisa"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Resultados de pesquisa para: \"termo de pesquisa\""],"Show search term in title":["Mostrar termo da pesquisa no t\u00edtulo"],"Taxonomies":["Taxonomias"],"Show label":["Mostrar legenda"],"View options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"Disables output of layout styles.":[],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":[],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":["Indica se um modelo \u00e9 personalizado ou faz parte da hierarquia de modelos"],"The slug of the template to get the fallback for":["A slug do modelo para obter por omiss\u00e3o"],"Search results for: \"%s\"":["Resultados da pesquisa por: \"%s\""],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o \u00e0 esquerda"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o abaixo"],"Suggestions list":["Lista de sugest\u00f5es"],"Wide size":["Tamanho grande"],"Content size":["Tamanho do conte\u00fado"],"Set the width of the main content area.":["Define a largura da \u00e1rea principal de conte\u00fados."],"Border color and style picker":["Selector de cor e estilo da borda"],"Replace <BlockTitle \/>":["Substituir <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["Pesquisar substitutos"],"Switch to editable mode":["Mudar para modo edit\u00e1vel"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para a direita pois j\u00e1 est\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o mais \u00e0 direita poss\u00edvel."],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para a esquerda pois j\u00e1 est\u00e3o na posi\u00e7\u00e3o mais \u00e0 esquerda poss\u00edvel."],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos os blocos est\u00e3o seleccionados e n\u00e3o podem ser movidos"],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios: Coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o activos neste item."],"Time to read":["Tempo de leitura"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minuto","<span>%d<\/span> minutos"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minuto"],"Learn more.":["Saiba mais."],"Apply suggested format: %s":["Aplicar o formato sugerido: %s"],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra a taxonomia: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Item: %1$s (%2$s)"],"Hover":["Ao passar com o rato"],"Change URL: %s":["Alterar URL: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descreva o modelo, e.g. \"Artigo com barra lateral\". Modelos personalizados podem ser aplicados a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Change date: %s":["Altere a data: %s"],"Select visibility: %s":["Seleccionar visibilidade: %s"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos os blocos internos"],"Active theme spacing scale.":[],"Active theme spacing sizes.":[],"%sX-Large":["%sX-Grande"],"%sX-Small":["%sX-Pequeno"],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":["Alguns dos valores settings.spacing.spacingScale no theme.json s\u00e3o inv\u00e1lidos"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["F \\d\\e j \\\u00e0\\s G:i"],"Tomorrow at %s":["Amanh\u00e3 \u00e0s %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["G:i"],"Today at %s":["Hoje \u00e0s %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["F \\d\\e j \\d\\e Y \\\u00e0\\s G:i"],"Displays a single item: %s.":["Mostra apenas um item: %s."],"Single item: %s":["Item: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Este modelo ser\u00e1 utilizado apenas no item escolhido."],"For a specific item":["Para um item espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os itens"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Escolha se criar um \u00fanico modelo para todos os itens ou um espec\u00edfico."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos bot\u00f5es."],"Typography %s styles":["Estilos de tipografia de %s"],"%s block styles":["Estilos do bloco %s"],"Layout styles":["Estilos de layout"],"Colors styles":["Estilos de cor"],"Typography styles":["Estilos da tipografia"],"Summary":["Resumo"],"Select template":["Seleccionar modelo"],"Select template: %s":["Seleccionar modelo: %s"],"Edit template":["Editar modelo"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Os modelos definem a forma como os conte\u00fados s\u00e3o mostrados, ao visualizar o site."],"Make the selected text inline code.":["Formatar o texto seleccionado como c\u00f3digo em linha."],"Strikethrough the selected text.":["Rasura o texto seleccionado."],"Unset":["N\u00e3o definido"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activar coment\u00e1rios"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Incorporar um reprodutor de podcast do Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Os blocos internos usam largura de conte\u00fado com op\u00e7\u00f5es para largura total ou grande."],"Copy blocks":["Copiar blocos"],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":["Um array de tipos de conte\u00fado em que o padr\u00e3o est\u00e1 restrito a ser usado."],"Copy all blocks":["Copiar todos os blocos"],"Overlay opacity":["Opacidade da sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Get started here":["Comece aqui"],"Interested in creating your own block?":["Gostaria de criar o seu pr\u00f3prio bloco?"],"Now":["Agora"],"block title\u0004Categories List":["Lista de categorias"],"Always open list view":["Abrir sempre com a vista de lista"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Abre a barra lateral de visualiza\u00e7\u00e3o da lista de blocos por omiss\u00e3o."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Comece a adicionar blocos de t\u00edtulo para criar um \u00edndice. Os t\u00edtulos com \u00e2ncoras HTML ser\u00e3o ligados aqui."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Alterne para incluir apenas t\u00edtulos da p\u00e1gina actual (se o artigo for paginado)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["A incluir apenas t\u00edtulos da p\u00e1gina actual (se o artigo for paginado)."],"Only include current page":["Incluir apenas a p\u00e1gina actual"],"Convert to static list":["Converter para lista est\u00e1tica"],"Parents":["Superiores"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Os avatares dos comentadores prov\u00eam do <a>Gravatar<\/a>."],"Links are disabled in the editor.":["As liga\u00e7\u00f5es est\u00e3o desactivadas no editor."],"Display the assigned taxonomy: %s":["Mostrar a taxonomia atribu\u00edda: %s"],"%s response":["%s resposta","%s respostas"],"%1$s response to %2$s":["%1$s coment\u00e1rio a %2$s","%1$s coment\u00e1rios a %2$s"],"&#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221;"],"block title\u0004Comments":["Coment\u00e1rios"],"Control how this post is viewed.":["Controla como este artigo \u00e9 visualizado."],"Only those with the password can view this post.":["S\u00f3 aqueles que possu\u00edrem a senha podem ver este artigo."],"All options reset":["Repor todas as op\u00e7\u00f5es"],"All options are currently hidden":["Todas as op\u00e7\u00f5es est\u00e3o de momento escondidas"],"%s is now visible":["%s est\u00e1 agora vis\u00edvel"],"%s hidden and reset to default":["%s foi escondido e reposto para valores por omiss\u00e3o"],"%s reset to default":["%s reposto para valores por omiss\u00e3o"],"Suffix":["Sufixo"],"Prefix":["Prefixo"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":[],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Isto poder\u00e1 ser algo t\u00e3o simples como par\u00e1grafos consecutivos num artigo de blog, ou uma composi\u00e7\u00e3o mais elaborada que inclua galerias de imagens, v\u00eddeos, tabelas, colunas, e quaisquer outros tipos de blocos."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios de artigo: Os coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o activados."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Para come\u00e7ar a moderar, editar e eliminar coment\u00e1rios, visite o ecr\u00e3 Coment\u00e1rios no painel."],"Hi, this is a comment.":["Ol\u00e1, isto \u00e9 um coment\u00e1rio."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 de Janeiro de 2000 \u00e0s 00:00"],"says":["diz"],"A WordPress Commenter":["Um comentador do WordPress"],"Leave a Reply":["Deixe um coment\u00e1rio"],"Response to %s":["Resposta a %s"],"Add pattern":["Adicionar padr\u00e3o"],"Response":["Resposta"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["O seu coment\u00e1rio aguarda modera\u00e7\u00e3o. Esta \u00e9 uma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o, o seu coment\u00e1rio ser\u00e1 vis\u00edvel depois de ter sido aprovado."],"Your comment is awaiting moderation.":["O seu coment\u00e1rio aguarda modera\u00e7\u00e3o."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Mostra um t\u00edtulo com o n\u00famero de coment\u00e1rios"],"block title\u0004Comments Title":["T\u00edtulo dos coment\u00e1rios"],"These changes will affect your whole site.":["Estas altera\u00e7\u00f5es v\u00e3o afectar todo o seu site."],"Responses to %s":["Respostas a %s"],"One response to %s":["Um coment\u00e1rio a %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"T\u00edtulo do artigo\""],"Show comments count":["Mostrar n\u00famero de coment\u00e1rios"],"Show post title":["Mostrar t\u00edtulo do artigo"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloco de pagina\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios: a pagina\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios est\u00e1 desactivada nas op\u00e7\u00f5es de discuss\u00e3o"],"Show empty categories":["Mostrar categorias vazias"],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":["Determina se o padr\u00e3o est\u00e1 vis\u00edvel no painel de inserir."],"Responses":["Respostas"],"One response":["Uma resposta"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Re\u00fane blocos num contentor."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":["Um bloco avan\u00e7ado que permite mostrar coment\u00e1rios de artigos utilizando diferentes configura\u00e7\u00f5es visuais."],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":["Mostra a data de publica\u00e7\u00e3o do coment\u00e1rio."],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Mostra o nome do autor do coment\u00e1rio."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":["Este bloco est\u00e1 obsoleto. Utilize o bloco de avatar em alternativa."],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":["Avatar do autor do coment\u00e1rio (obsoleto)"],"This Navigation Menu is empty.":["Este menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Search for blocks":["Pesquisar blocos"],"Browse styles":["Pesquisar estilos"],"Bottom border":["Borda inferior"],"Right border":["Borda direita"],"Left border":["Borda esquerda"],"Top border":["Borda superior"],"Reset to default":["Repor valores por omiss\u00e3o"],"Close border color":["Fechar op\u00e7\u00f5es de cor da borda"],"Border color picker.":["Selector da cor da borda."],"Border color and style picker.":["Selector de cor e estilo da borda."],"Link sides":["Ligar lados"],"Unlink sides":["Desligar lados"],"Quote citation":["Refer\u00eancia da cita\u00e7\u00e3o"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Escolha um padr\u00e3o para o loop de consulta ou comece com um padr\u00e3o vazio."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["O menu de navega\u00e7\u00e3o %s foi eliminado com sucesso."],"Arrange blocks vertically.":["Organize os blocos verticalmente."],"Stack":["Empilhado"],"Arrange blocks horizontally.":["Organize os blocos horizontalmente."],"Use featured image":["Usar imagem de destaque"],"Week":["Semana"],"Group by:":["Agrupar por:"],"Delete selection.":["Eliminar selec\u00e7\u00e3o."],"Transform to %s":["Transformar em %s"],"verb\u0004Stack":["Empilhar"],"single horizontal line\u0004Row":["Linha"],"Select parent block (%s)":["Seleccionar o bloco superior (%s)"],"Restrict editing":["Restringir edi\u00e7\u00e3o"],"Alignment option\u0004None":["Nenhum"],"Vertical alignment":["Alinhamento vertical"],"Align items bottom":["Alinhar itens em baixo"],"Align items center":["Alinhar itens ao centro"],"Align items top":["Alinhar itens no topo"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":[],"The pattern keywords.":["Palavras-chave do padr\u00e3o."],"Block types that the pattern is intended to be used with.":["Tipos de blocos onde o padr\u00e3o se destina a ser utilizado."],"The pattern viewport width for inserter preview.":["A largura da pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o do padr\u00e3o no painel de inserir."],"The pattern detailed description.":["A descri\u00e7\u00e3o detalhada do padr\u00e3o."],"The pattern name.":["O nome do padr\u00e3o."],"The category label, in human readable format.":["A legenda da categoria, num formato leg\u00edvel para humanos."],"The category name.":["O nome da categoria."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":["N\u00e3o \u00e9 suportado adicionar um feed RSS \u00e0 p\u00e1gina inicial deste site, uma vez que poder\u00e1 criar um loop que torna o seu site lento. Tente usar outro bloco, como por exemplo o bloco <strong>\u00daltimos artigos<\/strong>, para mostrar uma lista de artigos do site."],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":["Cont\u00e9m os elementos de bloco usados para apresentar o conte\u00fado quando a consulta n\u00e3o tem nenhum resultado."],"block title\u0004No results":["Sem resultados"],"block description\u0004Create a list item.":["Crie um item de lista."],"block title\u0004List item":["Item de lista"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":["Adicione um avatar de utilizador."],"block title\u0004Avatar":["Avatar"],"View Preview":["Ver pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarregue o seu tema com modelos e estilos actualizados."],"Show text instead of icons on buttons.":["Mostra texto em vez de \u00edcones nos bot\u00f5es."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de cor personalizada. A cor actualmente seleccionada chama-se \"%1$s\" e tem o valor \"%2$s\"."],"Largest size":["Tamanho maior"],"Smallest size":["Tamanho menor"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Adicione texto ou blocos que s\u00e3o mostrados quando uma consulta n\u00e3o devolve resultados."],"Featured image: %s":["Imagem de destaque: %s"],"Link to post":["Liga\u00e7\u00e3o para o artigo"],"This item has been deleted, or is a draft":["Este item foi eliminado ou \u00e9 um rascunho"],"Invalid":["Inv\u00e1lido"],"Link to user profile":["Liga\u00e7\u00e3o para o perfil do utilizador"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Seleccione o utilizador do avatar a mostrar, se estiver em branco ser\u00e1 utilizado o autor do conte\u00fado."],"Default Avatar":["Avatar por omiss\u00e3o"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Digite uma <Link>string de formata\u00e7\u00e3o<\/Link> de data ou hora."],"Custom format":["Formato personalizado"],"Choose a format":["Escolha um formato"],"Enter your own date format":["Digite o seu pr\u00f3prio formato de data"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M \\d\\e Y G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"Default format":["Formato por omiss\u00e3o"],"Lock":["Bloquear"],"Unlock":["Desbloquear"],"Prevent removal":["Evitar remo\u00e7\u00e3o"],"Disable movement":["Desactivar movimento"],"Lock all":["Bloquear tudo"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Escolha atributos espec\u00edficos para restringir ou bloquear todas as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis."],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":["N\u00e3o foi poss\u00edvel registar o ficheiro \"%s\" como um padr\u00e3o de bloco (campo \"T\u00edtulo\" ausente)"],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":["N\u00e3o foi poss\u00edvel registar o ficheiro \"%1$s\" como um padr\u00e3o de blocos (slug inv\u00e1lida \"%2$s\")"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":["N\u00e3o foi poss\u00edvel registar o ficheiro \"%s\" como um padr\u00e3o de blocos (campo \"Slug\" em falta)"],"(%s website link, opens in a new tab)":["(Liga\u00e7\u00e3o para o site de %s, abre num novo separador)"],"(%s author archive, opens in a new tab)":["(arquivo do autor %s, abre num novo separador)"],"Preference activated - %s":["Prefer\u00eancia activada - %s"],"Preference deactivated - %s":["Prefer\u00eancia desactivada - %s"],"Insert a link to a post or page.":["Insira uma liga\u00e7\u00e3o para um artigo ou p\u00e1gina."],"Classic menu import failed.":["A importa\u00e7\u00e3o do menu cl\u00e1ssico falhou."],"Classic menu imported successfully.":["Menu cl\u00e1ssico importado com sucesso."],"Classic menu importing.":["Importa\u00e7\u00e3o do meu cl\u00e1ssico."],"Failed to create Navigation Menu.":["A cria\u00e7\u00e3o do menu de navega\u00e7\u00e3o falhou."],"Navigation Menu successfully created.":["O menu de navega\u00e7\u00e3o foi criado com sucesso."],"Creating Navigation Menu.":["A criar menu de navega\u00e7\u00e3o."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["N\u00e3o foi poss\u00edvel criar o menu de navega\u00e7\u00e3o \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel obter o menu cl\u00e1ssico \"%s\" da API."],"Navigation block setup options ready.":["As op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o do bloco de navega\u00e7\u00e3o est\u00e3o prontas."],"Loading navigation block setup options\u2026":[],"Choose a %s":["Escolha um %s"],"Existing template parts":["Partes de modelos existentes"],"Convert to Link":["Converter para liga\u00e7\u00e3o"],"%s blocks deselected.":["%s blocos desseleccionados."],"%s deselected.":["%s desseleccionado."],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":["Mostra a liga\u00e7\u00e3o de um artigo, p\u00e1gina ou qualquer outro tipo de conte\u00fado."],"block title\u0004Read More":["Ler mais"],"block description\u0004The author biography.":["Biografia do autor."],"block title\u0004Author Biography":[],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser mostrado."],"The posts page template cannot be changed.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel alterar o modelo da p\u00e1gina dos artigos."],"Show labels":["Mostrar legendas"],"Author Biography":["Biografia do autor"],"Create from '%s'":["Criar a partir de '%s'"],"Older comments page link":["Liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina dos coment\u00e1rios mais antigos"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Se assumir o controlo, o outro utilizador perder\u00e1 o controlo de edi\u00e7\u00e3o do artigo, mas as suas altera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o guardadas."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Escolha uma combina\u00e7\u00e3o de estilos diferente para os estilos do tema."],"Select the size of the source image.":["Seleccione o tamanho da imagem de origem."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configure o aspecto visual do bot\u00e3o que abre o menu sobreposto."],"Show icon button":["Mostrar \u00edcone do bot\u00e3o"],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extranegrito"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Semi Bold":["Seminegrito"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra Light"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Texto transparente pode ser dif\u00edcil de ler."],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para ver este estilo global."],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para editar este estilo global."],"Older Comments":["Coment\u00e1rios mais antigos"],"Newer Comments":["Coment\u00e1rios mais recentes"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Exibe detalhes do autor do artigo, tais como o nome, avatar e biografia."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["As categorias agrupam artigos relacionados e servem tamb\u00e9m para informar rapidamente os leitores sobre o assunto de um artigo."],"Assign a category":["Atribuir uma categoria"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> est\u00e1 neste momento a trabalhar neste conte\u00fado (<PreviewLink \/>), o que significa que s\u00f3 poder\u00e1 fazer altera\u00e7\u00f5es se assumir o controlo."],"preview":["pr\u00e9\u2011visualizar"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> assumiu o controlo de edi\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado (<PreviewLink \/>). N\u00e3o se preocupe, foram guardadas todas as suas altera\u00e7\u00f5es at\u00e9 este momento."],"Exit editor":["Sair do editor"],"Draft saved.":["Rascunho guardado."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" eliminado."],"Close block inserter":["Fechar painel de inserir blocos"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista de p\u00e1ginas: N\u00e3o foi poss\u00edvel obter nenhuma p\u00e1gina."],"Link is empty":["A liga\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazia"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u00e7\u00f5es de %s"],"Search %s":["Pesquisar %s"],"Set custom size":["Definir tamanho personalizado"],"Use size preset":["Usar tamanho pr\u00e9-definido"],"Reset colors":["Repor cores"],"Reset gradient":["Repor gradiente"],"Remove all colors":["Remover todas as cores"],"Remove all gradients":["Remover todos os gradientes"],"Color options":["Op\u00e7\u00f5es da cor"],"Gradient options":["Op\u00e7\u00f5es do gradiente"],"Add color":["Adicionar cor"],"Add gradient":["Adicionar gradiente"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Gradient name":["Nome do gradiente"],"Color %s":["Cor %s"],"Color format":["Formato de cor"],"Hex color":["Cor hexadecimal"],"block description\u0004The author name.":["O nome do autor."],"block title\u0004Author Name":[],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["Mostra a liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina anterior de coment\u00e1rios."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Mostra a liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina seguinte de coment\u00e1rios."],"Icon":["\u00cdcone"],"Delete":["Eliminar"],"Entity renamed.":["Entidade renomeada."],"Icon background":["Fundo do \u00edcone"],"Use as site icon":["Utilizar como \u00edcone do site"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Os \u00edcones dos sites s\u00e3o o que \u00e9 mostrado nos separadores do navegador, na barra de favoritos e nas aplica\u00e7\u00f5es WordPress para telem\u00f3vel. Para utilizar um \u00edcone personalizado diferente do log\u00f3tipo do seu site, utilize a op\u00e7\u00e3o <a>\u00edcone do site<\/a>."],"Post type":["Tipo de conte\u00fado"],"Link to author archive":["Liga\u00e7\u00e3o para o arquivo do autor"],"Author Name":["Nome do autor"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para criar menus de navega\u00e7\u00e3o."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para editar este menu. Qualquer altera\u00e7\u00e3o feita n\u00e3o ser\u00e1 guardada."],"Newer comments page link":["Liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina dos coment\u00e1rios mais recentes"],"Site icon.":["\u00cdcone do site."],"Font size name\u0004Extra Large":["Muito grande"],"block title\u0004Pagination":["Pagina\u00e7\u00e3o"],"block title\u0004Previous Page":["P\u00e1gina anterior"],"block title\u0004Page Numbers":["N\u00fameros de p\u00e1gina"],"block title\u0004Next Page":["P\u00e1gina seguinte"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Mostra uma lista de n\u00fameros de p\u00e1gina para pagina\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios."],"Site updated.":["Site actualizado."],"Saving failed.":["Falhou ao guardar."],"Now displaying: %s":["A mostrar: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar o ficheiro de exporta\u00e7\u00e3o do site."],"Manage menus":["Gerir menus"],"%s submenu":["Submenu de %s"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":["Mostra uma navega\u00e7\u00e3o paginada para o conjunto de coment\u00e1rios seguintes\/anteriores, se aplic\u00e1vel."],"block title\u0004Comments Pagination":["Pagina\u00e7\u00e3o dos coment\u00e1rios"],"Added by":["Adicionado por"],"Actions":["Ac\u00e7\u00f5es"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ocorreu um erro ao reverter a entidade."],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ocorreu um erro ao renomear a entidade."],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu um erro ao criar a parte de modelo."],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar o modelo."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["N\u00e3o tem gradientes personalizados! Adicione alguns gradientes para criar a sua pr\u00f3pria paleta."],"Add custom colors":["Adicionar cores personalizadas"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas liga\u00e7\u00f5es."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerir os tipos de letra utilizados no site."],"Manage the typography settings for different elements.":["Gerir as op\u00e7\u00f5es de tipografia de diferentes elementos."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["Ocorreu um erro ao eliminar o modelo."],"Show arrow":["Mostrar seta"],"Create a new menu?":["Criar um novo menu?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nenhuma"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Uma seta decorativa adicionada \u00e0s liga\u00e7\u00f5es dos coment\u00e1rios seguinte e anterior."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Por omiss\u00e3o"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["Adicionar bloco por omiss\u00e3o"],"The ID for the author of the revision.":["O ID do autor da revis\u00e3o."],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra os artigos mais recentes escritos por um autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender a aproveitar ao m\u00e1ximo."],"New to block themes and styling your site? ":["Principiante em temas de blocos e personaliza\u00e7\u00e3o do estilo do seu site? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Pode ajustar os seus blocos para garantir uma experi\u00eancia consistente em todo o site, adicione as cores da sua marca a um bot\u00e3o personalizado, ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para o seu tamanho preferido."],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Pode personalizar seu site o quanto quiser com diferentes cores, tipografia e layouts. Ou se preferir, deixe a cargo do seu tema! "],"Set the design":["Defina o design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Fa\u00e7a pequenas altera\u00e7\u00f5es no seu site, ou d\u00ea-lhe um aspecto totalmente novo! Apele \u00e0 criatividade \u2013 que tal uma nova paleta de cores para os bot\u00f5es ou um novo tipo de letra? Veja aqui o que pode fazer."],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar os seus blocos, escolher a tipografia, o layout e as cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo no seu site, do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9, com blocos."],"Edit your site":["Editar o seu site"],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Add a featured image":["Adicionar uma imagem de destaque"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["Este bloco est\u00e1 obsoleto. Utilize o bloco de coment\u00e1rios em alternativa."],"block title\u0004Comment (deprecated)":[],"block description\u0004Show a block pattern.":["Mostrar um padr\u00e3o de blocos."],"block title\u0004Pattern":["Padr\u00e3o"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["Cont\u00e9m os elementos de bloco utilizados para mostrar um coment\u00e1rio, tais como o t\u00edtulo, data, autor, avatar e outros."],"block title\u0004Comment Template":["Modelo de coment\u00e1rio"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Mostra uma liga\u00e7\u00e3o para responder a um coment\u00e1rio."],"block title\u0004Comment Reply Link":["Liga\u00e7\u00e3o para responder ao coment\u00e1rio"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["Mostra uma liga\u00e7\u00e3o para editar o coment\u00e1rio no painel do WordPress. Esta liga\u00e7\u00e3o \u00e9 vis\u00edvel apenas para utilizadores com permiss\u00e3o para editar coment\u00e1rios."],"block title\u0004Comment Edit Link":["Liga\u00e7\u00e3o para editar coment\u00e1rio"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Mostra o conte\u00fado de um coment\u00e1rio."],"block title\u0004Comment Author Name":["Nome do autor do coment\u00e1rio"],"%s applied.":["%s aplicado."],"%s removed.":["%s removido."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: N\u00e3o tem permiss\u00e3o para carregar este tipo de ficheiro."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["Foram feitas as seguintes altera\u00e7\u00f5es ao seu site, modelos e conte\u00fado."],"The following content has been modified.":["Este conte\u00fado foi modificado."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Esta altera\u00e7\u00e3o vai afectar p\u00e1ginas e artigos que usam este modelo."],"This change will affect your whole site.":["Esta altera\u00e7\u00e3o vai afectar todo o seu site."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Use as teclas de seta para a esquerda e para a direita para redimensionar o ecr\u00e3."],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Transform":["Transformar"],"Submenu & overlay background":["Fundo do submenu e da sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Submenu & overlay text":["Texto do submenu e da sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Menu de navega\u00e7\u00e3o eliminado ou est\u00e1 indispon\u00edvel. "],"Confirm":["Confirmar"],"Delete %s":["Eliminar %s"],"%s navigation":["Navega\u00e7\u00e3o de %s"],"Create new menu":["Criar novo menu"],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":["Menus"],"Embed Wolfram notebook content.":["Incorporar conte\u00fado de Notebook Wolfram."],"Reply":["Responder"],"Avatar Settings":["Op\u00e7\u00f5es do avatar"],"Displays more block tools":["Mostrar mais ferramentas de blocos"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crie um efeito bicolor sem alterar a sua imagem original."],"Remove %s":["Remover %s"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d padr\u00e3o encontrado para \"%2$s\"","%1$d padr\u00f5es encontrados para \"%2$s\""],"Explore all patterns":["Explorar todos os padr\u00f5es"],"Orientation":["Orienta\u00e7\u00e3o"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permitir quebra de linhas"],"No Navigation Menus found.":["Nenhum menu de navega\u00e7\u00e3o encontrado."],"Theme not found.":["Tema n\u00e3o encontrado."],"HTML title for the post, transformed for display.":["T\u00edtulo HTML para o conte\u00fado, transformado para exibi\u00e7\u00e3o."],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":["T\u00edtulo para a varia\u00e7\u00e3o de estilo global, tal como existe na base de dados."],"Title of the global styles variation.":["T\u00edtulo da varia\u00e7\u00e3o de estilo global."],"Global settings.":["Configura\u00e7\u00f5es globais."],"Global styles.":["Estilos globais."],"ID of global styles config.":["ID da configura\u00e7\u00e3o de estilo global."],"No global styles config exist with that id.":["N\u00e3o existe nenhum estilo global configurado com este ID."],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para aceder aos estilos globais deste site."],"The theme identifier":["O identificador do tema"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"block style label\u0004Plain":["Simples"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["As paletas s\u00e3o utilizadas para estabelecer op\u00e7\u00f5es de cores por omiss\u00e3o para os blocos e outras ferramentas de design. Aqui pode editar as cores e as legendas."],"Elements":["Elementos"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gerir paletas e as cores por omiss\u00e3o de diferentes elementos globais em todo o site."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos e para todo o site."],"Areas":["\u00c1reas"],"Link to comment":["Liga\u00e7\u00e3o para coment\u00e1rio"],"Link to authors URL":["Liga\u00e7\u00e3o para o URL do autor"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Escolher %s existente ou criar novo(a)."],"Name and create your new %s":["Nomeie e crie o seu novo item de %s"],"Add a site logo":["Adicione um log\u00f3tipo do site"],"Open on click":["Abrir ao clicar"],"Submenus":["Submenus"],"Always":["Sempre"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Recolhe as op\u00e7\u00f5es de navega\u00e7\u00e3o num \u00edcone de menu abrindo uma camada sobreposta."],"Configure overlay menu":["Configurar menu sobreposto"],"Overlay Menu":["Menu sobreposto"],"Display":["Mostrar"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incorporar pins, \u00e1lbuns e perfis do Pinterest."],"bookmark":["favorito"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Arraste e largue dentro deste bloco, carregue ou seleccione multim\u00e9dia da sua biblioteca."],"Show only top level categories":["Mostrar apenas categorias de n\u00edvel de topo"],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Mostre o nome desta p\u00e1gina. Actualize o bloco e as altera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o aplicadas onde o bloco for utilizado. Isto tamb\u00e9m ser\u00e1 mostrado na barra de t\u00edtulo do navegador e nos resultados da pesquisa."],"Highlight":["Destaque"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Criar p\u00e1gina: <mark>%s<\/mark>"],"You do not have permission to create Pages.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para criar p\u00e1ginas."],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Palette":["Paleta"],"Navigate to the previous view":["Navegar para a vista anterior"],"Include the label as part of the link":["Incluir a legenda como parte da liga\u00e7\u00e3o"],"Previous: ":["Anterior: "],"Next: ":["Seguinte: "],"Make title link to home":["Tornar t\u00edtulo numa liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina inicial"],"This item is missing a link":["Falta uma liga\u00e7\u00e3o neste elemento"],"Block spacing":["Espa\u00e7amento do bloco"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo de %s de largura"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["Anterior:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["Seguinte:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["Adicionar um submenu \u00e0 sua navega\u00e7\u00e3o."],"block title\u0004Submenu":["Submenu"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["Apresente conte\u00fado em m\u00faltiplas colunas, com blocos adicionados a cada coluna."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos para todo o site."],"Colors":["Cores"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Hide and reset %s":["Esconder e repor %s"],"Reset %s":["Repor %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["O elemento <footer> deve representar um rodap\u00e9 do seu elemento de sec\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3ximo (exemplo: <section>, <article>, <main>, etc)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["O elemento <aside> deve representar uma parte de um documento cujo conte\u00fado est\u00e1 apenas indirectamente relacionado com o conte\u00fado principal do documento."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["O elemento <article> deve representar uma parte independente e partilh\u00e1vel do documento."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["O elemento <section> deve representar uma parte aut\u00f3noma do documento que n\u00e3o pode ser melhor representada por outro elemento."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["O elemento <main> deve ser usado apenas para o conte\u00fado principal do seu documento. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["O elemento <header> deve representar conte\u00fado introdut\u00f3rio, \u00e9 geralmente um grupo introdut\u00f3rio ou um auxiliar de navega\u00e7\u00e3o."],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Crie conte\u00fado estruturado em linhas e colunas para mostrar informa\u00e7\u00f5es."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["Crie um layout cl\u00e1ssico de widgets com um t\u00edtulo estilizado pelo seu tema para as suas \u00e1reas de widgets."],"Widget Group":["Grupo de widgets"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Muito grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pequeno"],"Size of a UI element\u0004None":["Nenhum"],"No selection":["Nada seleccionado"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Seta"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nenhuma"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Uma seta decorativa adicionada \u00e0s liga\u00e7\u00f5es das p\u00e1ginas seguinte e anterior."],"Arrow":["Seta"],"Preload value\u0004None":["Nenhum"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Pr\u00e9-carregar"],"Media item link option\u0004None":["Nenhum"],"Currently selected font appearance: %s":["Estilo de letra seleccionado: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de letra seleccionado: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Peso de letra seleccionado: %s"],"No selected font appearance":["Nenhum estilo de letra seleccionado"],"Justification":["Justifica\u00e7\u00e3o"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Azul e laranja"],"Duotone name\u0004Purple and green":["Roxo e verde"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Magenta e amarelo"],"Duotone name\u0004Midnight":["Meia-noite"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Azul e vermelho"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["Roxo e amarelo"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Escala de cinzentos"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["Escala de cinzentos escuros"],"Gradient name\u0004Midnight":["Meia-noite"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Verde el\u00e9ctrico"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Turquesa p\u00e1lida"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Crep\u00fasculo luminoso"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["Vermelho bord\u00f4"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["Vermelho violeta claro"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["Espectro de frio a quente"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["Cinzento muito claro a cinzento azulado ciano"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["Laranja vivo luminoso a vermelho vivo"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c2mbar vivo luminoso a laranja vivo luminoso"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["Ciano verde claro a ciano verde vivo"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["Azul ciano vivo a roxo vivo"],"Color name\u0004Vivid purple":["Roxo vivo"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Color name\u0004Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["\u00c2mbar vivo luminoso"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Laranja vivo luminoso"],"Color name\u0004Vivid red":["Vermelho vivo"],"Color name\u0004Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Color name\u0004White":["Branco"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Cinzento azulado ciano"],"Color name\u0004Black":["Preto"],"Font size name\u0004Large":["Grande"],"Font size name\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"Font size name\u0004Small":["Pequeno"],"Reset all":["Repor tudo"],"Currently selected font size: %s":["Tamanho de letra seleccionado: %s"],"Currently selected: %s":["Seleccionado: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["Escala"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["A imagem ser\u00e1 esticada e distorcida para preencher completamente o espa\u00e7o."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["A imagem \u00e9 dimensionada para preencher o espa\u00e7o sem cortar nem distorcer."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["A imagem \u00e9 dimensionada e cortada para preencher todo o espa\u00e7o sem ser distorcida."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Preencher"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Conter"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Capa"],"Loading options\u2026":["A carregar op\u00e7\u00f5es\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Todos os tamanhos de imagem de galeria foram actualizados para: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Todas as imagens de galeria foram actualizadas para n\u00e3o abrir num novo separador"],"All gallery images updated to open in new tab":["Todas as imagens de galeria foram actualizadas para abrir num novo separador"],"All gallery image links updated to: %s":["Todos as liga\u00e7\u00f5es das imagens de galeria foram actualizadas para: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Ao carregar ficheiros para uma galeria, todos os ficheiros t\u00eam de ter formato de imagem"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Flow":["Fluxo"],"Flex":["Flex\u00edvel"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Tentou editar um item que n\u00e3o existe. Talvez tenha sido eliminado?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalize a forma como interage com os blocos na biblioteca de blocos e no ecr\u00e3 de edi\u00e7\u00e3o."],"Block interactions":["Intera\u00e7\u00f5es de blocos"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalize op\u00e7\u00f5es relacionadas com a interface do editor de blocos e fluxo de edi\u00e7\u00e3o."],"Change options related to publishing.":["Altere op\u00e7\u00f5es relacionadas com a publica\u00e7\u00e3o."],"Publishing":["Publicar"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Insira o(s) caractere(s) usado(s) para separar os termos."],"Add \"read more\" link text":["Adicionar texto da liga\u00e7\u00e3o \"ler mais\""],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Os artigos do blog podem ser \"fixos\", o que permite posicion\u00e1-los no topo da p\u00e1gina dos artigos, mantendo-os at\u00e9 que novos artigos fixos sejam publicados."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["O WordPress inclui diversos tipos de conte\u00fado, que s\u00e3o divididos em conjuntos chamados \"tipos de conte\u00fado\". Por omiss\u00e3o, existem alguns como artigos de blog e p\u00e1ginas, mas podem adicionar-se mais atrav\u00e9s de plugins."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Active para usar o contexto da consulta global que est\u00e1 definido no modelo actual, tais como um arquivo ou uma pesquisa. Desactive para personalizar as op\u00e7\u00f5es."],"Inherit query from template":["Herdar consulta do modelo"],"Site Title placeholder":["Placeholder do t\u00edtulo do site"],"Site Tagline placeholder":["Placeholder da descri\u00e7\u00e3o do site"],"Link image to home":["Ligar imagem \u00e0 p\u00e1gina inicial"],"block example\u0004Home Link":["Liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina inicial"],"Add home link":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial"],"Home link text":["Texto da liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina Inicial"],"Media width":["Largura do item multim\u00e9dia"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["Nenhum artigo publicado encontrado."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["A reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica poder\u00e1 causar problemas de usabilidade a alguns utilizadores."],"Style":["Estilo"],"Radius":["Raio"],"Link radii":["Ligar raios"],"Unlink radii":["Desligar raios"],"Bottom right":["Inferior \u00e0 direita"],"Bottom left":["Inferior \u00e0 esquerda"],"Top right":["Superior \u00e0 direita"],"Top left":["Superior \u00e0 esquerda"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["O bloco \"%s\" foi afectado por erros e poder\u00e1 n\u00e3o funcionar correctamente. Consulte as ferramentas para programadores para mais detalhes."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Desactive os blocos que n\u00e3o quer que mostrar no painel de inserir. Pode sempre voltar a activ\u00e1-los mais tarde."],"Visible blocks":["Blocos vis\u00edveis"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Reveja as op\u00e7\u00f5es, como a visibilidade e as etiquetas."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["Um bloco avan\u00e7ado que permite mostrar tipos de conte\u00fado com base em v\u00e1rios par\u00e2metros de consulta e configura\u00e7\u00f5es visuais."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["Cont\u00e9m elementos de blocos usados para mostrar um conte\u00fado, como o t\u00edtulo, data, imagem de destaque, conte\u00fado ou excerto, e muito mais."],"block title\u0004Post Template":["Modelo do conte\u00fado"],"block keyword\u0004link":["liga\u00e7\u00e3o"],"No preview available.":["Nenhuma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel."],"Widgets footer":["Rodap\u00e9 dos widgets"],"Display block breadcrumbs deactivated":["A apresenta\u00e7\u00e3o das breadcrumbs dos blocos est\u00e1 desactivada"],"Display block breadcrumbs activated":["A apresenta\u00e7\u00e3o das breadcrumbs dos blocos est\u00e1 activada"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Os modelos ajudam a definir o layout do site. Pode personalizar todos os aspectos dos seus artigos e p\u00e1ginas atrav\u00e9s de blocos e padr\u00f5es neste editor."],"noun\u0004Document":["Documento"],"%d block is hidden.":["%d bloco est\u00e1 escondido.","%d blocos est\u00e3o escondidos."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["O bloco calend\u00e1rio est\u00e1 escondido porque n\u00e3o h\u00e1 artigos publicados."],"block keyword\u0004movie":["filme"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incorpore um v\u00eddeo da sua biblioteca multim\u00e9dia ou carregue um novo."],"block keyword\u0004poem":["poema"],"block keyword\u0004poetry":["poesia"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insira poesia ou cite letras de m\u00fasicas. Utilize formatos especiais de espa\u00e7amento."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloco est\u00e1 obsoleto. Utilize o bloco de colunas em alternativa."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["Uma nuvem das etiquetas mais usadas."],"block style label\u0004Stripes":["Riscas"],"block keyword\u0004summary":["resumo"],"block keyword\u0004document outline":["estrutura do documento"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":[],"block title\u0004Table of Contents":[],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["Adicione um espa\u00e7o em branco entre os blocos e personalize a sua altura."],"block style label\u0004Pill Shape":["Arredondado"],"block style label\u0004Logos Only":["Apenas log\u00f3tipos"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["Mostre \u00edcones com liga\u00e7\u00f5es para os seus perfis nas redes sociais ou sites."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["Mostre um \u00edcone com liga\u00e7\u00e3o para um perfil de rede social ou site."],"block keyword\u0004description":["descri\u00e7\u00e3o"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":["Descreva em poucas palavras sobre o que \u00e9 o site. Esta descri\u00e7\u00e3o pode ser usada em resultados de pesquisa ou ao partilhar em redes sociais, mesmo que n\u00e3o seja mostrado no design do tema."],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insira elementos personalizados adicionais atrav\u00e9s de um shortcode do WordPress."],"block style label\u0004Dots":["Pontos"],"block style label\u0004Wide Line":["Linha grande"],"block keyword\u0004divider":["divis\u00f3ria"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["linha horizontal"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crie uma quebra entre ideias ou sec\u00e7\u00f5es com um separador horizontal."],"block keyword\u0004find":["pesquisar"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Ajude os visitantes a encontrar o seu conte\u00fado."],"block keyword\u0004feed":["feed"],"block keyword\u0004atom":["atom"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostre entradas de qualquer feed RSS ou atom."],"block keyword\u0004cite":["citar"],"block keyword\u0004blockquote":["cita\u00e7\u00e3o"],"block description\u0004Display the query title.":["Mostra o t\u00edtulo da consulta."],"block title\u0004Query Title":["T\u00edtulo da consulta"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Mostra uma navega\u00e7\u00e3o paginada para o conjunto de conte\u00fados seguintes\/anteriores, se aplic\u00e1vel."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["Mostra a liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina dos conte\u00fados anteriores."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Mostra uma lista de n\u00fameros de p\u00e1gina para pagina\u00e7\u00e3o"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Mostra a liga\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina dos conte\u00fados seguintes."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["D\u00ea um destaque especial a uma cita\u00e7\u00e3o do seu texto."],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adicione texto que respeita o seu espa\u00e7amento e separadores, e que tamb\u00e9m permite estilos."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Mostra o t\u00edtulo de um artigo, p\u00e1gina ou qualquer outro tipo de conte\u00fado."],"block description\u0004Post terms.":["Termos do artigo."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Mostre a liga\u00e7\u00e3o para o conte\u00fado seguinte ou anterior que \u00e9 adjacente ao conte\u00fado actual."],"block title\u0004Post Navigation Link":["Liga\u00e7\u00e3o de navega\u00e7\u00e3o do artigo"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["Mostre a imagem de destaque do conte\u00fado."],"block description\u0004Display the excerpt.":["Mostra o excerto."],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["Mostra o conte\u00fado de um artigo ou p\u00e1gina."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":[],"block description\u0004Display a post's comments form.":["Mostra um formul\u00e1rio de coment\u00e1rios para o artigo."],"block description\u0004Display a post's comments count.":[],"block keyword\u0004text":["texto"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["Comece pelo bloco de base de qualquer narrativa."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["Mostra uma lista de todas as p\u00e1ginas."],"block keyword\u0004pagination":["pagina\u00e7\u00e3o"],"block keyword\u0004next page":["p\u00e1gina seguinte"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["Separe o seu conte\u00fado numa experi\u00eancia de m\u00faltiplas p\u00e1ginas."],"block keyword\u0004navigation":["navega\u00e7\u00e3o"],"block keyword\u0004menu":["menu"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Uma colec\u00e7\u00e3o de blocos que permite aos visitantes navegarem no seu site."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["Adicione uma p\u00e1gina, liga\u00e7\u00e3o ou outro item \u00e0 sua navega\u00e7\u00e3o."],"block keyword\u0004read more":["ler mais"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["O conte\u00fado antes deste bloco ser\u00e1 apresentado no excerto da p\u00e1gina de arquivo."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["O seu site n\u00e3o n\u00e3o suporta este bloco."],"block keyword\u0004video":["v\u00eddeo"],"block keyword\u0004image":["imagem"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloca conte\u00fado multim\u00e9dia e texto lado a lado para um layout mais rico."],"block keyword\u0004form":["formul\u00e1rio"],"block keyword\u0004logout":["terminar sess\u00e3o"],"block keyword\u0004login":["iniciar sess\u00e3o"],"block description\u0004Show login & logout links.":["Mostra liga\u00e7\u00f5es para iniciar e terminar sess\u00e3o."],"block keyword\u0004numbered list":["lista numerada"],"block keyword\u0004ordered list":["lista ordenada"],"block keyword\u0004bullet list":["lista com marcadores"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Crie uma lista numerada ou com marcadores."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Mostra um widget antigo."],"block title\u0004Legacy Widget":["Widget antigo"],"block keyword\u0004recent posts":["artigos recentes"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Mostre uma lista dos seus artigos mais recentes."],"block keyword\u0004recent comments":["coment\u00e1rios recentes"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Mostre uma lista dos seus coment\u00e1rios mais recentes."],"block style label\u0004Rounded":["Arredondado"],"block style label\u0004Default":["Por omiss\u00e3o"],"block keyword\u0004picture":["imagem"],"block keyword\u0004photo":["fotografia"],"block keyword\u0004img":["img"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["Insere uma imagem para fazer uma declara\u00e7\u00e3o visual."],"block keyword\u0004embed":["incorporar"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adicione c\u00f3digo HTML personalizado e pr\u00e9-visualize durante a edi\u00e7\u00e3o."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Cria uma liga\u00e7\u00e3o que aponta para a p\u00e1gina inicial do site. Normalmente n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio se j\u00e1 existir uma liga\u00e7\u00e3o no t\u00edtulo do site, no cabe\u00e7alho."],"block title\u0004Home Link":["Liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina inicial"],"block keyword\u0004subtitle":["subt\u00edtulo"],"block keyword\u0004title":["t\u00edtulo"],"block keyword\u0004section":["sec\u00e7\u00e3o"],"block keyword\u0004row":["linha"],"block keyword\u0004wrapper":["contentor"],"block keyword\u0004container":["contentor"],"block keyword\u0004photos":["fotografias"],"block keyword\u0004images":["imagens"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["Apresente m\u00faltiplas imagens em forma de galeria."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["Utilizar o editor cl\u00e1ssico do WordPress."],"block keyword\u0004download":["descarregar"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["documento"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["Adicione uma liga\u00e7\u00e3o para um ficheiro descarreg\u00e1vel."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["Uma \u00fanica coluna dentro de um bloco de colunas."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Mostre fragmentos de c\u00f3digo respeitando o espa\u00e7amento e indenta\u00e7\u00e3o."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["Mostre uma lista de todas as categorias."],"block keyword\u0004archive":["arquivo"],"block keyword\u0004posts":["artigos"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["Um calend\u00e1rio dos artigos do seu site."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Incentive os visitantes a tomar uma ac\u00e7\u00e3o com um grupo de bot\u00f5es personalizados."],"block style label\u0004Outline":["Contorno"],"block style label\u0004Fill":["Preenchido"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Incentive os visitantes a tomar uma ac\u00e7\u00e3o com um bot\u00e3o personalizado."],"block keyword\u0004recording":["grava\u00e7\u00e3o"],"block keyword\u0004podcast":["podcast"],"block keyword\u0004sound":["som"],"block keyword\u0004music":["m\u00fasica"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["Incorporar um reprodutor simples de \u00e1udio."],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["Mostre um arquivo por data dos seus artigos."],"Letter spacing":["Espa\u00e7amento entre as letras"],"Points (pt)":["Pontos (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Polegadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["Altura-x das letras (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Largura de zero (0) caracteres (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimens\u00e3o maior da janela (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimens\u00e3o menor da janela (vmin)"],"Percent (%)":["Percentagem (%)"],"Welcome to the template editor":["Boas-vindas ao editor de modelos"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["O seu tema fornece uma \u00e1rea de blocos %s para adicionar e editar conte\u00fados. Experimente adicionar aqui uma barra de pesquisa, \u00edcones de redes sociais, ou outro tipo de blocos, e veja como \u00e9 apresentado no seu site.","O seu tema fornece v\u00e1rias \u00e1reas de blocos %s para adicionar e editar conte\u00fados. Experimente adicionar aqui uma barra de pesquisa, \u00edcones de redes sociais, ou outro tipo de blocos, e veja como \u00e9 apresentado no seu site."],"Margin":["Margem"],"New to the block editor?":["N\u00e3o conhece o editor de blocos?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Descarregar o plugin Classic Widgets."],"Want to stick with the old widgets?":["Prefere os widgets antigos?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Agora pode adicionar qualquer bloco \u00e0s \u00e1reas de widgets do seu site. N\u00e3o se preocupe, todos os seus widgets favoritos continuam a funcionar perfeitamente."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["O seu tema fornece diversas \u00e1reas de \"blocos\" para adicionar e editar conte\u00fados. Experimente adicionar aqui uma barra de pesquisa, \u00edcones de redes sociais, ou outro tipo de blocos, e veja como \u00e9 apresentado no seu site."],"Welcome to block Widgets":["Boas-vindas aos widgets de blocos"],"Contain text cursor inside block deactivated":["A conten\u00e7\u00e3o do cursor de texto dentro do bloco foi desactivada"],"Contain text cursor inside block activated":["A conten\u00e7\u00e3o do cursor de texto dentro do bloco foi activada"],"(Home link, opens in a new tab)":["(Liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina inicial, abre num novo separador)"],"Close menu":["Fechar menu"],"Open menu":["Abrir menu"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["As ferramentas fornecem diversas interac\u00e7\u00f5es para seleccionar, navegar e editar blocos. Alterne entre a selec\u00e7\u00e3o e a edi\u00e7\u00e3o ao pressionar em Escape e Enter."],"Carousel view":["Vista de carrossel"],"Next pattern":["Padr\u00e3o seguinte"],"Previous pattern":["Padr\u00e3o anterior"],"Start blank":["Come\u00e7ar novo"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro bicolor"],"Duotone":["Bicolor"],"Page on front":["P\u00e1gina inicial"],"Show on front":["A sua p\u00e1gina inicial mostra"],"Logo":["Log\u00f3tipo"],"Tagline":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Highlights":["Destaques"],"Shadows":["Sombras"],"Duotone: %s":["Bicolor: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo bicolor: %s"],"Active theme gradients.":[],"Active theme font sizes.":[],"Active theme color palette.":[],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":[],"Available image sizes.":[],"Determines whether the image editing feature is enabled.":[],"Available image dimensions.":[],"Default size for images.":[],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":[],"Enables custom units.":[],"Enables custom spacing.":[],"Enables custom line height.":[],"Disables custom font size.":[],"Disables custom colors.":[],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":[],"List of allowed mime types and file extensions.":[],"List of allowed block types.":[],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":[],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":[],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":[],"Editor styles":[],"Enables experimental Site Editor blocks":[],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":[],"Patterns list":["Lista de padr\u00f5es"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Utilize as setas esquerda e direita para se mover atrav\u00e9s dos blocos"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalize a largura de todos os elementos atribu\u00eddos a colunas centrais ou largas."],"Wide":["Largo"],"Layout":["Layout"],"Dotted":["Pontilhado"],"Dashed":["Tracejado"],"Add new page":["Adicionar nova p\u00e1gina"],"Close inserter":["Fechar painel de inserir"],"Customizing":["A personalizar"],"Widget types":["Tipos de widgets"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Create custom template":["Criar modelo personalizado"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Modelo personalizado criado. Est\u00e1 agora no modo de modelo."],"Term Description":["Descri\u00e7\u00e3o do termo"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":["Mostra a descri\u00e7\u00e3o de categorias, etiquetas e taxonomias personalizadas ao visualizar um arquivo."],"block title\u0004Term Description":["Descri\u00e7\u00e3o do termo"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloco de liga\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios do artigo: nenhum artigo encontrado."],"%s comment":["%s coment\u00e1rio","%s coment\u00e1rios"],"No comments":["Sem coment\u00e1rios"],"block title\u0004Comments Link":[],"Provided type is not supported.":["O tipo fornecido n\u00e3o \u00e9 suportado."],"Archive title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Display the archive title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo do arquivo com base no objecto consultado."],"Archive Title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Click plus to add":["Clique em + para adicionar"],"Log out":["Terminar sess\u00e3o"],"Redirect to current URL":["Redireccionar para o URL actual"],"Display login as form":["Mostra um formul\u00e1rio de iniciar sess\u00e3o"],"block title\u0004Login\/out":["Iniciar\/terminar sess\u00e3o"],"Widget is missing.":["Widget em falta."],"Legacy Widget Preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o de widget antigo"],"Select widget":["Seleccionar widget"],"block title\u0004Custom Link":["Liga\u00e7\u00e3o personalizada"],"Embed of %s.":["Incorpora\u00e7\u00e3o de %s."],"PDF embed":["Incorpora\u00e7\u00e3o de PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["Incorpora\u00e7\u00e3o do ficheiro PDF seleccionado."],"Copied URL to clipboard.":["URL copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Aten\u00e7\u00e3o: A maioria dos dispositivos m\u00f3veis e tablets n\u00e3o mostram PDF incorporados."],"Show inline embed":["Mostrar incorpora\u00e7\u00e3o em linha"],"PDF settings":["Op\u00e7\u00f5es do PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Add citation":["Adicionar autoria"],"Add quote":["Adicionar cita\u00e7\u00e3o"],"Add caption":["Adicionar legenda"],"Type \/ to choose a block":["Clique em \/ para escolher um bloco"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Existe %2$d evento","%1$s. Existem %2$d eventos"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Manage with live preview":["Gerir com a pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o"],"Move to widget area":["Mover para \u00e1rea de widgets"],"Border color":["Cor da borda"],"Border width":["Espessura da borda"],"Border":["Borda"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Mostrar\/esconder painel de inserir blocos"],"Clear customizations":["Limpar personaliza\u00e7\u00f5es"],"Template revert failed. Please reload.":["Falhou ao reverter modelo. Por favor recarregue a p\u00e1gina."],"Template reverted.":["Modelo revertido."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou um erro inesperado. Por favor recarregue a p\u00e1gina."],"This template is not revertable.":["Este modelo n\u00e3o \u00e9 revers\u00edvel."],"A link to a post format":["Uma liga\u00e7\u00e3o para um formato de artigo"],"Post Format Link":["Liga\u00e7\u00e3o do formato de artigo"],"This content is password protected.":["Este conte\u00fado est\u00e1 protegido por senha."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":[],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":[],"Page title":["T\u00edtulo da p\u00e1gina"],"Grid":["Grelha"],"Template name\u0004Single Posts":["Artigos"],"Default based on area (%s)":["Por omiss\u00e3o com base na \u00e1rea (%s)"],"Area":["\u00c1rea"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exemplo de liga\u00e7\u00e3o"],"Select tag":["Seleccione uma etiqueta"],"Select category":["Seleccione uma categoria"],"Select page":["Seleccione uma p\u00e1gina"],"Select post":["Seleccione um artigo"],"Select a block to install and add it to your post.":["Seleccione um bloco a instalar e adicione-o ao seu conte\u00fado."],"Available to install":["Dispon\u00edvel para instalar"],"No results available from your installed blocks.":["Nenhum resultado entre os seus blocos instalados."],"%d additional block is available to install.":["%d bloco adicional dispon\u00edvel para instalar.","%d blocos adicionais dispon\u00edveis para instalar."],"Blocks available for install":["Blocos dispon\u00edveis para instala\u00e7\u00e3o"],"Install block":["Instalar bloco"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["%1$s <span>Por %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["A instalar\u2026"],"Installed!":["Instalado!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["Instalar %1$s. %2$s estrelas com %3$s avalia\u00e7\u00e3o.","Instalar %1$s. %2$s estrelas com %3$s avalia\u00e7\u00f5es."],"Try reloading the page.":["Tente recarregar a p\u00e1gina."],"Block %s installed and added.":["Bloco %s instalado e adicionado."],"Invalid item":["Item inv\u00e1lido"],"Switch to '%s'":["Mudar para '%s'"],"List View":["Vista de lista"],"Template name\u0004Taxonomy":["Taxonomia"],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Template (selected)":["Modelo (seleccionado)"],"Search for blocks and patterns":["Pesquisar blocos e padr\u00f5es"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Se inseriu uma legenda personalizada, ser\u00e1 inclu\u00edda antes do t\u00edtulo."],"Display the title as a link":["Mostrar o t\u00edtulo como uma liga\u00e7\u00e3o"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Mostra a liga\u00e7\u00e3o para o artigo que precede o artigo actual."],"Previous post":["Artigo anterior"],"Displays the post link that follows the current post.":["Mostra a liga\u00e7\u00e3o para o artigo que sucede o artigo actual."],"Next post":["Artigo seguinte"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["Edite as diferentes regi\u00f5es globais do seu site, como cabe\u00e7alho, rodap\u00e9, barra lateral ou crie as suas pr\u00f3prias."],"block title\u0004Page List":["Lista de p\u00e1ginas"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["O seu site n\u00e3o tem nenhum conte\u00fado, por isso n\u00e3o h\u00e1 nada para apresentar de momento."],"Select %s":["Seleccionar %s"],"label for previous post link\u0004Previous":["Anterior"],"label for next post link\u0004Next":["Seguinte"],"An example title":["Um exemplo de t\u00edtulo"],"Previous page link":["Liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina anterior"],"Previous Page":["P\u00e1gina anterior"],"block title\u0004Comments Page Numbers":["N\u00fameros das p\u00e1ginas de coment\u00e1rios"],"Next page link":["Liga\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina seguinte"],"Next Page":["P\u00e1gina seguinte"],"Max page to show":["M\u00e1ximo de p\u00e1ginas a mostrar"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limite as p\u00e1ginas que quer mostrar, mesmo que a consulta tenha mais resultados. Para mostrar todas as p\u00e1ginas utilize 0 (zero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Parte do modelo foi eliminada ou est\u00e1 indispon\u00edvel: %s"],"Icon color":["Cor do \u00edcone"],"Block cannot be rendered inside itself.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel apresentar o bloco dentro de si mesmo."],"Indent":["Indentar"],"Outdent":["Desindentar"],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["N\u00e3o ordenada"],"Space between items":["Espa\u00e7o entre itens"],"Add Media":["Adicionar multim\u00e9dia"],"Add text over image":["Adicionar texto sobre a imagem"],"Drag":["Arrastar"],"Add an anchor":["Adicionar uma \u00e2ncora"],"Align":["Alinhar"],"Additional":["Adicional"],"Panels":["Pain\u00e9is"],"Display block breadcrumbs":["Mostrar breadcrumbs dos blocos"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostra as breadcrumbs dos blocos no rodap\u00e9 do editor."],"The pattern category slugs.":["As slugs das categorias do padr\u00e3o."],"The pattern content.":["O conte\u00fado do padr\u00e3o."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/pt.wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["Ocorreu um erro inesperado. Pode estar algo errado com o WordPress.org ou com a configura\u00e7\u00e3o deste servidor. Se continuar com problemas, por favor tente pedir ajuda no <a href=\"%s\">f\u00f3rum de suporte<\/a>."],"[block rendering halted]":["[Apresenta\u00e7\u00e3o do bloco interrompida]"],"block title\u0004Post Terms":["Termos do artigo"],"block title\u0004Featured Image":[],"block title\u0004Comments Form":[],"block title\u0004Comments Count":[],"block title\u0004Comment Date":["Data do coment\u00e1rio"],"block title\u0004Comment Content":["Conte\u00fado do coment\u00e1rio"],"block title\u0004Comment Author":["Autor do coment\u00e1rio"],"block title\u0004Post Comment":["Coment\u00e1rio de artigo"],"block title\u0004Query Loop":["Loop de consulta"],"block title\u0004Template Part":["Parte de modelo"],"Untitled Template Part":["Parte de modelo sem t\u00edtulo"],"block title\u0004Site Title":["T\u00edtulo do site"],"block title\u0004Site Tagline":["Descri\u00e7\u00e3o do site"],"block title\u0004Site Logo":["Log\u00f3tipo do site"],"block title\u0004Social Icon":["\u00cdcone de rede social"],"block title\u0004Social Icons":["\u00cdcones de redes sociais"],"block title\u0004Tag Cloud":["Nuvem de etiquetas"],"block title\u0004Video":["V\u00eddeo"],"block title\u0004Verse":["Verso"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Colunas de texto (obsoletas)"],"block title\u0004Table":["Tabela"],"block title\u0004Spacer":["Espa\u00e7ador"],"block title\u0004Shortcode":["Shortcode"],"block title\u0004Separator":["Separador"],"block title\u0004Group":["Grupo"],"block title\u0004Search":["Pesquisa"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Destaque"],"block title\u0004Preformatted":["Pr\u00e9-formatado"],"block title\u0004Page Break":["Quebra de p\u00e1gina"],"block title\u0004More":["Mais"],"block title\u0004Unsupported":["N\u00e3o suportado"],"block title\u0004List":["Lista"],"block title\u0004Latest Posts":["\u00daltimos artigos"],"block title\u0004Latest Comments":["Coment\u00e1rios recentes"],"block title\u0004Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"block title\u0004Media & Text":["Multim\u00e9dia e texto"],"block title\u0004Custom HTML":["HTML personalizado"],"block title\u0004File":["Ficheiro"],"block title\u0004Cover":["Capa"],"block title\u0004Column":["Coluna"],"block title\u0004Columns":["Colunas"],"block title\u0004Code":["C\u00f3digo"],"block title\u0004Calendar":["Calend\u00e1rio"],"block title\u0004Buttons":["Bot\u00f5es"],"block title\u0004Button":["Bot\u00e3o"],"block title\u0004Audio":["\u00c1udio"],"block title\u0004Archives":["Arquivo"],"block title\u0004Gallery":["Galeria"],"block title\u0004Quote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"block title\u0004Heading":["T\u00edtulo"],"block title\u0004Image":["Imagem"],"block title\u0004Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Editor canvas":["Ecr\u00e3 do editor"],"Select unit":["Seleccionar unidade"],"The id of a template":["O ID de um modelo"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alinhar em baixo"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alinhar ao centro"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alinhar em cima"],"Capitalize":["Primeira letra mai\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Post author byline text":["Texto da autoria do artigo"],"Default (<div>)":["Por omiss\u00e3o (<div>)"],"HTML element":["Elemento HTML"],"Write site title\u2026":["Digite o t\u00edtulo do site\u2026"],"Site title text":["Texto do t\u00edtulo do site"],"Write site tagline\u2026":["Digite a descri\u00e7\u00e3o do site\u2026"],"Site tagline text":["Texto da descri\u00e7\u00e3o do site"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Tordo-dos-bosques a cantar no Central Park, Nova Iorque."],"Video caption text":["Texto da legenda do v\u00eddeo"],"Write verse\u2026":["Escreva um verso\u2026"],"Verse text":["Texto em verso"],"Column %d text":["Texto da coluna %d"],"Table caption text":["Texto da legenda da tabela"],"Footer cell text":["Texto da c\u00e9lula de rodap\u00e9"],"Body cell text":["Texto da c\u00e9lula de corpo"],"Header cell text":["Texto da c\u00e9lula de cabe\u00e7alho"],"Shortcode text":["Texto do shortcode"],"Pullquote citation text":["Texto de refer\u00eancia do destaque"],"Pullquote text":["Texto do destaque"],"Preformatted text":["Texto pr\u00e9-formatado"],"List text":["Texto da lista"],"Navigation link text":["Texto da liga\u00e7\u00e3o de navega\u00e7\u00e3o"],"Start empty":["Come\u00e7ar em branco"],"Download button text":["Texto do bot\u00e3o de descarregar"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Audio caption text":["Texto da legenda do \u00e1udio"],"Gallery caption text":["Texto da legenda da galeria"],"Heading text":["T\u00edtulo do texto"],"Image caption text":["Texto da legenda da imagem"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Editar modelo. As altera\u00e7\u00f5es feitas aqui afectam todos os artigos e p\u00e1ginas que usam o modelo."],"Add template: %s":["Adicionar modelo: %s"],"To show a comment, input the comment ID.":["Para mostrar um coment\u00e1rio, digite o respectivo ID."],"No Title":["Sem t\u00edtulo"],"Image, Date, & Title":["Imagem, data e t\u00edtulo"],"Title & Date":["T\u00edtulo e data"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Mostra uma lista dos artigos mais recentes, excluindo os artigos fixos."],"Posts List":["Lista de artigos"],"Toggle full height":["Alternar altura total"],"Font weight":["Peso de letra"],"Font style":["Estilo de letra"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Temas"],"Template name\u0004Tag Archives":["Arquivo de etiquetas"],"Template name\u0004Date Archives":["Arquivo por datas"],"Template name\u0004Category Archives":["Arquivos de categorias"],"Template name\u0004Author Archives":["Arquivo por autores"],"Template name\u0004Pages":["P\u00e1ginas"],"Keyword":["Palavra-chave"],"Filters":["Filtros"],"Viewport height (vh)":["Altura do ecr\u00e3 (vh)"],"Viewport width (vw)":["Largura do ecr\u00e3 (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo ao tamanho de letra principal (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo ao tamanho de letra superior (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeis (px)"],"Percentage (%)":["Percentagem (%)"],"Button width":["Largura do bot\u00e3o"],"Width settings":["Op\u00e7\u00f5es de largura"],"Keyboard input":["Entrada de teclado"],"Transform to variation":["Transformar para varia\u00e7\u00e3o"],"Font family":["Fam\u00edlia tipogr\u00e1fica"],"Letter case":["Mai\u00fasculas ou min\u00fasculas"],"Decoration":["Decora\u00e7\u00e3o"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["N\u00e3o tem cores personalizadas! Adicione algumas cores para criar a sua pr\u00f3pria paleta."],"Close search":["Fechar pesquisa"],"Search in %s":["Pesquisar em %s"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtulo, data e excerto"],"Title & Excerpt":["T\u00edtulo e excerto"],"Sticky posts":["Artigos fixos"],"Only":["Apenas"],"Exclude":["Excluir"],"Include":["Incluir"],"Loading \u2026":["A carregar\u2026"],"Detach blocks from template part":["Desanexar blocos da parte de modelo"],"Template name\u0004Search Results":["Resultados de pesquisa"],"Template name\u0004Front Page":["P\u00e1gina inicial"],"Color palettes":["Paletas de cores"],"Remove color":["Remover cor"],"Color name":["Nome da cor"],"Add extra areas to the editor.":["Inclua \u00e1reas adicionais ao editor."],"Choose what displays in the panel.":["Escolha o que \u00e9 mostrado no painel."],"Use theme styles":["Usar estilos do tema"],"Make the editor look like your theme.":["Torna o editor mais semelhante ao tema."],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca o bloco actual e desfoca os restantes conte\u00fados."],"Appearance":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Contain text cursor inside block":["Manter o cursor de texto dentro do bloco"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda os leitores de texto ao impedir o cursor de sair dos blocos."],"Show most used blocks":["Mostrar blocos mais usados"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Insere os blocos mais frequentes na biblioteca de blocos."],"Include pre-publish checklist":["Incluir verifica\u00e7\u00f5es antes de publicar"],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"Widgets settings":["Op\u00e7\u00f5es de widgets"],"Widgets and blocks":["Widgets e blocos"],"Widgets top bar":["Barra superior dos widgets"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["O seu tema n\u00e3o cont\u00e9m nenhuma \u00e1rea de widgets."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Os blocos nesta \u00e1rea de widgets n\u00e3o ser\u00e3o mostrados no seu site."],"Could not save the following widgets: %s.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel guardar os seguintes widgets: %s."],"There was an error. %s":["Ocorreu um erro. %s"],"Items per Page":["Itens por p\u00e1gina"],"Add tracks":["Adicionar faixas"],"Remove track":["Remover faixa"],"English":["Ingl\u00eas"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["C\u00f3digo de idioma (pt, en, etc.)"],"Source language":["Idioma"],"Title of track":["T\u00edtulo da faixa"],"Label":["Legenda"],"Edit track":["Editar faixa"],"Text tracks":["Faixas de texto"],"Edit %s":["Editar %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As faixas podem ser legendas (de tradu\u00e7\u00e3o ou para surdos), cap\u00edtulos ou descri\u00e7\u00f5es. Ajudam a tornar o seu conte\u00fado mais acess\u00edvel a um maior n\u00famero de utilizadores."],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Descriptions":["Descri\u00e7\u00f5es"],"Captions":["Legendas para surdos"],"Subtitles":["Legendas"],"Repeated background":["Fundo repetido"],"One column":["Uma coluna"],"100":["100"],"Reset to defaults":["Repor valores por omiss\u00e3o"],"Item selected.":["Item seleccionado."],"Show more settings":["Mostrar op\u00e7\u00f5es adicionais"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["O seu site n\u00e3o est\u00e1 preparado para o bloco %s. Pode tentar instalar o bloco ou remov\u00ea-lo."],"Make title a link":["Tornar t\u00edtulo numa liga\u00e7\u00e3o"],"Open links in new tab":["Abrir liga\u00e7\u00f5es num novo separador"],"\u201cRead more\u201d link text":["Texto da liga\u00e7\u00e3o \"ler mais\""],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Esta imagem n\u00e3o tem texto alternativo. O nome do ficheiro \u00e9: %s"],"Current image: %s":["Imagem actual: %s"],"link color":["cor da liga\u00e7\u00e3o"],"Show button text labels":["Mostrar legendas de texto dos bot\u00f5es"],"Delete menu":["Eliminar menu"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["O seu site n\u00e3o est\u00e1 preparado para o bloco %s. Pode tentar instalar o bloco, convert\u00ea-lo para um bloco de HTML personalizado ou remov\u00ea-lo."],"Install %s":["Instalar %s"],"Percentage Width":["Percentagem de largura"],"Display Settings":["Op\u00e7\u00f5es de visualiza\u00e7\u00e3o"],"Use button with icon":["Usar bot\u00e3o com \u00edcone"],"Button inside":["Bot\u00e3o por dentro"],"Button outside":["Bot\u00e3o por fora"],"No button":["Sem bot\u00e3o"],"Change button position":["Alterar a posi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o"],"Toggle search label":["Mostrar legenda da pesquisa"],"Details":["Detalhes"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Linear"],"Saving\u2026":["A guardar\u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Criar: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Pesquisar padr\u00f5es"],"Term items not found.":["Itens do termo n\u00e3o encontrados."],"Anonymous":["An\u00f3nimo"],"Post Comment":["Publicar coment\u00e1rio"],"Add link to featured image":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem de destaque"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Criar artigo de rascunho: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Caracteres"],"Widgets saved.":["Widgets guardados."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Padr\u00e3o de blocos \"%s\" inserido."],"Find out more":["Saiba mais"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios: Coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o activos neste tipo de conte\u00fado (%s)."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloco de contagem de coment\u00e1rios do artigo: artigo n\u00e3o encontrado."],"Insert column after":["Inserir coluna depois"],"Insert column before":["Inserir coluna antes"],"Insert row after":["Inserir linha depois"],"Insert row before":["Inserir linha antes"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Contact us":["Contacte-nos"],"Image width":["Largura da imagem"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Open the block list view.":["Abre a vista de lista dos blocos."],"Base":["Base"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o de multim\u00e9dia"],"Coordinated Universal Time":["Tempo Universal Coordenado"],"Site logo.":["Log\u00f3tipo do site."],"Edit gallery image":["Editar imagem da galeria"],"Upload external image":["Carregar imagem externa"],"Image uploaded.":["Imagem carregada."],"Could not edit image. %s":["N\u00e3o foi poss\u00edvel editar a imagem. %s"],"Original":["Original"],"Move the selected block(s) down.":["Move o(s) bloco(s) seleccionado(s) para baixo."],"Move the selected block(s) up.":["Move o(s) bloco(s) seleccionado(s) para cima."],"Move to":["Mover para"],"Browse all":["Pesquisar tudo"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Pesquisar tudo. Isto ir\u00e1 abrir o painel principal para inserir blocos na barra de ferramentas do editor."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utilize a tecla Tab e as teclas das setas para escolher um novo local para o bloco. Utilize as setas para a esquerda e direita para mover entre n\u00edveis. Uma vez escolhido o local, prima a tecla Enter ou Espa\u00e7o para mover o bloco."],"Reset search":["Reiniciar pesquisa"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Erro ao instalar o bloco. Recarregue a p\u00e1gina e tente de novo."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Este bloco j\u00e1 est\u00e1 instalado. Tente recarregar a p\u00e1gina."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Erro ao registar o bloco. Tente recarregar a p\u00e1gina."],"Button only":["Apenas o bot\u00e3o"],"Name":["Nome"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Parte de modelo \"%s\" inserida."],"Display author name":["Mostrar nome do autor"],"Crop":["Cortar"],"Rotate":["Rodar"],"Zoom":["Zoom"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Retrato"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Paisagem"],"Aspect Ratio":["R\u00e1cio largura:altura"],"The following block has been added to your site.":["Este bloco foi adicionado ao seu site.","Estes blocos foram adicionados ao seu site."],"Added: %d block":["Adicionado: %d bloco","Adicionados: %d blocos"],"An error occurred.":["Ocorreu um erro."],"Box Control":["Controlo da caixa"],"Mixed":["Misto"],"Right":["Direita"],"Left":["Esquerda"],"Bottom":["Inferior"],"Top":["Superior"],"Image size presets":["Tamanhos de imagem pr\u00e9-definidos"],"A tip for using the block editor":["Uma dica para a utiliza\u00e7\u00e3o do editor de blocos"],"%d block added.":["%d bloco adicionado.","%d blocos adicionados."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Est\u00e1 no modo de navega\u00e7\u00e3o. Navegue pelos blocos atrav\u00e9s da tecla Tab e das teclas das setas. Utilize as setas para a esquerda e direita para mover entre n\u00edveis. Para sair do modo de navega\u00e7\u00e3o e editar o bloco seleccionado, prima a tecla Enter."],"Padding":["Espa\u00e7amento"],"%s (selected)":["%s (seleccionado)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["As \u00e1reas de widgets s\u00e3o partes globais do layout do seu site que podem aceitar blocos. Estas variam consoante o tema, mas s\u00e3o tipicamente partes como barras laterais ou rodap\u00e9."],"The pattern title, in human readable format.":["O t\u00edtulo do padr\u00e3o, num formato leg\u00edvel para humanos."],"Design":["Design"],"Text":["Texto"],"by %s":["por %s"],"Alignment Matrix Control":["Controlo da matriz de alinhamento"],"Bottom Right":["Inferior \u00e0 direita"],"Bottom Center":["Inferior ao centro"],"Bottom Left":["Inferior \u00e0 esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Superior \u00e0 direita"],"Top Center":["Superior ao centro"],"Top Left":["Superior \u00e0 esquerda"],"Open Navigation":["Abrir navega\u00e7\u00e3o"],"Menu name":["Nome do menu"],"Widget areas":["\u00c1reas de widgets"],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloco movido para a \u00e1rea de transfer\u00eancia.","%d blocos movidos para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloco copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia.","%d blocos copiados para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" movido para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" copiado para a \u00e1rea de transfer\u00eancia."],"Block navigation structure":["Estrutura de navega\u00e7\u00e3o de blocos"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloco %1$d de %2$d, n\u00edvel %3$d"],"Change matrix alignment":["Alterar alinhamento da matriz"],"Notifications":["Notifica\u00e7\u00f5es"],"Are you ready to save?":["Est\u00e1 pronto para guardar?"],"Template parts":["Partes de modelo"],"Offset":["Offset"],"Number of tags":["N\u00famero de etiquetas"],"Posts per page":["Artigos por p\u00e1gina"],"A widget area container.":["Um contentor de \u00e1rea de widgets."],"Widget Area":["\u00c1rea de widgets"],"Change content position":["Alterar a posi\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Block pattern category\u0004Testimonials":["Testemunhos"],"Block pattern category\u0004Featured":["Em destaque"],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galeria"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Bot\u00f5es"],"Block pattern category\u0004Posts":["Artigos"],"Block pattern category\u0004Text":["Texto"],"Block pattern categories":["Categorias de padr\u00f5es de blocos"],"Open save panel":["Abrir painel de guardar"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["De certeza que quer eliminar este menu de navega\u00e7\u00e3o?"],"Write byline\u2026":["Escreva a autoria\u2026"],"Show bio":["Mostrar biografia"],"Avatar size":["Tamanho do avatar"],"Show avatar":["Mostrar avatar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este n\u00famero de colunas excede a quantidade recomendada e poder\u00e1 causar ruptura visual."],"Search results":["Resultados da pesquisa"],"White":["Branco"],"Black":["Preto"],"Superscript":["Sobrescrito"],"Subscript":["Subescrito"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Browser default":["Defini\u00e7\u00e3o do navegador"],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima da capa"],"%1$s Block. Row %2$d":["Bloco de %1$s. Linha %2$d"],"Typography":["Tipografia"],"Line height":["Altura da linha"],"Content":["Conte\u00fado"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Toggle fullscreen mode.":["Ligar\/desligar modo de ecr\u00e3 inteiro."],"Menu Location":["Localiza\u00e7\u00e3o do menu"],"Menu":["Menu"],"Contact":["Contacto"],"About":["Sobre"],"Home":["In\u00edcio"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["URL do item multim\u00e9dia actual:"],"Block variations":["Varia\u00e7\u00f5es do bloco"],"Preview in new tab":["Pr\u00e9-visualizar num novo separador"],"Sort collection by post attribute.":["Ordenar colec\u00e7\u00e3o por atributo do conte\u00fado."],"Order sort attribute ascending or descending.":["Ordem ascendente ou descendente para o atributo de ordena\u00e7\u00e3o."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["N\u00e3o tem permiss\u00f5es para editar conte\u00fados deste tipo."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d \u00e0 esquerda"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d abaixo"],"User":["Utilizador"],"Widget Areas":["\u00c1reas de widgets"],"Post Type":["Tipo de conte\u00fado"],"Site":["Site"],"Block Patterns":["Padr\u00f5es de blocos"],"Link to %s":["Liga\u00e7\u00e3o a %s"],"Type":["Tipo"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a esquerda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para cima"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a esquerda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para baixo"],"Creating":["A criar"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ocorreu um erro desconhecido durante a cria\u00e7\u00e3o. Tente de novo."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Criar p\u00e1gina de rascunho: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Altere o tipo do bloco ao clicar no \u00edcone do bloco na barra de ferramentas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arraste os ficheiros para o editor para inserir automaticamente blocos multim\u00e9dia."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Reduza a indenta\u00e7\u00e3o de uma lista ao pressionar na <kbd>tecla apagar<\/kbd> no in\u00edcio de uma linha."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumente a indenta\u00e7\u00e3o de uma lista ao pressionar no <kbd>espa\u00e7o<\/kbd> no in\u00edcio de uma linha."],"Solid":["S\u00f3lido"],"Open document settings":["Abrir op\u00e7\u00f5es do documento"],"Open block settings":["Abrir op\u00e7\u00f5es do bloco"],"Desktop":["Desktop"],"Mobile":["Mobile"],"Tablet":["Tablet"],"Show link on new line":["Mostrar liga\u00e7\u00e3o numa nova linha"],"Date format":["Formato da data"],"Change Date":["Alterar data"],"Social Icon":["Rede social"],"block keyword\u0004links":["liga\u00e7\u00f5es"],"Select poster image":["Seleccionar imagem de capa"],"Image alignment":["Alinhamento da imagem"],"Display featured image":["Mostrar imagem de destaque"],"Post content":["Conte\u00fado dos artigos"],"Media file":["Ficheiro multim\u00e9dia"],"text color":["cor do texto"],"Embed a TikTok video.":["Incorporar um v\u00eddeo do TikTok."],"survey":["pesquisa"],"social":["redes sociais"],"Loading\u2026":[],"Customized":["Personalizado"],"Add template":["Adicionar modelo"],"Global Styles":["Estilos globais"],"Display settings":["Op\u00e7\u00f5es de visualiza\u00e7\u00e3o"],"Choose variation":["Escolher varia\u00e7\u00e3o"],"Angle":["\u00c2ngulo"],"%s Block":["Bloco %s"],"%1$s Block. %2$s":["Bloco %1$s. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["Bloco de %1$s. Coluna %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["Bloco de %1$s. Coluna %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["Bloco de %1$s. Linha %2$d. %3$s"],"Post Date":["Data do artigo"],"Post Author":["Autor do artigo"],"Choose":["Escolher"],"Theme":["Tema"],"Footer label":["Legenda do rodap\u00e9"],"Header label":["Legenda do cabe\u00e7alho"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 mostrada no menu se o tema actual o suportar."],"Level %1$s. %2$s":["N\u00edvel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["N\u00edvel %s. Vazio."],"Empty":["Vazia"],"Search results for \"%s\"":["Resultados da pesquisa por \"%s\""],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiplos blocos seleccionados"],"By %s":["Por %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descreva a liga\u00e7\u00e3o de forma breve para ajudar utilizadores de leitores de ecr\u00e3."],"Link label":["Legenda da liga\u00e7\u00e3o"],"%s label":["Legenda de %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)\nJanela, muito pequena vista \u00e0 dist\u00e2ncia, iluminada.\nAo redor h\u00e1 um ecr\u00e3 quase totalmente negro. Agora, \u00e0 medida que a c\u00e2mara se move devagar em direc\u00e7\u00e3o \u00e0 janela, que mais parece um selo de correios no quadro, surgem outras formas;"],"Full post":["Artigo completo"],"Show:":["Mostrar:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Background":["Fundo"],"Image size":["Tamanho da imagem"],"Here's a detailed guide.":["Aqui tem um guia detalhado."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["N\u00e3o conhece o editor de blocos? Quer saber mais sobre como us\u00e1-lo? "],"Learn how to use the block editor":["Aprenda a utilizar o editor de blocos"],"Help":["Ajuda"],"Submit for Review\u2026":["Submeter para revis\u00e3o\u2026"],"Update\u2026":["Actualizar\u2026"],"Untitled":["Sem t\u00edtulo"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":[],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Concluir"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controlos guia"],"Remove Control Point":["Remover ponto de controlo"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utilize as setas esquerda e direita ou arraste com o rato para alterar a posi\u00e7\u00e3o do gradiente. Prima o bot\u00e3o para alterar a cor ou remover o ponto de controlo."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Ponto de controlo do gradiente na posi\u00e7\u00e3o %1$s%% com o c\u00f3digo de cor %2$s."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca multim\u00e9dia"],"The media file has been replaced":["O ficheiro multim\u00e9dia foi substitu\u00eddo"],"Replace":["Substituir"],"Choose a pattern":["Escolha um padr\u00e3o"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["De momento est\u00e1 em modo de edi\u00e7\u00e3o. Para voltar ao modo de navega\u00e7\u00e3o, prima Escape."],"You are probably offline.":["Provavelmente est\u00e1 offline."],"Justify items right":["Justificar itens \u00e0 direita"],"Justify items center":["Justificar itens ao centro"],"Justify items left":["Justificar itens \u00e0 esquerda"],"Change items justification":["Alterar justifica\u00e7\u00e3o dos itens"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Um \"bloco\" \u00e9 o termo abstracto usado\n\/\/ para descrever unidades de formata\u00e7\u00e3o\n\/\/ que, quando conjugadas, formam\n\/\/ o conte\u00fado ou layout de uma p\u00e1gina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["Adicionar multim\u00e9dia"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos os blocos est\u00e3o dispon\u00edveis na biblioteca de blocos. Pode encontr\u00e1-los atrav\u00e9s do \u00edcone <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Conhe\u00e7a a biblioteca de blocos"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloco inclui o seu conjunto de controlos para personalizar elementos como a cor, largura e alinhamento. Estes elementos ser\u00e3o mostrados e escondidos automaticamente ao seleccionar um bloco."],"Make each block your own":["Personalize cada bloco"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["No editor do WordPress, cada par\u00e1grafo, imagem ou v\u00eddeo \u00e9 o \"bloco\" de conte\u00fado distinto."],"Welcome to the block editor":["Bem-vindo ao editor de blocos"],"Get started":["Comece aqui"],"inserter":["inserir"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Post Title":["T\u00edtulo do artigo"],"Add submenu":["Adicionar submenu"],"Add link":["Adicionar liga\u00e7\u00e3o"],"podcast":["podcast"],"All template parts":["Todas as partes de modelo"],"Template Part":["Parte de modelo"],"Template Parts":["Partes de modelo"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["O QUE fazia ele, o grande deus P\u00e3,\n\tNos juncos \u00e0 beira rio?\nA estragar e espalhar destrui\u00e7\u00e3o,\nA chapinhar com cascos de bode,\nA destruir os l\u00edrios dourados\n    Que flutuavam com a lib\u00e9lula no rio."],"Menu Item":["Item de menu"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Aten\u00e7\u00e3o: muitos dispositivos e navegadores n\u00e3o mostram este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descreva o prop\u00f3sito desta imagem na p\u00e1gina."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterne entre mostrar o mesmo valor para todos os tamanhos de ecr\u00e3 ou usar um valor \u00fanico por tamanho de ecr\u00e3."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilizar %s igual em todos os tamanhos de ecr\u00e3."],"Large screens":["Ecr\u00e3s grandes"],"Medium screens":["Ecr\u00e3s m\u00e9dios"],"Small screens":["Ecr\u00e3s pequenos"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propriedade %1$s para ecr\u00e3s %2$s."],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Search or type url":["Pesquise ou digite o URL"],"Press ENTER to add this link":["Prima ENTER para adicionar esta liga\u00e7\u00e3o"],"Currently selected link settings":["Op\u00e7\u00f5es de liga\u00e7\u00e3o seleccionadas actualmente"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adicionar bloco"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adicionar %s"],"%s block added":["Bloco %s adicionado"],"Extra Large":["Muito grande"],"Block breadcrumb":["Breadcrumb do bloco"],"Editor footer":["Rodap\u00e9 do editor"],"Site Title":["T\u00edtulo do site"],"Open Colors Selector":["Abrir selector de cores"],"No templates found":["Nenhum modelo encontrado"],"All templates":["Todos os modelos"],"Template":["Modelo"],"Gradient: %s":["Gradiente: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo do gradiente: %s"],"All content copied.":["Todo o conte\u00fado copiado."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Falha ao carregar o conte\u00fado multim\u00e9dia. Se for uma fotografia ou imagem de grandes dimens\u00f5es, por favor reduza o tamanho e tente novamente."],"Gradient":["Gradiente"],"No Preview Available.":["Nenhuma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel."],"Midnight":["Meia-noite"],"Electric grass":["Verde el\u00e9ctrico"],"Pale ocean":["Turquesa p\u00e1lida"],"Luminous dusk":["Crep\u00fasculo luminoso"],"Blush bordeaux":["Vermelho bord\u00f4"],"Blush light purple":["Vermelho violeta claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro de frio a quente"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Cinzento muito claro a cinzento azulado ciano"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranja vivo luminoso a vermelho vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c2mbar vivo luminoso a laranja vivo luminoso"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ciano verde claro a ciano verde vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Azul ciano vivo a roxo vivo"],"December 6, 2018":["6 de Dezembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de Fevereiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de Maio de 2019"],"Release Date":["Data de lan\u00e7amento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de Jazz"],"Version":["Vers\u00e3o"],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Quatro."],"Three.":["Tr\u00eas."],"Two.":["Dois."],"One.":["Um."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Uma das coisas mais dif\u00edceis de fazer em tecnologia \u00e9 ser-se disruptivo consigo mesmo."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["A carri\u00e7a<br>Faz a sua vida<br>Silenciosamente."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Boas-vindas ao maravilhoso mundo dos blocos\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Neve<\/strong>"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Chamada para ac\u00e7\u00e3o"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ao citar outros, citamos-nos a n\u00f3s mesmos."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc emerge \u2014 est\u00e1tico, nevado e sereno."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Num lugar da Mancha, de cujo nome n\u00e3o quero lembrar-me, vivia, n\u00e3o h\u00e1 muito, um fidalgo, dos de lan\u00e7a em cabido, adarga antiga, rocim fraco, e galgo corredor."],"Templates":["Modelos"],"Add":["Adicionar"],"%s out of 5 stars":["%s de 5 estrelas"],"Enter address":["Insira o endere\u00e7o"],"Attachment page":["P\u00e1gina de anexo"],"Fill":["Preencher"],"Link rel":["Atributo rel da liga\u00e7\u00e3o"],"Border radius":["Raio da borda"],"Write gallery caption\u2026":["Escrever legenda da galeria\u2026"],"Restore the backup":["Repor a c\u00f3pia de seguran\u00e7a"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["A c\u00f3pia de seguran\u00e7a deste artigo no seu browser \u00e9 diferente da vers\u00e3o abaixo."],"Reverse list numbering":["Inverter ordem num\u00e9rica"],"Start value":["Valor inicial"],"Ordered list settings":["Op\u00e7\u00f5es da lista ordenada"],"Clear Media":["Limpar conte\u00fado multim\u00e9dia"],"Default Style":["Estilo por omiss\u00e3o"],"Not set":["N\u00e3o definido"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escrever, se carregar em <kbd>\/<\/kbd> pode inserir novos blocos rapidamente."],"Change column alignment":["Alterar alinhamento da coluna"],"Align column right":["Alinhar coluna \u00e0 direita"],"Align column center":["Alinhar coluna ao centro"],"Align column left":["Alinhar coluna \u00e0 esquerda"],"Color":["Cor"],"Vivid purple":["Roxo vivo"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Para realizar esta altera\u00e7\u00e3o \u00e9 preciso recarregar a p\u00e1gina. Certifique-se de que guardou o conte\u00fado antes de recarregar."],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostrar estes atalhos de teclado."],"Experiments Settings":["Op\u00e7\u00f5es experimentais"],"Experimental settings":["Op\u00e7\u00f5es experimentais"],"Custom":["Personalizado"],"Draft":["Rascunho"],"Learn more about anchors":["Saiba mais sobre \u00e2ncoras"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introduza uma ou duas palavras, sem espa\u00e7os, para criar um endere\u00e7o web \u00fanico para este bloco, chamado \"\u00e2ncora\". Vai poder criar liga\u00e7\u00f5es directas a esta sec\u00e7\u00e3o da sua p\u00e1gina."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Carregue um ficheiro de v\u00eddeo, seleccione um da sua biblioteca multim\u00e9dia ou adicione um atrav\u00e9s de um URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Carregue um ficheiro de imagem, seleccione um da sua biblioteca multim\u00e9dia ou adicione um atrav\u00e9s de um URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Carregue um ficheiro de \u00e1udio, seleccione um da sua biblioteca multim\u00e9dia ou adicione um atrav\u00e9s de um URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Carregue um ficheiro multim\u00e9dia ou seleccione um da sua biblioteca."],"Skip":["Saltar"],"Select a variation to start with.":["Seleccione uma varia\u00e7\u00e3o para come\u00e7ar."],"Title attribute":["T\u00edtulo HTML (title)"],"Open in new tab":["Abrir num novo separador"],"Move right":["Mover para a direita"],"Move left":["Mover para a esquerda"],"Links":["Liga\u00e7\u00f5es"],"menu":["menu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Carregue um ficheiro ou seleccione um da sua biblioteca multim\u00e9dia."],"Learn more about embeds":["Saiba mais sobre c\u00f3digos incorporados"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Cole uma liga\u00e7\u00e3o para o conte\u00fado que deseja mostrar no seu site."],"Three columns; wide center column":["Tr\u00eas colunas; coluna central larga"],"Three columns; equal split":["Tr\u00eas colunas; divis\u00e3o igual"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Duas colunas; divis\u00e3o dois ter\u00e7os, um ter\u00e7o"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Duas colunas; divis\u00e3o um ter\u00e7o, dois ter\u00e7os"],"Two columns; equal split":["Duas colunas; divis\u00e3o igual"],"Create Table":["Criar tabela"],"Insert a table for sharing data.":["Inserir uma tabela para partilhar dados."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupar"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas ou a tecla enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas, espa\u00e7os ou a tecla enter."],"Separate multiple classes with spaces.":["Separe m\u00faltiplas classes com espa\u00e7os."],"Move image forward":["Mover imagem para a frente"],"Move image backward":["Mover imagem para tr\u00e1s"],"Block rendered as empty.":["Bloco processado como vazio."],"Inline code":["C\u00f3digo em linha"],"Footer section":["Sec\u00e7\u00e3o de rodap\u00e9"],"Header section":["Sec\u00e7\u00e3o de cabe\u00e7alho"],"Sorting and filtering":["Ordem e filtros"],"Column settings":["Op\u00e7\u00f5es da coluna"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores pode dificultar a leitura."],"There is no poster image currently selected":["Nenhuma imagem de capa seleccionada"],"The current poster image url is %s":["A imagem de capa actual \u00e9 %s"],"Group":["Grupo"],"Crop image to fill entire column":["Recortar a imagem para preencher toda a coluna"],"Play inline":["Reproduzir em linha"],"Describe the purpose of the image.":["Descreva o prop\u00f3sito da imagem."],"Add a block":["Adicionar um bloco"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Alterar alinhamento vertical"],"Legacy Widget":["Widget antigo"],"Select a legacy widget to display:":["Seleccione um widget antigo a mostrar:"],"There are no widgets available.":["Nenhum widget dispon\u00edvel."],"%s: Change block type or style":["%s: Alterar o tipo ou estilo do bloco"],"Search Terms":["Pesquisar termos"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O conte\u00fado incorporado de %s n\u00e3o pode ser visualizado no editor."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Ocorreu um erro. A causa prov\u00e1vel \u00e9 o feed estar offline. Tente mais tarde."],"RSS Error:":["Erro RSS:"],"block style\u0004Default":["Por omiss\u00e3o"],"Stick to the top of the blog":["Fixar no topo do blog"],"The last part of the URL.":["A \u00faltima parte do URL."],"Fullscreen mode deactivated":["Modo de ecr\u00e3 inteiro desactivado"],"Fullscreen mode activated":["Modo de ecr\u00e3 inteiro activado"],"Spotlight mode deactivated":["Modo de foco desactivado"],"Spotlight mode activated":["Modo de foco activado"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior activada"],"Back":["Voltar"],"Taxonomy":["Taxonomia"],"- Select -":["- Seleccionar -"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Add button text\u2026":["Adicionar texto do bot\u00e3o\u2026"],"Button text":["Texto do bot\u00e3o"],"Optional placeholder\u2026":["Placeholder opcional\u2026"],"Optional placeholder text":["Texto de placeholder opcional"],"Add label\u2026":["Adicionar legenda\u2026"],"Label text":["Texto da legenda"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palavras do excerto"],"Display excerpt":["Mostrar excerto"],"Display date":["Mostrar data"],"Display author":["Mostrar autor"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Esconder excerto na p\u00e1gina de conte\u00fado completo"],"The excerpt is visible.":["O excerto est\u00e1 vis\u00edvel."],"The excerpt is hidden.":["O excerto est\u00e1 escondido."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagem %1$d de %2$d na galeria"],"Sorry, this content could not be embedded.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel incorporar este conte\u00fado."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incorporar conte\u00fado do Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incorporar conte\u00fados do Crowdsignal (antigo Polldaddy)."],"Focal point picker":["Ponto de foco"],"Calendar":["Calend\u00e1rio"],"Underline":["Sublinhado"],"Attempt Block Recovery":["Tentar recuperar o bloco"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Conte\u00fado\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Converter para liga\u00e7\u00e3o"],"button label\u0004Try again":["Tentar de novo"],"Editor tips":["Dicas do editor"],"Block (selected)":["Bloco (seleccionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Link CSS Class":["Classe CSS da liga\u00e7\u00e3o"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/pt.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para ver revis\u00f5es deste estilo global."],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Para editar a imagem de destaque, precisa de permiss\u00e3o para carregar multim\u00e9dia."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloco, precisa de permiss\u00e3o para carregar multim\u00e9dia."],"Block tools":["Ferramentas de blocos"],"Permalink":["Liga\u00e7\u00e3o permanente"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imagem tem um texto alternativo em branco"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imagem tem um texto alternativo em branco, o nome da imagem \u00e9 %s"],"Link inserted.":["Liga\u00e7\u00e3o inserida."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Aten\u00e7\u00e3o: a liga\u00e7\u00e3o foi inserida mas pode conter erros. Por favor verifique."],"%s block selected.":["%s bloco seleccionado.","%s blocos seleccionados."],"Thumbnail":["Miniatura"],"Full Size":["Tamanho original"],"Link selected.":["Liga\u00e7\u00e3o seleccionada."],"Start writing with text or HTML":["Comece a escrever com texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"Align text right":["Alinhar texto \u00e0 direita"],"Align text center":["Alinhar texto ao centro"],"Align text left":["Alinhar texto \u00e0 esquerda"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloco vazio; comece a escrever ou insira uma barra para a direita para escolher um bloco"],"Paragraph block":["Bloco de par\u00e1grafo"],"Stack on mobile":["Empilhar em mobile"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arraste imagens, carregue novas ou seleccione ficheiros da sua biblioteca."],"Annotation":["Anota\u00e7\u00e3o"],"blocks\u0004Most used":["Mais usados"],"imperative verb\u0004Resolve":["Corrigir"],"font size name\u0004Huge":["Muito grande"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font size name\u0004Small":["Pequeno"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"button label\u0004Import":["Importar"],"button label\u0004Download":["Descarregar"],"button label\u0004Embed":["Incorporar"],"block title\u0004Embed":["Incorpora\u00e7\u00e3o"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1ssico"],"Link edited.":["Liga\u00e7\u00e3o editada."],"Link removed.":["Liga\u00e7\u00e3o removida."],"media":["multim\u00e9dia"],"Double-check your settings before publishing.":["Verifique as suas op\u00e7\u00f5es antes de publicar."],"Generating preview\u2026":["A gerar a pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o\u2026"],"Edit or replace the image":["Editar ou substituir a imagem"],"Media":["Multim\u00e9dia"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega para a barra de ferramentas mais pr\u00f3xima."],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Destaque as suas cita\u00e7\u00f5es. \"Ao citar outros, citamos-nos a n\u00f3s mesmos.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduza novas sec\u00e7\u00f5es e organize o seu conte\u00fado para ajudar os seus visitantes (e motores de pesquisa) a compreender a sua estrutura."],"Resize for smaller devices":["Redimensionar para dispositivos mais pequenos"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Esta incorpora\u00e7\u00e3o poder\u00e1 n\u00e3o preservar o r\u00e1cio largura:altura ao redimensionar o navegador."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Esta incorpora\u00e7\u00e3o ir\u00e1 preservar o r\u00e1cio largura:altura ao redimensionar o navegador."],"Embed an Animoto video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incorporar um conte\u00fado do Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incorporar um conte\u00fado do Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incorporar um conte\u00fado do SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Incorporar um artigo do WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Incorporar uma publica\u00e7\u00e3o do Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incorporar uma publica\u00e7\u00e3o do Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incorporar um v\u00eddeo da WordPress.tv"],"Embed a VideoPress video.":["Incorporar um v\u00eddeo e VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incorporar um artigo do Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incorporar um v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incorporar um conte\u00fado de Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Incorporar um v\u00eddeo do YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incorporar um conte\u00fado de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incorporar um conte\u00fado do Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incorporar um conte\u00fado do Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incorporar um conte\u00fado do Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incorporar um conte\u00fado de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incorporar um t\u00f3pico do Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incorporar um conte\u00fado do Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Incorporar um tweet."],"Embed Kickstarter content.":["Incorporar um conte\u00fado do Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incorporar um conte\u00fado do Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incorporar um conte\u00fado do Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incorporar um conte\u00fado do CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incorporar um conte\u00fado de Cloudup."],"Pattern published privately.":["Padr\u00e3o publicado em privado."],"Pattern reverted to draft.":["Padr\u00e3o revertido para rascunho."],"M j, Y g:i a":["j \\d\\e M \\d\\e Y G:i"],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"editor button\u0004Left to right":["Esquerda para a direita"],"Save as pending":["Guardar como pendente"],"%s address":["Endere\u00e7o de %s"],"Paste or type URL":["Colar ou escrever o URL"],"Insert from URL":["Inserir de um URL"],"Styles":["Estilos"],"General":["Geral"],"Focus on one block at a time":["Foque-se num bloco de cada vez"],"Access all block and document tools in a single place":["Aceda a todas as ferramentas de blocos e documentos num \u00fanico local"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Hora"],"Year":["Ano"],"Day":["Dia"],"December":["Dezembro"],"November":["Novembro"],"October":["Outubro"],"September":["Setembro"],"August":["Agosto"],"July":["Julho"],"June":["Junho"],"May":["Maio"],"April":["Abril"],"March":["Mar\u00e7o"],"February":["Fevereiro"],"January":["Janeiro"],"Month":["M\u00eas"],"Date":["Data"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["O seu site n\u00e3o est\u00e1 preparado para o bloco \"%s\". Pode deixar este bloco intacto ou remov\u00ea-lo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["O seu site n\u00e3o est\u00e1 preparado para o bloco \"%s\". Pode deixar este bloco intacto, converter o conte\u00fado para um bloco de HTML personalizado ou remov\u00ea-lo."],"Media area":["\u00c1rea de multim\u00e9dia"],"Show media on right":["Mostrar multim\u00e9dia \u00e0 direita"],"Show media on left":["Mostrar multim\u00e9dia \u00e0 esquerda"],"Cover":["Capa"],"Huge":["Muito grande"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Normal":["Normal"],"Paste URL or type to search":["Cole um URL ou escreva para pesquisar"],"Terms":["Termos"],"Your work will be published at the specified date and time.":["O seu trabalho ser\u00e1 publicado no dia e hora especificados."],"Are you ready to schedule?":["Est\u00e1 pronto para agendar?"],"Always show pre-publish checks.":["Mostrar sempre verifica\u00e7\u00f5es antes de publicar."],"Take over":["Assumir controlo"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["De momento est\u00e1 outro utilizador a trabalhar neste conte\u00fado (<PreviewLink \/>), o que significa que s\u00f3 poder\u00e1 fazer altera\u00e7\u00f5es se assumir o controlo."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Outro utilizador assumiu o controlo de edi\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado (<PreviewLink \/>). N\u00e3o se preocupe, foram guardadas todas as suas altera\u00e7\u00f5es at\u00e9 este momento."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Este conte\u00fado j\u00e1 est\u00e1 a ser editado"],"Someone else has taken over this post":["Algu\u00e9m assumiu o controlo deste conte\u00fado"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloco tem conte\u00fado inesperado ou inv\u00e1lido."],"Resolve Block":["Corrigir bloco"],"Convert to HTML":["Converter para HTML"],"Enable pre-publish checklist":[],"This block can only be used once.":["Este bloco apenas pode ser usado uma vez."],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["A editar c\u00f3digo"],"View":["Ver"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escreva HTML\u2026"],"Media settings":["Op\u00e7\u00f5es de multim\u00e9dia"],"Overlay":["Sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Invalid JSON file":["Ficheiro JSON inv\u00e1lido"],"Import from JSON":["Importar de JSON"],"Backtick":["Ap\u00f3strofo"],"Period":["Ponto"],"Comma":["V\u00edrgula"],"Change type of %d block":["Alterar tipo de %d bloco","Alterar tipo de %d blocos"],"Current":["Actual"],"After Conversion":["Ap\u00f3s a convers\u00e3o"],"Change alignment":["Alterar alinhamento"],"Change text alignment":["Alterar alinhamento do texto"],"%d block":["%d bloco","%d blocos"],"Forward-slash":["Barra para a direita"],"No archives to show.":["Nenhum arquivo para mostrar."],"%s: This file is empty.":["%s: Este ficheiro est\u00e1 vazio."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Desculpe, este tipo de ficheiro n\u00e3o \u00e9 suportado."],"Title":["T\u00edtulo"],"Fullscreen mode":["Modo de ecr\u00e3 inteiro"],"Beautiful landscape":["Paisagem bonita"],"Close panel":["Fechar painel"],"Convert to Classic Block":["Converter para bloco cl\u00e1ssico"],"Poster image":["Imagem de capa"],"Create":["Criar"],"Row count":["N\u00famero de linhas"],"Column count":["N\u00famero de colunas"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crie e guarde conte\u00fado e para ser reutilizado no seu site. As altera\u00e7\u00f5es ao padr\u00e3o ser\u00e3o reflectidas em todos os locais onde for utilizado."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Altera o tipo de bloco depois de adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Spotlight mode":["Modo de foco"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["As etiquetas ajudam os utilizadores e motores de pesquisa a navegar no seu site e a encontrar o seu conte\u00fado. Adicione algumas palavras-chave que descrevam o seu conte\u00fado."],"Add tags":["Adicionar etiquetas"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplicar o formato \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["O seu tema utiliza formatos de artigo para destacar diferentes tipos de conte\u00fados, como imagens ou v\u00eddeos. Aplique formatos de artigo para ver estes estilos especiais."],"Use a post format":["Utilizar um formato de artigo"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o \u00e0 direita"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mover %1$d blocos da posi\u00e7\u00e3o %2$d para uma posi\u00e7\u00e3o acima"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d \u00e0 direita"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mover bloco de %1$s da posi\u00e7\u00e3o %2$d para a posi\u00e7\u00e3o %3$d acima"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insere um novo bloco antes do(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Remove the selected block(s).":["Remove o(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica o(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Block shortcuts":["Atalhos de blocos"],"Clear selection.":["Limpa a selec\u00e7\u00e3o."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo o texto ao digitar. Ao premir de novo selecciona todos os blocos."],"Selection shortcuts":["Atalhos de selec\u00e7\u00e3o"],"Switch between visual editor and code editor.":["Alterna entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega para a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega para a parte seguinte do editor."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mostra ou esconde a barra lateral das op\u00e7\u00f5es."],"Redo your last undo.":["Refaz o que anulou anteriormente."],"Undo your last changes.":["Anula as suas \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Remove a link.":["Remove uma liga\u00e7\u00e3o."],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado numa liga\u00e7\u00e3o."],"Underline the selected text.":["Sublinha o texto seleccionado."],"Make the selected text italic.":["Torna it\u00e1lico o texto seleccionado."],"Make the selected text bold.":["Torna negrito o texto seleccionado."],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insere um novo bloco depois do(s) bloco(s) seleccionado(s)."],"Keyboard shortcuts":["Atalhos de teclado"],"Thanks for testing Gutenberg!":["Obrigado por testar o Gutenberg!"],"Help build Gutenberg":["Ajude a criar o Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":[],"The WordPress community":["A comunidade WordPress"],"Code is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":[],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":[],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":[],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":[],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["A acessibilidade \u00e9 importante &mdash; n\u00e3o se esque\u00e7a do atributo de texto alternativo da imagem"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":[],"Media Rich":[],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":[],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":[],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":[],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":[],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":[],"Visual Editing":["Edi\u00e7\u00e3o visual"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["E <em>listas<\/em> como esta :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Blocos de layout, como bot\u00f5es, imagens hero, separadores, etc."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Incorpora\u00e7\u00f5es, como YouTube, tweets ou outros conte\u00fados de WordPress."],"Galleries":["Galerias"],"Images &amp; Videos":["Imagens e v\u00eddeos"],"Text &amp; Headings":["Texto e t\u00edtulos"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":[],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["Imagine que tudo o que o WordPress pode fazer est\u00e1 dispon\u00edvel rapidamente e no mesmo s\u00edtio. N\u00e3o \u00e9 preciso adivinhar elementos de HTML, classes, ou sequer lembrar-se de sintaxe complicada de <em>shortcodes<\/em>. Esse \u00e9 o esp\u00edrito da ferramenta de inser\u00e7\u00e3o\u2014o bot\u00e3o <code>(+)<\/code> que vai ver no editor - que lhe permite navegar por todos os blocos de conte\u00fado dispon\u00edveis e adicion\u00e1-los ao seu artigo. Plugins e temas podem registar os seus pr\u00f3prios blocos, abrindo todo o tipo de possibilidades para uma edi\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o enriquecidas."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":[],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":[],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":[],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["A gest\u00e3o de imagens e conte\u00fado multim\u00e9dia com o m\u00e1xima cuidado \u00e9 um dos principais objectivos do novo editor. Esperamos que opera\u00e7\u00f5es como adicionar legendas ou mostrar imagens em toda a largura seja mais f\u00e1cil e robusto do que anteriormente."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Uma imagem vale mais do que mil palavras"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Os cabe\u00e7alhos s\u00e3o tamb\u00e9m blocos separados, o que ajuda com a estrutura e organiza\u00e7\u00e3o do seu conte\u00fado."],"... like this one, which is right aligned.":["... como este, que est\u00e1 alinhado \u00e0 direita."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["O que est\u00e1 a ler \u00e9 um <strong>bloco de texto<\/strong>, o mais b\u00e1sico de todos. O bloco de texto tem os seus pr\u00f3prios controlos para ser movido livremente ao longo de todo o conte\u00fado..."],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["O objectivo deste novo editor \u00e9 tornar simples e agrad\u00e1vel a adi\u00e7\u00e3o de conte\u00fados ricos ao WordPress. Todo este artigo \u00e9 composto por <em>blocos de conte\u00fado<\/em>-um pouco \u00e0 semelhan\u00e7a de LEGOS\u2014que pode reposicionar e com os quais pode interagir. Mova o seu cursor e repare como os diferentes blocos se iluminam com contornos e setas. Use as setas para reposicionar blocos r\u00e1pidamente, sem receio de perder coisas ao copiar e colar."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":[],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Bem-vindo ao editor Gutenberg"],"Learn more":["Saiba mais"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["De certeza que quer cancelar o agendamento deste conte\u00fado?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["O n\u00famero da p\u00e1gina solicitada \u00e9 superior ao n\u00famero total de p\u00e1ginas dispon\u00edveis."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Pequeno"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"The response is not a valid JSON response.":["A resposta n\u00e3o \u00e9 uma resposta JSON v\u00e1lida."],"Editor publish":["\u00c1rea de publica\u00e7\u00e3o do editor"],"Muted":["Silenciado"],"Display avatar":["Mostrar avatar"],"Number of comments":["N\u00famero de coment\u00e1rios"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Preload":["Pr\u00e9-carregar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg"],"Support":["Suporte"],"No comments to show.":["Nenhum coment\u00e1rio para mostrar."],"%1$s on %2$s":["%1$s em %2$s"],"Select Post":["Seleccionar artigo"],"Select Week":["Seleccionar semana"],"Select Day":["Seleccionar dia"],"Select Month":["Seleccionar m\u00eas"],"Select Year":["Seleccionar ano"],"Archives":["Arquivo"],"Cyan bluish gray":["Cinzento azulado ciano"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Luminous vivid amber":["\u00c2mbar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Laranja vivo luminoso"],"Vivid red":["Vermelho vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Inline image":["Imagem em linha"],"Available block types":["Tipos de blocos dispon\u00edveis"],"Transform to":["Transformar em"],"Open publish panel":["Abrir painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Large":["Grande"],"Show download button":["Mostrar bot\u00e3o de descarregar"],"Link to":["Ligar a"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escreva o nome de um ficheiro\u2026"],"File":["Ficheiro"],"Square":["Quadrado"],"Loop":["Loop"],"Autoplay":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"],"Playback controls":["Controlos de reprodu\u00e7\u00e3o"],"Disable tips":["Desactivar dicas"],"Got it":["Compreendi"],"See next tip":["Ver dica seguinte"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Quando estiver pronto, submeta o seu trabalho para revis\u00e3o, para que um editor o possa aprovar."],"Are you ready to submit for review?":["Est\u00e1 pronto para submeter para revis\u00e3o?"],"Replace image":["Substituir imagem"],"Remove image":["Remover imagem"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Erro ao carregar o ficheiro %s para a biblioteca multim\u00e9dia."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Este ficheiro excede o tamanho m\u00e1ximo de carregamentos para este site."],"View the autosave":["Ver c\u00f3pia autom\u00e1tica"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Existe uma c\u00f3pia autom\u00e1tica deste artigo que \u00e9 mais recente do que a vers\u00e3o abaixo."],"Autosaving":["A guardar c\u00f3pia autom\u00e1tica"],"Enter URL here\u2026":["Digite um URL aqui\u2026"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"Unpin from toolbar":["Desafixar da barra de ferramentas"],"Fixed width table cells":["C\u00e9lulas de tabela com largura fixa"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Adicione um bloco que mostra conte\u00fado obtido de outros sites, como o Twitter ou YouTube."],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"Error loading block: %s":["Erro ao carregar bloco: %s"],"Unknown error":["Erro desconhecido"],"term\u0004Remove %s":["Remover termo %s"],"Height in pixels":["Altura em p\u00edxeis"],"Toggle to show a large initial letter.":["Active para aumentar o tamanho da letra inicial."],"Showing large initial letter.":["Letra inicial aumentada."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Remover item"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de cor: %s"],"Skip to the selected block":["Ir para o bloco seleccionado"],"Schedule\u2026":["Agendar\u2026"],"OK":["OK"],"Close plugin":["Fechar plugin"],"Editor settings":["Defini\u00e7\u00f5es do editor"],"Link settings":["Defini\u00e7\u00f5es da liga\u00e7\u00e3o"],"Unlink":["Desfazer liga\u00e7\u00e3o"],"Page break":["Quebra de p\u00e1gina"],"Pagination":["Pagina\u00e7\u00e3o"],"Next page":["P\u00e1gina seguinte"],"Height":["Altura"],"Width":["Largura"],"Thumbnails are not cropped.":["As miniaturas n\u00e3o s\u00e3o cortadas."],"Thumbnails are cropped to align.":["As miniaturas s\u00e3o cortadas para ficarem alinhadas."],"Media Library":["Biblioteca multim\u00e9dia"],"Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Add item":["Adicionar item"],"Reset the template":["Repor o modelo"],"Keep it as is":["Manter como est\u00e1"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["O conte\u00fado n\u00e3o corresponde ao modelo atribu\u00eddo para o seu tipo de conte\u00fado."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Ao repor o modelo poder\u00e1 perder conte\u00fados, quer continuar?"],"Document Statistics":["Estat\u00edsticas do documento"],"is now scheduled. It will go live on":["foi agora agendado. Ser\u00e1 publicado em"],"Scheduled":["Agendado"],"Scheduling\u2026":["A agendar\u2026"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo seleccionado"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionado"],"Plugins":["Plugins"],"Custom Size":["Tamanho personalizado"],"term\u0004%s removed":["Termo %s removido"],"term\u0004%s added":["Termo %s adicionado"],"imperative verb\u0004Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Trashing failed":["Falhou ao mover para o lixo"],"Updating failed.":["Falhou ao actualizar."],"Scheduling failed.":["Falhou ao agendar."],"Publishing failed.":["Falhou ao publicar."],"View post":["Ver artigo"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tem altera\u00e7\u00f5es por guardar. Se continuar, ser\u00e3o perdidas."],"Document Outline":["Estrutura do documento"],"Paragraphs":["Par\u00e1grafos"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Words":["Palavras"],"Public":["P\u00fablico"],"Password protected":["Protegido por senha"],"Only visible to site admins and editors.":["Vis\u00edvel apenas para administradores e editores do site."],"Private":["Privado"],"Visible to everyone.":["Vis\u00edvel para todos."],"Would you like to privately publish this post now?":["Gostaria de partilhar agora este conte\u00fado em privado?"],"Use a secure password":["Usar uma senha segura"],"Create password":["Criar senha"],"Move to trash":["Mover para o lixo"],"Parent Term":["Termo superior"],"Parent Category":["Categoria superior"],"Add new term":["Adicionar novo termo"],"Add new category":["Adicionar nova categoria"],"Term":["Termo"],"Tag":["Etiqueta"],"Add new Term":["Adicionar novo termo"],"Add new tag":["Adicionar nova etiqueta"],"Switch to draft":["Mudar para rascunho"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["De certeza de que quer cancelar a publica\u00e7\u00e3o deste conte\u00fado?"],"Immediately":["Imediatamente"],"Save draft":["Guardar rascunho"],"Saving":["A guardar"],"Publish:":["Publicar:"],"Visibility:":["Visibilidade:"],"Are you ready to publish?":["Est\u00e1 pronto para publicar?"],"What\u2019s next?":["E agora?"],"is now live.":["foi agora publicado."],"Published":["Publicado"],"Schedule":["Agendar"],"Update":["Actualizar"],"Submit for Review":["Submeter para revis\u00e3o"],"Updating\u2026":["A actualizar\u2026"],"Publishing\u2026":["A publicar\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Permitir pingbacks e trackbacks"],"Copy":["Copiar"],"Pending review":["Pendente de revis\u00e3o"],"%d Revision":["%d revis\u00e3o","%d revis\u00f5es"],"Suggestion:":["Sugest\u00e3o:"],"Post Format":["Formato de artigo"],"Chat":["Conversa"],"Status":["Estado"],"Standard":["Padr\u00e3o"],"Aside":["Aparte"],"Featured image":["Imagem de destaque"],"Set featured image":["Definir imagem de destaque"],"Learn more about manual excerpts":["Saiba mais sobre excertos personalizados"],"Write an excerpt (optional)":["Escreva um excerto (opcional)"],"Allow comments":["Permitir coment\u00e1rios"],"Default template":["Modelo por omiss\u00e3o"],"Template:":["Modelo:"],"no title":["sem t\u00edtulo"],"Order":["Ordem"],"No blocks found.":["Nenhum bloco encontrado."],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Saved":["Guardado"],"Embeds":["Conte\u00fados incorporados"],"Blocks":["Blocos"],"Search for a block":["Pesquisar um bloco"],"Copy Error":["Copiar erro"],"Copy Post Text":["Copiar texto do conte\u00fado"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Undo":["Anular"],"Redo":["Refazer"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(N\u00e3o \u00e9 recomendado utilizar m\u00faltiplos t\u00edtulos H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(O seu tema poder\u00e1 j\u00e1 estar a usar um H1 no t\u00edtulo do conte\u00fado)"],"(Incorrect heading level)":["(n\u00edvel de t\u00edtulo incorrecto)"],"(Empty heading)":["(t\u00edtulo vazio)"],"Blocks styles":["Estilos de blocos"],"Convert to blocks":["Converter para blocos"],"More options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"Edit visually":["Editar visualmente"],"Duplicate":["Duplicar"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para baixo porque j\u00e1 est\u00e3o no limite inferior"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os blocos n\u00e3o podem ser movidos para cima porque j\u00e1 est\u00e3o no limite superior"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco de %1$s est\u00e1 no in\u00edcio do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a direita"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloco de %1$s est\u00e1 no fim do conte\u00fado, n\u00e3o pode ser movido para a direita"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloco %s \u00e9 o \u00fanico bloco existente, n\u00e3o pode ser movido"],"Move down":["Mover para baixo"],"Move up":["Mover para cima"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Convert to Blocks":["Converter para blocos"],"Block: %s":["Bloco: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloco encontrou um erro e n\u00e3o pode ser pr\u00e9-visualizado."],"No block selected.":["Nenhum bloco seleccionado."],"Transform into:":["Transformar em:"],"Remove":["Remover"],"Find original":["Encontrar original"],"Copied!":["Copiado!"],"Visibility":["Visibilidade"],"Page attributes":["Atributos da p\u00e1gina"],"Block":["Bloco"],"Block Settings":["Op\u00e7\u00f5es do bloco"],"Document":["Documento"],"Document settings":["Defini\u00e7\u00f5es do documento"],"Table of Contents":["\u00cdndice"],"Close Settings":["Fechar op\u00e7\u00f5es"],"Editor content":["Conte\u00fado do editor"],"Tools":["Ferramentas"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Settings":["Op\u00e7\u00f5es"],"Reset":["Repor"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"Item removed.":["Item removido."],"Item added.":["Item adicionado."],"Off":["Nunca"],"Drop files to upload":["Largue os ficheiros a carregar"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["Ocorreu um erro desconhecido."],"No results.":["Sem resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar."],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"URL":["URL"],"Submit":["Submeter"],"Close":["Fechar"],"Insert link":["Inserir liga\u00e7\u00e3o"],"Edit link":["Editar liga\u00e7\u00e3o"],"Link":["Liga\u00e7\u00e3o"],"Strikethrough":["Rasurado"],"Italic":["It\u00e1lico"],"Bold":["Negrito"],"Remove link":["Remover liga\u00e7\u00e3o"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"All":["Tudo"],"Category":["Categoria"],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Oldest to newest":["Do mais antigo para o mais recente"],"Newest to oldest":["Do mais recente para o mais antigo"],"Order by":["Ordenar por"],"Select":["Seleccionar"],"Select or Upload Media":["Seleccionar ou carregar multim\u00e9dia"],"Video":["V\u00eddeo"],"Text columns":["Colunas de texto"],"New Column":["Nova coluna"],"Delete column":["Eliminar coluna"],"Delete row":["Eliminar linha"],"Edit table":["Editar tabela"],"Table":["Tabela"],"Write shortcode here\u2026":["Escreva aqui um shorcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Separador"],"Quote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Write preformatted text\u2026":["Escreva um texto pr\u00e9-formatado\u2026"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Font size":["Tamanho de letra"],"Drop cap":["Letra capitular"],"Read more":["Ler mais"],"Indent list item":["Aumentar indenta\u00e7\u00e3o do elemento da lista"],"Outdent list item":["Reduzir indenta\u00e7\u00e3o do elemento da lista"],"Convert to ordered list":["Converter para lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter para lista n\u00e3o ordenada"],"List":["Lista"],"No posts found.":["N\u00e3o foram encontrados artigos."],"Latest Posts":["Artigos mais recentes"],"Display post date":["Mostrar data dos artigos"],"Grid view":["Vista de grelha"],"List view":["Vista de lista"],"photo":["fotografia"],"Size":["Tamanho"],"Image":["Imagem"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Heading settings":["Op\u00e7\u00f5es do t\u00edtulo"],"Images":["Imagens"],"None":["Nenhum"],"Media File":["Ficheiro multim\u00e9dia"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de anexo"],"Crop images":["Cortar imagens"],"Gallery":["Galeria"],"More":["Mais"],"Classic":["Cl\u00e1ssico"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["\u00e1udio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imagem"],"blog":["blog"],"post":["artigo"],"Embedded content from %s":["Incorporar conte\u00fado de %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Insira aqui o URL a incorporar\u2026"],"%s URL":["URL de %s"],"Write title\u2026":["Escreva um t\u00edtulo\u2026"],"Fixed background":["Fundo fixo"],"Edit image":["Editar imagem"],"Columns":["Colunas"],"Experiments":["Experi\u00eancias"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["C\u00f3digo"],"Write code\u2026":["Escreva algum c\u00f3digo\u2026"],"Categories":["Categorias"],"Show hierarchy":["Mostrar hierarquia"],"Show post counts":["Mostrar n\u00famero de artigos"],"Display as dropdown":["Mostrar como selector"],"Add text\u2026":["Adicionar texto\u2026"],"Button":["Bot\u00e3o"],"Apply":["Aplicar"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloco foi eliminado ou est\u00e1 indispon\u00edvel."],"Reusable blocks":["Blocos reutiliz\u00e1veis"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Use URL":["Usar URL"],"Audio":["\u00c1udio"],"Upload":["Carregar"],"Additional CSS class(es)":["Classes de CSS adicionais"],"HTML anchor":["\u00c2ncora HTML"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores poder\u00e1 ser de dif\u00edcil leitura. Tente usar uma cor de fundo mais clara e uma %s mais escura."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combina\u00e7\u00e3o de cores poder\u00e1 ser de dif\u00edcil leitura. Tente usar uma cor de fundo mais escura e uma %s mais clara."],"Clear":["Limpar"],"Custom color picker.":["Selector de cor personalizada."],"Color: %s":["Cor: %s"],"Full width":["Toda a largura"],"Wide width":["Largo"],"Widgets":["Widgets"],"Align right":["Alinhar \u00e0 direita"],"Align center":["Alinhar ao centro"],"Align left":["Alinhar \u00e0 esquerda"],"Add title":["Adicionar t\u00edtulo"],"Unique identifier for the revision.":["Identificador \u00fanico da revis\u00e3o."],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["O modo de desenvolvimento do Gutenberg requer a cria\u00e7\u00e3o de ficheiros. Execute <code>npm install<\/code> para instalar depend\u00eancias, <code>npm run build<\/code> para criar os ficheiros, ou <code>npm run dev<\/code> para criar os ficheiros e acompanhar altera\u00e7\u00f5es. Leia o ficheiro <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> para mais informa\u00e7\u00f5es."],"Gutenberg Team":["Gutenberg Team"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Autores"],"Slug":["Slug"],"Comment":["Coment\u00e1rio"],"Discussion":["Discuss\u00e3o"],"Custom fields":["Campos personalizados"],"Excerpt":["Excerto"],"Publish":["Publicar"],"Metadata":["Metadados"],"Save":["Guardar"],"Revisions":["Revis\u00f5es"],"F j, Y g:i a":["j F, Y G:i"],"F j, Y":["j \\d\\e F, Y"],"g:i a":["G:i"],"%s ago":["H\u00e1 %s"],"%s from now":["Daqui a %s"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":["Desculpe, este utilizador n\u00e3o tem permiss\u00e3o para editar menus de navega\u00e7\u00e3o."],"Classic Editor":["Editor cl\u00e1ssico"],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["O Gutenberg requer o WordPress %s ou superior para funcionar correctamente. Por favor actualize o WordPress antes de activar o Gutenberg."],"Documentation":["Documenta\u00e7\u00e3o"],"Demo":["Demonstra\u00e7\u00e3o"],"(Untitled)":["(Sem t\u00edtulo)"],"Select Category":["Seleccionar categoria"]}}}