{"translation-revision-date":"2023-10-02 08:20:42+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Specific\u0103 c\u00e2te leg\u0103turi pot s\u0103 apar\u0103 \u00eenainte \u0219i dup\u0103 num\u0103rul paginii curente. Leg\u0103turile la prima, actuala \u0219i ultima pagin\u0103 sunt \u00eentotdeauna vizibile."],"Number of links":["Num\u0103r de leg\u0103turi"],"Don't refresh the page when paginating to another page.":["Nu re\u00eemprosp\u0103ta pagina c\u00e2nd mergi la o alt\u0103 pagin\u0103."],"Enhanced pagination":["Pagina\u021bie \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit\u0103"],"User Experience":["Experien\u021b\u0103 utilizator"],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":["Pagina\u021bia \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit\u0103 ar putea face ca blocurile interactive din \u0219ablonul de articole s\u0103 nu mai func\u021bioneze. Dezactiveaz\u0103 dac\u0103 \u00eent\u00e2mpini probleme."],"Ungroup":["Anuleaz\u0103 gruparea"],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":["C\u00e2rligele pentru blocuri permit inserarea automat\u0103 a unui bloc \u00eentr-o pozi\u021bie \u00een raport cu un alt bloc."],"Block hooks":["C\u00e2rlige pentru blocuri"],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":["Acest bloc este inserat automat \u00een apropierea tuturor tipurilor de bloc folosite drept chei pentru aceast\u0103 hart\u0103, \u00eentr-o pozi\u021bie relativ\u0103 dat\u0103 de valoarea corespunz\u0103toare."],"Cannot hook block to itself.":["Nu pot s\u0103 ag\u0103\u021b blocul de el \u00eensu\u0219i."],"%d years":["%d ani"],"a year":["un an"],"%d months":["%d luni"],"a month":["o lun\u0103"],"%d days":["%d zile"],"a day":["o zi"],"%d hours":["%d ore"],"an hour":["o or\u0103"],"%d minutes":["%d minute"],"a minute":["un minut"],"%d seconds":["%d secunde"],"a second":["o secund\u0103"],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":["Categorie model"],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":["Categorii de modele"],"Whether the theme is a block-based theme.":["Dac\u0103 tema este o tem\u0103 bazat\u0103 pe blocuri."],"Page Loaded.":["Am \u00eenc\u0103rcat pagina."],"Loading page, please wait.":["\u00cencarc pagina, te rog a\u0219teapt\u0103."],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":["Afi\u0219eaz\u0103 data public\u0103rii pentru o intrare, cum ar fi un articol sau o pagin\u0103."],"block title\u0004Date":["Dat\u0103"],"block title\u0004Content":["Con\u021binut"],"block title\u0004Author":["Autor"],"block keyword\u0004toggle":["comut\u0103"],"\"%s\" duplicated.":["Am copiat \u201e%s\u201d."],"Style revisions":["Revizii la stil"],"Customize CSS":["Personalizeaz\u0103 CSS-ul"],"Editing template part:":["Editare parte de \u0219ablon:"],"Editing template:":["Editare \u0219ablon:"],"Editing navigation menu:":["Editare meniu de navigare:"],"Editing pattern:":["Editare model:"],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":["Toate modific\u0103rile nesalvate se vor pierde dac\u0103 aplici aceast\u0103 revizie."],"Changes saved by %s":["Modific\u0103ri salvate de %s"],"Default styles":["Stiluri implicite"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Modific\u0103ri salvate de %1$s pe %2$s"],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":["Modific\u0103ri (curente) salvate de %1$s pe %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Modific\u0103ri nesalvate de %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["Reseteaz\u0103 stilurile la valorile implicite ale temei"],"No":["Nu"],"Yes":["Da"],"%s (removed)":["%s (\u00eenl\u0103turat)"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Modific\u0103rile se vor aplica numai pentru articole noi. Pentru articole individuale, aceste set\u0103ri trebuie s\u0103 fie contramandate."],"%s behaviors applied.":["Am aplicat comportamente pentru %s."],"Preview in a new tab":["Previzualizeaz\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Pre-publish checklist on.":["Lista de verific\u0103ri \u00eenainte de publicare este activat\u0103."],"Pre-publish checklist off.":["Lista de verific\u0103ri \u00eenainte de publicare este dezactivat\u0103."],"Disable pre-publish checklist":["Dezactiveaz\u0103 lista de verific\u0103ri \u00eenainte de publicare"],"Breadcrumbs visible.":["Firimiturile sunt vizibile."],"Breadcrumbs hidden.":["Firimiturile sunt ascunse."],"Show block breadcrumbs":["Arat\u0103 firimiturile pentru bloc"],"Hide block breadcrumbs":["Ascunde firimiturile pentru bloc"],"Editor preferences":["Preferin\u021be \u00een editor"],"Post overview\u0004Outline":["Conspect"],"Post overview\u0004List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Po\u021bi s\u0103 activezi editorul vizual \u00een set\u0103rile pentru profil."],"Distraction free off.":["F\u0103r\u0103 distrageri este dezactivat\u0103."],"Distraction free on.":["F\u0103r\u0103 distrageri este activat\u0103."],"Search for commands":["Caut\u0103 comenzi"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["Elementul <main> trebuie folosit numai pentru con\u021binutul principal al documentului."],"Modified Date":["Data modific\u0103rii"],"Overlay menu controls":["Suprapune comenzile din meniu"],"Navigation menu: \"%s\"":["Meniu de navigare: \u201e%s\u201d"],"Enter fullscreen":["Folose\u0219te ecranul complet"],"Exit fullscreen":["Ie\u0219i din ecranul complet"],"Select text across multiple blocks.":["Selecteaz\u0103 text din mai multe blocuri."],"Custom field meta_key":["meta_key c\u00e2mp personalizat"],"Test Connections":["Testeaz\u0103 conexiunile"],"Connections":["Conexiuni"],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":["Activeaz\u0103 colaborarea live \u0219i persisten\u021ba offline \u00eentre perechi"],"Live Collaboration and offline persistence ":["Colaborare live \u0219i persisten\u021b\u0103 offline "],"Error installing fonts. No font was installed.":["Eroare la instalarea fonturilor. Nu a fost instalat niciun font."],"No fonts to install":["Niciun font de instalat"],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":["Eroare: WordPress nu are permisiunea s\u0103 scrie \u00een dosarul fonturi pe serverul t\u0103u."],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":["Regret, nu ai voie s\u0103 actualizezi biblioteca fonturi pe acest site."],"Font family uninstalled successfully.":["Am dezinstalat cu succes familia de fonturi."],"The font family slug.":["Descriptorul familiei de fonturi."],"The font families to install.":["Familii de fonturi de instalat."],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":["Fi\u0219ierul Font face [%2$s] pentru familia de fonturi [%1$s] nu este definit \u00een fi\u0219ierele cererii."],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":["Font face [%2$s] pentru familia de fonturi [%1$s] trebui s\u0103 aib\u0103 definit numai una din propriet\u0103\u021bile downloadFromUrl sau uploadedFile, nu ambele."],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":["Font face [%2$s] pentru familia de fonturi [%1$s] trebui s\u0103 aib\u0103 definite propriet\u0103\u021bile fontWeight \u0219i fontStyle."],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":["Familia de fonturi [%s] trebui s\u0103 aib\u0103 cel pu\u021bin o defini\u021bie pentru Font face."],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":["Familia de fonturi [%s] trebuie s\u0103 aib\u0103 definit\u0103 proprietatea fontFace ca un tablou."],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":["Familia de fonturi [%s] trebuie s\u0103 aib\u0103 definite descriptorul, numele \u0219i propriet\u0103\u021bile fontFamily."],"fontFamilies should have at least one font family definition.":["fontFamilies trebuie s\u0103 aib\u0103 cel pu\u021bin o defini\u021bie pentru familia de fonturi."],"fontFamilies should be an array of font families.":["fontFamilies trebuie s\u0103 fie un tablou cu familii de fonturi."],"The font face assets could not be written.":["Resursele Font face nu au putut fi scrise."],"Font post update failed":["Actualizarea articolului Font a e\u0219uat"],"Font post creation failed":["Crearea articolului Font a e\u0219uat"],"The font family could not be deleted.":["Familia de fonturi nu a putut fi \u0219tears\u0103."],"The font family could not be found.":["Familia de fonturi nu a putut fi g\u0103sit\u0103."],"Fonts must have the same slug to be merged.":["Pentru a fi \u00eembinate, fonturile trebuie s\u0103 aib\u0103 acela\u0219i descriptor."],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":["Nu pot s\u0103 vizitez tagurile de \u00eenchidere \u00een procesorul HTML."],"Please pass a query array to this function.":["Te rog s\u0103 treci un tablou cu interog\u0103ri la aceast\u0103 func\u021bie."],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":["Apeleaz\u0103 %s pentru a crea un procesor HTML \u00een loc s\u0103 apelezi direct constructorul."],"Global behaviors.":["Comportamente globale."],"Submit Search":["Trimite c\u0103utarea"],"block keyword\u0004reusable":["reutilizabile"],"Pattern imported successfully!":["Am importat cu succes modelul!"],"Invalid Pattern JSON file":["Fi\u0219ierul JSON pentru model nu este valid"],"Set pattern sync status":["Seteaz\u0103 starea pentru sincronizarea modelelor"],"Filter by sync status":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 starea sincroniz\u0103rii"],"Last page":["Ultima pagin\u0103"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s din %2$s"],"Previous page":["Pagina anterioar\u0103"],"First page":["Prima pagin\u0103"],"%s item":["%s element","%s elemente","%s de elemente"],"Copy to My patterns":["Copiaz\u0103 \u00een Modelele mele"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["Dac\u0103 editezi acest model, el va fi actualizat oriunde este folosit"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi aceste personaliz\u0103ri?"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":["Modelele temelor \u0219i modulelor nu pot fi editate."],"My Patterns":["Modelele mele"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza. \u021aine ap\u0103sat\u0103 tasta Shift ca s\u0103 redimensionezi pentru cre\u0219teri mari."],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["\u0218ablonul de articole afi\u0219eaz\u0103 fiecare articol sau pagin\u0103 \u00eentr-o bucl\u0103 de interogare."],"Move to Trash":["Arunc\u0103 la gunoi"],"An error occurred while moving the page to the trash.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul mut\u0103rii paginii la gunoi."],"\"%s\" moved to the Trash.":["Am aruncat \u201e%s\u201d la gunoi."],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Cau\u021bi p\u0103r\u021bi de \u0219ablon? Le g\u0103se\u0219ti \u00een \u201eModele\u201d."],"Go to the Dashboard":["Mergi la Panou control"],"Open patterns":["Deschide modelele"],"%s name":["Nume %s"],"%s: Name":["%s: nume"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["Op\u021biunile actuale pentru meniuri ofer\u0103 o accesibilitate redus\u0103 pentru utilizatori \u0219i nu sunt recomandate. Dac\u0103 activezi \u201eSe deschide c\u00e2nd dai clic\u201d sau \u201eArat\u0103 o s\u0103geat\u0103\u201d, ai o accesibilitate \u00eembun\u0103t\u0103\u021bit\u0103 care le va permite utilizatorilor care folosesc tastaturi s\u0103 r\u0103sfoiasc\u0103 selectiv sub-meniurile."],"Edit Block Pattern":["Editeaz\u0103 modelul Bloc"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Notele de subsol g\u0103site \u00een blocurile din acest document vor fi afi\u0219ate aici."],"Footnotes":["Note de subsol"],"Template name\u0004All Archives":["Toate arhivele"],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":["Dac\u0103 editezi modelul, el va fi actualizat oriunde este folosit."],"Create pattern\/reusable block":["Creeaz\u0103 modele\/blocuri reutilizabile"],"Patterns content":["Con\u021binut modele"],"Open command palette":["Deschide paleta de comenzi"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Re\u021bine c\u0103 acela\u0219i \u0219ablon poate fi folosit \u00een mai multe pagini, deci toate modific\u0103rile pe care le faci aici pot s\u0103 afecteze \u0219i alte pagini de pe site. Pentru a reveni la editarea con\u021binutului paginii, d\u0103 clic pe butonul \u201e\u00cenapoi\u201d din bara de instrumente."],"Editing a template":["Editarea unui \u0219ablon"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Acum po\u021bi s\u0103 editezi con\u021binutul paginii \u00een editorul de site-uri. Ca s\u0103 personalizezi alte p\u0103r\u021bi ale paginii, cum ar fi antetul \u0219i subsolul, comut\u0103 la editarea \u0219ablonului folosind bara lateral\u0103 cu set\u0103ri."],"Continue":["Continu\u0103"],"Editing a page":["Editarea unei pagini"],"This pattern cannot be edited.":["Acest model nu pot fi editat."],"Loading patterns\u2026":["\u00cencarc modelele..."],"Are you sure you want to delete this template part?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi aceast\u0103 parte de \u0219ablon?"],"Are you sure you want to delete this template?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest \u0219ablon?"],"Toggle list view":["Comut\u0103 la vizualizarea ca list\u0103"],"Toggle fullscreen mode":["Comut\u0103 la modul ecran \u00eentreg"],"Manage all of my patterns":["Administreaz\u0103 toate modelele"],"Command palette":["Palet\u0103 de comenzi"],"Open the command palette.":["Deschide paleta de comenzi."],"Detach pattern":["Deta\u0219eaz\u0103 modelul"],"Detach patterns":["Deta\u0219eaz\u0103 modelele"],"Detach":["Deta\u0219eaz\u0103"],"Edit Page List":["Editeaz\u0103 lista cu pagini"],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":["Aceast\u0103 list\u0103 cu pagini este sincronizat\u0103 cu paginile publicate pe site-ul t\u0103u. Deta\u0219eaz\u0103 lista cu pagini pentru a ad\u0103uga, \u0219terge sau reordona singur paginile."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Se pare c\u0103 \u00eencerci s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic care este \u00eenvechit. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet. Ca alternativ\u0103, po\u021bi s\u0103 re\u00eemprosp\u0103tezi pagina ca s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Se pare c\u0103 \u00eencerci s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic care este \u00eenvechit. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact, po\u021bi s\u0103-i converte\u0219ti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet. Ca alternativ\u0103, po\u021bi s\u0103 re\u00eemprosp\u0103tezi pagina ca s\u0103 folose\u0219ti blocul Clasic."],"Removing these blocks is not advised.":["\u00cenl\u0103turarea acestor blocuri nu este recomandat\u0103."],"Fade":["Estompare"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtre"],"Text orientation":["Orientare text"],"Hide block tools":["Ascunde instrumentele pentru blocuri"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["De acum, blocurile reutilizabile sunt modele sincronizate. Un model sincronizat se va comporta exact \u00een acela\u0219i fel ca un bloc reutilizabil."],"Custom patterns added by site users.":["Modele personalizate ad\u0103ugate de utilizatorii site-ului."],"My patterns":["Modelele mele"],"Disable TinyMCE and Classic block":["Dezactiveaz\u0103 blocul TinyMCE \u0219i blocul Clasic"],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":["Num\u0103rul cerut este mai mare sau egal cu num\u0103rul de revizii disponibile."],"Cannot find user global styles revisions.":["Nu pot s\u0103 g\u0103sesc reviziile la stilurile globale ale utilizatorului."],"Template name\u0004Page: 404":["Pagin\u0103: 404"],"Template name\u0004Attachment Pages":["Pagini cu ata\u0219amente"],"Template name\u0004Single Entries":["Intr\u0103ri singulare"],"Template name\u0004Blog Home":["Prima pagin\u0103 a blogului"],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":["\u201eexperimental-link-color\u201d nu mai este acceptat. Folose\u0219te \u00een schimb \u201elink-color\u201d."],"Sync status":["Stare sincronizare"],"block title\u0004Pattern placeholder":["Substituent model"],"block keyword\u0004references":["referin\u021be"],"block title\u0004Footnotes":["Note de subsol"],"Unsynced Pattern created: %s":["Am creat un model nesincronizat: %s"],"Synced Pattern created: %s":["Am creat un model sincronizat: %s"],"Untitled Pattern block":["Bloc model f\u0103r\u0103 titlu"],"Not synced":["Nesincronizate"],"Fully synced":["Sincronizate complet"],"Syncing":["Sincronizare"],"Upload all":["\u00cencarc\u0103 tot"],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":["Exist\u0103 c\u00e2teva imagini externe \u00een articol care pot fi \u00eenc\u0103rcate \u00een biblioteca media. Este posibil ca imaginile care provin din domenii diferite s\u0103 nu fie mereu afi\u0219ate corect, s\u0103 se \u00eencarce mai lent pentru vizitatori sau s\u0103 fie \u00eenl\u0103turate \u00een mod nea\u0219teptat."],"External media":["Media extern\u0103"],"Select image block.":["Selecteaz\u0103 blocul Imagine."],"Allow comments on new posts":["Permite comentarii la articole noi"],"Maximum posts per page":["Num\u0103r maxim de articole pe o pagin\u0103"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Modele care pot fi schimbate liber, f\u0103r\u0103 s\u0103 afecteze site-ul."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Modele care sunt p\u0103strate sincronizate pe site."],"Search patterns":["Caut\u0103 modele"],"No patterns found.":["Nu am g\u0103sit niciun model."],"Action menu for %s pattern":["Meniu de ac\u021biuni pentru modelul %s"],"Empty pattern":["Model gol"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Apas\u0103 Enter pentru a edita modelul sau \u0218terge pentru a-l \u0219terge."],"An error occurred while deleting the pattern.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii modelului."],"Learn about styles":["Afl\u0103 mai multe despre stiluri"],"Open styles":["Deschide stilurile"],"Reset styles to defaults":["Reseteaz\u0103 stilurile la valorile implicite"],"Change publish date":["Schimb\u0103 data public\u0103rii"],"Hide this page behind a password":["Ascunde aceast\u0103 pagin\u0103 cu o parol\u0103"],"Password":["Parol\u0103"],"An error occurred while updating the status":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul actualiz\u0103rii st\u0103rii"],"Change status":["Schimb\u0103 starea"],"Publish automatically on a chosen date.":["Public\u0103 automat la o dat\u0103 stabilit\u0103."],"Waiting for review before publishing.":["A\u0219teapt\u0103 verificarea \u00eenainte de publicare."],"Not ready to publish.":["Nu este gata pentru publicare."],"Revision history":["Istoric revizii"],"An error occurred while creating the page.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii paginii."],"Activating":["Activez"],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["Nu pot s\u0103 fac un duplicat al meniului de navigare (%s)."],"Duplicated Navigation menu":["Am f\u0103cut un duplicat al meniului de navigare"],"%s (Copy)":["%s (copiaz\u0103)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["Nu pot s\u0103 redenumesc meniul de navigare (%s)."],"Renamed Navigation menu":["Am redenumit meniul de navigare"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["Nu pot s\u0103 \u0219terg meniul de navigare (%s)."],"Deleted Navigation menu":["Am \u0219ters meniul de navigare"],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest meniu de navigare?"],"Navigation title":["Titlu pentru navigare"],"Go to %s":["Mergi la %s"],"This is the %s pattern.":["Acesta este modelul %s."],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Stabile\u0219te num\u0103rul implicit de articole de afi\u0219at \u00een pagini, inclusiv pentru categorii \u0219i etichete. Unele \u0219abloane pot s\u0103 contramandeze aceast\u0103 setare."],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Stabile\u0219te titlul pentru pagina Articole. El apare \u00een rezultatele de c\u0103utare \u0219i c\u00e2nd pagina este partajat\u0103 pe media social\u0103."],"Blog title":["Titlu blog"],"Manage my patterns":["Administreaz\u0103 modelele"],"Select what the new template should apply to:":["Selecteaz\u0103 \u0219ablonul nou pe care vrei s\u0103-l aplici pentru:"],"E.g. %s":["De exemplu, %s"],"No template parts or patterns found":["Nu am g\u0103sit nicio parte de \u0219ablon sau niciun \u0219ablon"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Administreaz\u0103 modele care sunt disponibile c\u00e2nd editezi site-ul."],"Please enter a title.":["Te rog s\u0103 introduci un titlu."],"Synced":["Sincronizat"],"My pattern":["Modelul meu"],"Create pattern":["Creeaz\u0103 un model"],"An error occurred while creating the pattern.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii modelului."],"Toggle code editor":["Comut\u0103 la editorul de cod"],"Toggle top toolbar":["Comut\u0103 la bara de unelte de sus"],"Toggle spotlight mode":["Comut\u0103 la modul centrat pe bloc"],"Toggle distraction free":["Comut\u0103 la modul f\u0103r\u0103 distrageri"],"Toggle block inspector":["Comut\u0103 la inspectorul de blocuri"],"Toggle settings sidebar":["Comut\u0103 la bara lateral\u0103 cu set\u0103ri"],"Hide & Reload Page":["Ascunde \u0219i re\u00eencarc\u0103 pagina"],"Show & Reload Page":["Arat\u0103 \u0219i re\u00eencarc\u0103 pagina"],"Manage patterns":["Administreaz\u0103 modelele"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Am \u00eenc\u0103rcat %d rezultat ini\u021bial. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga.","Am \u00eenc\u0103rcat %d rezultate ini\u021biale. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga.","Am \u00eenc\u0103rcat %d de rezultate ini\u021biale. Tasteaz\u0103 ca s\u0103 filtrezi toate rezultatele disponibile. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i s\u0103geat\u0103 jos pentru a naviga."],"Footnote":["Note \u00een subsol"],"Lowercase Roman numerals":["Cifre romane mici"],"Uppercase Roman numerals":["Cifre romane mari"],"Lowercase letters":["Litere mici"],"Uppercase letters":["Litere mari"],"Numbers":["Numere"],"Numbering style":["Stil de numerotare"]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[" \u2026 <a>Cite\u0219te mai mult<\/a>"],"Image is contained without distortion.":["Imaginea este inclus\u0103 f\u0103r\u0103 distorsiuni."],"Image covers the space evenly.":["Imaginea acoper\u0103 uniform spa\u021biul."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Dimensiune complet\u0103"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Mare"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Medie"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Scale":["Redimensioneaz\u0103"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Dac\u0103 este prea mare, restr\u00e2nge con\u021binutul ca s\u0103 se potriveasc\u0103 cu spa\u021biul. Con\u021binutul care este prea mic va avea distan\u021b\u0103ri suplimentare."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Restr\u00e2nge"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Nu ajusta dimensiunea con\u021binutului. Con\u021binutul care este prea mare va fi scurtat, iar con\u021binutul care este prea mic va avea distan\u021b\u0103ri suplimentare."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Niciuna"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Umple spa\u021biul t\u0103ind ceea ce nu se \u00eencadreaz\u0103."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Acoper\u0103"],"Fit the content to the space without clipping.":["Potrive\u0219te con\u021binutul \u00een spa\u021biu f\u0103r\u0103 s\u0103-l tai."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Cuprinde"],"Fill the space by stretching the content.":["Umple spa\u021biul prin \u00eentinderea con\u021binutului."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Umple"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizat"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Mare \u00een \u00een\u0103l\u021bime - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Mare \u00een l\u0103\u021bime - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Portret clasic - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Clasic - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Portret - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Standard - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["P\u0103trat - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avansate"],"Change level":["Schimb\u0103 nivelul"],"Position: %1$s":["Pozi\u021bie: %1$s"],"Animation":["Anima\u021bie"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blocul se va lipi de zona derulabil\u0103 a blocului p\u0103rinte %s."],"Synced patterns":["Modele sincronizate"],"Removing this block is not advised.":["\u00cenl\u0103turarea acestui bloc nu este recomandat\u0103.","\u00cenl\u0103turarea acestor blocuri nu este recomandat\u0103.","\u00cenl\u0103turarea acestor blocuri nu este recomandat\u0103."],"Are you sure?":["Sigur?"],"Post Content displays the content of a post or page.":["Con\u021binut articol afi\u0219eaz\u0103 con\u021binutul unui articol sau a unei pagini."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["Bucla interog\u0103ri afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu articole sau pagini."],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":["Data la care \u0219ablonul a fost modificat ultima dat\u0103, \u00een fusul orar al site-ului."],"Where the pattern comes from e.g. core":["De unde provine modelul, de exemplu, din nucleu"],"The menu provided is not a valid menu.":["Meniul pe care l-ai furnizat nu este un meniu valid."],"Pattern updated.":["Am actualizat modelul."],"Pattern scheduled.":["Am programat modelul."],"Pattern published.":["Am publicat modelul."],"Patterns list navigation":["Navigare \u00een lista cu modele"],"Filter Patterns list":["Filtreaz\u0103 lista cu modele"],"No Patterns found in Trash.":["Nu am g\u0103sit niciun model la Gunoi."],"No Patterns found.":["Nu am g\u0103sit niciun model."],"Search Patterns":["Caut\u0103 modele"],"All Patterns":["Toate modelele"],"View Patterns":["Vezi modelele"],"View Pattern":["Vezi modelul"],"New Pattern":["Model nou"],"Add new Pattern":["Adaug\u0103 model nou"],"post type singular name\u0004Pattern":["Model"],"post type general name\u0004Patterns":["Modele"],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":["\u201e%s\u201d din theme.json settings.color.duotone nu este un \u0219ir hex sau rgb."]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[" ... <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Cite\u0219te mai mult<\/a>"],"block title\u0004Title":["Titlu"],"block title\u0004Excerpt":["Rezumat"],"View site (opens in a new tab)":["Vezi site-ul (se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Back to page":["\u00cenapoi la pagin\u0103"],"You are editing a template.":["Acum editezi un \u0219ablon."],"Edit your template to edit this block.":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul ca s\u0103 editezi acest bloc."],"Last edited %s":["Ultima modificare acum %s"],"Page":["Pagin\u0103"],"Page (selected)":["Pagin\u0103 (selectat\u0103)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi \u201e%s\u201d?"],"< 1 min":["mai pu\u021bin de 1 minut"],"%s mins":["%s minute"],"Unknown":["Necunoscut\u0103"],"Parent":["P\u0103rinte"],"Pending":["\u00cen a\u0219teptare"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Programat pentru: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicat <time>%s<\/time>"],"Create draft":["Creeaz\u0103 o ciorn\u0103"],"Draft a new page":["Creeaz\u0103 o ciorn\u0103 pentru o pagin\u0103 nou\u0103"],"No title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Review %d change\u2026":["Revizuie\u0219te o schimbare...","Revizuie\u0219te %d schimb\u0103ri...","Revizuie\u0219te %d de schimb\u0103ri..."],"Last modified":["Ultima modificare"],"Editing template: ":["Editare \u0219ablon: "],"Focal point top position":["Pozi\u021bie sus pentru punctul de focalizare"],"Focal point left position":["Pozi\u021bie \u00een st\u00e2nga pentru punctul de focalizare"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Dezactiveaz\u0103 pentru a ascunde textul etichetei, de exemplu \u201ePagina urm\u0103toare\u201d."],"Show label text":["Arat\u0103 textul etichetei"],"No excerpt found":["Nu am g\u0103sit niciun rezumat"],"Excerpt text":["Text rezumat"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["\u00cen prezent, con\u021binutul este protejat \u0219i rezumatul nu este disponibil."],"This block will display the excerpt.":["Acest bloc va afi\u0219a rezumatul."],"Suggestions":["Sugestii"],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":["Comportamentul Lightbox este dezactivat pentru imaginile legate."],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Op\u021biuni %s"],"Horizontal & vertical":["Orizontal \u0219i vertical"],"Expand search field":["Extinde c\u00e2mpul de c\u0103utare"],"Right to left":["De la dreapta la st\u00e2nga"],"Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Text direction":["Direc\u021bie text"],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":["Un atribut valid pentru limb\u0103, cum ar fi \u201een\u201d, \u201efr\u201d sau \u201ero\u201d."],"Language":["Limb\u0103"],"Document not found":["Nu am g\u0103sit documentul"],"\"%s\" reverted.":["Am revenit la \u201e%s\u201d."],"Navigation Menu missing.":["Lipse\u0219te meniul de navigare."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Meniurile de navigare sunt o colec\u021bie bine organizat\u0103 de blocuri \u0219i permit vizitatorilor s\u0103 se deplaseze pe tot site-ul t\u0103u."],"Manage your Navigation menus.":["Administreaz\u0103-\u021bi meniurile de navigare"],"Examples of blocks":["Exemple de blocuri"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Rela\u021bia \u00eentre URL-urile legate ca tipuri de leg\u0103turi separate cu spa\u021bii."],"Rel attribute":["Atribut Rel"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Informa\u021bii suplimentare care clarific\u0103 scopul leg\u0103turii."],"This navigation menu is empty.":["Acest meniu de navigare este gol."],"Behaviors":["Comportamente"],"No behaviors":["F\u0103r\u0103 comportamente"],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":["ID-ul \u201e%s\u201d pentru duotone nu este \u00eenregistrat \u00een set\u0103rile theme.json"],"Enlarge image: %s":["M\u0103re\u0219te imaginea: %s"],"Enlarge image":["M\u0103re\u0219te imaginea"],"block keyword\u0004accordion":["acordeon"],"block description\u0004Hide and show additional content.":["Ascunde \u0219i arat\u0103 con\u021binutul suplimentar."],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere text."],"Save panel":["Salveaz\u0103 panoul"],"Editor Canvas":["P\u00e2nz\u0103 editor"],"Close Styles":["\u00cenchide stilurile"],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["Reviziile sunt ad\u0103ugate \u00een cronologie c\u00e2nd sunt salvate modific\u0103ri la stiluri."],"Close revisions":["\u00cenchide reviziile"],"Global styles revisions":["Revizii stiluri globale"],"Manage all pages":["Administreaz\u0103 toate paginile"],"No page found":["Nu am g\u0103sit nicio pagin\u0103"],"Loading pages\u2026":["\u00cencarc paginile..."],"Browse and edit pages on your site.":["R\u0103sfoie\u0219te \u0219i editeaz\u0103 paginile de pe site-ul t\u0103u."],"Activate":["Activeaz\u0103"],"Activate & Save":["Activeaz\u0103 \u0219i salveaz\u0103"],"Go back to the theme showcase":["Mergi \u00eenapoi la exemplificarea temei"],"Write summary\u2026":["Scrie rezumat..."],"Write summary":["Scrie rezumat"],"Type \/ to add a hidden block":["Tasteaz\u0103 \/ pentru a ad\u0103uga un bloc ascuns"],"Add an image or video with a text overlay.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere text."],"%d word selected.":["%d cuv\u00e2nt selectat.","%d cuvinte selectate.","%d de cuvinte selectate."],"%d Block":["%d bloc","%d blocuri","%d de blocuri"],"Color %s styles":["Stiluri culoare %s"],"Add after":["Adaug\u0103 dup\u0103"],"Add before":["Adaug\u0103 \u00eenainte"],"Live Preview":["Previzualizeaz\u0103 live"],"theme\u0004Live Preview %s":["Previzualizeaz\u0103 live %s"],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":["Afi\u0219eaz\u0103 o imagine care s\u0103 reprezinte acest site. Actualizeaz\u0103 acest bloc \u0219i modific\u0103rile se vor aplica peste tot."],"Add media":["Adaug\u0103 media"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Adaug\u0103 articol nou<\/a>"],"Only shows if the post has been modified":["Afi\u0219eaz\u0103 numai dac\u0103 articolul a fost modificat"],"Options for %s":["Op\u021biuni pentru %s"],"%s (locked)":["%s (blocat)"],"Show block tools":["Arat\u0103 instrumentele pentru blocuri"],"The unique identifier for the Navigation Menu.":["Identificatorul unic pentru meniul de navigare."],"No fallback menu found.":["Nu am g\u0103sit niciun alt meniu."],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":["Regret, nu ai voie s\u0103 creezi meniuri de navigare \u00een numele acestui utilizator."],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":["Navigare"],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":["Nu pot s\u0103 convertesc meniul clasic \u00een blocuri."],"No Classic Menus found.":["Nu am g\u0103sit niciun meniu clasic."],"Invalid post parent ID.":["ID invalid pentru p\u0103rinte articol."],"The date the revision was last modified, as GMT.":["Data la care revizia a fost modificat\u0103 ultima dat\u0103 (GMT)."],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":["Data la care revizia a fost modificat\u0103 ultima dat\u0103, \u00een fusul orar al site-ului."],"The date the revision was published, as GMT.":["Data la care a fost publicat\u0103 revizia (GMT)."],"The date the revision was published, in the site's timezone.":["Data la care a fost publicat\u0103 revizia, \u00een fusul orar al site-ului."],"The ID for the parent of the revision.":["ID-ul pentru p\u0103rintele reviziei."],"block keyword\u0004disclosure":["dezv\u0103luie"],"block title\u0004Details":["Detalii"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Add new post":["Adaug\u0103 articol nou"],"Edit styles":["Editeaz\u0103 stilurile"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["Deschide \u00een mod implicit"],"Effects":["Efecte"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Delete blocks":["\u0218terge blocurile"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"%s minute":["%s minut","%s minute","%s de minute"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru texte asociate."],"Display a post's last updated date.":["Afi\u0219eaz\u0103 data ultimei actualiz\u0103ri a unui articol."],"Post Modified Date":["Data modific\u0103rii articolului"],"Arrange blocks in a grid.":["Aranjeaz\u0103 blocurile \u00eentr-o gril\u0103."],"Leave empty if decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 este doar decorativ\u0103."],"Alternative text":["Text alternativ"],"Resolution":["Rezolu\u021bie"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fix\u0103"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Reprezentativ\u0103"],"Minimum column width":["L\u0103\u021bime minim\u0103 imagine"],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":["Testeaz\u0103 tipul de aranjament Gril\u0103 ca o variant\u0103 nou\u0103 pentru blocul Grup."],"Grid variation for Group block ":["Variant\u0103 Gril\u0103 pentru blocul Grup"],"Template name\u0004Index":["Index"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Lucrare<\/a> - %2$s"],"Examples of blocks in the %s category":["Exemple de blocuri din categoria %s"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Creeaz\u0103 p\u0103r\u021bi noi de \u0219ablon sau reseteaz\u0103 orice personaliz\u0103ri f\u0103cute la p\u0103r\u021bile de \u0219ablon furnizate de tem\u0103."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Creeaz\u0103 \u0219abloane noi sau reseteaz\u0103 toate personaliz\u0103rile f\u0103cute la \u0219abloanele furnizate de tem\u0103."],"template\u0004(Customized)":["(Personalizat)"],"Express the layout of your site with templates":["Exprim\u0103 aranjamentul site-ului cu \u0219abloane"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Un \u0219ablon personalizat poate fi aplicat manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalizeaz\u0103 aspectul site-ului web folosind editorul de blocuri."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Post meta":["Metadate articol"],"Select the size of the source images.":["Selecteaz\u0103 dimensiunea imaginilor surs\u0103."],"Reply to A WordPress Commenter":["R\u0103spunde unui comentator WordPress"],"Commenter Avatar":["Avatar comentator"],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":["Afi\u0219eaz\u0103 c\u00e2nd un vizitator vede o pagin\u0103 inexistent\u0103, cum ar fi o leg\u0103tur\u0103 inactiv\u0103 sau un URL introdus gre\u0219it."],"Displays your site's Privacy Policy page.":["Afi\u0219eaz\u0103 pagina Politica de confiden\u021bialitate a site-ului."],"Template name\u0004Privacy Policy":["Politic\u0103 de confiden\u021bialitate"],"Displays when a visitor performs a search on your website.":["Afi\u0219eaz\u0103 c\u00e2nd un vizitator efectueaz\u0103 o c\u0103utare pe site-ul t\u0103u."],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":["Afi\u0219eaz\u0103 c\u00e2nd un vizitator vede pagina dedicat\u0103 care exist\u0103 pentru orice ata\u0219ament media."],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu etichetele articolelor. Acest \u0219ablon va servi ca o alternativ\u0103 c\u00e2nd nu poate fi g\u0103sit un \u0219ablon specific (de exemplu, Etichet\u0103: pizza)."],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu articole c\u00e2nd este c\u0103utat\u0103 o anumit\u0103 dat\u0103 (de exemplu, exemplu.com\/2023\/)."],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu taxonomii personalizate. La fel ca etichetele \u0219i categoriile, taxonomiile au termeni pe care \u00eei folose\u0219ti ca s\u0103 clasifici lucrurile. De exemplu, taxonomia numit\u0103 \u201eArt\u0103\u201d poate s\u0103 aib\u0103 mai mul\u021bi termeni, cum ar fi \u201emodern\u0103\u201d \u0219i \u201esecolul al XVIII-lea\u201d. Acest \u0219ablon va servi ca o alternativ\u0103 c\u00e2nd nu poate fi g\u0103sit un \u0219ablon specific (de exemplu, Taxonomie: art\u0103)."],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu categoriile de articole. Acest \u0219ablon va servi ca o alternativ\u0103 c\u00e2nd nu poate fi g\u0103sit un \u0219ablon specific (de exemplu, Categorie: re\u021bete)."],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu articolele unui singur autor. Acest \u0219ablon va servi ca o alternativ\u0103 c\u00e2nd nu poate fi g\u0103sit un \u0219ablon specific (de exemplu, Autor: administrator)."],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":["Afi\u0219eaz\u0103 orice arhiv\u0103, inclusiv articolele cu un singur autor, categorii, etichete, taxonomii, tipuri de articol personalizat sau date. Acest \u0219ablon va servi ca o alternativ\u0103 c\u00e2nd nu poate fi g\u0103sit un \u0219ablon specific (de exemplu, Categorie sau Etichet\u0103)."],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":["Afi\u0219eaz\u0103 toate paginile statice, cu excep\u021bia cazului \u00een care a fost aplicat un \u0219ablon personalizat sau dac\u0103 exist\u0103 un \u0219ablon dedicat."],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":["Afi\u0219eaz\u0103 articole singulare pe site, cu excep\u021bia cazului \u00een care a fost aplicat un \u0219ablon personalizat articolului respectiv sau dac\u0103 exist\u0103 un \u0219ablon dedicat."],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":["Afi\u0219eaz\u0103 orice intrare unic\u0103, cum ar fi un articol sau o pagin\u0103. Acest \u0219ablon va servi ca alternativ\u0103 c\u00e2nd nu poate fi g\u0103sit un \u0219ablon specific (de exemplu, Articol singular, Pagin\u0103 sau Ata\u0219ament)."],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":["Afi\u0219eaz\u0103 prima pagin\u0103 a site-ului t\u0103u, indiferent dac\u0103 este setat\u0103 s\u0103 afi\u0219eze cele mai recente articole sau o pagin\u0103 static\u0103. \u0218ablonul Pagina din fa\u021b\u0103 are prioritate fa\u021b\u0103 de toate celelalte \u0219abloanele."],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":["Afi\u0219eaz\u0103 ultimele articole fie ca prima pagin\u0103 a site-ului, fie ca o \u201ePagin\u0103 Articole\u201d, a\u0219a cum este definit\u0103 \u00een set\u0103rile Afi\u0219are. Dac\u0103 exist\u0103, \u0219ablonul Pagina din fa\u021b\u0103 contramandeaz\u0103 acest \u0219ablon c\u00e2nd articolele sunt afi\u0219ate pe prima pagin\u0103."],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":["Folosit ca \u0219ablon alternativ \u00een toate paginile c\u00e2nd nu este definit un \u0219ablon specific."],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":["Arat\u0103 minutele necesare pentru citirea articolului."],"block title\u0004Time To Read":["Timp pentru citire"],"template part\u0004Customized":["Personalizat\u0103"],"template\u0004Customized":["Personalizat"],"Styles actions":["Ac\u021biuni pentru stiluri"],"Example:":["Exemplu:"],"Image inserted.":["Imagine inserat\u0103."],"Image uploaded and inserted.":["Imagine \u00eenc\u0103rcat\u0103 \u0219i inserat\u0103."],"Insert":["Insereaz\u0103"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Imaginile externe pot fi eliminate de furnizorul extern f\u0103r\u0103 avertizare \u0219i ar putea chiar s\u0103 nu fie \u00een conformitate cu legisla\u021bia legat\u0103 de confiden\u021bialitate."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Aceast\u0103 imagine nu poate fi \u00eenc\u0103rcat\u0103 \u00een biblioteca ta media, dar poate fi totu\u0219i inserat\u0103 ca imagine extern\u0103."],"Insert external image":["Insereaz\u0103 o imagine extern\u0103"],"%d minute":["%d minut","%d minute","%d de minute"],"Save site, content, and template changes":["Salvezi modific\u0103rile pentru site, con\u021binut \u0219i \u0219ablon"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor"],"Fallback content":["Con\u021binut alternativ"],"Editing history":["Istoric de editare"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Acesta este un \u0219ablon personalizat care poate fi aplicat manual oric\u0103rui articol sau pagini."],"Scrollable section":["Sec\u021biune care poate fi derulat\u0103"],"Aspect ratio":["Raport aspect"],"Max number of words":["Num\u0103r maxim de cuvinte"],"Choose or create a Navigation menu":["Alege sau creeaz\u0103 un meniu de navigare"],"Add submenu link":["Adaug\u0103 leg\u0103tur\u0103 la submeniu"],"Dismiss hint":["Ascunde indiciul"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Cau\u021bi alte set\u0103ri pentru blocuri? S-au mutat \u00een fila Stiluri."],"The query argument must be an array or a tag name.":["Argumentul interog\u0103rii trebuie s\u0103 fie un tablou sau un nume de etichet\u0103."],"Invalid attribute name.":["Numele atributului nu este valid."],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":["Prea multe apeluri c\u0103tre seek() - acest lucru poate duce la probleme de performan\u021b\u0103."],"Unknown bookmark name.":["Nume pentru semn de carte necunoscut."],"Search Openverse":["Caut\u0103 \u00een Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Caut\u0103 fi\u0219iere audio"],"Search videos":["Caut\u0103 videouri"],"Search images":["Caut\u0103 imagini"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Lucrare<\/a> - %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u201e%1$s\u201d - %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Lucrare<\/a> de %2$s - %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u201e%1$s\u201d de %2$s - %3$s"],"Learn more about CSS":["Afl\u0103 mai multe despre CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["Adaug\u0103 propriul CSS pentru a personaliza aspectul blocului %s."],"There is an error with your CSS structure.":["Este o eroare la structura CSS."],"Shadow":["Umbr\u0103"],"Center":["Centru"],"Edit this menu":["Editeaz\u0103 acest meniu"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["List\u0103 de pagini: pagina \u201e%s\u201d nu are copii."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Nu ai creat \u00eenc\u0103 niciun meniu. Afi\u0219ez o list\u0103 cu pagini."],"Untitled menu":["Meniu f\u0103r\u0103 titlu"],"Structure for navigation menu: %s":["Structura meniului de navigare: %s"],"(no title %s)":["(f\u0103r\u0103 titlu %s)"],"Align text":["Aliniere text"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Am ad\u0103ugat la blocul %1$s, pozi\u021bia %2$d, nivelul %3$d"],"%s block inserted":["Am inserat blocul %s"],"Report %s":["Raporteaz\u0103 %s"],"Copy styles":["Copiaz\u0103 stilurile"],"Stretch items":["\u00centinde elemente"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Spa\u021biu \u00eentre"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["\u00centinde pentru a umple"],"Too many bookmarks: cannot create any more.":["Prea multe semne de carte: nu pot crea mai multe."],"The block types which can use this pattern.":["Tipurile de bloc care pot folosi acest model."],"Untitled post %d":["Articol f\u0103r\u0103 titlu %d"],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":["Tip\u0103rim din 1440. Acesta este modulul de dezvoltare pentru editorul de blocuri, editorul de site-uri \u0219i alte viitoare func\u021bionalit\u0103\u021bi ale nucleului WordPress."],"Style Variations":["Variante de stil"],"Apply globally":["Aplic\u0103 global"],"%s styles applied.":["Am aplicat stilurile pentru %s."],"Currently selected position: %s":["Pozi\u021bie selectat\u0103 \u00een prezent: %s"],"Position":["Pozi\u021bie"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blocul nu se va muta atunci c\u00e2nd pagina este derulat\u0103."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blocul va sta \u00een partea de sus a ferestrei \u00een loc s\u0103 deruleze."],"Sticky":["Reprezentativ"],"Paste styles":["Plaseaz\u0103 stilurile"],"Pasted styles to %d blocks.":["Am lipit stilurile \u00een %d blocuri."],"Pasted styles to %s.":["Am lipit stilurile \u00een %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Nu pot lipi stilurile. Nu am putut g\u0103si stiluri de bloc \u00een con\u021binutul copiat."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Nu pot lipi stilurile. Te rog s\u0103 accep\u021bi permisiunile pentru clipboard-ul navigatorului \u00eenainte de a continua."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Nu pot lipi stilurile. Aceast\u0103 func\u021bionalitate este disponibil\u0103 doar pe site-urile securizate (https) \u00een navigatoarele compatibile."],"Tilde":["Tild\u0103"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":["Aplic\u0103 stilurile \u0219i comportamentele acestui bloc pentru tipografice, spa\u021bieri, dimensiuni \u0219i culori \u00een toate blocurile %s."],"Import widget area":["Import\u0103 zona pentru piese"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Nu pot s\u0103 import urm\u0103toarele piese: %s."],"Widget area: %s":["Zon\u0103 pentru piese: %s"],"Select widget area":["Selecteaz\u0103 zona pentru piese"],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":["Familia de fonturi nu este definit\u0103 \u00een varia\u021bie sau \u00een \u201edescriptor\u201d."],"An array of template types where the pattern fits.":["Un tablou cu tipuri de \u0219ablon care se potrivesc cu modelul."],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":["Fi\u0219ierul %1$s utilizeaz\u0103 o valoare dinamic\u0103 (%2$s) pentru calea %3$s. Dar, valoarea %3$s este \u0219i o valoare dinamic\u0103 (care indic\u0103 la %4$s) \u0219i nu este acceptat\u0103 o valoare care s\u0103 indice la o alt\u0103 valoare dinamic\u0103. Te rog actualizeaz\u0103 %3$s pentru a indica direct la %4$s."],"Clear Unknown Formatting":["\u0218terge formatarea necunoscut\u0103"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Deschide stilurile %s \u00een panoul pentru stiluri"],"Close Style Book":["\u00cenchide registrul de stiluri"],"Style Book":["Registru de stiluri"],"Code Is Poetry":["Codul este poezie"],"Additional CSS":["CSS suplimentar"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adaug\u0103 propriul CSS pentru a personaliza aspectul \u0219i aranjamentul site-ului."],"Manage all template parts":["Administreaz\u0103 toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"Manage all templates":["Administreaz\u0103 toate \u0219abloanele"],"Loading templates\u2026":["\u00cencarc \u0219abloanele..."],"Open code editor":["Deschide editorul de cod"],"Specify a fixed height.":["Specific\u0103 o \u00een\u0103l\u021bime fix\u0103."],"Block inspector tab display overrides.":["Contramand\u0103ri pentru afi\u0219area filei inspector de blocuri."],"Markup is not allowed in CSS.":["Markup-ul nu este permis \u00een CSS."],"Different layouts containing video or audio.":["Mai multe aranjamente pentru fi\u0219iere video \u0219i audio."],"Block pattern category\u0004Media":["Media"],"Different layouts for displaying images.":["Mai multe aranjamente pentru afi\u0219area imaginilor."],"Showcase your latest work.":["Exemplific\u0103 cele mai recente lucr\u0103ri ale tale."],"Block pattern category\u0004Portfolio":["Portofoliu"],"Introduce yourself.":["Prezint\u0103-te."],"Block pattern category\u0004About":["Despre"],"Display your contact information.":["Afi\u0219eaz\u0103 informa\u021biile de contact."],"Block pattern category\u0004Contact":["Contact"],"Briefly describe what your business does and how you can help.":["Descrie pe scurt ce afaceri ai \u0219i cum po\u021bi ajuta."],"Block pattern category\u0004Services":["Servicii"],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":["Partajezi recenzii \u0219i impresii despre brandul sau afacerile tale."],"A variety of designs to display your team members.":["O varietate de designuri ca s\u0103 afi\u0219ezi membrii echipei."],"Block pattern category\u0004Team":["Echip\u0103"],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":["Sec\u021biuni care au scopul de a declan\u0219a anumite ac\u021biuni."],"Block pattern category\u0004Call to Action":["\u00cendemn la ac\u021biune"],"block keyword\u0004page":["pagin\u0103"],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":["Afi\u0219eaz\u0103 o pagin\u0103 \u00eentr-o list\u0103 cu toate paginile."],"block title\u0004Page List Item":["Element din lista de pagini"],"Show details":["Arat\u0103 detalii"],"Choose a page to show only its subpages.":["Alege o pagin\u0103 pentru a-i ar\u0103ta numai sub-paginile."],"Parent page":["Pagin\u0103 p\u0103rinte"],"Media categories":["Categorii media"],"Media List":["List\u0103 cu elemente media"],"Videos":["Videouri"],"Go to parent Navigation block":["Acceseaz\u0103 blocul de navigare p\u0103rinte"],"Fixed":["Fix\u0103"],"Fit":["Potrive\u0219te"],"Fit contents.":["Potrive\u0219te con\u021binuturile."],"Specify a fixed width.":["Specific\u0103 o l\u0103\u021bime fix\u0103."],"Stretch to fill available space.":["\u00centinde pentru a umple spa\u021biul disponibil."],"A set of high quality curated patterns.":["Un set de modele de calitate, alese cu grij\u0103."],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":["Afi\u0219ezi ultimele articole \u00een liste, grile \u0219i alte aranjamente."],"Patterns containing mostly text.":["Modele care con\u021bin text \u00een cea mai mare parte."],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":["O varietate de designuri pentru antet care afi\u0219eaz\u0103 titlul site-ului \u0219i navigarea pe site."],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":["O varietate de designuri pentru subsol care afi\u0219eaz\u0103 informa\u021bii despre site \u0219i navigarea pe site."],"Multi-column patterns with more complex layouts.":["Modele cu mai multe coloane cu aranjamente mult mai complexe."],"Patterns that contain buttons and call to actions.":["Modele care con\u021bin butoane \u0219i \u00eendemnuri la ac\u021biune."],"Randomize colors":["Aranjeaz\u0103 aleatoriu culorile"],"Text decoration":["Decorare text"],"Document Overview":["Prezentarea general\u0103 a documentului"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converte\u0219te paragraful sau subtitlul curent \u00eentr-un subtitlu de nivel 1 la 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converte\u0219te subtitlul curent \u00eentr-un paragraf."],"Transform paragraph to heading.":["Transform\u0103 paragraful \u00een subtitlu."],"Transform heading to paragraph.":["Transform\u0103 subtitlul \u00een paragraf."],"Extra Extra Large":["Foarte, foarte mare"],"Group blocks together. Select a layout:":["Grupeaz\u0103 blocurile \u00eempreun\u0103. Selecteaz\u0103 un aranjament:"],"Min. height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":["Testeaz\u0103 randomizatorul de culori pentru Stiluri globale; un serviciu utilitar care \u00ee\u021bi permite s\u0103 amesteci pseudo-aleatoriu paleta de culori curent\u0103."],"Color randomizer ":["Randomizator de culori "],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":["Indic\u0103 dac\u0103 tema curent\u0103 accept\u0103 \u0219abloane bazate pe blocuri."],"Offset the result set by a specific number of items.":["Decaleaz\u0103 setul de rezultate cu un anumit num\u0103r de elemente."],"Maximum number of items to be returned in result set.":["Num\u0103r maxim de elemente care s\u0103 fie returnat \u00een setul de rezultate."],"Current page of the collection.":["Pagina actual\u0103 a colec\u021biei."],"Block pattern category\u0004Banners":["Bannere"],"untitled post %s":["articol f\u0103r\u0103 titlu "],": %s":[": %s"],"Block pattern category\u0004Headers":["Anteturi"],"Block pattern category\u0004Footers":["Subsoluri"],"Block pattern category\u0004Columns":["Coloane"],"Time to read:":["Timp pentru citire:"],"Words:":["Cuvinte:"],"Characters:":["Caractere:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navigheaz\u0103 \u00een structura documentului \u0219i abordeaz\u0103 probleme precum nivelurile de subtitluri goale sau incorecte."],"Decrement":["Descre\u0219te"],"Increment":["Cre\u0219te"],"Remove caption":["\u00cenl\u0103tur\u0103 textul asociat"],"The category description, in human readable format.":["Descrierea categoriei, \u00eentr-un format care poate fi citit de oameni."],"Choose a variation to change the look of the site.":["Alege o variant\u0103 pentru a schimba aspectul site-ului."],"Distraction free mode deactivated":["Modul f\u0103r\u0103 distrageri dezactivat"],"Distraction free mode activated":["Modul f\u0103r\u0103 distrageri activat"],"Write with calmness":["Scrii \u00een lini\u0219te"],"Distraction free":["F\u0103r\u0103 distrageri"],"Show and hide admin UI":["Afi\u0219eaz\u0103 \u0219i ascunde interfa\u021ba de administrare"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Redu distragerile vizuale prin ascunderea barei de instrumente \u0219i a altor elemente pentru a te concentra asupra scrisului."],"Toggle distraction free mode.":["Comut\u0103 la modul f\u0103r\u0103 distrageri."],"Pattern":["Model"],"Raw size value must be a string, integer or a float.":["Valoarea brut\u0103 a dimensiunii trebuie s\u0103 fie un \u0219ir de caractere, un num\u0103r \u00eentreg sau zecimal."],"Defaults":["Implicite"],"Link author name to author page":["Leag\u0103 numele autorului la pagina autorului"],"Not available for aligned text.":["Nu este disponibil pentru text aliniat."],"There&#8217;s no content to show here yet.":["Nu exist\u0103 niciun con\u021binut de afi\u0219at aici."],"block title\u0004Comments Previous Page":["Pagina anterioar\u0103 de comentarii"],"block title\u0004Comments Next Page":["Pagina urm\u0103toare de comentarii"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Niciuna"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 pentru leg\u0103turile la urm\u0103torul \u0219i anteriorul."],"Format tools":["Instrumente de formatare"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu ultimele articole din categoria: %s."],"Archive: %s":["Arhiv\u0103: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arhiv\u0103: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":["Vizualizare mic\u0219orat\u0103"],"handle":["gestioneaz\u0103"],"Import Classic Menus":["Import\u0103 meniuri clasice"],"Modify":["Modific\u0103"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Blocurile imbricate vor umple l\u0103\u021bimea acestui container. Comut\u0103 pentru a constr\u00e2nge."],"You are currently in zoom-out mode.":["Momentan e\u0219ti \u00een modul mic\u0219orat."],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":["Testeaz\u0103 o nou\u0103 vizualizare mic\u0219orat\u0103 \u00een editorul de site-uri. (Avertizare: noua func\u021bionalitate nu este \u00eenc\u0103 gata. Po\u021bi s\u0103 ai probleme acolo unde este folosit\u0103.)"],"Zoomed out view ":["Vizualizare mic\u0219orat\u0103"],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":["$store trebuie s\u0103 fie o instan\u021b\u0103 a WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg"],"\"%s\" successfully created.":["Am creat cu succes \u201e%s\u201d."],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Selectat\u0103"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d eveniment","%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d evenimente","%1$s. Selectat\u0103. Exist\u0103 %2$d de evenimente"],"View next month":["Vezi luna viitoare"],"View previous month":["Vezi luna trecut\u0103"],"Archive type: Name":["Tip de arhiv\u0103: nume"],"Show archive type in title":["Arat\u0103 tipul de arhiv\u0103 \u00een titlu"],"Display last modified date":["Afi\u0219eaz\u0103 data ultimei modific\u0103ri"],"The Queen of Hearts.":["Regina inimilor."],"The Mad Hatter.":["P\u0103l\u0103rierul nebun."],"The Cheshire Cat.":["Pisica Cheshire."],"The White Rabbit.":["Iepurele alb."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Adun\u0103 blocurile \u00eentr-un container."],"Inner blocks use content width":["Blocurile interioare folosesc l\u0103\u021bimea con\u021binutului"],"Font":["Font"],"Constrained":["Constr\u00e2ns"],"Spacing control":["Control spa\u021biere"],"Custom (%s)":["Personalizat (%s)"],"Disables custom spacing sizes.":["Dezactiveaz\u0103 dimensiunile personalizate pentru spa\u021biere."],"All Authors":["To\u021bi autorii"],"No authors found.":["Nu am g\u0103sit niciun autor."],"Search Authors":["Caut\u0103 autori"],"Create template part":["Creeaz\u0103 o parte de \u0219ablon"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru subtitluri."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Selecteaz\u0103 nivelul pentru subtitlu"],"View site":["Vezi site-ul"],"Use the template as supplied by the theme.":["Folose\u0219te \u0219ablonul a\u0219a cum este furnizat de tem\u0103."],"Display the search results title based on the queried object.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul rezultatelor de c\u0103utare \u00een func\u021bie de obiectului cerut."],"Search Results Title":["Titlu rezultate de c\u0103utare"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Rezultate de c\u0103utare pentru: \u201etermen c\u0103utat\u201d"],"Show search term in title":["Arat\u0103 termenul c\u0103utat \u00een titlu"],"Taxonomies":["Taxonomii"],"Show label":["Arat\u0103 eticheta"],"View options":["Vezi op\u021biunile"],"Disables output of layout styles.":["Dezactiveaz\u0103 ie\u0219irea stilurilor pentru aranjamente."],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":["Prefixul \u0219ablonului pentru \u0219ablonul creat. Este folosit pentru a extrage tipul principal de \u0219ablon, de exemplu din \u201etaxonomy-books\u201d extragem \u201etaxonomy\u201d"],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":["Indic\u0103 dac\u0103 un \u0219ablon este personalizat sau face parte dintr-o ierarhie de \u0219abloane"],"The slug of the template to get the fallback for":["Descriptorul \u0219ablonului pentru care vrei o alternativ\u0103"],"Search results for: \"%s\"":["Rezultate de c\u0103utare pentru: \u201e%s\u201d"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d la st\u00e2nga cu o pozi\u021bie"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie"],"Suggestions list":["List\u0103 cu sugestii"],"Wide size":["Dimensiune lat\u0103"],"Content size":["Dimensiune con\u021binut"],"Set the width of the main content area.":["Seteaz\u0103 l\u0103\u021bimea zonei pentru con\u021binutul principal."],"Border color and style picker":["Selector de culoare \u0219i de stil pentru chenar"],"Replace <BlockTitle \/>":["\u00cenlocuie\u0219te <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["Caut\u0103 \u00eenlocuitori"],"Switch to editable mode":["Comut\u0103 la modul editabil"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blocurile nu pot fi mutate \u00een dreapta deoarece sunt deja \u00een pozi\u021bia la dreapta"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blocurile nu pot fi mutate \u00een st\u00e2nga deoarece sunt deja \u00een pozi\u021bia la st\u00e2nga"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Toate blocurile sunt selectate \u0219i nu pot fi mutate"],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":["Dac\u0103 ar trebui s\u0103 fie activat\u0103 V2 a blocului List\u0103 care folose\u0219te blocuri interne."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate pentru acest element."],"Time to read":["Timp pentru citire"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minut","<span>%d<\/span> minute","<span>%d<\/span> de minute"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minut"],"Learn more.":["Afl\u0103 mai multe."],"Apply suggested format: %s":["Aplic\u0103 formatul sugerat: %s"],"Custom template":["\u0218ablon personalizat"],"Displays taxonomy: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 taxonomia: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Element singular: %1$s (%2$s)"],"Hover":["Trecere peste"],"Change URL: %s":["Modific\u0103 URL-ul: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descrie \u0219ablonul, de exemplu \u201eArticol cu bar\u0103 lateral\u0103\u201d. \u0218abloanele personalizate pot fi aplicate manual \u00een orice articol sau pagin\u0103."],"Change date: %s":["Modific\u0103 data: %s"],"Select visibility: %s":["Selecteaz\u0103 vizibilitatea: %s"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Apply to all blocks inside":["Aplic\u0103 \u00een toate blocurile din interior"],"Active theme spacing scale.":["Redimensionare spa\u021biere pentru tema activ\u0103."],"Active theme spacing sizes.":["Dimensiuni de spa\u021biere pentru tema activ\u0103."],"%sX-Large":["%s - mare"],"%sX-Small":["%s - mic\u0103"],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":["Unele dintre valorile theme.json settings.spacing.spacingScale nu sunt valide"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F G:i"],"Tomorrow at %s":["M\u00e2ine la %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["G:i"],"Today at %s":["Azi la %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F Y G:i"],"Displays a single item: %s.":["Afi\u0219eaz\u0103 un singur element: %s."],"Single item: %s":["Un singur element: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Acest \u0219ablon va fi folosit numai pentru un anumit element ales."],"For a specific item":["Pentru un anumit element"],"For all items":["Pentru toate elementele"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecteaz\u0103 dac\u0103 vrei s\u0103 creezi un singur \u0219ablon pentru toate articolele sau un anumit \u0219ablon."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru butoane."],"Typography %s styles":["Stiluri tipografice pentru %s"],"%s block styles":["Stiluri pentru blocul %s"],"Layout styles":["Stiluri aranjament"],"Colors styles":["Stiluri culori"],"Typography styles":["Stiluri tipografice"],"Summary":["Rezumat"],"Select template":["Selecteaz\u0103 un \u0219ablon"],"Select template: %s":["Selecteaz\u0103 \u0219ablonul: %s"],"Edit template":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["\u0218abloanele definesc modul \u00een care este afi\u0219at con\u021binutul c\u00e2nd site-ul t\u0103u este vizualizat."],"Make the selected text inline code.":["F\u0103 textul selectat un cod \u00een-linie."],"Strikethrough the selected text.":["Bareaz\u0103 textul selectat."],"Unset":["Anuleaz\u0103 setarea"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activeaz\u0103 comentariile"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player de podcast-uri din Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66\/33"],"33 \/ 66":["33\/66"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Blocurile imbricate folosesc l\u0103\u021bimea con\u021binutului cu op\u021biuni pentru l\u0103\u021bime \u00eentreag\u0103 \u0219i mare."],"Copy blocks":["Copiaz\u0103 blocurile"],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":["Un tablou de tipuri de articol cu care modelul este restric\u021bionat \u00een folosire."],"Copy all blocks":["Copiaz\u0103 toate blocurile"],"Overlay opacity":["Opacitate suprapus\u0103"],"Get started here":["\u00cencepe aici"],"Interested in creating your own block?":["Te-ar interesa s\u0103 creezi un bloc propriu?"],"Now":["Acum"],"block title\u0004Categories List":["List\u0103 de categorii"],"Always open list view":["Deschide mereu vizualizarea listei"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Deschide implicit bara lateral\u0103 pentru vizualizarea listei cu blocuri."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["\u00cencepe s\u0103 adaugi blocuri Subtitlu pentru a crea un cuprins. Subtitlurile cu ancore HTML vor fi legate aici."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Comut\u0103 pentru a include numai subtitluri din pagina curent\u0103 (dac\u0103 articolul este paginat)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Include numai subtitluri din pagina curent\u0103 (dac\u0103 articolul este paginat)."],"Only include current page":["Include numai pagina curent\u0103"],"Convert to static list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 static\u0103"],"Parents":["P\u0103rin\u021bi"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Avatarurile comentatorilor provin de la <a>Gravatar<\/a>."],"Links are disabled in the editor.":["Leg\u0103turile sunt dezactivate \u00een editor."],"Display the assigned taxonomy: %s":["Afi\u0219eaz\u0103 taxonomia atribuit\u0103: %s"],"%s response":["%s r\u0103spuns","%s r\u0103spunsuri","%s de r\u0103spunsuri"],"%1$s response to %2$s":["%1$s r\u0103spuns la %2$s","%1$s r\u0103spunsuri la %2$s","%1$s de r\u0103spunsuri la %2$s"],"&#8220;%s&#8221;":["&#8222;%s&#8221;"],"block title\u0004Comments":["Comentarii"],"Control how this post is viewed.":["Controleaz\u0103 cum se vede acest articol."],"Only those with the password can view this post.":["Numai cei care au parola pot vedea acest articol."],"All options reset":["Toate op\u021biunile resetate"],"All options are currently hidden":["Toate op\u021biunile sunt momentan ascunse"],"%s is now visible":["%s vizibil acum"],"%s hidden and reset to default":["%s ascuns \u0219i resetat la implicit"],"%s reset to default":["%s resetat la implicit"],"Suffix":["Sufix"],"Prefix":["Prefix"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Dac\u0103 exist\u0103 tipuri de articol personalizat \u00eenregistrate pe site, blocul Con\u021binut poate s\u0103 afi\u0219eze \u0219i con\u021binutul acelor intr\u0103ri."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Acesta poate fi un aranjament simplu, cum ar fi paragrafe consecutive \u00eentr-un articol de blog sau o compozi\u021bie mai elaborat\u0103 care include galerii de imagini, videoclipuri, tabele, coloane \u0219i orice alte tipuri de blocuri."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Acesta este blocul Con\u021binut; afi\u0219eaz\u0103 toate blocurile din orice articol singular sau pagin\u0103."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Pentru a modera, edita \u0219i \u0219terge comentarii, te rog viziteaz\u0103 ecranul Comentarii din panoul de control."],"Hi, this is a comment.":["Salut, acesta este un comentariu."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 ianuarie 2000 la ora 00:00"],"says":["spune"],"A WordPress Commenter":["Un comentator WordPress"],"Leave a Reply":["Las\u0103 un r\u0103spuns"],"Response to %s":["R\u0103spuns la %s"],"Add pattern":["Adaug\u0103 model"],"Response":["R\u0103spuns"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["Comentariul t\u0103u a\u0219teapt\u0103 s\u0103 fie moderat. Aceasta este o previzualizare; comentariul va fi vizibil dup\u0103 ce este aprobat."],"Your comment is awaiting moderation.":["Comentariul t\u0103u a\u0219teapt\u0103 s\u0103 fie moderat."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Afi\u0219eaz\u0103 un titlu cu num\u0103rul de comentarii"],"block title\u0004Comments Title":["Titlu comentarii"],"These changes will affect your whole site.":["Aceste modific\u0103ri vor afecta \u00eentregul site."],"Responses to %s":["R\u0103spunsuri la %s"],"One response to %s":["Un r\u0103spuns la %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\u201eTitlu articol\u201d"],"Show comments count":["Arat\u0103 num\u0103rul de comentarii"],"Show post title":["Arat\u0103 titlu articol"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloc Pagina\u021bie comentarii: pagina\u021bia comentariilor este dezactivat\u0103 \u00een Set\u0103ri discu\u021bii"],"Show empty categories":["Arat\u0103 categoriile goale"],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":["Stabile\u0219te dac\u0103 modelul este vizibil \u00een dispozitivul de inserare."],"Responses":["R\u0103spunsuri"],"One response":["Un r\u0103spuns"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Adun\u0103 blocurile \u00eentr-un container pentru aranjament."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":["Un bloc avansat care permite afi\u0219area comentariilor la articole folosind diferite configur\u0103ri vizuale."],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":["Afi\u0219eaz\u0103 data la care a fost publicat comentariul."],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Afi\u0219eaz\u0103 numele pentru autorul comentariului."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Avatar."],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":["Avatar autor comentariu (\u00eenvechit)"],"This Navigation Menu is empty.":["Acest meniu de navigare este gol."],"Search for blocks":["Caut\u0103 blocuri"],"Browse styles":["R\u0103sfoie\u0219te stilurile"],"Bottom border":["Margine jos"],"Right border":["Margine \u00een dreapta"],"Left border":["Margine \u00een st\u00e2nga"],"Top border":["Margine sus"],"Reset to default":["Reseteaz\u0103 la valorile implicite"],"Close border color":["\u00cenchide culorile pentru chenar"],"Border color picker.":["Selector de culoare pentru chenar."],"Border color and style picker.":["Selector de culoare \u0219i de stil pentru chenar."],"Link sides":["Leag\u0103 p\u0103r\u021bile"],"Unlink sides":["Anuleaz\u0103 legarea p\u0103r\u021bilor"],"Quote citation":["Reproducere citat"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Alege un model pentru bucla de interogare sau \u00eencepe f\u0103r\u0103 nimic."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Am \u0219ters cu succes meniul de navigare %s."],"Arrange blocks vertically.":["Aranjeaz\u0103 blocurile pe vertical\u0103."],"Stack":["Stiv\u0103"],"Arrange blocks horizontally.":["Aranjeaz\u0103 blocurile pe orizontal\u0103."],"Use featured image":["Folose\u0219te imaginea reprezentativ\u0103"],"Week":["S\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103"],"Group by:":["Grupeaz\u0103 dup\u0103:"],"Delete selection.":["\u0218terge selec\u021bia f\u0103cut\u0103."],"Transform to %s":["Transform\u0103 \u00een %s"],"verb\u0004Stack":["A\u0219az\u0103 \u00een stiv\u0103"],"single horizontal line\u0004Row":["R\u00e2nd"],"Select parent block (%s)":["Selecteaz\u0103 blocul p\u0103rinte (%s)"],"Restrict editing":["Restric\u021bioneaz\u0103 editarea"],"Alignment option\u0004None":["Niciuna"],"Vertical alignment":["Aliniere pe vertical\u0103"],"Align items bottom":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een partea de jos"],"Align items center":["Aliniaz\u0103 elementele la mijloc"],"Align items top":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een partea de sus"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":["Dac\u0103 ar trebui s\u0103 fie activat\u0103 V2 a blocului Citat care folose\u0219te blocuri interne."],"The pattern keywords.":["Cuvintele cheie pentru model."],"Block types that the pattern is intended to be used with.":["Tipuri de bloc la care modelul este destinat s\u0103 fie folosit."],"The pattern viewport width for inserter preview.":["L\u0103\u021bimea spa\u021biului vizibil a modelului pentru previzualizare pe dispozitivul de inserare."],"The pattern detailed description.":["Descrierea detaliat\u0103 a modelului."],"The pattern name.":["Numele modelului."],"The category label, in human readable format.":["Eticheta categoriei, \u00eentr-un format care poate fi citit de oameni."],"The category name.":["Numele categoriei."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":["Nu po\u021bi s\u0103 adaugi un flux RSS pentru prima pagin\u0103 a acestui site, se va forma o bucl\u0103 care \u00ee\u021bi va \u00eencetini site-ul. Pentru a afi\u0219a articolele de pe site, \u00eencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti un alt bloc, cum ar fi blocul <strong>Ultimele articole<\/strong>."],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":["Con\u021bine elementele de bloc folosite pentru a randa con\u021binutul c\u00e2nd interogarea nu g\u0103se\u0219te niciun rezultat."],"block title\u0004No results":["Niciun rezultat"],"block description\u0004Create a list item.":["Creeaz\u0103 un element de list\u0103."],"block title\u0004List item":["Element de list\u0103"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":["Adaug\u0103 avatarul unui utilizator."],"block title\u0004Avatar":["Avatar"],"View Preview":["Vezi previzualizarea"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarc\u0103-\u021bi tema cu \u0219abloane \u0219i stiluri actualizate."],"Show text instead of icons on buttons.":["Arat\u0103 text \u00een loc de iconuri pentru butoane."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de culori personalizate. Culoarea pe care ai selectat-o acum este \u201e%1$s\u201d \u0219i are valoarea \u201e%2$s\u201d."],"Largest size":["Cea mai mare dimensiune"],"Smallest size":["Cea mai mic\u0103 dimensiune"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Adaug\u0103 un text sau blocuri care vor fi afi\u0219ate c\u00e2nd o interogare nu g\u0103se\u0219te niciun rezultat."],"Featured image: %s":["Imagine reprezentativ\u0103: %s"],"Link to post":["Leg\u0103tur\u0103 la articol"],"This item has been deleted, or is a draft":["Acest element a fost \u0219ters sau este o ciorn\u0103"],"Invalid":["Nevalid"],"Link to user profile":["Leg\u0103tur\u0103 la profilul utilizatorului"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Selecteaz\u0103 avatarul care s\u0103 fie afi\u0219at pentru utilizator, dac\u0103 la\u0219i gol, va fi folosit autorul articolului\/paginii."],"Default Avatar":["Avatar implicit"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introdu un <Link>\u0219ir pentru formatul<\/Link> datei \u0219i orei."],"Custom format":["Format personalizat"],"Choose a format":["Alege un format"],"Enter your own date format":["Introdu un format de dat\u0103 propriu"],"long date format\u0004F j, Y":["j F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M Y G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n.j.Y G:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n.j.Y"],"Default format":["Format implicit"],"Lock":["Blocheaz\u0103"],"Unlock":["Deblocheaz\u0103"],"Prevent removal":["\u00cempiedic\u0103 \u00eenl\u0103turarea"],"Disable movement":["Dezactiveaz\u0103 mutarea"],"Lock all":["Blocheaz\u0103 tot"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Alege anumite atribute pentru a restric\u021biona sau bloca toate op\u021biunile disponibile."],"Lock %s":["Blocheaz\u0103 %s"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":["Nu am putut s\u0103 \u00eenregistrez fi\u0219ierul \u201e%s\u201d ca un model de bloc (lipse\u0219te c\u00e2mpul \u201etitlu\u201d)"],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":["Nu am putut s\u0103 \u00eenregistrez fi\u0219ierul \u201e%1$s\u201d ca un model de bloc (descriptorul \u201e%2$s\u201d este invalid)"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":["Nu am putut s\u0103 \u00eenregistrez fi\u0219ierul \u201e%s\u201d ca un model de bloc (lipse\u0219te c\u00e2mpul \u201edescriptor\u201d)"],"(%s website link, opens in a new tab)":["(leg\u0103tur\u0103 la site-ul web %s, se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"(%s author archive, opens in a new tab)":["(arhiva autorului %s, se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Preference activated - %s":["Am activat preferin\u021ba - %s"],"Preference deactivated - %s":["Am dezactivat preferin\u021ba - %s"],"Insert a link to a post or page.":["Insereaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un articol sau o pagin\u0103"],"Classic menu import failed.":["Importul meniului clasic a e\u0219uat."],"Classic menu imported successfully.":["Am importat cu succes meniul clasic."],"Classic menu importing.":["Importul meniului clasic."],"Failed to create Navigation Menu.":["Crearea meniului de navigare a e\u0219uat."],"Navigation Menu successfully created.":["Am creat cu succes meniul de navigare."],"Creating Navigation Menu.":["Crearea meniului de navigare."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Nu pot s\u0103 creez meniul de navigare \u201e%s\u201d."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Nu pot s\u0103 aduc meniul clasic \u201e%s\u201d din API."],"Navigation block setup options ready.":["Op\u021biunile pentru ini\u021bializarea blocului Navigare sunt preg\u0103tite."],"Loading navigation block setup options\u2026":["\u00cencarc op\u021biunile pentru ini\u021bializarea blocului Navigare..."],"Choose a %s":["Alege un %s"],"Existing template parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon existente"],"Convert to Link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"%s blocks deselected.":["%s blocuri deselectate."],"%s deselected.":["%s este deselectat."],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura unui articol, a unei pagini sau a oric\u0103rui alt tip de con\u021binut."],"block title\u0004Read More":["Cite\u0219te mai mult"],"block description\u0004The author biography.":["Biografia autorului."],"block title\u0004Author Biography":["Biografie autor"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Modulul \u201e%s\u201d a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi randat."],"The posts page template cannot be changed.":["\u0218ablonul paginii cu articole nu poate fi schimbat."],"Show labels":["Arat\u0103 etichetele"],"Author Biography":["Biografie autor"],"Create from '%s'":["Creeaz\u0103 din \u201e%s\u201d"],"Older comments page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina de comentarii mai vechi"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Dac\u0103 preiei controlul, cel\u0103lalt utilizator va pierde controlul asupra edit\u0103rii articolului, dar modific\u0103rile f\u0103cute vor fi salvate."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Alege o alt\u0103 combina\u021bie de stiluri pentru stilurile temei."],"Select the size of the source image.":["Selecteaz\u0103 dimensiunea pentru imaginea surs\u0103."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configureaz\u0103 aspectul vizual al butonului pentru deschiderea meniului de suprapunere."],"Show icon button":["Arat\u0103 butonul icon"],"font weight\u0004Black":["Negru"],"font weight\u0004Extra Bold":["Aldin extra"],"font weight\u0004Bold":["Aldin"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi-aldin"],"font weight\u0004Medium":["Mediu"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["U\u0219or"],"font weight\u0004Extra Light":["U\u0219or extra"],"font weight\u0004Thin":["Sub\u021bire"],"font style\u0004Italic":["Cursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Textul transparent poate fi citit mai greu de oameni."],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":["Regret, nu ai voie s\u0103 vezi acest stil global."],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":["Regret, nu ai voie s\u0103 editezi acest stil global."],"Older Comments":["Comentarii mai vechi"],"Newer Comments":["Comentarii mai noi"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Afi\u0219eaz\u0103 detalii despre autorul articolului, cum ar fi nume, avatar \u0219i biografie."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Categoriile ofer\u0103 o modalitate util\u0103 de a grupa laolalt\u0103 articole similare \u0219i de a spune rapid cititorilor la ce se refer\u0103 aceste articole."],"Assign a category":["Atribuie o categorie"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u00cen prezent, la acest articol lucreaz\u0103 <strong>%s<\/strong> (<PreviewLink \/>), asta \u00eenseamn\u0103 c\u0103 nu po\u021bi face modific\u0103ri dec\u00e2t dac\u0103 preiei controlul."],"preview":["previzualizeaz\u0103"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["\u00cen prezent, <strong>%s<\/strong> are controlul edit\u0103rii acestui articol (<PreviewLink \/>). Nu te impacienta, modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut p\u00e2n\u0103 acum au fost salvate."],"Exit editor":["Ie\u0219i din editor"],"Draft saved.":["Am salvat ciorna."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export\u0103"],"\"%s\" deleted.":["Am \u0219ters \u201e%s\u201d."],"Close block inserter":["\u00cenchide dispozitivul de inserare blocuri"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["List\u0103 pagini: nu pot prelua paginile."],"Link is empty":["Leg\u0103tura este goal\u0103"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u021biuni %s"],"Search %s":["Caut\u0103 %s"],"Set custom size":["Seteaz\u0103 dimensiunea personalizat\u0103"],"Use size preset":["Folose\u0219te dimensiunea presetat\u0103"],"Reset colors":["Reseteaz\u0103 culorile"],"Reset gradient":["Reseteaz\u0103 gradientul"],"Remove all colors":["\u00cenl\u0103tur\u0103 toate culorile"],"Remove all gradients":["\u00cenl\u0103tur\u0103 to\u021bi gradien\u021bii"],"Color options":["Op\u021biuni culoare"],"Gradient options":["Op\u021biuni gradient"],"Add color":["Adaug\u0103 o culoare"],"Add gradient":["Adaug\u0103 un gradient"],"Done":["Gata"],"Gradient name":["Nume gradient"],"Color %s":["Culoare %s"],"Color format":["Format culoare"],"Hex color":["Culoare hex"],"block description\u0004The author name.":["Numele autorului."],"block title\u0004Author Name":["Nume autor"],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la pagina cu comentariile anterioare."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la pagina cu comentariile urm\u0103toare."],"Icon":["Icon"],"Delete":["\u0218terge"],"Entity renamed.":["Am redenumit entitatea."],"Icon background":["Fundal icon"],"Use as site icon":["Folose\u0219te ca icon site"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Iconurile site-urilor sunt cele pe care le vezi \u00een filele navigatoarelor, \u00een barele cu semne de carte \u0219i \u00een aplica\u021biile WordPress pentru dispozitive mobile. Pentru a folosi un icon personalizat, altul dec\u00e2t logoul site-ului t\u0103u, mergi la <a>set\u0103rile Icon site<\/a>."],"Post type":["Tip de articol"],"Link to author archive":["Leg\u0103tur\u0103 la arhiva autorului"],"Author Name":["Nume autor"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Nu ai permisiunea s\u0103 creezi meniuri de navigare."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Nu ai permisiunea s\u0103 editezi acest meniu. Toate modific\u0103rile pe care le faci nu vor fi salvate."],"Newer comments page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina de comentarii mai noi"],"Site icon.":["Icon site."],"Font size name\u0004Extra Large":["Foarte mare"],"block title\u0004Pagination":["Pagina\u021bie"],"block title\u0004Previous Page":["Pagina anterioar\u0103"],"block title\u0004Page Numbers":["Numere pagini"],"block title\u0004Next Page":["Pagina urm\u0103toare"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu numere de pagini pentru paginarea comentariilor."],"Site updated.":["Site-ul a fost actualizat."],"Saving failed.":["Salvarea a e\u0219uat."],"Now displaying: %s":["Acum afi\u0219ez: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s - WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii exportului site-ului."],"Manage menus":["Administreaz\u0103 meniurile"],"%s submenu":["Sub-meniu %s"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":["Afi\u0219eaz\u0103 o navigare cu pagini la setul urm\u0103tor\/anterior de comentarii, c\u00e2nd este cazul."],"block title\u0004Comments Pagination":["Pagina\u021bie comentarii"],"Added by":["Ad\u0103ugat de"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"An error occurred while reverting the entity.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la entitate."],"Rename":["Redenume\u0219te"],"An error occurred while renaming the entity.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul redenumirii entit\u0103\u021bii."],"An error occurred while creating the template part.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii p\u0103r\u021bii de \u0219ablon."],"An error occurred while creating the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii \u0219ablonului."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Nu ai gradien\u021bi implici\u021bi! Adaug\u0103 c\u00e2\u021biva gradien\u021bi pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103 de culori."],"Add custom colors":["Adaug\u0103 culori personalizate"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru leg\u0103turi."],"Manage the fonts used on the site.":["Administreaz\u0103 fonturile utilizate pe site."],"Manage the typography settings for different elements.":["Administreaz\u0103 set\u0103rile pentru tipograficele diferitelor elemente."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii \u0219ablonului."],"Show arrow":["Arat\u0103 o s\u0103geat\u0103"],"Create a new menu?":["Creezi un meniu nou?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nimic"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 ata\u0219at\u0103 la leg\u0103tura pentru comentariile urm\u0103toare \u0219i precedente."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizat\u0103"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizat\u0103"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Implicit\u0103"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tem\u0103"],"Add default block":["Adaug\u0103 bloc implicit"],"The ID for the author of the revision.":["ID-ul pentru autorul reviziei."],"Displays latest posts written by a single author.":["Afi\u0219eaz\u0103 ultimele articole scrise de un singur autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Iat\u0103 un ghid detaliat pentru a afla cum s\u0103 profi\u021bi la maximum de ele."],"New to block themes and styling your site? ":["E\u0219ti novice \u00een folosirea blocurilor \u0219i crearea de site-uri? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Po\u021bi ajusta blocurile pentru a asigura o experien\u021b\u0103 coerent\u0103 pe site - ad\u0103ug\u0103 culorile tale unice unui bloc Buton pentru marc\u0103 sau ajusteaz\u0103 blocul Subtitlu la dimensiunea preferat\u0103."],"Personalize blocks":["Personalizeaz\u0103 blocurile"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Po\u021bi s\u0103 personalizezi site-ul c\u00e2t de mult dore\u0219ti, cu diferite culori, tipografice \u0219i aranjamente. Sau, dac\u0103 preferi, las\u0103 tema s\u0103 se ocupe de asta!"],"Set the design":["Stabile\u0219te designul"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajusteaz\u0103-\u021bi site-ul sau ofer\u0103-i un aspect complet nou! Fii creativ \u2013 ce zici de o palet\u0103 nou\u0103 de culori pentru butoane sau de un font nou? Vezi ce po\u021bi face."],"Welcome to Styles":["Bun venit la Stiluri"],"styles":["stiluri"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["D\u0103 clic pe <StylesIconImage \/> pentru a \u00eencepe s\u0103 proiectezi blocurile \u0219i alege tipograficele, aranjamentul \u0219i culorile."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Proiecteaz\u0103 totul folosind blocuri pe site - de la antet p\u00e2n\u0103 la subsol."],"Edit your site":["Editeaz\u0103-\u021bi site-ul"],"Welcome to the site editor":["Bine ai venit la editorul de site-uri"],"Add a featured image":["Adaug\u0103 o imagine reprezentativ\u0103"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Comentarii."],"block title\u0004Comment (deprecated)":["Comentariu (\u00eenvechit)"],"block description\u0004Show a block pattern.":["Arat\u0103 un model de bloc."],"block title\u0004Pattern":["Model"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["Con\u021bine elementele blocului folosite pentru a afi\u0219a un comentariu, cum ar fi titlu, dat\u0103, autor, avatar \u0219i altele."],"block title\u0004Comment Template":["\u0218ablon de comentarii"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Afi\u0219eaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 pentru a r\u0103spunde la un comentariu."],"block title\u0004Comment Reply Link":["Leg\u0103tur\u0103 r\u0103spuns la comentariu"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["Afi\u0219eaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 pentru a edita comentariul \u00een panoul de control WordPress. Aceast\u0103 leg\u0103tur\u0103 este vizibil\u0103 doar utilizatorilor ce au capabilitatea de a edita comentarii."],"block title\u0004Comment Edit Link":["Leg\u0103tur\u0103 editare comentariu"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Afi\u0219eaz\u0103 con\u021binutul unui comentariu."],"block title\u0004Comment Author Name":["Nume autor comentariu"],"%s applied.":["%s a fost aplicat."],"%s removed.":["%s a fost \u00eenl\u0103turat."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: nu ai voie s\u0103 \u00eencarci acest tip de fi\u0219ier."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["Au fost f\u0103cute urm\u0103toarele modific\u0103ri la site, \u0219abloane \u0219i con\u021binut."],"The following content has been modified.":["A fost modificat con\u021binutul urm\u0103tor."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Aceast\u0103 modificare va afecta paginile \u0219i articolele care folosesc acest \u0219ablon.","Aceste modific\u0103ri vor afecta paginile \u0219i articolele care folosesc aceste \u0219abloane.","Aceste modific\u0103ri vor afecta paginile \u0219i articolele care folosesc aceste \u0219abloane."],"This change will affect your whole site.":["Aceast\u0103 modificare va afecta \u00eentregul site.","Aceste modific\u0103ri vor afecta \u00eentregul site.","Aceste modific\u0103ri vor afecta \u00eentregul site."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza."],"Drag to resize":["Trage pentru a redimensiona"],"Transform":["Transform\u0103"],"Submenu & overlay background":["Sub-meniu \u0219i fundal suprapus"],"Submenu & overlay text":["Sub-meniu \u0219i text suprapus"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Meniul de navigare a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Confirm":["Confirm\u0103"],"Delete %s":["\u0218terge %s"],"%s navigation":["Navigare \u00een %s"],"Create new menu":["Creaz\u0103 un meniu nou"],"Unsaved Navigation Menu.":["Meniu de navigare nesalvat."],"Menus":["Meniuri"],"Embed Wolfram notebook content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Wolfram notebook."],"Reply":["R\u0103spunde"],"Avatar Settings":["Set\u0103ri avatar"],"Displays more block tools":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe unelte pentru blocuri"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Creeaz\u0103 un efect de culoare \u00een dou\u0103 tonuri f\u0103r\u0103 a pierde imaginea original\u0103."],"Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["Am g\u0103sit un model pentru \u201e%2$s\u201d","Am g\u0103sit %1$d modele pentru \u201e%2$s\u201d","Am g\u0103sit %1$d de modele pentru \u201e%2$s\u201d"],"Explore all patterns":["Exploreaz\u0103 toate modelele"],"Orientation":["Orientare"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permite a\u0219ezarea pe mai multe linii"],"No Navigation Menus found.":["Nu am g\u0103sit niciun meniu de navigare."],"Theme not found.":["Nu am g\u0103sit tema."],"HTML title for the post, transformed for display.":["Titlu HTML pentru articol, transformat pentru afi\u0219are."],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":["Titlul varia\u021biei pentru stiluri globale, a\u0219a cum exist\u0103 \u00een baza de date."],"Title of the global styles variation.":["Titlul varia\u021biei pentru stiluri globale."],"Global settings.":["Set\u0103ri globale."],"Global styles.":["Stiluri globale."],"ID of global styles config.":["ID-ul configur\u0103rii pentru stiluri globale."],"No global styles config exist with that id.":["Nu exist\u0103 o configurare cu acest ID pentru stiluri globale."],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":["Regret, nu ai voie s\u0103 accesezi stilurile globale pe acest site."],"The theme identifier":["Identificatorul temei"],"%s Avatar":["Avatar %s"],"block style label\u0004Plain":["Simplu"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletele de culori sunt folosite pentru a oferi op\u021biuni implicite de culori pentru blocuri \u0219i diverse instrumente de design. Aici po\u021bi edita culorile \u00eempreun\u0103 cu etichetele lor."],"Elements":["Elemente"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Administreaz\u0103 paletele de culori \u0219i culoarea implicit\u0103 pentru diverse elemente globale folosite pe site."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizeaz\u0103 aspectul unor blocuri specifice \u0219i aspectul pe \u00eentregul site."],"Areas":["Zone"],"Link to comment":["Leg\u0103tur\u0103 la comentariu"],"Link to authors URL":["Leg\u0103tur\u0103 la URL-ul autorilor"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Alege un %s existent sau creeaz\u0103 unul nou."],"Name and create your new %s":["D\u0103-i un nume \u0219i creeaz\u0103 un %s nou"],"Add a site logo":["Adaug\u0103 un logo pentru site"],"Open on click":["Se deschide c\u00e2nd dai clic"],"Submenus":["Sub-meniuri"],"Always":["Mereu"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Restr\u00e2nge op\u021biunile de navigare \u00eentr-un icon de meniu deschiz\u00e2nd o suprapunere."],"Configure overlay menu":["Configureaz\u0103 meniul de suprapunere"],"Overlay Menu":["Meniu de suprapunere"],"Display":["Afi\u0219eaz\u0103"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["\u00cenglobeaz\u0103 pin-urile, panourile \u0219i profilurile Pinterest."],"bookmark":["semn de carte"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["\u00cen acest bloc, tragi \u0219i plasezi, \u00eencarci sau selectezi elemente media existente \u00een biblioteca ta."],"Show only top level categories":["Arat\u0103 numai categoriile de nivel superior"],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Afi\u0219eaz\u0103 numele acestui site. Actualizeaz\u0103 blocul \u0219i modific\u0103rile f\u0103cute se vor aplica peste tot unde blocul este folosit. Va ap\u0103rea \u0219i \u00een bara cu titluri a navigatoarelor \u0219i \u00een rezultatele de c\u0103utare."],"Highlight":["Eviden\u021biere"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 pagina: <mark>%s<\/mark>"],"You do not have permission to create Pages.":["Nu ai permisiunea s\u0103 creezi pagini."],"%d color":["O culoare","%d culori","%d de culori"],"Palette":["Palet\u0103"],"Navigate to the previous view":["Navigheaz\u0103 la vizualizarea anterioar\u0103"],"Include the label as part of the link":["Include eticheta ca parte a leg\u0103turii"],"Previous: ":["Anterior: "],"Next: ":["Urm\u0103tor: "],"Make title link to home":["Leag\u0103 titlul la prima pagin\u0103"],"This item is missing a link":["Acest element nu are o leg\u0103tur\u0103"],"Block spacing":["Spa\u021biu \u00eentre blocuri"],"Max %s wide":["L\u0103\u021bime maxim\u0103 %s"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["Anterior:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["Urm\u0103tor:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["Adaug\u0103 un sub-meniu \u00een navigare."],"block title\u0004Submenu":["Sub-meniu"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["Afi\u0219ezi con\u021binut \u00een mai multe coloane, cu blocuri pe fiecare coloan\u0103."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizezi aspectul unor blocuri specifice pe \u00eentregul site."],"Colors":["Culori"],"Show %s":["Arat\u0103 %s"],"Hide and reset %s":["Ascunde \u0219i reseteaz\u0103 %s"],"Reset %s":["Reseteaz\u0103 %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementul <footer> trebuie s\u0103 reprezinte un subsol pentru cel mai apropiat element de sec\u021biune (de exemplu: <section>, <article>, <main> etc.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementul <aside> trebuie s\u0103 reprezinte o parte a unui document al c\u0103rui con\u021binut este legat doar indirect de con\u021binutul principal al documentului."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Elementul <article> trebuie s\u0103 reprezinte o parte independent\u0103 a documentului care poate fi distribuit\u0103."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementul <section> trebuie s\u0103 reprezinte o parte independent\u0103 a documentului care nu poate fi prezentat\u0103 mai bine de un alt element."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementul <main> trebuie folosit numai pentru con\u021binutul principal al documentului."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementul <header> trebuie s\u0103 reprezinte un con\u021binut introductiv, de obicei un grup de elemente ajut\u0103toare pentru introducere sau navigare."],"Minimum height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Creezi un con\u021binut structurat pe r\u00e2nduri \u0219i coloane pentru a afi\u0219a informa\u021bii."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["\u00cen func\u021bie de tema ta, creezi un aranjament clasic pentru piese, cu un titlu, \u00een zonele pentru piese."],"Widget Group":["Grup de piese"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Foarte mare"],"Size of a UI element\u0004Large":["Mare"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mediu"],"Size of a UI element\u0004Small":["Mic"],"Size of a UI element\u0004None":["Niciuna"],"No selection":["Nicio selec\u021bie"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Niciuna"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 ata\u0219at\u0103 l\u00e2ng\u0103 leg\u0103turile la pagina urm\u0103toare \u0219i anterioar\u0103."],"Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Preload value\u0004None":["Niciuna"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Pre\u00eenc\u0103rcare"],"Media item link option\u0004None":["Niciuna"],"Currently selected font appearance: %s":["Aspect font selectat acum: %s"],"Currently selected font style: %s":["Stil font selectat acum: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Grosime font selectat\u0103 acum: %s"],"No selected font appearance":["Nu ai selectat niciun aspect pentru font"],"Justification":["Justificare"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Albastru \u0219i portocaliu"],"Duotone name\u0004Purple and green":["Violet \u0219i verde"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Magenta \u0219i galben"],"Duotone name\u0004Midnight":["Miezul nop\u021bii"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Albastru \u0219i ro\u0219u"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["Violet \u0219i galben"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Tonuri de gri"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["Tonuri \u00eentunecate de gri"],"Gradient name\u0004Midnight":["Miezul nop\u021bii"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Verde electrizant"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Albastru-verde (ocean) pal"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Crepuscul luminos"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["Bordo ro\u0219u-violet"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["Mov ro\u0219u-violet deschis"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["Spectru de culori de la reci la calde"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["De la gri foarte deschis la gri alb\u0103strui cyan"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["De la portocaliu viu luminos la ro\u0219u viu"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["De la chihlimbar viu luminos la portocaliu viu luminos"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["De la verde cyan deschis la verde cyan viu"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["De la albastru cyan viu la violet viu"],"Color name\u0004Vivid purple":["Violet viu"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Albastru cyan viu"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Albastru cyan pal"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Cyan verde viu"],"Color name\u0004Light green cyan":["Cyan verde deschis"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["Chihlimbar viu luminos"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Portocaliu viu luminos"],"Color name\u0004Vivid red":["Ro\u0219u viu"],"Color name\u0004Pale pink":["Roz pal"],"Color name\u0004White":["Alb"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Gri alb\u0103strui cyan"],"Color name\u0004Black":["Negru"],"Font size name\u0004Large":["Mare"],"Font size name\u0004Medium":["Mediu"],"Font size name\u0004Small":["Mic"],"Reset all":["Reseteaz\u0103 tot"],"Currently selected font size: %s":["Dimensiune font selectat\u0103 acum: %s"],"Currently selected: %s":["Selectat\u0103 acum: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["Redimensioneaz\u0103"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Imaginea va fi \u00eentins\u0103 \u0219i distorsionat\u0103 pentru a umple complet spa\u021biul."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Imaginea este redimensionat\u0103 pentru a umple spa\u021biu f\u0103r\u0103 decupare \u0219i nici distorsionare."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Imaginea este redimensionat\u0103 \u0219i decupat\u0103 pentru a umple complet spa\u021biu f\u0103r\u0103 a fi distorsionat\u0103."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Umple"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Cuprinde"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Acoper\u0103"],"Loading options\u2026":["\u00cencarc op\u021biunile..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Toate dimensiunile imaginilor din galerie au fost actualizate la: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Toate imaginile din galerie au fost actualizate s\u0103 nu se deschid\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"All gallery images updated to open in new tab":["Toate imaginile din galerie au fost actualizate s\u0103 se deschid\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"All gallery image links updated to: %s":["Toate leg\u0103turile imaginilor din galerie au fost actualizate la: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Dac\u0103 sunt \u00eenc\u0103rcate \u00eentr-o galerie, toate fi\u0219ierele trebuie s\u0103 aib\u0103 formatul imagine"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Flow":["Rev\u0103rsare"],"Flex":["Flex"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Ai \u00eencercat s\u0103 editezi un element care nu exist\u0103. Poate a fost \u0219ters?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalizeaz\u0103 cum interac\u021bionezi cu blocurile \u00een biblioteca de blocuri \u0219i p\u00e2nza de editare."],"Block interactions":["Interac\u021biuni cu blocuri"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalizeaz\u0103 op\u021biunile legate de interfa\u021ba editorului de blocuri \u0219i a fluxul de editare."],"Change options related to publishing.":["Modific\u0103 op\u021biunile legate de publicare."],"Publishing":["Publicare"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introdu caracterul folosit (caracterele folosite) pentru a separa termenii."],"Add \"read more\" link text":["Adaug\u0103 text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Articole de blog este o func\u021bionalitate care poate \u201estimula vizitatorii\u201d, articolele sunt plasate sus, \u00een pagina din fa\u021b\u0103, \u0219i sunt men\u021binute acolo p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd sunt publicate alte articole reprezentative."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress con\u021bine mai multe tipuri de con\u021binut care sunt \u00eemp\u0103r\u021bite \u00een grupuri \u0219i sunt numite \u201etipuri de articol\u201d. Implicit, exist\u0103 \u0219i alte tipuri, cum ar fi articole \u0219i pagini de blog, dar modulele pot s\u0103 adauge \u0219i altele."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Comut\u0103 pentru a folosi contextul de interogare global care este setat \u00een \u0219ablonul curent, de exemplu o arhiv\u0103 sau o c\u0103utare. Dezactiveaz\u0103 pentru a personaliza separat set\u0103rile."],"Inherit query from template":["Interogare mo\u0219tenit\u0103 de la \u0219ablon"],"Site Title placeholder":["Substituent pentru titlul site-ului"],"Site Tagline placeholder":["Substituent pentru sloganul site-ului"],"Link image to home":["Leag\u0103 imaginea la prima pagin\u0103"],"block example\u0004Home Link":["Leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103"],"Add home link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103"],"Home link text":["Text pentru leg\u0103tura la prima pagin\u0103"],"Media width":["L\u0103\u021bime element media"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol publicat."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Redarea automat\u0103 poate cauza probleme de utilizabilitate pentru unii utilizatori."],"Style":["Stil"],"Radius":["Raz\u0103"],"Link radii":["Leag\u0103 razele"],"Unlink radii":["Anuleaz\u0103 legarea razelor"],"Bottom right":["Dreapta jos"],"Bottom left":["St\u00e2nga jos"],"Top right":["Dreapta sus"],"Top left":["St\u00e2nga sus"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["Blocul \u201e%s\u201d a fost afectat de erori \u0219i este posibil s\u0103 nu func\u021bioneze corect. Pentru mai multe detalii verific\u0103 instrumentele pentru dezvoltatori."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Dezactiveaz\u0103 blocurile care nu vrei s\u0103 apar\u0103 \u00een dispozitivul de inserare. Le po\u021bi comuta \u00eenapoi, oric\u00e2nd, mai t\u00e2rziu."],"Visible blocks":["Blocuri vizibile"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Reexamineaz\u0103 set\u0103rile, cum ar fi vizibilitate \u0219i etichete."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["Un bloc avansat care permite afi\u0219area tipurilor de articol \u00een func\u021bie de diver\u0219i parametri de interogare \u0219i diferite configur\u0103ri vizuale."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["Con\u021bine elementele de bloc folosite pentru a randa un articol, cum ar fi titlu, dat\u0103, imagine reprezentativ\u0103, con\u021binut sau rezumat \u0219i altele."],"block title\u0004Post Template":["\u0218ablon de articole"],"block keyword\u0004link":["leg\u0103tur\u0103"],"No preview available.":["Nu este disponibil\u0103 nicio previzualizare."],"Widgets footer":["Subsol cu piese"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Afi\u0219area firimiturilor blocurilor este dezactivat\u0103"],"Display block breadcrumbs activated":["Afi\u0219area firimiturilor blocurilor este activat\u0103"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u0218abloanele te ajut\u0103 s\u0103 define\u0219ti aranjamentul site-ului. Po\u021bi personaliza toate aspectele articolelor \u0219i paginilor folosind \u00een acest editor blocuri \u0219i modele de bloc."],"noun\u0004Document":["Document"],"%d block is hidden.":["%d bloc este ascuns.","%d blocuri sunt ascunse.","%d de blocuri sunt ascunse."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["Blocul Calendar este ascuns deoarece nu ai articole publicate."],"block keyword\u0004movie":["film"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou."],"block keyword\u0004poem":["poem"],"block keyword\u0004poetry":["poezie"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insereaz\u0103 o poezie. Folose\u0219te formatele speciale de spa\u021biere. Sau citeaz\u0103 versurile c\u00e2ntecului."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Coloane."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["Un nor cu etichetele folosite frecvent."],"block style label\u0004Stripes":["Dungi"],"block keyword\u0004summary":["rezumat"],"block keyword\u0004document outline":["schi\u021b\u0103 document"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":["Face un rezumat al articolului folosind o list\u0103 de subtitluri. Adaug\u0103 ancore HTML la blocurile Subtitlu pentru a le lega aici."],"block title\u0004Table of Contents":["Cuprins"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["Adaug\u0103 spa\u021biu gol \u00eentre blocuri \u0219i personalizeaz\u0103-i \u00een\u0103l\u021bimea."],"block style label\u0004Pill Shape":["Form\u0103 de pastil\u0103"],"block style label\u0004Logos Only":["Numai logouri"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["Afi\u0219eaz\u0103 iconuri care se leag\u0103 la profilurile sau site-urile tale din media social\u0103."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["Afi\u0219eaz\u0103 un icon care se leag\u0103 la un profil sau un site din media social\u0103."],"block keyword\u0004description":["descriere"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":["Descrie-\u021bi \u00een c\u00e2teva cuvinte site-ul. Sloganul poate fi folosit \u00een rezultatele de c\u0103utare sau la partajarea pe re\u021belele sociale, chiar dac\u0103 nu este afi\u0219at \u00een designul temei."],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insereaz\u0103 elemente personalizate suplimentare cu un scurtcod WordPress."],"block style label\u0004Dots":["Puncte"],"block style label\u0004Wide Line":["Linie lat\u0103"],"block keyword\u0004divider":["desp\u0103r\u021bitor"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["linie orizontal\u0103"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Separ\u0103 ideile sau sec\u021biunile cu un separator orizontal."],"block keyword\u0004find":["g\u0103se\u0219te"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Ajut\u0103-\u021bi vizitatorii s\u0103-\u021bi g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul."],"block keyword\u0004feed":["flux"],"block keyword\u0004atom":["atom"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 intr\u0103rile din toate fluxurile RSS sau Atom."],"block keyword\u0004cite":["citeaz\u0103"],"block keyword\u0004blockquote":["citat"],"block description\u0004Display the query title.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul interog\u0103rii."],"block title\u0004Query Title":["Titlu interogare"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Afi\u0219eaz\u0103 o navigare cu pagini la setul urm\u0103tor\/anterior de articole, c\u00e2nd este cazul."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la pagina cu articolele anterioare."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu numere de pagini pentru pagina\u021bie"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la pagina cu articolele urm\u0103toare."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Accentueaz\u0103 vizual un citat din textul t\u0103u."],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adaug\u0103 text care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele \u0219i permite, de asemenea, designul."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul unui articol, unei pagini sau oric\u0103rui alt tip de con\u021binut."],"block description\u0004Post terms.":["Termeni articol."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la articolul urm\u0103tor sau anterior care este adiacent la articol."],"block title\u0004Post Navigation Link":["Leg\u0103tur\u0103 pentru navigarea \u00een articole"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103 a unui articol."],"block description\u0004Display the excerpt.":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul."],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["Afi\u0219eaz\u0103 con\u021binutul unui articol sau a unei pagini."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la comentariile la articolul curent."],"block description\u0004Display a post's comments form.":["Afi\u0219eaz\u0103 un formular de comentarii la articole."],"block description\u0004Display a post's comments count.":["Afi\u0219eaz\u0103 num\u0103rul de comentarii la un articol."],"block keyword\u0004text":["text"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["\u00cencepe cu blocul de baz\u0103 pentru construirea \u00eentregii nara\u021biuni."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu toate paginile."],"block keyword\u0004pagination":["pagina\u021bie"],"block keyword\u0004next page":["pagina urm\u0103toare"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["Separ\u0103-\u021bi con\u021binutul \u00eentr-o experien\u021b\u0103 pe mai multe pagini."],"block keyword\u0004navigation":["navigare"],"block keyword\u0004menu":["meniu"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["O colec\u021bie de blocuri care le permite vizitatorilor s\u0103 navigheze pe site-ul t\u0103u."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["Adaug\u0103 o pagin\u0103, o leg\u0103tur\u0103 sau un alt element \u00een navigare."],"block keyword\u0004read more":["cite\u0219te mai mult"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Con\u021binutul g\u0103sit \u00eenainte de acest bloc va fi ar\u0103tat \u00een rezumatul din pagina ta arhive."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Site-ul t\u0103u nu include suport pentru acest bloc."],"block keyword\u0004video":["video"],"block keyword\u0004image":["imagine"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Seteaz\u0103 media \u0219i cuvintele adiacente media pentru un aranjament mai bogat."],"block keyword\u0004form":["formular"],"block keyword\u0004logout":["dezautentificare"],"block keyword\u0004login":["autentificare"],"block description\u0004Show login & logout links.":["Arat\u0103 leg\u0103turile pentru autentificare \u0219i dezautentificare."],"block keyword\u0004numbered list":["list\u0103 numerotat\u0103"],"block keyword\u0004ordered list":["list\u0103 ordonat\u0103"],"block keyword\u0004bullet list":["list\u0103 cu buline"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Creeaz\u0103 o list\u0103 cu buline sau numerotat\u0103."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Afi\u0219eaz\u0103 o pies\u0103 tradi\u021bional\u0103."],"block title\u0004Legacy Widget":["Pies\u0103 tradi\u021bional\u0103"],"block keyword\u0004recent posts":["articole recente"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente articole."],"block keyword\u0004recent comments":["comentarii recente"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente comentarii."],"block style label\u0004Rounded":["Rotunjit"],"block style label\u0004Default":["Implicit"],"block keyword\u0004picture":["poz\u0103"],"block keyword\u0004photo":["fotografie"],"block keyword\u0004img":["img"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["Insereaz\u0103 o imagine pentru a avea o expunere vizual\u0103."],"block keyword\u0004embed":["\u00eenglobeaz\u0103"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adaugi cod HTML personalizat \u0219i \u00eel previzualizezi pe m\u0103sur\u0103 ce editezi."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Creeaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 care te duce mereu la prima pagin\u0103 a site-ului. De obicei, nu este necesar\u0103 dac\u0103 exist\u0103 deja \u00een antet o leg\u0103tur\u0103 la titlul site-ului."],"block title\u0004Home Link":["Leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103"],"block keyword\u0004subtitle":["subtitlu"],"block keyword\u0004title":["titlu"],"block keyword\u0004section":["sec\u021biune"],"block keyword\u0004row":["r\u00e2nd"],"block keyword\u0004wrapper":["\u00eenvelitoare"],"block keyword\u0004container":["container"],"block keyword\u0004photos":["fotografii"],"block keyword\u0004images":["imagini"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe imagini \u00eentr-o galerie bogat\u0103."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["Folose\u0219te editorul clasic WordPress."],"block keyword\u0004download":["descarc\u0103"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["document"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un fi\u0219ier care poate fi desc\u0103rcat."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["O singur\u0103 coloan\u0103 \u00eentr-un bloc Coloane."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Afi\u0219eaz\u0103 fragmente de cod care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu toate categoriile."],"block keyword\u0004archive":["arhiv\u0103"],"block keyword\u0004posts":["articole"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendar al articolelor de pe site-ul t\u0103u."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze printr-un grup de leg\u0103turi de tip buton."],"block style label\u0004Outline":["Contur"],"block style label\u0004Fill":["Umple"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze printr-o leg\u0103tur\u0103 de tip buton."],"block keyword\u0004recording":["\u00eenregistrare"],"block keyword\u0004podcast":["podcast"],"block keyword\u0004sound":["sunet"],"block keyword\u0004music":["muzic\u0103"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player audio simplu."],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 cu datele articolelor tale."],"Letter spacing":["Spa\u021biu \u00eentre litere"],"Points (pt)":["Puncte (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Inch (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetri (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetri (cm)"],"x-height of the font (ex)":["\u00cen\u0103l\u021bimea x a fontului (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["L\u0103\u021bimea caracterului zero (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biul vizibil (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biul vizibil (vmin)"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Welcome to the template editor":["Bine ai venit la editorul de \u0219abloane"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Tema ta ofer\u0103 o zon\u0103 pentru \u201eblocuri\u201d, \u00een care po\u021bi ad\u0103uga \u0219i edita con\u021binut. \u00cencearc\u0103 s\u0103 adaugi o bar\u0103 de c\u0103utare, iconuri sociale sau alte tipuri de bloc \u0219i vezi cum vor ap\u0103rea pe site-ul t\u0103u.","Tema ta ofer\u0103 %s zone pentru \u201eblocuri\u201d, \u00een care po\u021bi ad\u0103uga \u0219i edita con\u021binut. \u00cencearc\u0103 s\u0103 adaugi o bar\u0103 de c\u0103utare, iconuri sociale sau alte tipuri de bloc \u0219i vezi cum vor ap\u0103rea pe site-ul t\u0103u.","Tema ta ofer\u0103 %s de zone pentru \u201eblocuri\u201d, \u00een care po\u021bi ad\u0103uga \u0219i edita con\u021binut. \u00cencearc\u0103 s\u0103 adaugi o bar\u0103 de c\u0103utare, iconuri sociale sau alte tipuri de bloc \u0219i vezi cum vor ap\u0103rea pe site-ul t\u0103u."],"Margin":["Margine"],"New to the block editor?":["E\u0219ti novice \u00een folosirea editorului de blocuri?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Ia modulul Piese clasice."],"Want to stick with the old widgets?":["Vrei s\u0103 r\u0103m\u00e2i la piesele vechi?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Acum po\u021bi ad\u0103uga orice bloc \u00een zonele cu piese ale site-ului t\u0103u. Nu-\u021bi face griji, toate piesele tale vor func\u021biona \u00een continuare perfect."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Tema ta ofer\u0103 c\u00e2teva zone pentru \u201eblocuri\u201d, \u00een care po\u021bi ad\u0103uga \u0219i edita con\u021binut. \u00cencearc\u0103 s\u0103 adaugi o bar\u0103 de c\u0103utare, iconuri sociale sau alte tipuri de bloc \u0219i vezi cum vor ap\u0103rea pe site-ul t\u0103u."],"Welcome to block Widgets":["Bine ai venit la piesele bloc"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Con\u021bine cursorul pentru text \u00een interiorul blocului dezactivat"],"Contain text cursor inside block activated":["Con\u021bine cursorul pentru text \u00een interiorul blocului activat"],"(Home link, opens in a new tab)":["(Leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103, se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Close menu":["\u00cenchide meniul"],"Open menu":["Deschide meniul"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":["Stiluri consolidate din originile nucleului, temei \u0219i utilizatorilor."],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":["Set\u0103ri consolidate din originile nucleului, temei \u0219i utilizatorilor."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Uneltele ofer\u0103 diverse interac\u021biuni pentru selectarea, editarea blocurilor \u0219i navigarea \u00een blocuri. Comut\u0103 \u00eentre selecteaz\u0103 \u0219i editeaz\u0103 ap\u0103s\u00e2nd tastele Escape \u0219i Enter."],"Carousel view":["Vizualizare carusel"],"Next pattern":["Modelul urm\u0103tor"],"Previous pattern":["Modelul anterior"],"Start blank":["\u00cencepe cu o pagin\u0103 goal\u0103"],"Apply duotone filter":["Aplic\u0103 filtrul pentru duotone"],"Duotone":["Duotone"],"Page on front":["Pagina din fa\u021b\u0103"],"Show on front":["Arat\u0103 \u00een fa\u021b\u0103"],"Logo":["Logo"],"Tagline":["Slogan"],"Highlights":["Eviden\u021bieri"],"Shadows":["Umbre"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Cod duotone: %s"],"Active theme gradients.":["Gradien\u021bi pentru tema activ\u0103."],"Active theme font sizes.":["Dimensiuni fonturi pentru tema activ\u0103."],"Active theme color palette.":["Palet\u0103 de culori pentru tema activ\u0103."],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":["Dimensiunea maxim\u0103 de \u00eenc\u0103rcare, \u00een octe\u021bi, permis\u0103 pentru site."],"Available image sizes.":["Dimensiuni disponibile pentru imagini."],"Determines whether the image editing feature is enabled.":["Determin\u0103 dac\u0103 este activat\u0103 func\u021bionalitatea editare imagini."],"Available image dimensions.":["Dimensiuni disponibile pentru imagini."],"Default size for images.":["Dimensiuni implicite pentru imagini."],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":["Determin\u0103 dac\u0103 locala curent\u0103 este de la dreapta la st\u00e2nga (RTL)."],"Enables custom units.":["Activeaz\u0103 unit\u0103\u021bile personalizate."],"Enables custom spacing.":["Activeaz\u0103 spa\u021bierea personalizat\u0103."],"Enables custom line height.":["Activeaz\u0103 \u00een\u0103l\u021bime linie personalizat\u0103."],"Disables custom font size.":["Dezactiveaz\u0103 dimensiunea pentru font personalizat."],"Disables custom colors.":["Dezactiveaz\u0103 culorile personalizate."],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":["Returneaz\u0103 toate categoriile pentru tipurile de bloc care vor fi afi\u0219ate \u00een editorul de blocuri."],"List of allowed mime types and file extensions.":["List\u0103 cu tipuri de mime \u0219i extensii de fi\u0219iere permise."],"List of allowed block types.":["List\u0103 cu tipuri de bloc permise."],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":["Activeaz\u0103\/dezactiveaz\u0103 alinierile late\/complete."],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":["Tipuri de piese care s\u0103 fie ascunse \u00een blocul Pies\u0103 tradi\u021bional\u0103."],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":["Activeaz\u0103\/dezactiveaz\u0103 suportul pentru aranjamente \u00een blocurile container."],"Editor styles":["Stiluri editor"],"Enables experimental Site Editor blocks":["Activeaz\u0103 blocuri experimentale pentru Editorul de site-uri"],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":["Regret, nu ai voie s\u0103 cite\u0219ti set\u0103rile editorului de blocuri."],"Patterns list":["List\u0103 cu modele"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta pentru a te deplasa prin blocuri"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalizeaz\u0103 l\u0103\u021bimea pentru toate elementele care sunt atribuite coloanelor centrale sau late."],"Wide":["Late"],"Layout":["Aranjament"],"Dotted":["Punctat"],"Dashed":["\u00centrerupt"],"Add new page":["Adaug\u0103 o pagin\u0103 nou\u0103"],"Close inserter":["\u00cenchide dispozitivul de inserare"],"Customizing":["Personalizare"],"Widget types":["Tipuri de piese"],"Custom Template":["\u0218ablon personalizat"],"Create custom template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon personalizat"],"Custom template created. You're in template mode now.":["\u0218ablonul personalizat a fost creat. Acum e\u0219ti \u00een modul \u0219ablon."],"Term Description":["Descriere termen"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":["Afi\u0219eaz\u0103 descrierea categoriilor, etichetelor \u0219i taxonomiilor personalizate la vizualizarea unei arhive."],"block title\u0004Term Description":["Descriere termen"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloc Leg\u0103tur\u0103 la comentarii la articol: articol neg\u0103sit."],"%s comment":["Un comentariu","%s comentarii","%s de comentarii"],"No comments":["Niciun comentariu"],"block title\u0004Comments Link":["Leg\u0103tur\u0103 la comentarii"],"Provided type is not supported.":["Acest tip nu este acceptat."],"Archive title":["Titlu arhiv\u0103"],"Display the archive title based on the queried object.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul arhivei \u00een func\u021bie de obiectului cerut."],"Archive Title":["Titlu arhiv\u0103"],"Click plus to add":["D\u0103 clic pe plus pentru a ad\u0103uga"],"Log out":["Dezautentificare"],"Redirect to current URL":["Redirec\u021bioneaz\u0103 la URL-ul actual"],"Display login as form":["Afi\u0219eaz\u0103 autentificarea ca un formular"],"block title\u0004Login\/out":["Autentificare\/dezautentificare"],"Widget is missing.":["Piesa lipse\u0219te."],"Legacy Widget Preview":["Previzualizare pies\u0103 tradi\u021bional\u0103"],"Select widget":["Selecteaz\u0103 o pies\u0103"],"block title\u0004Custom Link":["Leg\u0103tur\u0103 personalizat\u0103"],"Embed of %s.":["\u00cenglobeaz\u0103 %s."],"PDF embed":["\u00cenglobare PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["\u00cenglobeaz\u0103 fi\u0219ierul PDF selectat."],"Copied URL to clipboard.":["URL-ul a fost copiat \u00een clipboard."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Not\u0103: majoritatea navigatoarelor pentru telefoane mobile \u0219i tablete nu vor afi\u0219a PDF-urile \u00eenglobate."],"Show inline embed":["Arat\u0103 \u00eenglobarea \u00een-linie"],"PDF settings":["Set\u0103ri PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d din %3$d)"],"Add citation":["Adaug\u0103 o citare"],"Add quote":["Adaug\u0103 citat"],"Add caption":["Adaug\u0103 text asociat"],"Type \/ to choose a block":["Tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Exist\u0103 %2$d eveniment","%1$s. Exist\u0103 %2$d evenimente","%1$s. Exist\u0103 %2$d de evenimente"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Manage with live preview":["Administreaz\u0103 din Previzualizare live"],"Move to widget area":["Mut\u0103 \u00een zona cu piese"],"Border color":["Culoare chenar"],"Border width":["Grosime chenar"],"Border":["Chenar"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Comut\u0103 la dispozitivul de inserare blocuri"],"Clear customizations":["\u0218terge personaliz\u0103rile"],"Template revert failed. Please reload.":["Revenirea la \u0219ablon a e\u0219uat. Te rog re\u00eencarc\u0103."],"Template reverted.":["Ai revenit la \u0219ablon."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Editorul a \u00eent\u00e2mpinat o eroare nea\u0219teptat\u0103. Te rog \u00eencarc\u0103 din nou."],"This template is not revertable.":["Nu po\u021bi s\u0103 revii la acest \u0219ablon."],"A link to a post format":["O leg\u0103tur\u0103 la un format de articol"],"Post Format Link":["Leg\u0103tur\u0103 la format de articol"],"This content is password protected.":["Acest con\u021binut este protejat cu parol\u0103."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":["Un comentariu<span class=\"screen-reader-text\"> la %2$s<\/span>","%1$s comentarii<span class=\"screen-reader-text\"> la %2$s<\/span>","%1$s de comentarii<span class=\"screen-reader-text\"> la %2$s<\/span>"],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":["Niciun comentariu<span class=\"screen-reader-text\"> la %s<\/span>"],"Page title":["Titlu pagin\u0103"],"Grid":["Gril\u0103"],"Template name\u0004Single Posts":["Articole singulare"],"Default based on area (%s)":["Implicit \u00een func\u021bie de zon\u0103 (%s)"],"Area":["Zon\u0103"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exemplu de leg\u0103tur\u0103"],"Select tag":["Selecteaz\u0103 o etichet\u0103"],"Select category":["Selecteaz\u0103 o categorie"],"Select page":["Selecteaz\u0103 o pagin\u0103"],"Select post":["Selecteaz\u0103 un articol"],"Select a block to install and add it to your post.":["Selecteaz\u0103 un bloc pentru a-l instala \u0219i ad\u0103uga \u00een articolul t\u0103u."],"Available to install":["Disponibil pentru instalare"],"No results available from your installed blocks.":["Nu exist\u0103 rezultate disponibile pentru blocurile tale instalate."],"%d additional block is available to install.":["Este disponibil %d bloc suplimentar pentru instalare.","Sunt disponibile %d blocuri suplimentare pentru instalare.","Sunt disponibile %d de blocuri suplimentare pentru instalare."],"Blocks available for install":["Blocuri disponibile pentru instalare"],"Install block":["Instaleaz\u0103 blocul"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["%1$s <span>de %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["Instalez..."],"Installed!":["Instalat!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["Instaleaz\u0103 %1$s. Are %2$s stele date de o recenzie.","Instaleaz\u0103 %1$s. Are %2$s stele date de %3$s recenzii.","Instaleaz\u0103 %1$s. Are %2$s stele date de %3$s de recenzii."],"Try reloading the page.":["\u00cencearc\u0103 s\u0103 re\u00eencarci pagina."],"Block %s installed and added.":["Blocul %s a fost instalat \u0219i ad\u0103ugat."],"Invalid item":["Elementul nu este valid"],"Switch to '%s'":["Comut\u0103 la \u201e%s\u201d"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Template name\u0004Taxonomy":["Taxonomie"],"Template part created.":["Am creat partea de \u0219ablon."],"Template (selected)":["\u0218ablon (selectat)"],"Search for blocks and patterns":["Caut\u0103 blocuri \u0219i modele de bloc"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Dac\u0103 ai introdus o etichet\u0103 personalizat\u0103, ea va fi ad\u0103ugat\u0103 \u00eenainte de titlu."],"Display the title as a link":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul ca o leg\u0103tur\u0103"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la articolul care precede articolul curent."],"Previous post":["Articolul anterior"],"Displays the post link that follows the current post.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la articolul care urmeaz\u0103 dup\u0103 articolul curent."],"Next post":["Articolul urm\u0103tor"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["Editezi diferite regiuni globale ale site-ului t\u0103u, cum ar fi antetul, subsolul, bara lateral\u0103, sau creezi unele proprii."],"block title\u0004Page List":["List\u0103 pagini"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Situl t\u0103u nu are niciun articol, deci nu este nimic de afi\u0219at aici \u00een acest moment."],"Select %s":["Selecteaz\u0103 %s"],"label for previous post link\u0004Previous":["Anterior"],"label for next post link\u0004Next":["Urm\u0103tor"],"An example title":["Un exemplu de titlu"],"Previous page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina anterioar\u0103"],"Previous Page":["Pagina anterioar\u0103"],"block title\u0004Comments Page Numbers":["Numere pagina\u021bie comentarii"],"Next page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina urm\u0103toare"],"Next Page":["Pagina urm\u0103toare"],"Max page to show":["Num\u0103r maxim de pagini de ar\u0103tat"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limiteaz\u0103 num\u0103rul de pagini pe care vrei s\u0103 le ar\u0103\u021bi, chiar dac\u0103 interogarea are mai multe rezultate. Pentru a afi\u0219a toate paginile, folose\u0219te 0 (zero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Partea de \u0219ablon a fost \u0219tears\u0103 sau este indisponibil\u0103: %s"],"Icon color":["Culoare icon"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blocurile nu pot fi randate \u00een interiorul lor."],"Indent":["Indenteaz\u0103"],"Outdent":["Anuleaz\u0103 indentarea"],"Ordered":["Ordonat\u0103"],"Unordered":["Neordonat\u0103"],"Space between items":["Spa\u021biu \u00eentre elemente"],"Add Media":["Adaug\u0103 fi\u0219ier Media"],"Add text over image":["Adaug\u0103 text peste imagine"],"Drag":["Trage"],"Add an anchor":["Adaug\u0103 o ancor\u0103"],"Align":["Aliniere"],"Additional":["Suplimentar"],"Panels":["Panouri"],"Display block breadcrumbs":["Afi\u0219eaz\u0103 firimituri blocuri"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Arat\u0103 firimituri blocuri \u00een partea de jos a editorului."],"The pattern category slugs.":["Descriptorii pentru categoriile modelelor."],"The pattern content.":["Con\u021binutul modelului."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["A ap\u0103rut o eroare nea\u0219teptat\u0103. S-ar putea s\u0103 fie o problem\u0103 cu WordPress.org sau cu configura\u021bia acestui server. Dac\u0103 \u00een continuare ai probleme, te rug\u0103m s\u0103 apelezi la <a href=\"%s\">forumurile de ajutor<\/a>."],"[block rendering halted]":["[randarea blocului a fost oprit\u0103]"],"block title\u0004Post Terms":["Termeni articol"],"block title\u0004Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"block title\u0004Comments Form":["Formular de comentarii"],"block title\u0004Comments Count":["Num\u0103r de comentarii"],"block title\u0004Comment Date":["Dat\u0103 comentariu"],"block title\u0004Comment Content":["Con\u021binut comentariu"],"block title\u0004Comment Author":["Autor comentariu"],"block title\u0004Post Comment":["Comentariu la articol"],"block title\u0004Query Loop":["Bucl\u0103 interog\u0103ri"],"block title\u0004Template Part":["Parte de \u0219ablon"],"Untitled Template Part":["Parte de \u0219ablon f\u0103r\u0103 titlu"],"block title\u0004Site Title":["Titlu site"],"block title\u0004Site Tagline":["Slogan site"],"block title\u0004Site Logo":["Logo site"],"block title\u0004Social Icon":["Icon social"],"block title\u0004Social Icons":["Iconuri sociale"],"block title\u0004Tag Cloud":["Nor de etichete"],"block title\u0004Video":["Video"],"block title\u0004Verse":["Vers"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Coloane text (\u00eenvechit)"],"block title\u0004Table":["Tabel"],"block title\u0004Spacer":["Distan\u021bier"],"block title\u0004Shortcode":["Scurtcod"],"block title\u0004Separator":["Separator"],"block title\u0004Group":["Grup"],"block title\u0004Search":["C\u0103utare"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Citare concis\u0103"],"block title\u0004Preformatted":["Pre-formatat"],"block title\u0004Page Break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"block title\u0004More":["Mai multe"],"block title\u0004Unsupported":["Neacceptat"],"block title\u0004List":["List\u0103"],"block title\u0004Latest Posts":["Ultimele articole"],"block title\u0004Latest Comments":["Ultimele comentarii"],"block title\u0004Navigation":["Navigare"],"block title\u0004Media & Text":["Media \u0219i text"],"block title\u0004Custom HTML":["HTML personalizat"],"block title\u0004File":["Fi\u0219ier"],"block title\u0004Cover":["Copert\u0103"],"block title\u0004Column":["Coloan\u0103"],"block title\u0004Columns":["Coloane"],"block title\u0004Code":["Cod"],"block title\u0004Calendar":["Calendar"],"block title\u0004Buttons":["Butoane"],"block title\u0004Button":["Buton"],"block title\u0004Audio":["Audio"],"block title\u0004Archives":["Arhive"],"block title\u0004Gallery":["Galerie"],"block title\u0004Quote":["Citat"],"block title\u0004Heading":["Subtitlu"],"block title\u0004Image":["Imagine"],"block title\u0004Paragraph":["Paragraf"],"Editor canvas":["P\u00e2nz\u0103 editor"],"Select unit":["Selecteaz\u0103 o unitate"],"The id of a template":["ID-ul \u0219ablonului"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Aliniaz\u0103 \u00een partea de jos"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Aliniaz\u0103 la mijloc"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Aliniaz\u0103 \u00een partea de sus"],"Capitalize":["Scrie cu majuscule"],"Lowercase":["Minuscule"],"Uppercase":["Majuscule"],"Post author byline text":["Text cu informa\u021bii despre autorul articolului"],"Default (<div>)":["Implicit (<div>)"],"HTML element":["Element HTML"],"Write site title\u2026":["Scrie titlul sitului..."],"Site title text":["Text pentru titlu sit"],"Write site tagline\u2026":["Scrie sloganul sitului..."],"Site tagline text":["Text pentru slogan sit"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Sturz c\u00e2nt\u00e2nd \u00een Central Park, New York."],"Video caption text":["Text pentru textul asociat videoului"],"Write verse\u2026":["Scrie versul..."],"Verse text":["Text pentru vers"],"Column %d text":["Text pentru coloana %d"],"Table caption text":["Text pentru textul asociat din tabel"],"Footer cell text":["Text pentru celulele din subsol"],"Body cell text":["Text pentru celulele din corpul tabelului"],"Header cell text":["Text pentru celulele din antet"],"Shortcode text":["Text pentru scurtcod"],"Pullquote citation text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Pullquote text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Preformatted text":["Text pentru pre-formatat"],"List text":["Text pentru list\u0103"],"Navigation link text":["Text pentru leg\u0103tura de navigare"],"Start empty":["\u00cencepe cu unul gol"],"Download button text":["Text pentru butonul de desc\u0103rcare"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Orizontal"],"Audio caption text":["Text pentru textul asociat fi\u0219ierului audio"],"Gallery caption text":["Text pentru textul asociat galeriei"],"Heading text":["Text pentru subtitlu"],"Image caption text":["Text pentru textul asociat imaginii"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Editare \u0219ablon. Modific\u0103rile f\u0103cute aici afecteaz\u0103 toate articolele \u0219i paginile care folosesc \u0219ablonul."],"Add template: %s":["Adaug\u0103 \u0219ablon: %s"],"To show a comment, input the comment ID.":["Pentru a afi\u0219a un comentariu, introdu ID-ul comentariului."],"No Title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Image, Date, & Title":["Imagine, dat\u0103 \u0219i titlu"],"Title & Date":["Titlu \u0219i dat\u0103"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu ultimele articole, except\u00e2nd articolele reprezentative."],"Posts List":["List\u0103 cu articole"],"Toggle full height":["Comut\u0103 la \u00een\u0103l\u021bimea maxim\u0103"],"Font weight":["Grosime font"],"Font style":["Stil font"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Teme"],"Template name\u0004Tag Archives":["Arhive etichete"],"Template name\u0004Date Archives":["Arhive date"],"Template name\u0004Category Archives":["Arhive categorii"],"Template name\u0004Author Archives":["Arhive autori"],"Template name\u0004Pages":["Pagini"],"Keyword":["Cuv\u00e2nt cheie"],"Filters":["Filtre"],"Viewport height (vh)":["\u00cen\u0103l\u021bime spa\u021biu vizibil (vh)"],"Viewport width (vw)":["L\u0103\u021bime spa\u021biu vizibil (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului din r\u0103d\u0103cin\u0103 (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului p\u0103rinte (em)"],"Pixels (px)":["Pixeli (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Button width":["L\u0103\u021bime buton"],"Width settings":["Set\u0103ri l\u0103\u021bime"],"Keyboard input":["Intrare tastatur\u0103"],"Transform to variation":["Transform\u0103 \u00een varia\u021bie"],"Font family":["Familie de fonturi"],"Letter case":["Distinc\u021bie \u00eentre majuscule \u0219i minuscule"],"Decoration":["Decorare"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Nu ai culori implicite! Adaug\u0103 c\u00e2teva culori pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103 de culori."],"Close search":["\u00cenchide c\u0103utarea"],"Search in %s":["Caut\u0103 \u00een %s"],"Title, Date, & Excerpt":["Titlu, dat\u0103 \u0219i rezumat"],"Title & Excerpt":["Titlu \u0219i rezumat"],"Sticky posts":["Articole reprezentative"],"Only":["Numai"],"Exclude":["Exclude"],"Include":["Include"],"Loading \u2026":["\u00cencarc..."],"Detach blocks from template part":["Deta\u0219eaz\u0103 blocurile din partea de \u0219ablon"],"Template name\u0004Search Results":["Rezultate de c\u0103utare"],"Template name\u0004Front Page":["Pagina din fa\u021b\u0103"],"Color palettes":["Palete de culori"],"Remove color":["\u00cenl\u0103tur\u0103 culoarea"],"Color name":["Nume culoare"],"Add extra areas to the editor.":["Adaug\u0103 zone suplimentare \u00een editor."],"Choose what displays in the panel.":["Alege ce vrei s\u0103 afi\u0219ezi \u00een panou."],"Use theme styles":["Folose\u0219te stilurile temei"],"Make the editor look like your theme.":["\u00ce\u021bi faci editorul s\u0103 arate ca tema ta."],"Highlights the current block and fades other content.":["Eviden\u021biaz\u0103 blocul curent \u0219i estompeaz\u0103 cel\u0103lalt con\u021binut."],"Appearance":["Aspect"],"Contain text cursor inside block":["Con\u021bine cursorul pentru text \u00een interiorul blocului"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajut\u0103 cititoarele de ecrane prin oprirea cursorului text la p\u0103r\u0103sirea blocurilor."],"Show most used blocks":["Arat\u0103 blocurile frecvent folosite"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Plaseaz\u0103 blocurile cel mai frecvent folosite \u00een biblioteca Blocuri."],"Include pre-publish checklist":["Include o list\u0103 de verific\u0103ri \u00eenainte de publicare"],"Preferences":["Preferin\u021be"],"Widgets settings":["Set\u0103ri piese"],"Widgets and blocks":["Piese \u0219i blocuri"],"Widgets top bar":["Piese \u00een bara de sus"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Tema ta nu are nicio zon\u0103 asamblabil\u0103."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Blocurile din aceast\u0103 zon\u0103 asamblabil\u0103 nu vor fi afi\u0219ate pe site-ul t\u0103u."],"Could not save the following widgets: %s.":["Nu am putut s\u0103 salvez urm\u0103toarele piese: %s."],"There was an error. %s":["A fost o eroare. %s"],"Items per Page":["Elemente per pagin\u0103"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Remove track":["\u00cenl\u0103tur\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"English":["Englez\u0103"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 pentru limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Label":["Etichet\u0103"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Chapters":["Capitole"],"Descriptions":["Descrieri"],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Repeated background":["Fundal repetat"],"One column":["O coloan\u0103"],"100":["100"],"Reset to defaults":["Reseteaz\u0103 la valorile implicite"],"Item selected.":["Elementul a fost selectat."],"Show more settings":["Arat\u0103 Mai multe set\u0103ri"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["Site-ul t\u0103u nu include suport pentru blocul %s. Po\u021bi \u00eencerca s\u0103 instalezi blocul sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi complet."],"Make title a link":["F\u0103 din titlu o leg\u0103tur\u0103"],"Open links in new tab":["Deschide leg\u0103turile \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"\u201cRead more\u201d link text":["Text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Imaginea actual\u0103 nu are un text alternativ. Numele fi\u0219ierului este: %s"],"Current image: %s":["Imagine actual\u0103: %s"],"link color":["culoare leg\u0103tur\u0103"],"Show button text labels":["Arat\u0103 etichetele pentru text butoane"],"Delete menu":["\u0218terge meniul"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Site-ul t\u0103u nu include suport pentru blocul %s. Po\u021bi \u00eencerca s\u0103 instalezi blocul, s\u0103-l converte\u0219ti \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi complet."],"Install %s":["Instaleaz\u0103 %s"],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Use button with icon":["Folose\u0219te butonul cu icon"],"Button inside":["Buton \u00een interior"],"Button outside":["Buton \u00een exterior"],"No button":["Niciun buton"],"Change button position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia butonului"],"Toggle search label":["Comut\u0103 eticheta de c\u0103utare"],"Details":["Detalii"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Liniar"],"Saving\u2026":["Salvez..."],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Caut\u0103 modele"],"Term items not found.":["Elemente de termen neg\u0103site."],"Anonymous":["Anonim"],"Post Comment":["Comentariu la articol"],"Add link to featured image":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la imaginea reprezentativ\u0103"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 un articol \u00een ciorn\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Caractere"],"Widgets saved.":["Piese salvate."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Modelul de bloc \u201e%s\u201d a fost inserat."],"Find out more":["Afl\u0103 mai mult"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate pentru acest tip de articol (%s)."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloc Num\u0103r de comentarii la articol: articol neg\u0103sit."],"Insert column after":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Insert column before":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Insert row after":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd dedesubt"],"Insert row before":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd deasupra"],"Description":["Descriere"],"Contact us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Image width":["L\u0103\u021bime imagine"],"Site Icon":["Icon site"],"Open the block list view.":["Deschide vizualizarea listei de blocuri."],"Base":["Baz\u0103"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Previzualizare media"],"Coordinated Universal Time":["Ora universal\u0103 coordonat\u0103"],"Site logo.":["Logo site."],"Edit gallery image":["Editeaz\u0103 imaginea din galerie"],"Upload external image":["\u00cencarc\u0103 o imagine extern\u0103"],"Image uploaded.":["Imagine \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"Could not edit image. %s":["Nu am putut s\u0103 editez imaginea. %s"],"Original":["Original\u0103"],"Move the selected block(s) down.":["Mut\u0103 \u00een jos blocul selectat (blocurile selectate)."],"Move the selected block(s) up.":["Mut\u0103 \u00een sus blocul selectat (blocurile selectate)."],"Move to":["Mut\u0103 \u00een"],"Browse all":["R\u0103sfoie\u0219te tot"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["R\u0103sfoie\u0219te tot. Se va deschide panoul principal al dispozitivului de inserare \u00een bara de unelte editor."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Folose\u0219te tasta Tab \u0219i tastele S\u0103ge\u021bi pentru a alege noua loca\u021bie a blocului. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de imbricare. Dup\u0103 ce ai selectat loca\u021bia, apas\u0103 tasta Enter sau Space pentru a muta blocul."],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Eroare la instalarea blocului. Po\u021bi re\u00eenc\u0103rca pagina \u0219i s\u0103 \u00eencerci din nou."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Acest bloc este deja instalat. \u00cencearc\u0103 s\u0103 re\u00eencarci pagina."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Eroare la \u00eenregistrarea blocului. \u00cencearc\u0103 s\u0103 re\u00eencarci pagina."],"Button only":["Numai buton"],"Name":["Nume"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Partea de \u0219ablon \u201e%s\u201d a fost inserat\u0103."],"Display author name":["Afi\u0219eaz\u0103 numele autorului"],"Crop":["Decupeaz\u0103"],"Rotate":["Rote\u0219te"],"Zoom":["M\u0103re\u0219te"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portret"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Peisaj"],"Aspect Ratio":["Raport aspect"],"The following block has been added to your site.":["A fost ad\u0103ugat urm\u0103torul bloc pe site-ul t\u0103u.","Au fost ad\u0103ugate urm\u0103toarele blocuri pe site-ul t\u0103u.","Au fost ad\u0103ugate urm\u0103toarele blocuri pe site-ul t\u0103u."],"Added: %d block":["A fost ad\u0103ugat %d bloc","Au fost ad\u0103ugate %d blocuri","Au fost ad\u0103ugate %d de blocuri"],"An error occurred.":["A ap\u0103rut o eroare."],"Box Control":["Control caset\u0103"],"Mixed":["Amestecate"],"Right":["Dreapta"],"Left":["St\u00e2nga"],"Bottom":["Jos"],"Top":["Sus"],"Image size presets":["Preset\u0103ri dimensiune imagini"],"A tip for using the block editor":["Un sfat pentru folosirea editorului de blocuri"],"%d block added.":["%d bloc ad\u0103ugat.","%d blocuri ad\u0103ugate.","%d de blocuri ad\u0103ugate."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Acum e\u0219ti \u00een modul navigare. Navighezi \u00een blocuri folosind tasta Tab \u0219i tastele S\u0103ge\u021bi. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de imbricare. Pentru a ie\u0219i din modul navigare \u0219i a edita blocul selectat, apas\u0103 Enter."],"Padding":["Distan\u021bare"],"%s (selected)":["%s (selectat)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Zonele pentru piese (numite \u0219i \u201eZone asamblabile\u201d) sunt p\u0103r\u021bi \u00eentregi din aranjamentul site-ului t\u0103u care pot accepta blocuri. Ele variaz\u0103 \u00een func\u021bie de tem\u0103, dar \u00een general sunt p\u0103r\u021bi bine-cunoscute, cum ar fi bara lateral\u0103 sau subsolul."],"The pattern title, in human readable format.":["Titlul blocului, \u00eentr-un format care poate fi citit de oameni."],"Design":["Design"],"Text":["Text"],"by %s":["de %s"],"Alignment Matrix Control":["Comenzi aliniere matrice"],"Bottom Right":["Dreapta jos"],"Bottom Center":["Jos pe centru"],"Bottom Left":["St\u00e2nga jos"],"Center Right":["Centrat dreapta"],"Center Left":["Centrat st\u00e2nga"],"Top Right":["Dreapta sus"],"Top Center":["Sus pe centru"],"Top Left":["St\u00e2nga sus"],"Open Navigation":["Deschide navigarea"],"Menu name":["Nume meniu"],"Widget areas":["Zone pentru piese"],"Moved %d block to clipboard.":["Am mutat %d bloc \u00een clipboard.","Am mutat %d blocuri \u00een clipboard.","Am mutat %d de blocuri \u00een clipboard."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloc copiat \u00een clipboard.","%d blocuri copiate \u00een clipboard.","%d de blocuri copiate \u00een clipboard."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Am mutat \u201e%s\u201d \u00een clipboard."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u201e%s\u201d copiat \u00een clipboard."],"Block navigation structure":["Structur\u0103 de navigare \u00een blocuri"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["%1$d blocuri din %2$d, nivelul %3$d"],"Change matrix alignment":["Modific\u0103 alinierea matrix"],"Notifications":["Notific\u0103ri"],"Are you ready to save?":["E\u0219ti gata s\u0103 salvezi?"],"Template parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Offset":["Distan\u021bare"],"Number of tags":["Num\u0103r de etichete"],"Posts per page":["Articole per pagin\u0103"],"A widget area container.":["Un container pentru zona asamblabil\u0103."],"Widget Area":["Zon\u0103 piese"],"Change content position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia con\u021binutului"],"Pages":["Pagini"],"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"Block pattern category\u0004Testimonials":["Testimoniale"],"Block pattern category\u0004Featured":["Reprezentativ"],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galerie"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Butoane"],"Block pattern category\u0004Posts":["Articole"],"Block pattern category\u0004Text":["Text"],"Block pattern categories":["Categorii de modele cu blocuri"],"Open save panel":["Deschide panoul de salvare"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest meniu de navigare?"],"Write byline\u2026":["Scrie informa\u021bii despre autor..."],"Show bio":["Arat\u0103 biografia"],"Avatar size":["Dimensiune avatar"],"Show avatar":["Arat\u0103 avatarul"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Acest num\u0103r de coloane dep\u0103\u0219e\u0219te num\u0103rul recomandat \u0219i poate provoca o nefun\u021bionare din punct de vedere vizual."],"Search results":["Rezultate de c\u0103utare"],"White":["Alb"],"Black":["Negru"],"Superscript":["Indice-sus"],"Subscript":["Indice-jos"],"Patterns":["Modele"],"Block Library":["Bibliotec\u0103 Blocuri"],"Browser default":["Navigator implicit"],"Minimum height of cover":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103 pentru copert\u0103"],"%1$s Block. Row %2$d":["Bloc %1$s. R\u00e2ndul %2$d"],"Typography":["Tipografice"],"Line height":["\u00cen\u0103l\u021bime linie"],"Content":["Con\u021binut"],"Header":["Antet"],"Toggle fullscreen mode.":["Comut\u0103 \u00een modul ecran complet."],"Menu Location":["Loca\u021bie meniu"],"Menu":["Meniu"],"Contact":["Contact"],"About":["Despre"],"Home":["Prima pagin\u0103"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"50 \/ 50":["50\/50"],"Current media URL:":["URL curent element media:"],"Block variations":["Varia\u021bii bloc"],"Preview in new tab":["Previzualizeaz\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Sort collection by post attribute.":["Sorteaz\u0103 colec\u021bia dup\u0103 atributul articol."],"Order sort attribute ascending or descending.":["Ordoneaz\u0103 atributele de sortare cresc\u0103tor sau descresc\u0103tor."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["Regret, nu ai voie s\u0103 editezi articole \u00een acest tip de articol."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia st\u00e2nga %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai jos \u00een pozi\u021bia %3$d"],"User":["Utilizator"],"Widget Areas":["Zone pentru piese"],"Post Type":["Tip de articol"],"Site":["Site"],"Block Patterns":["Modele de bloc"],"Link to %s":["Leg\u0103tur\u0103 la %s"],"Type":["Tip"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een sus"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een jos"],"Creating":["Creez"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["A ap\u0103rut o eroare necunoscut\u0103 \u00een timpul cre\u0103rii. Te rog re\u00eencearc\u0103."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 o pagin\u0103 \u00een ciorn\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Schimb\u0103 tipul de bloc ap\u0103s\u00e2nd pe iconul blocului \u00een bara de unelte."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Trage fi\u0219ierele \u00een editor pentru a insera automat blocuri media."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Anuleaz\u0103 indentarea pentru o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd <kbd>backspace<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["F\u0103 indentarea pentru o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd <kbd>space<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Solid":["Dens"],"Open document settings":["Deschide set\u0103rile pentru documente"],"Open block settings":["Deschide set\u0103rile pentru blocuri"],"Desktop":["Desktop"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet\u0103"],"Show link on new line":["Arat\u0103 leg\u0103tura pe o linie nou\u0103"],"Date format":["Format dat\u0103"],"Change Date":["Schimb\u0103 data"],"Social Icon":["Icon social"],"block keyword\u0004links":["leg\u0103turi"],"Select poster image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Image alignment":["Aliniere imagine"],"Display featured image":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"Post content":["Con\u021binut articol"],"Media file":["Fi\u0219ier media"],"text color":["culoare text"],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"survey":["sondaj"],"social":["social"],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Customized":["Personalizat\u0103"],"Add template":["Adaug\u0103 \u0219ablon"],"Global Styles":["Stiluri globale"],"Display settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Choose variation":["Alege varia\u021bia"],"Angle":["Unghi"],"%s Block":["Bloc %s"],"%1$s Block. %2$s":["Bloc %1$s. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["Bloc %1$s. Coloana %2$d."],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["Bloc %1$s. Coloana %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["Bloc %1$s. R\u00e2ndul %2$d. %3$s"],"Post Date":["Dat\u0103 articol"],"Post Author":["Autor articol"],"Choose":["Alege"],"Theme":["Tem\u0103"],"Footer label":["Etichet\u0103 subsol"],"Header label":["Etichet\u0103 antet"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Descrierea va fi afi\u0219at\u0103 \u00een meniu dac\u0103 tema actual\u0103 o suport\u0103."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Gol."],"Empty":["Gol"],"Search results for \"%s\"":["Rezultate de c\u0103utare pentru \u201e%s\u201d"],"Multiple selected blocks":["Mai multe blocuri selectate"],"By %s":["De %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descrie leg\u0103tura pe scurt pentru a ajuta utilizatorii din ecranul Cititor."],"Link label":["Etichet\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"%s label":["Etichet\u0103 %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFereastr\u0103, foarte mic\u0103 \u00een dep\u0103rtare, luminat\u0103.\n\u00cen jurul ei este un ecran aproape complet negru. Acum, pe m\u0103sur\u0103 ce camera se deplaseaz\u0103 \u00eencet spre fereastr\u0103, care seam\u0103n\u0103 un timbru po\u0219tal \u00eencadrat, apar alte forme;"],"Full post":["Articol \u00eentreg"],"Show:":["Arat\u0103:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Butoane"],"Background":["Fundal"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Here's a detailed guide.":["Iat\u0103 un ghid detaliat."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["E\u0219ti novice \u00een utilizarea editorului de blocuri? Vrei s\u0103 afli mai multe despre folosirea lui? "],"Learn how to use the block editor":["\u00cenva\u021b\u0103 cum s\u0103 folose\u0219ti Editorul de blocuri"],"Help":["Ajutor"],"Submit for Review\u2026":["Trimite pentru verificare..."],"Update\u2026":["Actualizare..."],"Untitled":["F\u0103r\u0103 titlu"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":["Editorul de blocuri include func\u021bionalit\u0103\u021bi experimentale care pot fi folosite \u00een timp ce sunt \u00een dezvoltare. Selecteaz\u0103-le pe cele care vrei s\u0103 le activezi. Este posibil ca aceste func\u021bionalit\u0103\u021bi s\u0103 sufere modific\u0103ri importante, deci evit\u0103 utilizarea lor \u00een produc\u021bie."],"Next":["Urm\u0103tor"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Finalizeaz\u0103"],"Page %1$d of %2$d":["Pagina %1$d din %2$d"],"Guide controls":["Comenzi de ghidare"],"Remove Control Point":["\u00cenl\u0103tur\u0103 punctul de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pentru a schimba pozi\u021bia gradientului, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta sau trage \u0219i plaseaz\u0103 cu mausul. Apas\u0103 butonul pentru a schimba culoarea sau pentru a \u00eenl\u0103tura punctul de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punct de control al gradientului la pozi\u021bia %1$s%% cu codul de culoare %2$s."],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"The media file has been replaced":["Fi\u0219ierul media a fost \u00eenlocuit"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Choose a pattern":["Alege un model"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Acum e\u0219ti \u00een modul editare. Pentru a reveni la modul navigare, apas\u0103 tasta Esc."],"You are probably offline.":["Probabil e\u0219ti offline."],"Justify items right":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een dreapta"],"Justify items center":["Aliniaz\u0103 elementele pe centru"],"Justify items left":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een st\u00e2nga"],"Change items justification":["Modific\u0103 alinierea elementelor"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit\n\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bile de markup care,\n\/\/ atunci c\u00e2nd sunt redactate \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103\n\/\/ con\u021binutul sau aranjamentul unei pagini.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["ADAUG\u0102 MEDIA"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Toate blocurile disponibile sunt \u00een biblioteca Blocuri. O vei g\u0103si oriunde vezi iconul <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["F\u0103 cuno\u0219tin\u021b\u0103 cu biblioteca Blocuri"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Fiecare bloc are un set propriul de comenzi pentru diverse modific\u0103ri, cum ar fi culoare, l\u0103\u021bime \u0219i aliniere. C\u00e2nd ai un bloc selectat, comenzile vor ap\u0103rea \u0219i se vor ascunde automat."],"Make each block your own":["\u00ce\u021bi personalizezi fiecare bloc"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["\u00cen editorul WordPress, fiecare paragraf, imagine sau video este prezentat ca un \u201ebloc\u201d distinct de con\u021binut."],"Welcome to the block editor":["Bine ai venit la Editorul de blocuri"],"Get started":["\u00cencepe"],"inserter":["dispozitiv de inserare"],"Welcome Guide":["Ghid de bun venit"],"Post Title":["Titlu articol"],"Add submenu":["Adaug\u0103 sub-meniu"],"Add link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103"],"podcast":["podcast"],"All template parts":["Toate p\u0103r\u021bile de \u0219ablon"],"Template Part":["Parte de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Template Parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,\n\t\u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?\nR\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,\nV\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap\n\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau\n    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"Menu Item":["Element de meniu"],"Navigation":["Navigare"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not\u0103: multe dispozitive \u0219i navigatoare nu afi\u0219eaz\u0103 acest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrie rolul acestei imagini \u00een pagin\u0103."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Comut\u0103 \u00eentre a folosi aceea\u0219i valoare pentru toate dimensiunile de ecran sau o valoare unic\u0103 pentru fiecare dimensiune de ecran."],"Use the same %s on all screensizes.":["Folose\u0219te aceea\u0219i %s pentru toate dimensiunile de ecran."],"Large screens":["Ecrane mari"],"Medium screens":["Ecrane medii"],"Small screens":["Ecrane mici"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controleaz\u0103 proprietatea %1$s pentru spa\u021biile vizibile \u00een %2$s."],"Currently selected":["Selectat acum"],"Search or type url":["Caut\u0103 sau tasteaz\u0103 URL-ul"],"Press ENTER to add this link":["Apas\u0103 pe Enter pentru a ad\u0103uga aceast\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"Currently selected link settings":["Set\u0103ri pentru leg\u0103tura selectat\u0103 acum"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"%s block added":["Blocul %s a fost ad\u0103ugat"],"Extra Large":["Foarte mare"],"Block breadcrumb":["Blocheaz\u0103 firimiturile"],"Editor footer":["Editor pentru subsol"],"Site Title":["Titlu site"],"Open Colors Selector":["Deschide selectorul de culori"],"No templates found":["Nu am g\u0103sit niciun \u0219ablon"],"All templates":["Toate \u0219abloanele"],"Template":["\u0218ablon"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Cod gradient: %s"],"All content copied.":["Am copiat tot con\u021binutul."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["\u00cenc\u0103rcarea elementului media a e\u0219uat. Dac\u0103 este o fotografie sau o imagine mare, te rog s\u0103-i reduci dimensiunile \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"Gradient":["Gradient"],"No Preview Available.":["Nicio previzualizare disponibil\u0103."],"Midnight":["Miezul nop\u021bii"],"Electric grass":["Verde electrizant"],"Pale ocean":["Albastru-verde (ocean) pal"],"Luminous dusk":["Crepuscul luminos"],"Blush bordeaux":["Bordo ro\u0219u-violet"],"Blush light purple":["Mov ro\u0219u-violet deschis"],"Cool to warm spectrum":["Spectru de culori de la reci la calde"],"Very light gray to cyan bluish gray":["De la gri foarte deschis la gri alb\u0103strui-turcoaz"],"Luminous vivid orange to vivid red":["De la portocaliu viu luminos la ro\u0219u viu"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["De la chihlimbar viu luminos la portocaliu viu luminos"],"Light green cyan to vivid green cyan":["De la turcoaz verde deschis la turcoaz verde viu"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["De la albastru turcoaz viu la violet viu"],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"Jazz Musician":["Muzician de jazz"],"Version":["Versiune"],"Six.":["\u0218ase."],"Five.":["Cinci."],"Four.":["Patru."],"Three.":["Trei."],"Two.":["Dou\u0103."],"One.":["Unu."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["- Kobayashi Issa (- \u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Pitulicea<br>\u00ee\u0219i chivernise\u0219te traiul<br>\u00een lini\u0219te."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor..."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulare prin z\u0103pad\u0103<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Apel la ac\u021biune"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc apare - \u00eentotdeauna, \u00eenz\u0103pezit \u0219i senin."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00centr-un sat din La Mancha, numele s\u0103u nu \u00eel mai \u021bin minte, au tr\u0103it, nu demult, unul dintre acei domni care \u021binea o lance \u00een suportul ei, un scutier b\u0103tr\u00e2n, o gloab\u0103 slab\u0103 \u0219i un ogar de curse."],"Templates":["\u0218abloane"],"Add":["Adaug\u0103"],"%s out of 5 stars":["%s din 5 stele"],"Enter address":["Introdu adresa"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Fill":["Completeaz\u0103"],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"Write gallery caption\u2026":["Scrie textul asociat pentru galerie..."],"Restore the backup":["Restaureaz\u0103 copia de siguran\u021b\u0103"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Copia de siguran\u021b\u0103 a acestui articol din navigatorul t\u0103u este diferit\u0103 de versiunea de mai jos."],"Reverse list numbering":["Inverseaz\u0103 numerotarea listei"],"Start value":["Valoare de pornire"],"Ordered list settings":["Set\u0103ri list\u0103 ordonat\u0103"],"Clear Media":["\u0218terge media"],"Default Style":["Stil implicit"],"Not set":["Nesetat"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cen timp ce scrii, po\u021bi ap\u0103sa <kbd>\/<\/kbd> pentru a introduce rapid blocuri noi."],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Align column right":["Aliniaz\u0103 coloana la dreapta"],"Align column center":["Aliniaz\u0103 coloana la centru"],"Align column left":["Aliniaz\u0103 coloana la st\u00e2nga"],"Color":["Culoare"],"Vivid purple":["Violet viu"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Pentru aceast\u0103 modificare, trebuie re\u00eenc\u0103rcat\u0103 pagina. Asigur\u0103-te c\u0103 ai salvat con\u021binutul \u00eenainte de re\u00eenc\u0103rcare."],"Display these keyboard shortcuts.":["Afi\u0219eaz\u0103 aceste scurt\u0103turi pentru tastatur\u0103."],"Experiments Settings":["Set\u0103ri experimente"],"Experimental settings":["Set\u0103ri experimentale"],"Custom":["Personalizat"],"Draft":["Ciorn\u0103"],"Learn more about anchors":["Afl\u0103 mai mult despre ancore"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdu un cuv\u00e2nt sau dou\u0103 - f\u0103r\u0103 spa\u021bii - pentru a crea o adres\u0103 web unic\u0103 doar pentru acest bloc, numit\u0103 \u201eancor\u0103\u201d. Apoi, vei putea s\u0103 te legi direct la aceast\u0103 sec\u021biune a paginii."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier video, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier audio, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier \u00een media sau alege unul din biblioteca media."],"Skip":["Sari"],"Select a variation to start with.":["Selecteaz\u0103 o varia\u021bie cu care s\u0103 \u00eencepi."],"Title attribute":["Atribut titlu"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Move right":["Mut\u0103 \u00een dreapta"],"Move left":["Mut\u0103 \u00een st\u00e2nga"],"Links":["Leg\u0103turi"],"menu":["meniu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la con\u021binutul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pe situl t\u0103u."],"Three columns; wide center column":["Trei coloane; coloana din mijloc lat\u0103"],"Three columns; equal split":["Trei coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: dou\u0103 treimi, o treime"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: o treime, dou\u0103 treimi"],"Two columns; equal split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul"],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Anuleaz\u0103 gruparea"],"verb\u0004Group":["Grupeaz\u0103"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule sau cu tasta Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule, spa\u021bii sau tasta Enter."],"Separate multiple classes with spaces.":["Separ\u0103 clasele multiple cu spa\u021bii."],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Block rendered as empty.":["Bloc randat ca gol."],"Inline code":["Cod \u00een-linie"],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Sorting and filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Column settings":["Set\u0103ri coloan\u0103"],"Footer":["Subsol"],"This color combination may be hard for people to read.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi citit\u0103 cu greu."],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Group":["Grup"],"Crop image to fill entire column":["Decupeaz\u0103 imaginea pentru a umple \u00eentreaga coloan\u0103"],"Play inline":["Redare \u00een-linie"],"Describe the purpose of the image.":["Descrie scopul imaginii."],"Add a block":["Adaug\u0103 un bloc"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Modific\u0103 alinierea pe vertical\u0103"],"Legacy Widget":["Pies\u0103 tradi\u021bional\u0103"],"Select a legacy widget to display:":["Selecteaz\u0103 o pies\u0103 tradi\u021bional\u0103 pentru afi\u0219are:"],"There are no widgets available.":["Nu este disponibil\u0103 nicio pies\u0103."],"%s: Change block type or style":["%s: modific\u0103 tipul sau stilul blocului"],"Search Terms":["Termeni de c\u0103utare"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["A ap\u0103rut o eroare, care, probabil, \u00eenseamn\u0103 c\u0103 fluxul nu func\u021bioneaz\u0103. Re\u00eencerc\u0103 mai t\u00e2rziu."],"RSS Error:":["Eroare RSS:"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"Stick to the top of the blog":["Eviden\u021biaz\u0103 \u00een partea de sus a blogului"],"The last part of the URL.":["Ultima parte a URL-ului."],"Fullscreen mode deactivated":["Modul ecran \u00eentreg este dezactivat"],"Fullscreen mode activated":["Modul ecran \u00eentreg este activat"],"Spotlight mode deactivated":["Modul centrat pe bloc este dezactivat"],"Spotlight mode activated":["Modul centrat pe bloc este activat"],"Top toolbar deactivated":["Bara de unelte de sus este dezactivat\u0103"],"Top toolbar activated":["Bara de unelte de sus este activat\u0103"],"Back":["\u00cenapoi"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"Default":["Implicit"],"Search":["Caut\u0103"],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Button text":["Text buton"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Label text":["Text etichet\u0103"],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"Focal point picker":["Selector punct de focalizare"],"Calendar":["Calendar"],"Underline":["Subliniere"],"Attempt Block Recovery":["\u00cencearc\u0103 recuperarea blocului"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["cuvinte"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"Editor tips":["Sfaturi pentru editor"],"Block (selected)":["Bloc (selectat)"],"Top toolbar":["Bara de unelte de sus"],"Link CSS Class":["Clas\u0103 CSS leg\u0103tur\u0103"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":["Regret, nu ai voie s\u0103 vezi reviziile pentru acest stil global."],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Pentru a edita imaginea reprezentativ\u0103, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca elemente media."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pentru a edita acest bloc, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca elemente media."],"Block tools":["Unelte pentru blocuri"],"Permalink":["Leg\u0103tur\u0103 permanent\u0103"],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"Link inserted.":["Am inserat leg\u0103tura."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Avertizare: leg\u0103tura a fost inserat\u0103 dar poate avea erori. Te rog testeaz-o."],"%s block selected.":["%s bloc selectat.","%s blocuri selectate.","%s de blocuri selectate."],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Full Size":["Dimensiune complet\u0103"],"Link selected.":["Am selectat leg\u0103tura."],"Start writing with text or HTML":["\u00cencepe s\u0103 scrii text sau HTML"],"Type text or HTML":["Tasteaz\u0103 text sau HTML"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul pe centru"],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d (slash) pentru a alege un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Annotation":["Adnotare"],"blocks\u0004Most used":["Folosite frecvent"],"imperative verb\u0004Resolve":["Rezolv\u0103"],"font size name\u0004Huge":["Foarte mare"],"font size name\u0004Large":["Mare"],"font size name\u0004Medium":["Mediu"],"font size name\u0004Small":["Mic"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"button label\u0004Import":["Import\u0103"],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"block title\u0004Classic":["Clasic"],"Link edited.":["Am editat leg\u0103tura."],"Link removed.":["Am \u00eenl\u0103turat leg\u0103tura."],"media":["media"],"Double-check your settings before publishing.":["Verific\u0103-\u021bi de dou\u0103 ori set\u0103rile \u00eenainte de publicare."],"Generating preview\u2026":["Generez previzualizarea..."],"Edit or replace the image":["Editeaz\u0103 sau \u00eenlocuie\u0219te imaginea"],"Media":["Media"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigheaz\u0103 la cea mai apropiat\u0103 bar\u0103 de unelte."],"Document tools":["Instrumente pentru documente"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Accentueaz\u0103 vizual textul citat. \u201eCit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine.\u201d - Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu sec\u021biuni noi \u0219i organizeaz\u0103 con\u021binutul pentru a ajuta vizitatorii (\u0219i motoarele de c\u0103utare) s\u0103 \u00een\u021beleag\u0103 structura con\u021binutului t\u0103u."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir de discu\u021bii Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Pattern published privately.":["Am publicat modelul ca privat."],"Pattern reverted to draft.":["Modelul a revenit la ciorn\u0103."],"M j, Y g:i a":["j M Y G:i"],"noun\u0004View":["Vizualizare"],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Save as pending":["Salveaz\u0103 ca \u00een a\u0219teptare"],"%s address":["Adres\u0103 %s"],"Paste or type URL":["Plaseaz\u0103 sau introdu URL-ul"],"Insert from URL":["Insereaz\u0103 din URL"],"Styles":["Stiluri"],"General":["Generale"],"Focus on one block at a time":["Te concentrezi numai pe un bloc la un moment dat"],"Access all block and document tools in a single place":["Accesezi toate instrumentele pentru blocuri \u0219i documente dintr-un singur loc"],"Options":["Op\u021biuni"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Minutes":["Minute"],"Hours":["Ore"],"Time":["Or\u0103"],"Year":["An"],"Day":["Zi"],"December":["Decembrie"],"November":["Noiembrie"],"October":["Octombrie"],"September":["Septembrie"],"August":["August"],"July":["Iulie"],"June":["Iunie"],"May":["Mai"],"April":["Aprilie"],"March":["Martie"],"February":["Februarie"],"January":["Ianuarie"],"Month":["Lun\u0103"],"Date":["Dat\u0103"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi cu totul."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact, s\u0103-i converte\u0219ti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi cu totul."],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Cover":["Copert\u0103"],"Huge":["Foarte mare"],"Medium":["Mediu"],"Normal":["Normal"],"Paste URL or type to search":["Plaseaz\u0103 URL-ul sau tasteaz\u0103 pentru a c\u0103uta"],"Terms":["Termeni"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Lucrarea ta va fi publicat\u0103 la data \u0219i ora specificate."],"Are you ready to schedule?":["E\u0219ti preg\u0103tit ca s\u0103 programezi?"],"Always show pre-publish checks.":["Arat\u0103 \u00eentotdeauna verific\u0103rile \u00eenainte de publicare."],"Take over":["Preia controlul"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u00cen prezent, la acest articol lucreaz\u0103 un alt utilizator (<PreviewLink \/>), asta \u00eenseamn\u0103 c\u0103 nu po\u021bi face modific\u0103ri dec\u00e2t dac\u0103 preiei controlul."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["\u00cen prezent, un alt utilizator are controlul edit\u0103rii acestui articol (<PreviewLink \/>). Nu te impacienta, modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut p\u00e2n\u0103 acum au fost salvate."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Acest articol este editat acum"],"Someone else has taken over this post":["Altcineva a preluat controlul asupra acestui articol"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Acest bloc con\u021bine con\u021binut nea\u0219teptat sau invalid."],"Resolve Block":["Corecteaz\u0103 blocul"],"Convert to HTML":["Converte\u0219te \u00een HTML"],"Enable pre-publish checklist":["Activeaz\u0103 lista de verific\u0103ri \u00eenainte de publicare"],"This block can only be used once.":["Acest bloc poate fi folosit numai o singur\u0103 dat\u0103."],"Exit code editor":["Ie\u0219i din editorul de cod"],"Editing code":["Editez codul"],"View":["Vezi"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML\u2026"],"Media settings":["Set\u0103ri media"],"Overlay":["Suprapune"],"Invalid JSON file":["Fi\u0219ier JSON invalid"],"Import from JSON":["Import\u0103 din JSON"],"Backtick":["Apostrof"],"Period":["Perioad\u0103"],"Comma":["Virgul\u0103"],"Change type of %d block":["Modific\u0103 tipul unui bloc","Modific\u0103 tipul pentru %d blocuri","Modific\u0103 tipul pentru %d de blocuri"],"Current":["Actual"],"After Conversion":["Dup\u0103 conversie"],"Change alignment":["Modific\u0103 alinierea"],"Change text alignment":["Modific\u0103 alinierea textului"],"%d block":["Un bloc","%d blocuri","%d de blocuri"],"Forward-slash":["Bar\u0103 \u00eenclinat\u0103 dreapta"],"No archives to show.":["Nicio arhiv\u0103 de ar\u0103tat."],"%s: This file is empty.":["%s: acest fi\u0219ier este gol."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: regret, acest tip de fi\u0219ier nu este acceptat aici."],"Title":["Titlu"],"Fullscreen mode":["Mod ecran \u00eentreg"],"Beautiful landscape":["Peisaj frumos"],"Close panel":["\u00cenchide panoul"],"Convert to Classic Block":["Converte\u0219te \u00een bloc clasic"],"Poster image":["Imagine poster"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Row count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column count":["Num\u0103r de coloane"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Creeaz\u0103 \u0219i salveaz\u0103 con\u021binutul pentru a-l reutiliza pe site. Actualizeaz\u0103 modelul \u0219i modific\u0103rile se aplic\u0103 oriunde este utilizat."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Schimb\u0103 tipul de bloc dup\u0103 ad\u0103ugarea unui paragraf nou."],"Spotlight mode":["Mod centrat pe bloc"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etichetele ajut\u0103 utilizatorii \u0219i motoarele de c\u0103utare s\u0103 navigheze pe site-ul t\u0103u \u0219i s\u0103-\u021bi g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul. Adaug\u0103 c\u00e2teva cuvinte cheie prin care \u00ee\u021bi descrii articolul."],"Add tags":["Adaug\u0103 etichete"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplic\u0103 formatul \u201e%1$s\u201d."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Tema ta folose\u0219te formate de articol pentru a eviden\u021bia diverse tipuri de con\u021binut, cum ar fi imagini sau videouri. Folose\u0219te un format de articol pentru a vedea care-i stilul s\u0103u special."],"Use a post format":["Folose\u0219te un format de articol"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia dreapta %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai sus \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou \u00eenainte de blocul selectat (blocurile selectate)."],"Remove the selected block(s).":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Duplicate the selected block(s).":["F\u0103 duplicat dup\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Block shortcuts":["Scurt\u0103turi bloc"],"Clear selection.":["Anuleaz\u0103 selec\u021bia."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecteaz\u0103 tot textul c\u00e2nd tastezi. Apas\u0103 din nou pentru a selecta toate blocurile."],"Selection shortcuts":["Scurt\u0103turi selec\u021bie"],"Switch between visual editor and code editor.":["Comut\u0103 \u00eentre editorul vizual \u0219i editorul de cod."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea anterioar\u0103 a editorului."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea urm\u0103toare a editorului."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Arat\u0103 sau ascunde bara lateral\u0103 cu set\u0103ri."],"Redo your last undo.":["Ref\u0103 ultima ta anulare."],"Undo your last changes.":["Anuleaz\u0103 ultimele modific\u0103ri."],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Global shortcuts":["Scurt\u0103turi globale"],"Remove a link.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 o leg\u0103tur\u0103."],"Convert the selected text into a link.":["Converte\u0219te textul selectat \u00eentr-o leg\u0103tur\u0103."],"Underline the selected text.":["Subliniaz\u0103 textul selectat."],"Make the selected text italic.":["F\u0103 textul selectat cursiv."],"Make the selected text bold.":["F\u0103 textul selectat aldin."],"Text formatting":["Formatare text"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou dup\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Keyboard shortcuts":["Scurt\u0103turi tastatur\u0103"],"Thanks for testing Gutenberg!":["\u00ce\u021bi mul\u021bumim c\u0103 testezi Gutenberg!"],"Help build Gutenberg":["Ajut\u0103 la construirea Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Dac\u0103 vrei s\u0103 afli mai multe despre cum s\u0103 construie\u0219ti blocuri suplimentare sau dac\u0103 e\u0219ti interesat s\u0103 aju\u021bi proiectul, mergi la <a href=\"%s\">depozitarul GitHub<\/a>."],"The WordPress community":["Comunitatea WordPress"],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["Po\u021bi s\u0103 construie\u0219ti orice bloc vrei, static sau dinamic, decorativ sau simplu. Iat\u0103 un bloc cu o citare succint\u0103:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Toate blocurile pot folosi aceste alinieri. Blocul de \u00eenglobare le are, de asemenea, \u0219i este gata de func\u021bionare:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["Mai sus este o galerie cu doar dou\u0103 imagini. Este o modalitate mai u\u0219oar\u0103 de a crea aranjamente atr\u0103g\u0103toare din punct de vedere vizual, f\u0103r\u0103 nicio problem\u0103. De asemenea, po\u021bi converti u\u0219or galeria \u00eenapoi la imagini individuale, folosind comutatorul pentru blocuri."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Desigur, imaginea \u00een l\u0103\u021bime complet\u0103 poate fi destul de mare. Dar uneori imaginea merit\u0103."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["Accesibilitatea este important\u0103 &mdash; nu uita de atributul alternativ\u0103 imagine"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Dac\u0103 combini noile alinieri <strong>mare<\/strong> \u0219i <strong>l\u0103\u021bime complet\u0103<\/strong> cu galeriile, po\u021bi crea un aranjament cu foarte multe elemente media, foarte repede:"],"Media Rich":["Mult\u0103 media"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Po\u021bi modifica num\u0103rul de coloane din galerii prin tragerea unui carusel \u00een inspectorul de blocuri din bara lateral\u0103."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Blocurile pot face orice ai nevoie. De exemplu, poate vrei s\u0103 adaugi un citat discret \u00een con\u021binutul textului sau poate preferi s\u0103 afi\u0219ezi unul cu litere uria\u0219e. Toate aceste op\u021biuni sunt disponibile \u00een dispozitivul de inserare."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["Informa\u021biile corespunz\u0103toare sursei citatului sunt \u00eentr-un c\u00e2mp de text separat, similar cu textele asociate de sub imagini, astfel structura citatului este protejat\u0103 chiar dac\u0103 selectezi, modifici sau \u00eenl\u0103turi sursa. Este mereu u\u0219or s\u0103-l adaugi \u00eenapoi."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["Editorul se va str\u0103dui s\u0103 creeze o nou\u0103 experien\u021b\u0103 \u00een construirea articolelor \u0219i paginilor care s\u0103 fac\u0103 facil\u0103 scrierea unor articole bogate \u0219i are \u201eblocuri\u201d care s\u0103 u\u0219ureze ceea ce fac ast\u0103zi scurt-codurile, HTML-ul personalizat \u0219i altele."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Un avantaj imens al blocurilor este c\u0103 le po\u021bi edita pe loc \u0219i s\u0103-\u021bi gestionezi direct con\u021binutul. \u00cen loc s\u0103 ai c\u00e2mpuri pentru editarea elementelor, cum ar fi sursa unui citat sau textul unui buton, po\u021bi schimba direct con\u021binutul. \u00cencearc\u0103 editarea citatului urm\u0103tor:"],"Visual Editing":["Editare vizual\u0103"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["\u0218i <em>liste<\/em> ca aceasta, bine\u00een\u021beles :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Blocuri de aspect, cum ar fi butoane, imagini Hero, separatori etc."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["\u00cenglob\u0103ri, cum ar fi YouTube, twituri sau alte articole WordPress."],"Galleries":["Galerii"],"Images &amp; Videos":["Imagini \u0219i videouri"],"Text &amp; Headings":["Text \u0219i subtitluri"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["\u00cencearc\u0103-l, po\u021bi descoperi unele lucruri pe care WordPress poate le-a ad\u0103ugat deja \u00een articolele tale, de care nu \u0219tiai. Iat\u0103 o scurt\u0103 list\u0103 cu ceea ce po\u021bi g\u0103si \u00een prezent:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["Imagineaz\u0103-\u021bi c\u0103 tot ceea ce poate face WordPress este disponibil rapid \u0219i \u00een acela\u0219i loc, pe o interfa\u021b\u0103. Nu trebuie s\u0103 ai cuno\u0219tin\u021be despre taguri HTML, clase sau s\u0103-\u021bi aminte\u0219ti sintaxa complicat\u0103 a scurt-codurilor. Acesta este spiritul din spatele \u00eenser\u0103rilor - butonul <code>(+)<\/code> pe care \u00eel vei vedea peste tot \u00een editor - care \u00ee\u021bi permite s\u0103 r\u0103sfoie\u0219ti toate blocurile de con\u021binut disponibile \u0219i s\u0103 le adaugi \u00een articolul t\u0103u. Modulele \u0219i temele pot s\u0103-\u0219i \u00eenregistreze propriile lor blocuri, deschiz\u00e2nd tot felul de posibilit\u0103\u021bi pentru editare, redactare \u0219i publicare."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["Instrumentul <em>Inser\u0103ri<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["\u00cencearc\u0103 selectarea \u0219i \u00eenl\u0103turarea sau editarea textului asociat, acum nu trebuie s\u0103 fii foarte atent dac\u0103 selectezi o imagine sau un alt text din gre\u0219eal\u0103 pentru c\u0103 nu strici prezentarea."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Dac\u0103 tema ta \u00eel suport\u0103, vei vedea butonul \u201emare\u201d \u00een bara de unelte pentru imagini. \u00cencearc\u0103-l."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["Gestionarea cu maxim\u0103 aten\u021bie a imaginilor \u0219i elementelor media este punctul central al noului editor. Sper\u0103m c\u0103 toate aspectele legate de ad\u0103ugarea de texte asociate sau de l\u0103\u021bimea complet\u0103 a imaginilor \u00ee\u021bi vor p\u0103rea mult mai u\u0219oare \u0219i mai robuste dec\u00e2t \u00eenainte."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["O fotografie valoreaz\u0103 mai mult dec\u00e2t o mie de cuvinte"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Subtitlurile sunt \u0219i ele blocuri separate, care te ajut\u0103 la conturarea \u0219i organizarea con\u021binutului."],"... like this one, which is right aligned.":["... ca acesta, care este aliniat corect."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["Ceea ce cite\u0219ti acum este un <strong>bloc text<\/strong>, care este blocul de baz\u0103. Blocul text are comenzi proprii pentru a fi mutat f\u0103r\u0103 nicio restric\u021bie oriunde \u00een articol."],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["Scopul acestui editor nou este de a face mai simpl\u0103 \u0219i mai pl\u0103cut\u0103 ad\u0103ugarea unui con\u021binut bogat \u00een WordPress. Acest articol este compus \u00een totalitate din <em>buc\u0103\u021bi de con\u021binut<\/em> - ceva similar cu piesele LEGO - pe care le po\u021bi muta \u0219i totodat\u0103 s\u0103 interac\u021bionezi cu ele. Mut\u0103 cursorul \u00een toate p\u0103r\u021bile \u0219i vei observa c\u0103 diferite blocuri se lumineaz\u0103 cu contururi \u0219i s\u0103ge\u021bi. Apas\u0103 pe s\u0103ge\u021bi pentru a repozi\u021biona rapid blocurile, f\u0103r\u0103 team\u0103 c\u0103 pierzi lucruri \u00een procesul de copiere \u0219i plasare."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["De mun\u021bi \u0219i prese de tip\u0103rire"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Bine ai venit la editorul Gutenberg"],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Sigur vrei s\u0103 anulezi programarea acestui articol?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["Num\u0103rul paginii solicitate este mai mare dec\u00e2t num\u0103rul de pagini disponibile."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Mic"],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"The response is not a valid JSON response.":["R\u0103spunsul nu este un r\u0103spuns JSON valid."],"Editor publish":["Publicare editor"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Display avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Number of comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Auto":["Automat"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Suport"],"No comments to show.":["Niciun comentariu de ar\u0103tat."],"%1$s on %2$s":["%1$s pe %2$s"],"Select Post":["Selecteaz\u0103 articolul"],"Select Week":["Selecteaz\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2na"],"Select Day":["Selecteaz\u0103 ziua"],"Select Month":["Selecteaz\u0103 luna"],"Select Year":["Selecteaz\u0103 anul"],"Archives":["Arhive"],"Cyan bluish gray":["Gri alb\u0103strui cyan"],"Vivid cyan blue":["Albastru cyan viu"],"Pale cyan blue":["Albastru cyan pal"],"Vivid green cyan":["Cyan verde viu"],"Light green cyan":["Cyan verde deschis"],"Luminous vivid amber":["Chihlimbar viu luminos"],"Luminous vivid orange":["Portocaliu viu luminos"],"Vivid red":["Ro\u0219u viu"],"Pale pink":["Roz pal"],"Inline image":["Imagine \u00een-linie"],"Available block types":["Tipuri de bloc disponibile"],"Transform to":["Transform\u0103 \u00een"],"Open publish panel":["Deschide panoul de publicare"],"Large":["Mare"],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"File":["Fi\u0219ier"],"Square":["P\u0103trat"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Playback controls":["Comenzi redare"],"Disable tips":["Dezactiveaz\u0103 sfaturi"],"Got it":["Am \u00een\u021beles"],"See next tip":["Vezi urm\u0103torul sfat"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["C\u00e2nd e\u0219ti gata, trimite-\u021bi lucrarea pentru a fi revizuit\u0103 \u0219i un editor o va putea aproba pentru tine."],"Are you ready to submit for review?":["E\u0219ti gata s\u0103 trimi\u021bi spre revizuire?"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Eroare \u00een timpul \u00eenc\u0103rc\u0103rii fi\u0219ierului %s \u00een biblioteca media."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: acest fi\u0219ier dep\u0103\u0219e\u0219te dimensiunea maxim\u0103 de \u00eenc\u0103rcare pentru acest site."],"View the autosave":["Vezi salvarea automat\u0103"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Exist\u0103 o salvare automat\u0103 a acestui articol care este mai recent\u0103 dec\u00e2t versiunea de mai jos."],"Autosaving":["Salvare automat\u0103"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Pin to toolbar":["Fixeaz\u0103 \u00een bara de unelte"],"Unpin from toolbar":["Anuleaz\u0103 fixarea \u00een bara de unelte"],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut extras de pe alte site-uri, cum ar fi Twitter sau YouTube."],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"Error loading block: %s":["Eroare la \u00eenc\u0103rcarea blocului: %s"],"Unknown error":["Eroare necunoscut\u0103"],"term\u0004Remove %s":["\u00cenl\u0103tur\u0103 %s"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s din %3$s)"],"Remove item":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul"],"Color code: %s":["Cod culoare: %s"],"Skip to the selected block":["Sari la blocul selectat"],"Schedule\u2026":["Programeaz\u0103..."],"OK":["Ok"],"Close plugin":["\u00cenchide modulul"],"Editor settings":["Set\u0103ri editor"],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Unlink":["Anuleaz\u0103 leg\u0103tura"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"Pagination":["Pagina\u021bie"],"Next page":["Pagina urm\u0103toare"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"Advanced":["Avansat"],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Reset the template":["Reseteaz\u0103 \u0219ablonul"],"Keep it as is":["P\u0103streaz\u0103-l a\u0219a cum este"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Con\u021binutul articolului t\u0103u nu se potrive\u0219te cu \u0219ablonul atribuit tipului t\u0103u de articol."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Resetarea \u0219ablonului poate duce la pierderea con\u021binutului, vrei s\u0103 continui?"],"Document Statistics":["Statistici document"],"is now scheduled. It will go live on":["este programat acum. Va fi live pe"],"Scheduled":["Programat"],"Scheduling\u2026":["Programez..."],"Code editor selected":["Editor de cod selectat"],"Visual editor selected":["Editor vizual selectat"],"Plugins":["Module"],"Custom Size":["Dimensiune personalizat\u0103"],"term\u0004%s removed":["%s a fost \u00eenl\u0103turat"],"term\u0004%s added":["Am ad\u0103ugat %s"],"imperative verb\u0004Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Trashing failed":["Aruncarea la gunoi a e\u0219uat"],"Updating failed.":["Actualizarea a e\u0219uat."],"Scheduling failed.":["Programarea a e\u0219uat."],"Publishing failed.":["Publicarea a e\u0219uat."],"View post":["Vezi articolul"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Ai modific\u0103ri nesalvate. Dac\u0103 continui, vor fi pierdute."],"Document Outline":["Schi\u021b\u0103 document"],"Paragraphs":["Paragrafe"],"Headings":["Subtitluri"],"Words":["Cuvinte"],"Public":["Public"],"Password protected":["Protejat cu parol\u0103"],"Only visible to site admins and editors.":["Vizibil numai pentru administratorii \u0219i editorii site-ului."],"Private":["Privat"],"Visible to everyone.":["Vizibil pentru toat\u0103 lumea."],"Would you like to privately publish this post now?":["Vrei s\u0103 publici privat acest articol acum?"],"Use a secure password":["Folose\u0219te o parol\u0103 sigur\u0103"],"Create password":["Creaz\u0103 parol\u0103"],"Move to trash":["Arunc\u0103 la gunoi"],"Parent Term":["Termen p\u0103rinte"],"Parent Category":["Categorie p\u0103rinte"],"Add new term":["Adaug\u0103 termen nou"],"Add new category":["Adaug\u0103 categorie nou\u0103"],"Term":["Termen"],"Tag":["Etichet\u0103"],"Add new Term":["Adaug\u0103 termen nou"],"Add new tag":["Adaug\u0103 etichet\u0103 nou\u0103"],"Switch to draft":["Comut\u0103 la ciorn\u0103"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Sigur vrei s\u0103 anulezi publicarea acestui articol?"],"Immediately":["Imediat"],"Save draft":["Salveaz\u0103 ciorna"],"Saving":["Salvez"],"Publish:":["Public\u0103:"],"Visibility:":["Vizibilitate:"],"Are you ready to publish?":["E\u0219ti gata s\u0103 publici?"],"What\u2019s next?":["Ce urmeaz\u0103?"],"is now live.":["este live acum."],"Published":["Publicat"],"Schedule":["Programeaz\u0103"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Submit for Review":["Trimite pentru verificare"],"Updating\u2026":["Actualizez..."],"Publishing\u2026":["Public..."],"Allow pingbacks & trackbacks":["Permite pingback-uri \u0219i trackback-uri"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Pending review":["\u00cen curs de revizuire"],"%d Revision":["O revizie","%d revizii","%d de revizii"],"Suggestion:":["Sugestie:"],"Post Format":["Format de articol"],"Chat":["Discu\u021bie"],"Status":["Stare"],"Standard":["Standard"],"Aside":["Not\u0103"],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Set featured image":["Seteaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"Learn more about manual excerpts":["Afl\u0103 mai multe despre rezumatele manuale"],"Write an excerpt (optional)":["Scrie un rezumat (op\u021bional)"],"Allow comments":["Permite comentarii"],"Default template":["\u0218ablon implicit"],"Template:":["\u0218ablon:"],"no title":["f\u0103r\u0103 titlu"],"Order":["Ordine"],"No blocks found.":["Nu am g\u0103sit niciun bloc."],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"Saved":["Salvat"],"Embeds":["\u00cenglob\u0103ri"],"Blocks":["Blocuri"],"Search for a block":["Caut\u0103 un bloc"],"Copy Error":["Eroare la copiere"],"Copy Post Text":["Copiaz\u0103 textul articolului"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editorul a g\u0103sit o eroare nea\u0219teptat\u0103."],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"Redo":["Ref\u0103"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Nu sunt recomandate mai multe subtitluri H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Tema ta poate folose\u0219te deja un H1 pentru titlul articolului)"],"(Incorrect heading level)":["(Nivel incorect de subtitlu)"],"(Empty heading)":["(Subtitlu gol)"],"Blocks styles":["Stiluri blocuri"],"Convert to blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"More options":["Mai multe op\u021biuni"],"Edit visually":["Editeaz\u0103 vizual"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blocurile nu pot fi mutate jos deoarece ele sunt deja \u00een partea de jos"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blocurile nu pot fi mutate sus deoarece sunt deja \u00een partea de sus"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blocul %s este singurul bloc \u0219i nu poate fi mutat"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Edit as HTML":["Editeaz\u0103 ca HTML"],"Convert to Blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Acest bloc a g\u0103sit o eroare \u0219i nu poate fi previzualizat."],"No block selected.":["Niciun bloc selectat."],"Transform into:":["Transform\u0103 \u00een:"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Find original":["G\u0103se\u0219te originalul"],"Copied!":["Copiat!"],"Visibility":["Vizibilitate"],"Page attributes":["Atribute pagin\u0103"],"Block":["Bloc","%d blocuri","%d de blocuri"],"Block Settings":["Set\u0103ri bloc"],"Document":["Document"],"Document settings":["Set\u0103ri document"],"Table of Contents":["Cuprins"],"Close Settings":["\u00cenchide set\u0103rile"],"Editor content":["Con\u021binut editor"],"Tools":["Unelte"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de cod"],"Visual editor":["Editor vizual"],"Editor top bar":["Bar\u0103 sus editor"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Dismiss this notice":["Respinge aceast\u0103 notificare"],"Item removed.":["Am \u00eenl\u0103turat elementul."],"Item added.":["Am ad\u0103ugat elementul."],"Off":["Dezactivat\u0103"],"Drop files to upload":["Trage fi\u0219iere pentru \u00eenc\u0103rcare"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["A ap\u0103rut o eroare necunoscut\u0103."],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"URL":["URL"],"Submit":["Trimite"],"Close":["\u00cenchide"],"Insert link":["Insereaz\u0103 leg\u0103tura"],"Edit link":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Strikethrough":["Barare"],"Italic":["Cursiv"],"Bold":["Aldin"],"Remove link":["\u00cenl\u0103tur\u0103 leg\u0103tura"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"All":["Tot"],"Category":["Categorie"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Newest to oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Select or Upload Media":["Selecteaz\u0103 sau \u00eencarc\u0103 media"],"Video":["Video"],"Text columns":["Coloane de text"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Delete column":["\u0218terge coloana"],"Delete row":["\u0218terge r\u00e2ndul"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Table":["Tabel"],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Shortcode":["Scurtcod"],"Separator":["Separator"],"Quote":["Citat"],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Paragraph":["Paragraf"],"Font size":["Dimensiune font"],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"Outdent list item":["Anuleaz\u0103 indentarea elementelor din list\u0103"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"List":["List\u0103"],"No posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol."],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 data articolului"],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"photo":["fotografie"],"Size":["Dimensiune"],"Image":["Imagine"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Heading":["Subtitlu"],"Heading %d":["Subtitlu %d"],"Heading settings":["Set\u0103ri subtitluri"],"Images":["Imagini"],"None":["Niciuna"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Crop images":["Decupeaz\u0103 imaginile"],"Gallery":["Galerie"],"More":["Mai mult"],"Classic":["Clasic"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["muzic\u0103"],"image":["imagine"],"blog":["blog"],"post":["articol"],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat din %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"%s URL":["URL %s"],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"Fixed background":["Fundal fix"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Columns":["Coloane"],"Experiments":["Experimente"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Cod"],"Write code\u2026":["Scrie codul..."],"Categories":["Categorii"],"Show hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Display as dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Button":["Buton"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Reusable blocks":["Blocuri reutilizabile"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Use URL":["Folose\u0219te URL-ul"],"Audio":["Audio"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Additional CSS class(es)":["Clas\u0103 (clase) CSS suplimentar"],"HTML anchor":["Ancor\u0103 HTML"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai luminoas\u0103 \u0219i\/sau o %s mai \u00eenchis\u0103."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai \u00eentunecat\u0103 \u0219i\/sau o %s mai deschis\u0103."],"Clear":["\u0218terge"],"Custom color picker.":["Selector de culori personalizate."],"Color: %s":["Culoare: %s"],"Full width":["L\u0103\u021bime complet\u0103"],"Wide width":["L\u0103\u021bime mare"],"Widgets":["Piese"],"Align right":["Aliniaz\u0103 la dreapta"],"Align center":["Aliniaz\u0103 la centru"],"Align left":["Aliniaz\u0103 la st\u00e2nga"],"Add title":["Adaug\u0103 titlu"],"Unique identifier for the revision.":["Identificator unic pentru revizie."],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["Modul de dezvoltare Gutenberg necesit\u0103 s\u0103 fie construite fi\u0219iere. Ruleaz\u0103 <code>npm install<\/code> pentru a instala dependen\u021be, <code>npm run build<\/code> pentru a construi fi\u0219ierele sau <code>npm run dev<\/code> pentru a construi fi\u0219ierele \u0219i pentru a urm\u0103ri modific\u0103rile. Pentru mai multe informa\u021bii, cite\u0219te fi\u0219ierul <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contribuie<\/a>."],"Gutenberg Team":["Echipa Gutenberg"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Autori"],"Slug":["Descriptor"],"Comment":["Comentariu"],"Discussion":["Discu\u021bii"],"Custom fields":["C\u00e2mpuri personalizate"],"Excerpt":["Rezumat"],"Publish":["Public\u0103"],"Metadata":["Metadate"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Revisions":["Revizii"],"F j, Y g:i a":["j F Y G:i"],"F j, Y":["j F Y"],"g:i a":["G:i"],"%s ago":["Acum %s"],"%s from now":["%s de acum"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":["Regret, nu ai voie s\u0103 editezi meniurile de navigare \u00een numele acestui utilizator."],"Classic Editor":["Editor clasic"],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Pentru a func\u021biona corect, Gutenberg necesit\u0103 WordPress %s sau o versiune ulterioar\u0103. Te rog actualizeaz\u0103 WordPress \u00eenainte de a activa Gutenberg."],"Documentation":["Documenta\u021bie"],"Demo":["Demonstra\u021bie"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"Select Category":["Selecteaz\u0103 o categorie"]}}}