{"translation-revision-date":"2023-04-09 16:30:26+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":[],"block title\u0004Excerpt":[],"View site (opens in a new tab)":[],"Back to page":[],"You are editing a template.":[],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":[],"Page":[],"Page (selected)":[],"<time>%s<\/time>":[],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":[],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":[],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":[],"Left to right":[],"Text direction":[],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":[],"Language":[],"Document not found":[],"\"%s\" reverted.":[],"Navigation Menu missing.":[],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"Manage your Navigation menus.":[],"Examples of blocks":[],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":[],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":[],"This navigation menu is empty.":[],"Behaviors":[],"No behaviors":[],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":[],"Enlarge image: %s":[],"Enlarge image":[],"block keyword\u0004accordion":[],"block description\u0004Hide and show additional content.":[],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":[],"Save panel":[],"Editor Canvas":[],"Close Styles":[],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":[],"Close revisions":[],"Global styles revisions":[],"Manage all pages":[],"No page found":[],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":[],"Activate":[],"Activate & Save":[],"Go back to the theme showcase":[],"Write summary\u2026":[],"Write summary":[],"Type \/ to add a hidden block":[],"Add an image or video with a text overlay.":[],"%d word selected.":[],"%d Block":[],"Color %s styles":[],"Add after":[],"Add before":[],"Live Preview":[],"theme\u0004Live Preview %s":[],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":[],"Add media":[],"<a>Add new post<\/a>":[],"Only shows if the post has been modified":[],"Options for %s":[],"%s (locked)":[],"Show block tools":[],"The unique identifier for the Navigation Menu.":[],"No fallback menu found.":[],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":[],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":[],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":[],"No Classic Menus found.":[],"Invalid post parent ID.":[],"The date the revision was last modified, as GMT.":[],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":[],"The date the revision was published, as GMT.":[],"The date the revision was published, in the site's timezone.":[],"The ID for the parent of the revision.":[],"block keyword\u0004disclosure":[],"block title\u0004Details":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":[],"Add new post":[],"Edit styles":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":[],"Open by default":[],"Effects":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":[],"Delete blocks":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":[],"%s minute":[],"Manage the fonts and typography used on captions.":[],"Display a post's last updated date.":[],"Post Modified Date":[],"Arrange blocks in a grid.":[],"Leave empty if decorative.":[],"Alternative text":[],"Resolution":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":[],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":[],"Minimum column width":[],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":[],"Grid variation for Group block ":[],"Template name\u0004Index":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":[],"Examples of blocks in the %s category":[],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":[],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":[],"template\u0004(Customized)":[],"Express the layout of your site with templates":[],"A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Customize the appearance of your website using the block editor.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":[],"Post meta":[],"Select the size of the source images.":[],"Reply to A WordPress Commenter":[],"Commenter Avatar":[],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":[],"Displays your site's Privacy Policy page.":[],"Template name\u0004Privacy Policy":[],"Displays when a visitor performs a search on your website.":[],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":[],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":[],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":[],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":[],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":[],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":[],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":[],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":[],"block title\u0004Time To Read":[],"template part\u0004Customized":[],"template\u0004Customized":[],"Styles actions":[],"Example:":[],"Image inserted.":[],"Image uploaded and inserted.":[],"Insert":[],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":[],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":[],"Insert external image":[],"%d minute":[],"Save site, content, and template changes":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":[],"Fallback content":[],"Editing history":[],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":[],"Scrollable section":[],"Aspect ratio":[],"Max number of words":[],"Choose or create a Navigation menu":[],"Add submenu link":[],"Dismiss hint":[],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":[],"The query argument must be an array or a tag name.":[],"Invalid attribute name.":[],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":[],"Unknown bookmark name.":[],"Search Openverse":[],"Openverse":[],"Search audio":[],"Search videos":[],"Search images":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":[],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":[],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":[],"Learn more about CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":[],"There is an error with your CSS structure.":[],"Shadow":[],"Center":[],"Edit this menu":[],"Page List: \"%s\" page has no children.":[],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":[],"Untitled menu":[],"Structure for navigation menu: %s":[],"(no title %s)":[],"Align text":[],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":[],"%s block inserted":[],"Report %s":[],"Copy styles":[],"Stretch items":[],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":[],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":[],"Too many bookmarks: cannot create any more.":[],"The block types which can use this pattern.":[],"Untitled post %d":[],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":[],"Style Variations":[],"Apply globally":[],"%s styles applied.":[],"Currently selected position: %s":[],"Position":[],"The block will not move when the page is scrolled.":[],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":[],"Sticky":[],"Paste styles":[],"Pasted styles to %d blocks.":[],"Pasted styles to %s.":[],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":[],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":[],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":[],"Tilde":[],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":[],"Import widget area":[],"Unable to import the following widgets: %s.":[],"Widget area: %s":[],"Select widget area":[],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":[],"An array of template types where the pattern fits.":[],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":[],"Clear Unknown Formatting":[],"CSS":[],"Open %s styles in Styles panel":[],"Close Style Book":[],"Style Book":[],"Code Is Poetry":[],"Additional CSS":[],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":[],"Manage all template parts":[],"Manage all templates":[],"Loading templates\u2026":[],"Open code editor":[],"Specify a fixed height.":[],"Block inspector tab display overrides.":[],"Markup is not allowed in CSS.":[],"Different layouts containing video or audio.":[],"Block pattern category\u0004Media":[],"Different layouts for displaying images.":[],"Showcase your latest work.":[],"Block pattern category\u0004Portfolio":[],"Introduce yourself.":[],"Block pattern category\u0004About":[],"Display your contact information.":[],"Block pattern category\u0004Contact":[],"Briefly describe what your business does and how you can help.":[],"Block pattern category\u0004Services":[],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":[],"A variety of designs to display your team members.":[],"Block pattern category\u0004Team":[],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":[],"Block pattern category\u0004Call to Action":[],"block keyword\u0004page":[],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":[],"block title\u0004Page List Item":[],"Show details":[],"Choose a page to show only its subpages.":[],"Parent page":[],"Media categories":[],"Media List":[],"Videos":[],"Go to parent Navigation block":[],"Fixed":[],"Fit":[],"Fit contents.":[],"Specify a fixed width.":[],"Stretch to fill available space.":[],"A set of high quality curated patterns.":[],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":[],"Patterns containing mostly text.":[],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":[],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":[],"Multi-column patterns with more complex layouts.":[],"Patterns that contain buttons and call to actions.":[],"Randomize colors":[],"Text decoration":[],"Document Overview":[],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":[],"Convert the current heading to a paragraph.":[],"Transform paragraph to heading.":[],"Transform heading to paragraph.":[],"Extra Extra Large":[],"Group blocks together. Select a layout:":[],"Min. height":[],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":[],"Color randomizer ":[],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":[],"Offset the result set by a specific number of items.":[],"Maximum number of items to be returned in result set.":[],"Current page of the collection.":[],"Block pattern category\u0004Banners":[],"untitled post %s":[],": %s":[],"Block pattern category\u0004Headers":[],"Block pattern category\u0004Footers":[],"Block pattern category\u0004Columns":[],"Time to read:":[],"Words:":[],"Characters:":[],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":[],"Decrement":[],"Increment":[],"Remove caption":[],"The category description, in human readable format.":[],"Choose a variation to change the look of the site.":[],"Distraction free mode deactivated":[],"Distraction free mode activated":[],"Write with calmness":[],"Distraction free":[],"Show and hide admin UI":[],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":[],"Toggle distraction free mode.":[],"Pattern":[],"Raw size value must be a string, integer or a float.":[],"Defaults":[],"Link author name to author page":[],"Not available for aligned text.":[],"There&#8217;s no content to show here yet.":[],"block title\u0004Comments Previous Page":[],"block title\u0004Comments Next Page":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":[],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":[],"A decorative arrow for the next and previous link.":[],"Format tools":[],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":[],"Archive: %s":[],"Archive: %1$s (%2$s)":[],"Zoom-out View":[],"handle":[],"Import Classic Menus":[],"Modify":[],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":[],"You are currently in zoom-out mode.":[],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":[],"Zoomed out view ":[],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":[],"\"%s\" successfully created.":[],"XXL":[],"%1$s. Selected":[],"%1$s. Selected. There is %2$d event":[],"View next month":[],"View previous month":[],"Archive type: Name":[],"Show archive type in title":[],"Display last modified date":[],"The Queen of Hearts.":[],"The Mad Hatter.":[],"The Cheshire Cat.":[],"The White Rabbit.":[],"Alice.":[],"Gather blocks in a container.":[],"Inner blocks use content width":[],"Font":[],"Constrained":[],"Spacing control":[],"Custom (%s)":[],"Disables custom spacing sizes.":[],"All Authors":[],"No authors found.":[],"Search Authors":[],"Create template part":[],"Manage the fonts and typography used on headings.":[],"H6":[],"H5":[],"H4":[],"H3":[],"H2":[],"H1":[],"Select heading level":[],"View site":[],"Use the template as supplied by the theme.":[],"Display the search results title based on the queried object.":[],"Search Results Title":[],"Search results for: \u201csearch term\u201d":[],"Show search term in title":[],"Taxonomies":[],"Show label":[],"View options":[],"Disables output of layout styles.":[],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":[],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":[],"The slug of the template to get the fallback for":[],"Search results for: \"%s\"":[],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":[],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":[],"Suggestions list":[],"Wide size":[],"Content size":[],"Set the width of the main content area.":[],"Border color and style picker":[],"Replace <BlockTitle \/>":[],"Search for replacements":[],"Switch to editable mode":[],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":[],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":[],"All blocks are selected, and cannot be moved":[],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":[],"Time to read":[],"<span>%d<\/span> minute":[],"<span>< 1<\/span> minute":[],"Learn more.":[],"Apply suggested format: %s":[],"Custom template":[],"Displays taxonomy: %s.":[],"Single item: %1$s (%2$s)":[],"Hover":[],"Change URL: %s":[],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":[],"Change date: %s":[],"Select visibility: %s":[],"short date format without the year\u0004M j":[],"Apply to all blocks inside":[],"Active theme spacing scale.":[],"Active theme spacing sizes.":[],"%sX-Large":[],"%sX-Small":[],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":[],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":[],"Tomorrow at %s":[],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":[],"Today at %s":[],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":[],"Displays a single item: %s.":[],"Single item: %s":[],"This template will be used only for the specific item chosen.":[],"For a specific item":[],"For all items":[],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":[],"Manage the fonts and typography used on buttons.":[],"Typography %s styles":[],"%s block styles":[],"Layout styles":[],"Colors styles":[],"Typography styles":[],"Summary":[],"Select template":[],"Select template: %s":[],"Edit template":[],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":[],"Make the selected text inline code.":[],"Strikethrough the selected text.":[],"Unset":[],"action that affects the current post\u0004Enable comments":[],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":[],"66 \/ 33":[],"33 \/ 66":[],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":[],"Copy blocks":[],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":[],"Copy all blocks":[],"Overlay opacity":[],"Get started here":[],"Interested in creating your own block?":[],"Now":[],"block title\u0004Categories List":[],"Always open list view":[],"Opens the block list view sidebar by default.":[],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":[],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":[],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":[],"Only include current page":[],"Convert to static list":[],"Parents":[],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":[],"Links are disabled in the editor.":[],"Display the assigned taxonomy: %s":[],"%s response":[],"%1$s response to %2$s":[],"&#8220;%s&#8221;":[],"block title\u0004Comments":[],"Control how this post is viewed.":[],"Only those with the password can view this post.":[],"All options reset":[],"All options are currently hidden":[],"%s is now visible":[],"%s hidden and reset to default":[],"%s reset to default":[],"Suffix":[],"Prefix":[],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":[],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":[],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":[],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":[],"Hi, this is a comment.":[],"January 1, 2000 at 00:00 am":[],"says":[],"A WordPress Commenter":[],"Leave a Reply":[],"Response to %s":[],"Add pattern":[],"Response":[],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":[],"Your comment is awaiting moderation.":[],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":[],"block title\u0004Comments Title":[],"These changes will affect your whole site.":[],"Responses to %s":[],"One response to %s":[],"\u201cPost Title\u201d":[],"Show comments count":[],"Show post title":[],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":[],"Show empty categories":[],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":[],"Responses":[],"One response":[],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":[],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":[],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":[],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":[],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":[],"This Navigation Menu is empty.":[],"Search for blocks":[],"Browse styles":[],"Bottom border":[],"Right border":[],"Left border":[],"Top border":[],"Reset to default":[],"Close border color":[],"Border color picker.":[],"Border color and style picker.":[],"Link sides":[],"Unlink sides":[],"Quote citation":[],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":[],"Navigation menu %s successfully deleted.":[],"Arrange blocks vertically.":[],"Stack":[],"Arrange blocks horizontally.":[],"Use featured image":[],"Week":[],"Group by:":[],"Delete selection.":[],"Transform to %s":[],"verb\u0004Stack":[],"single horizontal line\u0004Row":[],"Select parent block (%s)":[],"Restrict editing":[],"Alignment option\u0004None":[],"Vertical alignment":[],"Align items bottom":[],"Align items center":[],"Align items top":[],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":[],"The pattern keywords.":[],"Block types that the pattern is intended to be used with.":[],"The pattern viewport width for inserter preview.":[],"The pattern detailed description.":[],"The pattern name.":[],"The category label, in human readable format.":[],"The category name.":[],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":[],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":[],"block title\u0004No results":[],"block description\u0004Create a list item.":[],"block title\u0004List item":[],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":[],"block title\u0004Avatar":[],"View Preview":[],"Download your theme with updated templates and styles.":[],"Show text instead of icons on buttons.":[],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":[],"Largest size":[],"Smallest size":[],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":[],"Featured image: %s":[],"Link to post":[],"This item has been deleted, or is a draft":[],"Invalid":[],"Link to user profile":[],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":[],"Default Avatar":[],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":[],"Custom format":[],"Choose a format":[],"Enter your own date format":[],"long date format\u0004F j, Y":[],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":[],"medium date format\u0004M j, Y":[],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":[],"short date format\u0004n\/j\/Y":[],"Default format":[],"Lock":[],"Unlock":[],"Prevent removal":[],"Disable movement":[],"Lock all":[],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":[],"Lock %s":[],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":[],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":[],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":[],"(%s website link, opens in a new tab)":[],"(%s author archive, opens in a new tab)":[],"Preference activated - %s":[],"Preference deactivated - %s":[],"Insert a link to a post or page.":[],"Classic menu import failed.":[],"Classic menu imported successfully.":[],"Classic menu importing.":[],"Failed to create Navigation Menu.":[],"Navigation Menu successfully created.":[],"Creating Navigation Menu.":[],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":[],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":[],"Navigation block setup options ready.":[],"Loading navigation block setup options\u2026":[],"Choose a %s":[],"Existing template parts":[],"Convert to Link":[],"%s blocks deselected.":[],"%s deselected.":[],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":[],"block title\u0004Read More":[],"block description\u0004The author biography.":[],"block title\u0004Author Biography":[],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":[],"The posts page template cannot be changed.":[],"Show labels":[],"Author Biography":[],"Create from '%s'":[],"Older comments page link":[],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":[],"Choose a different style combination for the theme styles.":[],"Select the size of the source image.":[],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":[],"Show icon button":[],"font weight\u0004Black":[],"font weight\u0004Extra Bold":[],"font weight\u0004Bold":[],"font weight\u0004Semi Bold":[],"font weight\u0004Medium":[],"font weight\u0004Regular":[],"font weight\u0004Light":[],"font weight\u0004Extra Light":[],"font weight\u0004Thin":[],"font style\u0004Italic":[],"font style\u0004Regular":[],"Transparent text may be hard for people to read.":[],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":[],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":[],"Older Comments":[],"Newer Comments":[],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":[],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":[],"Assign a category":[],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":[],"preview":[],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":[],"Exit editor":[],"Draft saved.":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":[],"site exporter menu item\u0004Export":[],"\"%s\" deleted.":[],"Close block inserter":[],"Page List: Cannot retrieve Pages.":[],"Link is empty":[],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":[],"Search %s":[],"Set custom size":[],"Use size preset":[],"Reset colors":[],"Reset gradient":[],"Remove all colors":[],"Remove all gradients":[],"Color options":[],"Gradient options":[],"Add color":[],"Add gradient":[],"Done":[],"Gradient name":[],"Color %s":[],"Color format":[],"Hex color":[],"block description\u0004The author name.":[],"block title\u0004Author Name":[],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":[],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":[],"Icon":[],"Delete":[],"Entity renamed.":[],"Icon background":[],"Use as site icon":[],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":[],"Post type":[],"Link to author archive":[],"Author Name":[],"You do not have permission to create Navigation Menus.":[],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":[],"Newer comments page link":[],"Site icon.":[],"Font size name\u0004Extra Large":[],"block title\u0004Pagination":[],"block title\u0004Previous Page":[],"block title\u0004Page Numbers":[],"block title\u0004Next Page":[],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":[],"Site updated.":[],"Saving failed.":[],"Now displaying: %s":[],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":[],"An error occurred while creating the site export.":[],"Manage menus":[],"%s submenu":[],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":[],"block title\u0004Comments Pagination":[],"Added by":[],"Actions":[],"An error occurred while reverting the entity.":[],"Rename":[],"An error occurred while renaming the entity.":[],"An error occurred while creating the template part.":[],"An error occurred while creating the template.":[],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":[],"Add custom colors":[],"Manage the fonts and typography used on the links.":[],"Manage the fonts used on the site.":[],"Manage the typography settings for different elements.":[],"Aa":[],"An error occurred while deleting the template.":[],"Show arrow":[],"Create a new menu?":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":[],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":[],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":[],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":[],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":[],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":[],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":[],"Add default block":[],"The ID for the author of the revision.":[],"Displays latest posts written by a single author.":[],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":[],"New to block themes and styling your site? ":[],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":[],"Personalize blocks":[],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":[],"Set the design":[],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":[],"Welcome to Styles":[],"styles":[],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":[],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":[],"Edit your site":[],"Welcome to the site editor":[],"Add a featured image":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":[],"block title\u0004Comment (deprecated)":[],"block description\u0004Show a block pattern.":[],"block title\u0004Pattern":[],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":[],"block title\u0004Comment Template":[],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":[],"block title\u0004Comment Reply Link":[],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":[],"block title\u0004Comment Edit Link":[],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":[],"block title\u0004Comment Author Name":[],"%s applied.":[],"%s removed.":[],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":[],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":[],"The following content has been modified.":[],"This change will affect pages and posts that use this template.":[],"This change will affect your whole site.":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":[],"Drag to resize":[],"Transform":[],"Submenu & overlay background":[],"Submenu & overlay text":[],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":[],"Confirm":[],"Delete %s":[],"%s navigation":[],"Create new menu":[],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":[],"Embed Wolfram notebook content.":[],"Reply":[],"Avatar Settings":[],"Displays more block tools":[],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":[],"Remove %s":[],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":[],"Explore all patterns":[],"Orientation":[],"Allow to wrap to multiple lines":[],"No Navigation Menus found.":[],"Theme not found.":[],"HTML title for the post, transformed for display.":[],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":[],"Title of the global styles variation.":[],"Global settings.":[],"Global styles.":[],"ID of global styles config.":[],"No global styles config exist with that id.":[],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":[],"The theme identifier":[],"%s Avatar":[],"block style label\u0004Plain":[],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":[],"Elements":[],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":[],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":[],"Areas":[],"Link to comment":[],"Link to authors URL":[],"Choose an existing %s or create a new one.":[],"Name and create your new %s":[],"Add a site logo":[],"Open on click":[],"Submenus":[],"Always":[],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":[],"Configure overlay menu":[],"Overlay Menu":[],"Display":[],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":[],"bookmark":[],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":[],"Show only top level categories":[],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":[],"Highlight":[],"Create page: <mark>%s<\/mark>":[],"You do not have permission to create Pages.":[],"%d color":[],"Palette":[],"Navigate to the previous view":[],"Include the label as part of the link":[],"Previous: ":[],"Next: ":[],"Make title link to home":[],"This item is missing a link":[],"Block spacing":[],"Max %s wide":[],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":[],"label before the title of the next post\u0004Next:":[],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":[],"block title\u0004Submenu":[],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":[],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":[],"Colors":[],"Show %s":[],"Hide and reset %s":[],"Reset %s":[],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":[],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":[],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":[],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":[],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":[],"Minimum height":[],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":[],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":[],"Widget Group":[],"Size of a UI element\u0004Extra Large":[],"Size of a UI element\u0004Large":[],"Size of a UI element\u0004Medium":[],"Size of a UI element\u0004Small":[],"Size of a UI element\u0004None":[],"No selection":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":[],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":[],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":[],"Arrow":[],"Preload value\u0004None":[],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":[],"Media item link option\u0004None":[],"Currently selected font appearance: %s":[],"Currently selected font style: %s":[],"Currently selected font weight: %s":[],"No selected font appearance":[],"Justification":[],"Duotone name\u0004Blue and orange":[],"Duotone name\u0004Purple and green":[],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":[],"Duotone name\u0004Midnight":[],"Duotone name\u0004Blue and red":[],"Duotone name\u0004Purple and yellow":[],"Duotone name\u0004Grayscale":[],"Duotone name\u0004Dark grayscale":[],"Gradient name\u0004Midnight":[],"Gradient name\u0004Electric grass":[],"Gradient name\u0004Pale ocean":[],"Gradient name\u0004Luminous dusk":[],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":[],"Gradient name\u0004Blush light purple":[],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":[],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":[],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":[],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":[],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":[],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":[],"Color name\u0004Vivid purple":[],"Color name\u0004Vivid cyan blue":[],"Color name\u0004Pale cyan blue":[],"Color name\u0004Vivid green cyan":[],"Color name\u0004Light green cyan":[],"Color name\u0004Luminous vivid amber":[],"Color name\u0004Luminous vivid orange":[],"Color name\u0004Vivid red":[],"Color name\u0004Pale pink":[],"Color name\u0004White":[],"Color name\u0004Cyan bluish gray":[],"Color name\u0004Black":[],"Font size name\u0004Large":[],"Font size name\u0004Medium":[],"Font size name\u0004Small":[],"Reset all":[],"Currently selected font size: %s":[],"Currently selected: %s":[],"Image scaling options\u0004Scale":[],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":[],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":[],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":[],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":[],"Loading options\u2026":[],"All gallery image sizes updated to: %s":[],"All gallery images updated to not open in new tab":[],"All gallery images updated to open in new tab":[],"All gallery image links updated to: %s":[],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":[],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":[],"Flow":[],"Flex":[],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":[],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":[],"Block interactions":[],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":[],"Change options related to publishing.":[],"Publishing":[],"Enter character(s) used to separate terms.":[],"Add \"read more\" link text":[],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":[],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":[],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":[],"Inherit query from template":[],"Site Title placeholder":[],"Site Tagline placeholder":[],"Link image to home":[],"block example\u0004Home Link":[],"Add home link":[],"Home link text":[],"Media width":[],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":[],"No published posts found.":[],"Autoplay may cause usability issues for some users.":[],"Style":[],"Radius":[],"Link radii":[],"Unlink radii":[],"Bottom right":[],"Bottom left":[],"Top right":[],"Top left":[],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":[],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":[],"Visible blocks":[],"Review settings, such as visibility and tags.":[],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":[],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":[],"block title\u0004Post Template":[],"block keyword\u0004link":["Odkaz"],"No preview available.":["N\u00e1h\u013ead nie je dostupn\u00fd."],"Widgets footer":[],"Display block breadcrumbs deactivated":[],"Display block breadcrumbs activated":[],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":[],"noun\u0004Document":["Dokument"],"%d block is hidden.":[],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":[],"block keyword\u0004movie":[],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":[],"block keyword\u0004poem":[],"block keyword\u0004poetry":[],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":[],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":[],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":[],"block style label\u0004Stripes":[],"block keyword\u0004summary":[],"block keyword\u0004document outline":[],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":[],"block title\u0004Table of Contents":[],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":[],"block style label\u0004Pill Shape":[],"block style label\u0004Logos Only":[],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":[],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":[],"block keyword\u0004description":[],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":[],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":[],"block style label\u0004Dots":[],"block style label\u0004Wide Line":[],"block keyword\u0004divider":[],"block keyword\u0004hr":[],"block keyword\u0004horizontal-line":[],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":[],"block keyword\u0004find":[],"block description\u0004Help visitors find your content.":[],"block keyword\u0004feed":[],"block keyword\u0004atom":[],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":[],"block keyword\u0004cite":[],"block keyword\u0004blockquote":[],"block description\u0004Display the query title.":[],"block title\u0004Query Title":[],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":[],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":[],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":[],"block description\u0004Displays the next posts page link.":[],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":[],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":[],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":[],"block description\u0004Post terms.":[],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":[],"block title\u0004Post Navigation Link":[],"block description\u0004Display a post's featured image.":[],"block description\u0004Display the excerpt.":[],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":[],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":[],"block description\u0004Display a post's comments form.":[],"block description\u0004Display a post's comments count.":[],"block keyword\u0004text":[],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":[],"block description\u0004Display a list of all pages.":[],"block keyword\u0004pagination":[],"block keyword\u0004next page":[],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":[],"block keyword\u0004navigation":[],"block keyword\u0004menu":[],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":[],"block keyword\u0004read more":[],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":[],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":[],"block keyword\u0004video":[],"block keyword\u0004image":[],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":[],"block keyword\u0004form":[],"block keyword\u0004logout":[],"block keyword\u0004login":[],"block description\u0004Show login & logout links.":[],"block keyword\u0004numbered list":[],"block keyword\u0004ordered list":[],"block keyword\u0004bullet list":[],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":[],"block description\u0004Display a legacy widget.":[],"block title\u0004Legacy Widget":[],"block keyword\u0004recent posts":[],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":[],"block keyword\u0004recent comments":[],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":[],"block style label\u0004Rounded":[],"block style label\u0004Default":[],"block keyword\u0004picture":[],"block keyword\u0004photo":[],"block keyword\u0004img":[],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":[],"block keyword\u0004embed":[],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":[],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":[],"block title\u0004Home Link":[],"block keyword\u0004subtitle":[],"block keyword\u0004title":[],"block keyword\u0004section":[],"block keyword\u0004row":[],"block keyword\u0004wrapper":[],"block keyword\u0004container":[],"block keyword\u0004photos":[],"block keyword\u0004images":[],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":[],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":[],"block keyword\u0004download":[],"block keyword\u0004pdf":[],"block keyword\u0004document":[],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":[],"block description\u0004A single column within a columns block.":[],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":[],"block description\u0004Display a list of all categories.":[],"block keyword\u0004archive":[],"block keyword\u0004posts":[],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":[],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":[],"block style label\u0004Outline":[],"block style label\u0004Fill":[],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":[],"block keyword\u0004recording":[],"block keyword\u0004podcast":[],"block keyword\u0004sound":[],"block keyword\u0004music":[],"block description\u0004Embed a simple audio player.":[],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":[],"Letter spacing":[],"Points (pt)":[],"Picas (pc)":[],"Inches (in)":[],"Millimeters (mm)":[],"Centimeters (cm)":[],"x-height of the font (ex)":[],"Width of the zero (0) character (ch)":[],"Viewport largest dimension (vmax)":[],"Viewport smallest dimension (vmin)":[],"Percent (%)":[],"Welcome to the template editor":[],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":[],"Margin":[],"New to the block editor?":[],"Get the Classic Widgets plugin.":[],"Want to stick with the old widgets?":[],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":[],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":[],"Welcome to block Widgets":[],"Contain text cursor inside block deactivated":[],"Contain text cursor inside block activated":[],"(Home link, opens in a new tab)":[],"Close menu":[],"Open menu":[],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":[],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":[],"Carousel view":[],"Next pattern":[],"Previous pattern":[],"Start blank":[],"Apply duotone filter":[],"Duotone":[],"Page on front":[],"Show on front":[],"Logo":[],"Tagline":[],"Highlights":[],"Shadows":[],"Duotone: %s":[],"Duotone code: %s":[],"Active theme gradients.":[],"Active theme font sizes.":[],"Active theme color palette.":[],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":[],"Available image sizes.":[],"Determines whether the image editing feature is enabled.":[],"Available image dimensions.":[],"Default size for images.":[],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":[],"Enables custom units.":[],"Enables custom spacing.":[],"Enables custom line height.":[],"Disables custom font size.":[],"Disables custom colors.":[],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":[],"List of allowed mime types and file extensions.":[],"List of allowed block types.":[],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":[],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":[],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":[],"Editor styles":[],"Enables experimental Site Editor blocks":[],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":[],"Patterns list":[],"Use left and right arrow keys to move through blocks":[],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":[],"Wide":[],"Layout":[],"Dotted":[],"Dashed":[],"Add new page":[],"Close inserter":[],"Customizing":[],"Widget types":[],"Custom Template":[],"Create custom template":[],"Custom template created. You're in template mode now.":[],"Term Description":[],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":[],"block title\u0004Term Description":[],"Post Comments Link block: post not found.":[],"%s comment":[],"No comments":[],"block title\u0004Comments Link":[],"Provided type is not supported.":[],"Archive title":[],"Display the archive title based on the queried object.":[],"Archive Title":[],"Click plus to add":[],"Log out":[],"Redirect to current URL":[],"Display login as form":[],"block title\u0004Login\/out":[],"Widget is missing.":[],"Legacy Widget Preview":[],"Select widget":[],"block title\u0004Custom Link":[],"Embed of %s.":[],"PDF embed":[],"Embed of the selected PDF file.":[],"Copied URL to clipboard.":[],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":[],"Show inline embed":[],"PDF settings":[],"%1$s (%2$d of %3$d)":[],"Add citation":[],"Add quote":[],"Add caption":[],"Type \/ to choose a block":[],"%1$s. There is %2$d event":[],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":[],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":[],"Manage with live preview":[],"Move to widget area":[],"Border color":[],"Border width":[],"Border":[],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":[],"Clear customizations":[],"Template revert failed. Please reload.":[],"Template reverted.":[],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":[],"This template is not revertable.":[],"A link to a post format":[],"Post Format Link":[],"This content is password protected.":[],"%1$s: %2$s":[],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":[],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":[],"Page title":[],"Grid":[],"Template name\u0004Single Posts":[],"Default based on area (%s)":[],"Area":[],"navigation link preview example\u0004Example Link":[],"Select tag":[],"Select category":[],"Select page":[],"Select post":[],"Select a block to install and add it to your post.":[],"Available to install":[],"No results available from your installed blocks.":[],"%d additional block is available to install.":[],"Blocks available for install":[],"Install block":[],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":[],"Installing\u2026":[],"Installed!":[],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":[],"Try reloading the page.":[],"Block %s installed and added.":[],"Invalid item":[],"Switch to '%s'":[],"List View":[],"Template name\u0004Taxonomy":[],"Template part created.":[],"Template (selected)":[],"Search for blocks and patterns":[],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":[],"Display the title as a link":[],"Displays the post link that precedes the current post.":[],"Previous post":[],"Displays the post link that follows the current post.":[],"Next post":[],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":[],"block title\u0004Page List":[],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":[],"Select %s":[],"label for previous post link\u0004Previous":[],"label for next post link\u0004Next":[],"An example title":[],"Previous page link":[],"Previous Page":[],"block title\u0004Comments Page Numbers":[],"Next page link":[],"Next Page":[],"Max page to show":[],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":[],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":[],"Icon color":[],"Block cannot be rendered inside itself.":[],"Indent":[],"Outdent":[],"Ordered":[],"Unordered":[],"Space between items":[],"Add Media":[],"Add text over image":[],"Drag":[],"Add an anchor":[],"Align":[],"Additional":[],"Panels":[],"Display block breadcrumbs":[],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":[],"The pattern category slugs.":[],"The pattern content.":[],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":[],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":[],"[block rendering halted]":[],"block title\u0004Post Terms":[],"block title\u0004Featured Image":[],"block title\u0004Comments Form":[],"block title\u0004Comments Count":[],"block title\u0004Comment Date":[],"block title\u0004Comment Content":[],"block title\u0004Comment Author":[],"block title\u0004Post Comment":[],"block title\u0004Query Loop":[],"block title\u0004Template Part":[],"Untitled Template Part":[],"block title\u0004Site Title":[],"block title\u0004Site Tagline":[],"block title\u0004Site Logo":[],"block title\u0004Social Icon":[],"block title\u0004Social Icons":[],"block title\u0004Tag Cloud":[],"block title\u0004Video":[],"block title\u0004Verse":[],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":[],"block title\u0004Table":[],"block title\u0004Spacer":[],"block title\u0004Shortcode":[],"block title\u0004Separator":[],"block title\u0004Group":[],"block title\u0004Search":[],"block title\u0004RSS":[],"block title\u0004Pullquote":[],"block title\u0004Preformatted":[],"block title\u0004Page Break":[],"block title\u0004More":[],"block title\u0004Unsupported":[],"block title\u0004List":[],"block title\u0004Latest Posts":[],"block title\u0004Latest Comments":[],"block title\u0004Navigation":[],"block title\u0004Media & Text":[],"block title\u0004Custom HTML":[],"block title\u0004File":[],"block title\u0004Cover":[],"block title\u0004Column":[],"block title\u0004Columns":[],"block title\u0004Code":[],"block title\u0004Calendar":[],"block title\u0004Buttons":[],"block title\u0004Button":[],"block title\u0004Audio":[],"block title\u0004Archives":[],"block title\u0004Gallery":[],"block title\u0004Quote":[],"block title\u0004Heading":[],"block title\u0004Image":[],"block title\u0004Paragraph":[],"Editor canvas":[],"Select unit":[],"The id of a template":[],"text direction\u0004ltr":[],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":[],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":[],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":[],"Capitalize":[],"Lowercase":[],"Uppercase":[],"Post author byline text":[],"Default (<div>)":[],"HTML element":[],"Write site title\u2026":[],"Site title text":[],"Write site tagline\u2026":[],"Site tagline text":[],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":[],"Video caption text":[],"Write verse\u2026":[],"Verse text":[],"Column %d text":[],"Table caption text":[],"Footer cell text":[],"Body cell text":[],"Header cell text":[],"Shortcode text":[],"Pullquote citation text":[],"Pullquote text":[],"Preformatted text":[],"List text":[],"Navigation link text":[],"Start empty":[],"Download button text":[],"Vertical":[],"Horizontal":[],"Audio caption text":[],"Gallery caption text":[],"Heading text":[],"Image caption text":[],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":[],"Add template: %s":[],"To show a comment, input the comment ID.":[],"No Title":[],"Image, Date, & Title":[],"Title & Date":[],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":[],"Posts List":[],"Toggle full height":[],"Font weight":[],"Font style":[],"%1$s %2$s":[],"Themes":[],"Template name\u0004Tag Archives":[],"Template name\u0004Date Archives":[],"Template name\u0004Category Archives":[],"Template name\u0004Author Archives":[],"Template name\u0004Pages":[],"Keyword":[],"Filters":[],"Viewport height (vh)":[],"Viewport width (vw)":[],"Relative to root font size (rem)":[],"Relative to parent font size (em)":[],"Pixels (px)":[],"Percentage (%)":[],"Button width":[],"Width settings":[],"Keyboard input":[],"Transform to variation":[],"Font family":[],"Letter case":[],"Decoration":[],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":[],"Close search":[],"Search in %s":[],"Title, Date, & Excerpt":[],"Title & Excerpt":[],"Sticky posts":[],"Only":[],"Exclude":[],"Include":[],"Loading \u2026":[],"Detach blocks from template part":[],"Template name\u0004Search Results":[],"Template name\u0004Front Page":[],"Color palettes":[],"Remove color":[],"Color name":[],"Add extra areas to the editor.":[],"Choose what displays in the panel.":[],"Use theme styles":[],"Make the editor look like your theme.":[],"Highlights the current block and fades other content.":[],"Appearance":[],"Contain text cursor inside block":[],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":[],"Show most used blocks":[],"Places the most frequent blocks in the block library.":[],"Include pre-publish checklist":[],"Preferences":[],"Widgets settings":[],"Widgets and blocks":[],"Widgets top bar":[],"Your theme does not contain any Widget Areas.":[],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":[],"Could not save the following widgets: %s.":[],"There was an error. %s":[],"Items per Page":[],"Add tracks":[],"Remove track":[],"English":[],"Kind":[],"Language tag (en, fr, etc.)":[],"Source language":[],"Title of track":[],"Label":[],"Edit track":[],"Text tracks":[],"Edit %s":[],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":[],"Chapters":[],"Descriptions":[],"Captions":[],"Subtitles":[],"Repeated background":[],"One column":[],"100":[],"Reset to defaults":[],"Item selected.":[],"Show more settings":[],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":[],"Make title a link":[],"Open links in new tab":[],"\u201cRead more\u201d link text":[],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":[],"Current image: %s":[],"link color":["farba odkazu"],"Show button text labels":[],"Delete menu":["Zmaza\u0165 menu"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":[],"Install %s":["In\u0161talova\u0165 %s"],"Percentage Width":[],"Display Settings":[],"Use button with icon":[],"Button inside":[],"Button outside":[],"No button":["\u017diadne tla\u010didlo"],"Change button position":[],"Toggle search label":[],"Details":["Detaily"],"Radial":[],"Linear":[],"Saving\u2026":["Uklad\u00e1 sa..."],"Create: <mark>%s<\/mark>":[],"Search for patterns":[],"Term items not found.":[],"Anonymous":[],"Post Comment":[],"Add link to featured image":[],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":[],"Characters":[],"Widgets saved.":[],"Block pattern \"%s\" inserted.":[],"Find out more":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":[],"Post Comments Count block: post not found.":[],"Insert column after":[],"Insert column before":[],"Insert row after":[],"Insert row before":[],"Description":[],"Contact us":[],"Image width":[],"Site Icon":[],"Open the block list view.":[],"Base":[],"Author":[],"Media preview":[],"Coordinated Universal Time":[],"Site logo.":[],"Edit gallery image":[],"Upload external image":[],"Image uploaded.":[],"Could not edit image. %s":[],"Original":[],"Move the selected block(s) down.":[],"Move the selected block(s) up.":[],"Move to":[],"Browse all":[],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":[],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":[],"Reset search":[],"Error installing block. You can reload the page and try again.":[],"This block is already installed. Try reloading the page.":[],"Error registering block. Try reloading the page.":[],"Button only":[],"Name":["Meno"],"Template Part \"%s\" inserted.":[],"Display author name":[],"Crop":[],"Rotate":[],"Zoom":[],"2:3":[],"3:4":[],"9:16":[],"10:16":[],"Portrait":[],"3:2":[],"4:3":[],"16:9":[],"16:10":[],"Landscape":[],"Aspect Ratio":[],"The following block has been added to your site.":[],"Added: %d block":[],"An error occurred.":[],"Box Control":[],"Mixed":[],"Right":[],"Left":[],"Bottom":[],"Top":[],"Image size presets":[],"A tip for using the block editor":[],"%d block added.":[],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":[],"Padding":[],"%s (selected)":[],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":[],"The pattern title, in human readable format.":[],"Design":[],"Text":[],"by %s":[],"Alignment Matrix Control":[],"Bottom Right":[],"Bottom Center":[],"Bottom Left":[],"Center Right":[],"Center Left":[],"Top Right":[],"Top Center":[],"Top Left":[],"Open Navigation":[],"Menu name":[],"Widget areas":[],"Moved %d block to clipboard.":[],"Copied %d block to clipboard.":[],"Moved \"%s\" to clipboard.":[],"Copied \"%s\" to clipboard.":[],"Block navigation structure":[],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":[],"Change matrix alignment":[],"Notifications":[],"Are you ready to save?":[],"Template parts":[],"Offset":[],"Number of tags":[],"Posts per page":[],"A widget area container.":[],"Widget Area":[],"Change content position":[],"Pages":[],"Uncategorized":[],"Block pattern category\u0004Testimonials":[],"Block pattern category\u0004Featured":[],"Block pattern category\u0004Gallery":[],"Block pattern category\u0004Buttons":[],"Block pattern category\u0004Posts":[],"Block pattern category\u0004Text":[],"Block pattern categories":[],"Open save panel":["Otvori\u0165 panel ulo\u017eenia"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":[],"Write byline\u2026":[],"Show bio":["Zobrazi\u0165 inform\u00e1cie o autorovi"],"Avatar size":[],"Show avatar":["Zobrazi\u0165 avatara"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":[],"Search results":["V\u00fdsledky vyh\u013ead\u00e1vania"],"White":[],"Black":[],"Superscript":[],"Subscript":[],"Patterns":[],"Block Library":[],"Browser default":[],"Minimum height of cover":[],"%1$s Block. Row %2$d":[],"Typography":[],"Line height":[],"Content":[],"Header":[],"Toggle fullscreen mode.":[],"Menu Location":[],"Menu":[],"Contact":[],"About":[],"Home":[],"25 \/ 50 \/ 25":[],"33 \/ 33 \/ 33":[],"50 \/ 50":[],"Current media URL:":[],"Block variations":[],"Preview in new tab":[],"Sort collection by post attribute.":[],"Order sort attribute ascending or descending.":[],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":[],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":[],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":[],"User":[],"Widget Areas":[],"Post Type":[],"Site":[],"Block Patterns":[],"Link to %s":[],"Type":[],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":[],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":[],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":[],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":[],"Creating":[],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":[],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":[],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":[],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":[],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":[],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":[],"Solid":[],"Open document settings":[],"Open block settings":[],"Desktop":[],"Mobile":[],"Tablet":[],"Show link on new line":[],"Date format":[],"Change Date":[],"Social Icon":[],"block keyword\u0004links":[],"Select poster image":[],"Image alignment":[],"Display featured image":[],"Post content":[],"Media file":[],"text color":[],"Embed a TikTok video.":[],"survey":[],"social":[],"Loading\u2026":[],"Customized":[],"Add template":[],"Global Styles":[],"Display settings":[],"Choose variation":[],"Angle":[],"%s Block":[],"%1$s Block. %2$s":[],"%1$s Block. Column %2$d":[],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":[],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":[],"Post Date":[],"Post Author":[],"Choose":[],"Theme":[],"Footer label":[],"Header label":[],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":[],"Level %1$s. %2$s":[],"Level %s. Empty.":[],"Empty":[],"Search results for \"%s\"":[],"Multiple selected blocks":[],"By %s":[],"Briefly describe the link to help screen reader users.":[],"Link label":[],"%s label":[],"Matt Mullenweg":[],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":[],"Full post":[],"Show:":[],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":[],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":[],"Buttons":[],"Background":[],"Image size":[],"Here's a detailed guide.":[],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":[],"Learn how to use the block editor":[],"Help":[],"Submit for Review\u2026":[],"Update\u2026":[],"Untitled":[],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":[],"Next":[],"Previous":[],"Finish":[],"Page %1$d of %2$d":[],"Guide controls":[],"Remove Control Point":[],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":[],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":[],"Open Media Library":[],"The media file has been replaced":[],"Replace":[],"Choose a pattern":[],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":[],"You are probably offline.":[],"Justify items right":[],"Justify items center":[],"Justify items left":[],"Change items justification":[],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":[],"ADD MEDIA":[],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":[],"Get to know the block library":[],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":[],"Make each block your own":[],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":[],"Welcome to the block editor":[],"Get started":[],"inserter":[],"Welcome Guide":[],"Post Title":[],"Add submenu":[],"Add link":[],"podcast":[],"All template parts":[],"Template Part":[],"Template Parts":[],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":[],"Menu Item":[],"Navigation":[],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":[],"Describe the role of this image on the page.":[],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":[],"Use the same %s on all screensizes.":[],"Large screens":[],"Medium screens":[],"Small screens":[],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":[],"Currently selected":[],"Search or type url":[],"Press ENTER to add this link":[],"Currently selected link settings":[],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":[],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":[],"%s block added":[],"Extra Large":[],"Block breadcrumb":[],"Editor footer":[],"Site Title":[],"Open Colors Selector":[],"No templates found":[],"All templates":[],"Template":[],"Gradient: %s":[],"Gradient code: %s":[],"All content copied.":[],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":[],"Gradient":[],"No Preview Available.":[],"Midnight":[],"Electric grass":[],"Pale ocean":[],"Luminous dusk":[],"Blush bordeaux":[],"Blush light purple":[],"Cool to warm spectrum":[],"Very light gray to cyan bluish gray":[],"Luminous vivid orange to vivid red":[],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":[],"Light green cyan to vivid green cyan":[],"Vivid cyan blue to vivid purple":[],"December 6, 2018":[],"February 21, 2019":[],"May 7, 2019":[],"Release Date":[],"Jazz Musician":[],"Version":[],"Six.":[],"Five.":[],"Four.":[],"Three.":[],"Two.":[],"One.":[],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":[],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":[],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":[],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":[],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":[],"Dimensions":[],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":[],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":[],"Call to Action":[],"In quoting others, we cite ourselves.":[],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":[],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":[],"Templates":[],"Add":[],"%s out of 5 stars":[],"Enter address":[],"Attachment page":[],"Fill":[],"Link rel":[],"Border radius":[],"Write gallery caption\u2026":[],"Restore the backup":[],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":[],"Reverse list numbering":[],"Start value":[],"Ordered list settings":[],"Clear Media":[],"Default Style":[],"Not set":[],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":[],"Change column alignment":[],"Align column right":[],"Align column center":[],"Align column left":[],"Color":[],"Vivid purple":[],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":[],"Display these keyboard shortcuts.":[],"Experiments Settings":[],"Experimental settings":[],"Custom":[],"Draft":[],"Learn more about anchors":[],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":[],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":[],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":[],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":[],"Upload a media file or pick one from your media library.":[],"Skip":[],"Select a variation to start with.":[],"Title attribute":[],"Open in new tab":[],"Move right":[],"Move left":[],"Links":[],"menu":[],"Upload a file or pick one from your media library.":[],"Learn more about embeds":[],"Paste a link to the content you want to display on your site.":[],"Three columns; wide center column":[],"Three columns; equal split":[],"Two columns; two-thirds, one-third split":[],"Two columns; one-third, two-thirds split":[],"Two columns; equal split":[],"Create Table":[],"Insert a table for sharing data.":[],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":[],"verb\u0004Group":[],"Separate with commas or the Enter key.":[],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":[],"Separate multiple classes with spaces.":[],"Move image forward":[],"Move image backward":[],"Block rendered as empty.":[],"Inline code":[],"Footer section":[],"Header section":[],"Sorting and filtering":[],"Column settings":[],"Footer":[],"This color combination may be hard for people to read.":[],"There is no poster image currently selected":[],"The current poster image url is %s":[],"Group":[],"Crop image to fill entire column":[],"Play inline":[],"Describe the purpose of the image.":[],"Add a block":[],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":[],"Legacy Widget":[],"Select a legacy widget to display:":[],"There are no widgets available.":[],"%s: Change block type or style":[],"Search Terms":[],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":[],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":[],"RSS Error:":[],"block style\u0004Default":[],"Stick to the top of the blog":[],"The last part of the URL.":[],"Fullscreen mode deactivated":[],"Fullscreen mode activated":[],"Spotlight mode deactivated":[],"Spotlight mode activated":[],"Top toolbar deactivated":[],"Top toolbar activated":[],"Back":[],"Taxonomy":[],"- Select -":[],"Default":[],"Search":[],"Add button text\u2026":[],"Button text":[],"Optional placeholder\u2026":[],"Optional placeholder text":[],"Add label\u2026":[],"Label text":[],"Max number of words in excerpt":[],"Display excerpt":[],"Display date":[],"Display author":[],"Edit RSS URL":[],"Hide the excerpt on the full content page":[],"The excerpt is visible.":[],"The excerpt is hidden.":[],"image %1$d of %2$d in gallery":[],"Sorry, this content could not be embedded.":[],"Embed Amazon Kindle content.":[],"ebook":[],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":[],"Focal point picker":[],"Calendar":[],"Underline":[],"Attempt Block Recovery":[],"Word count type. Do not translate!\u0004words":[],"content placeholder\u0004Content\u2026":[],"button label\u0004Convert to link":[],"button label\u0004Try again":[],"Editor tips":[],"Block (selected)":["Blok (zvolen\u00fd)"],"Top toolbar":["Horn\u00fd panel n\u00e1strojov"],"Link CSS Class":["CSS trieda odkazu"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":[],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Pre \u00fapravu ilustra\u010dn\u00e9ho obr\u00e1zku mus\u00edte ma\u0165 opravnenie na nahr\u00e1vanie m\u00e9di\u00ed."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pre \u00fapravu tohto bloku mus\u00edte ma\u0165 opr\u00e1vnenie nanahr\u00e1vanie m\u00e9di\u00ed."],"Block tools":["N\u00e1stroje bloku"],"Permalink":["Trval\u00fd odkaz"],"This image has an empty alt attribute":["Obr\u00e1zok m\u00e1 pr\u00e1zdny alt atrib\u00fat"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Obr\u00e1zok m\u00e1 pr\u00e1zdny alt atrib\u00fat; jeho n\u00e1zov je %s"],"Link inserted.":["Odkaz vlo\u017een\u00fd."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Upozornenie: odkaz bol vlo\u017een\u00fd ale m\u00f4\u017ee obsahova\u0165 chyby. Pros\u00edm overte si to. "],"%s block selected.":["%s vybran\u00fd blok.","%s vybran\u00e9 bloky.","%s vybran\u00fdch blokov."],"Thumbnail":["N\u00e1h\u013ead"],"Full Size":["Pln\u00e1 ve\u013ekos\u0165"],"Link selected.":["Odkaz vybran\u00fd."],"Start writing with text or HTML":["Za\u010dnite p\u00edsa\u0165 pou\u017eit\u00edm klasick\u00e9ho textu alebo HTML"],"Type text or HTML":["Nap\u00ed\u0161te text alebo HTML"],"Align text right":["Zarovna\u0165 text vpravo"],"Align text center":["Zarovna\u0165 text na stred"],"Align text left":["Zarovna\u0165 text v\u013eavo"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Pr\u00e1zdny blok; za\u010dnite p\u00edsa\u0165 alebo kliknite na \/ a zvo\u013ete si blok"],"Paragraph block":["Blok odseku"],"Stack on mobile":["V mobile nasklada\u0165 na seba"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Presu\u0148te obr\u00e1zky, nahrajte nov\u00e9 alebo vyberte s\u00fabory z va\u0161ej kni\u017enice."],"Annotation":["Vysvetlivka"],"blocks\u0004Most used":["Najpou\u017e\u00edvanej\u0161ie"],"imperative verb\u0004Resolve":["Vyrie\u0161i\u0165"],"font size name\u0004Huge":["Obrovsk\u00e9"],"font size name\u0004Large":["Ve\u013ek\u00e9"],"font size name\u0004Medium":["Stredn\u00e9"],"font size name\u0004Small":["Mal\u00e9"],"font size name\u0004Normal":["Norm\u00e1lne"],"button label\u0004Import":["Importova\u0165"],"button label\u0004Download":["Stiahnu\u0165"],"button label\u0004Embed":["Vlo\u017ei\u0165"],"block title\u0004Embed":["Vlo\u017ei\u0165"],"block title\u0004Classic":["Klasick\u00fd"],"Link edited.":["Odkaz upraven\u00fd."],"Link removed.":["Odkaz odstr\u00e1nen\u00fd."],"media":["m\u00e9di\u00e1"],"Double-check your settings before publishing.":["Pred publikovan\u00edm si skontrolujte va\u0161e nastavenia. "],"Generating preview\u2026":["Vytv\u00e1ra sa n\u00e1h\u013ead..."],"Edit or replace the image":[],"Media":["M\u00e9di\u00e1"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigova\u0165 k najbli\u017e\u0161iemu panelu n\u00e1strojov."],"Document tools":["N\u00e1stroje dokumentu"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Vizu\u00e1lne odl\u00ed\u0161te cit\u00e1cie. \"Pri citovan\u00ed druh\u00fdch, citujeme sami seba.\" - Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Predstavte nov\u00e9 sekcie a organizujte obsah, aby ste pomohli n\u00e1v\u0161tevn\u00edkom (a vyh\u013ead\u00e1va\u010dom) pochopi\u0165 \u0161trukt\u00faru v\u00e1\u0161ho obsahu. "],"Resize for smaller devices":["Zme\u0148te ve\u013ekos\u0165 pre men\u0161ie zariadenia"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento vlo\u017een\u00fd s\u00fabor si pri zmenen\u00ed ve\u013ekosti prehliada\u010da pravdepodobne nezachov\u00e1 svoj pomer str\u00e1n. "],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento vlo\u017een\u00fd s\u00fabor si pri zmene ve\u013ekosti prehliada\u010da zachov\u00e1 svoj pomer str\u00e1n."],"Embed an Animoto video.":["Vlo\u017ete video zo slu\u017eby Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Vlo\u017ete Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Vlo\u017ete obsah z Flickr."],"Embed Spotify content.":["Vlo\u017ete obsah zo Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Vlo\u017ete obsah zo SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Vlo\u017ete WordPress \u010dl\u00e1nok. "],"Embed an Instagram post.":["Vlo\u017ete pr\u00edspevok z Instagramu."],"Embed a Facebook post.":["Vlo\u017ete pr\u00edspevok z Facebooku."],"Embed a WordPress.tv video.":["Vlo\u017ete video z WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Vlo\u017ete video z VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Vlo\u017ete pr\u00edspevok z Tumblr."],"Embed a TED video.":["Vlo\u017ete TED video."],"Embed Speaker Deck content.":["Vlo\u017ete obsah zo Speaker Deck. "],"Embed a YouTube video.":["Vlo\u017ete Youtube video."],"Embed SmugMug content.":["Vlo\u017ete obsah zo SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Vlo\u017ete obsah zo Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Vlo\u017ete obsah zo Scribd."],"Embed Screencast content.":["Vlo\u017ete obsah zo Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Vlo\u017ete obsah z ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Vlo\u017ete vl\u00e1kno z Redditu. "],"Embed Mixcloud content.":["Vlo\u017ete obsah z Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Vlo\u017ete tweet. "],"Embed Kickstarter content.":["Vlo\u017ete obsah z Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Vlo\u017ete obsah z Issuu."],"Embed Imgur content.":["Vlo\u017ete obsah z Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Vlo\u017ete Dailymotion video. "],"Embed CollegeHumor content.":["Vlo\u017ete obsah z CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Vlo\u017ete obsah z Cloudup."],"Pattern published privately.":[],"Pattern reverted to draft.":[],"M j, Y g:i a":[],"noun\u0004View":["Zobrazi\u0165"],"editor button\u0004Left to right":["Z\u013eava do prava"],"Save as pending":["Ulo\u017ei\u0165 ako \u010dak\u00e1 na schv\u00e1lenie"],"%s address":["%s adresa"],"Paste or type URL":["Vlo\u017ete alebo nap\u00ed\u0161te URL adresu"],"Insert from URL":["Vlo\u017ei\u0165 z URL adresy"],"Styles":["\u0160t\u00fdly"],"General":["V\u0161eobecn\u00e9"],"Focus on one block at a time":["S\u00fastre\u010fte sa naraz iba na jeden blok"],"Access all block and document tools in a single place":["Pristupujte ku v\u0161etk\u00fdm blokom a n\u00e1strojom dokumentu na jednom mieste"],"Options":["Mo\u017enosti"],"(opens in a new tab)":["(otvori\u0165 v novej karte)"],"Minutes":["Min\u00faty"],"Hours":["Hodiny"],"Time":["\u010cas"],"Year":["Rok"],"Day":["De\u0148"],"December":["December"],"November":["November"],"October":["Okt\u00f3ber"],"September":["September"],"August":["August"],"July":["J\u00fal"],"June":["J\u00fan"],"May":["M\u00e1j"],"April":["Apr\u00edl"],"March":["Marec"],"February":["Febru\u00e1r"],"January":["Janu\u00e1r"],"Month":["Mesiac"],"Date":["D\u00e1tum"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Va\u0161a str\u00e1nka nezah\u0155\u0148a podporu pre \"%s\" blok. M\u00f4\u017eete tento blok necha\u0165 tak alebo ho \u00faplne vymaza\u0165. "],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Va\u0161a str\u00e1nka nezah\u0155\u0148a podporu pre \"%s\" blok. M\u00f4\u017eete tento blok necha\u0165 tak, konvertova\u0165 jeho obsah na vlastn\u00fd HTML blok, alebo ho \u00faplne vymaza\u0165. "],"Media area":["Oblas\u0165 m\u00e9di\u00ed"],"Show media on right":["Zobrazi\u0165 m\u00e9di\u00e1 napravo"],"Show media on left":["Zobrazi\u0165 m\u00e9di\u00e1 na\u013eavo"],"Cover":[],"Huge":[],"Medium":["Stredn\u00fd"],"Normal":[],"Paste URL or type to search":["Pre vyh\u013ead\u00e1vanie vlo\u017ete URL adresu alebo za\u010dnite p\u00edsa\u0165"],"Terms":["Podmienky"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Va\u0161a pr\u00e1ca bude publikovan\u00e1 v konkr\u00e9tnom d\u00e1tume a \u010dase."],"Are you ready to schedule?":["Ste pripraven\u00fd na napl\u00e1novanie?"],"Always show pre-publish checks.":[],"Take over":["Prevzia\u0165"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Na tomto pr\u00edspevku moment\u00e1lne pracuje in\u00fd pou\u017e\u00edvate\u013e (<PreviewLink \/>), \u010do znamen\u00e1, \u017ee nem\u00f4\u017eete vykon\u00e1va\u0165 zmeny, pokia\u013e ho neprevezmete."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["In\u00fd pou\u017e\u00edvate\u013e m\u00e1 teraz kontrolu nad \u00fapravami tohto pr\u00edspevku (<PreviewLink \/>). Nemajte obavy, va\u0161e doteraj\u0161ie zmeny boli ulo\u017een\u00e9."],"Avatar":[],"This post is already being edited":["Tento \u010dl\u00e1nok je pr\u00e1ve upravovan\u00fd. "],"Someone else has taken over this post":["Nad t\u00fdmto \u010dl\u00e1nkom prevzal spr\u00e1vu niekto in\u00fd. "],"This block contains unexpected or invalid content.":["Tento blok obsahuje neplatn\u00fd alebo neo\u010dak\u00e1van\u00fd obsah. "],"Resolve Block":[],"Convert to HTML":["Konvertova\u0165 na HTML"],"Enable pre-publish checklist":[],"This block can only be used once.":["Tento blok m\u00f4\u017ee by\u0165 pou\u017eit\u00fd iba raz. "],"Exit code editor":["Ukon\u010di\u0165 editor k\u00f3du"],"Editing code":["\u00daprava k\u00f3du"],"View":["Zobrazi\u0165"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["P\u00edsa\u0165 v HTML..."],"Media settings":["Nastavenia m\u00e9di\u00ed"],"Overlay":["Prekrytie"],"Invalid JSON file":["Chybn\u00fd JSON s\u00fabor"],"Import from JSON":["Importova\u0165 z JSON"],"Backtick":[],"Period":["Bodka"],"Comma":["\u010ciarka"],"Change type of %d block":["Zmeni\u0165 typ %d bloku","Zmeni\u0165 typ %d blokov","Zmeni\u0165 typ %d blokov"],"Current":["S\u00fa\u010dasn\u00fd"],"After Conversion":["Po konverzii"],"Change alignment":["Zmeni\u0165 zarovnanie"],"Change text alignment":["Zmeni\u0165 zarovnanie textu"],"%d block":["%d blok","%d bloky","%d blokov"],"Forward-slash":[],"No archives to show.":[],"%s: This file is empty.":["%s: Tento s\u00fabor je pr\u00e1zdny."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Tento typ s\u00faboru tu nie je podporovan\u00fd."],"Title":["Nadpis"],"Fullscreen mode":["Na cel\u00fa obrazovku"],"Beautiful landscape":[],"Close panel":["Zavrie\u0165 panel"],"Convert to Classic Block":["Konvertova\u0165 na klasick\u00fd blok"],"Poster image":[],"Create":["Vytvori\u0165"],"Row count":["Po\u010det riadkov"],"Column count":["Po\u010det st\u013apcov"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":[],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Po pridan\u00ed nov\u00e9ho odstavca zme\u0148te typ bloku. "],"Spotlight mode":[],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Zna\u010dky pom\u00e1haj\u00fa pou\u017e\u00edvate\u013eov a vyh\u013ead\u00e1va\u010de navigova\u0165 na va\u0161u webov\u00fa str\u00e1nku a n\u00e1js\u0165 v\u00e1\u0161 obsah. Pridajte p\u00e1r k\u013e\u00fa\u010dov\u00fdch slov pre popis v\u00e1\u0161ho pr\u00edspevku."],"Add tags":["Pridajte zna\u010dky"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Pou\u017ei\u0165 form\u00e1t \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Va\u0161a t\u00e9ma pou\u017e\u00edva form\u00e1ty pr\u00edspevkov na zv\u00fdraznenie r\u00f4znych druhov obsahu, ako napr\u00edklad obr\u00e1zkov alebo vide\u00ed. Pou\u017eite form\u00e1t pr\u00edspevku pre zobrazenie tohto \u0161peci\u00e1lneho \u0161t\u00fdlu."],"Use a post format":["Pou\u017ei\u0165 form\u00e1t pr\u00edspevku"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Presun\u00fa\u0165 %1$d blok z poz\u00edcie %2$d o jedno miesto nadol.","Presun\u00fa\u0165 %1$d bloky z poz\u00edcie %2$d o jedno miesto nadol.","Presun\u00fa\u0165 %1$d blokov z poz\u00edcie %2$d o jedno miesto nadol."],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Presun blokov %1$d z poz\u00edcie %2$d o jedno miesto nahor"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Presun\u00fa\u0165 %1$s blok z poz\u00edcie %2$d vpravo na poz\u00edciu %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Presun\u00fa\u0165 %1$s blok z poz\u00edcie %2$d hore na poz\u00edciu %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Vlo\u017ei\u0165 nov\u00fd blok pred vybran\u00fd blok(y)."],"Remove the selected block(s).":["Odstr\u00e1ni\u0165 vybran\u00fd blok(y)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplikova\u0165 vybran\u00fd blok(y)."],"Block shortcuts":["Skratky bloku"],"Clear selection.":["Zru\u0161i\u0165 v\u00fdber."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Vyberte cel\u00fd text pri p\u00edsan\u00ed. Op\u00e4tovn\u00fdm stla\u010den\u00edm tla\u010d\u00edtka vyberte v\u0161etky bloky."],"Selection shortcuts":["Skratky v\u00fdberu"],"Switch between visual editor and code editor.":["Prepn\u00fa\u0165 medzi vizu\u00e1lnym editorom a editorom k\u00f3du."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Prejs\u0165 na predch\u00e1dzaj\u00facu \u010das\u0165 editora."],"Navigate to the next part of the editor.":["Prejs\u0165 na nasleduj\u00facu \u010das\u0165 editora."],"Show or hide the Settings sidebar.":[],"Redo your last undo.":["Znovu vykona\u0165 odvolen\u00e9 zmeny."],"Undo your last changes.":["Odvola\u0165 va\u0161e posledn\u00e9 zmeny."],"Save your changes.":["Ulo\u017ete va\u0161e zmeny."],"Global shortcuts":["Glob\u00e1lne skratky"],"Remove a link.":["Odstr\u00e1\u0148te odkaz."],"Convert the selected text into a link.":["Previes\u0165 vybran\u00fd text na odkaz."],"Underline the selected text.":["Pod\u010diarkn\u00fa\u0165 vybran\u00fd text."],"Make the selected text italic.":["Nastavi\u0165 pre vybran\u00fd text kurz\u00edvu."],"Make the selected text bold.":["Nastavi\u0165 pre vybran\u00fd text tu\u010dn\u00e9 p\u00edsmo."],"Text formatting":["Form\u00e1tovanie textu"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Vlo\u017ete nov\u00fd blok po vybratom bloku(blokoch)."],"Keyboard shortcuts":["Kl\u00e1vesov\u00e9 skratky"],"Thanks for testing Gutenberg!":["\u010eakujeme za testovanie Gutenbergu!"],"Help build Gutenberg":["Pom\u00f4\u017ete budova\u0165 Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Ak sa chcete dozvedie\u0165 viac o tom, ako vytvori\u0165 \u010fal\u0161ie bloky, alebo ak m\u00e1te z\u00e1ujem pom\u00f4c\u0165 s projektom, prejdite do <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>."],"The WordPress community":["WordPress komunita"],"Code is Poetry":["K\u00f3d je po\u00e9zia"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["M\u00f4\u017eete vytvori\u0165 ak\u00fdko\u013evek blok chcete, statick\u00fd alebo dynamick\u00fd, dekorat\u00edvny alebo jednoduch\u00fd. Tu je blok cit\u00e1cie:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Ka\u017ed\u00fd blok sa m\u00f4\u017ee zaradi\u0165 do t\u00fdchto zarovnan\u00ed. Vlo\u017een\u00fd blok ich m\u00e1 tie\u017e a je ihne\u010f responz\u00edvny:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["Vy\u0161\u0161ie je gal\u00e9ria s dvomi obr\u00e1zkami. Je to jednoduch\u0161ia cesta pre vytv\u00e1ranie vizu\u00e1lne pr\u00ed\u0165a\u017eliv\u00fdch rozlo\u017een\u00ed, bez toho, aby sme museli rie\u0161i\u0165 floaty. Tie\u017e m\u00f4\u017eete gal\u00e9riu jednoducho premeni\u0165 sp\u00e4\u0165 na samostatn\u00e9 obr\u00e1zky, pomocou prep\u00edna\u010da blokov."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Je jasn\u00e9, \u017ee obr\u00e1zok na cel\u00fa \u0161\u00edrku m\u00f4\u017ee by\u0165 pekne ve\u013ek\u00fd. Ale niekedy to stoj\u00ed za to."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["Pr\u00edstupnos\u0165 je d\u00f4le\u017eit\u00e1 &mdash; nezabudnite na alt atrib\u00fat obr\u00e1zku"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Ak kombinujete nov\u00e9 <strong>\u0161irok\u00e9<\/strong> zarovnania a zarovnania <strong>na cel\u00fa \u0161\u00edrku<\/strong> s gal\u00e9riami, m\u00f4\u017eete ve\u013emi r\u00fdchlo vytvori\u0165 rozlo\u017eenie ve\u013emi bohat\u00e9 na m\u00e9di\u00e1:"],"Media Rich":["Bohat\u00e9 na m\u00e9di\u00e1"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Mno\u017estvo st\u013apcov vo va\u0161ich gal\u00e9ri\u00e1ch m\u00f4\u017eete zmeni\u0165 presunut\u00edm slajdru v in\u0161pektore blokov na postrannom paneli."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Bloky m\u00f4\u017eu by\u0165 \u010doko\u013evek, \u010do potrebujete. M\u00f4\u017eete napr\u00edklad prida\u0165 tlmen\u00e9 cit\u00e1cie ako \u010das\u0165 kompoz\u00edcie va\u0161ich textov, alebo naopak ich m\u00f4\u017eete zobrazi\u0165 ako ve\u013emi \u0161tylizovan\u00e9. V\u0161etky tieto mo\u017enosti s\u00fa dostupn\u00e9 cez vklada\u010d."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["Inform\u00e1cie odpovedaj\u00face zdroju cit\u00e1cie s\u00fa oddelen\u00e9 textov\u00e9 polia, podobne ako pri titulku obr\u00e1zku. \u0160trukt\u00fara cit\u00e1cie je tak chr\u00e1nen\u00e1 aj v pr\u00edpade, \u017ee vyberiete, zmen\u00edte alebo zma\u017eete zdroj. Navy\u0161e, je v\u017edy \u013eahk\u00e9 prida\u0165 ho sp\u00e4\u0165."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["Editor sa bude usilova\u0165 o vytvorenie lep\u0161ieho z\u00e1\u017eitku z vytv\u00e1rania str\u00e1nok a pr\u00edspevkov prostredn\u00edctvom mo\u017enosti jednoduch\u0161ieho p\u00edsania bohat\u0161\u00edch pr\u00edspevkov. A m\u00e1 tie\u017e bloky, ktor\u00e9 u\u013eah\u010duj\u00fa to, \u010do sa dnes mus\u00ed pracne robi\u0165 prostredn\u00edctvom shortc\u00f3dov, vlastn\u00e9ho HTML a podobne."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Obrovsk\u00e1 v\u00fdhoda blokov spo\u010d\u00edva v tom, \u017ee ich m\u00f4\u017eete upravi\u0165 na mieste a manipulova\u0165 priamo s obsahom. Namiesto toho, aby ste mali polia na \u00fapravu vec\u00ed, ako je zdroj cit\u00e1cie alebo text tla\u010d\u00edtka, m\u00f4\u017eete priamo zmeni\u0165 obsah. Sk\u00faste upravi\u0165 nasleduj\u00facu cit\u00e1ciu:"],"Visual Editing":["Vizu\u00e1lna \u00faprava"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["A <em>zoznam<\/em> ako tento, samozrejme :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Bloky rozlo\u017eenia, ako tla\u010d\u00edtka, Hero obr\u00e1zky, oddelova\u010de, a pod."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Vlo\u017een\u00e9 prvky, ako Youtube, Tweety, alebo in\u00e9 WordPress pr\u00edspevky."],"Galleries":["Gal\u00e9rie"],"Images &amp; Videos":["Obr\u00e1zky &amp; Vide\u00e1"],"Text &amp; Headings":["Text &amp; Nadpisy"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Vysk\u00fa\u0161ajte to, m\u00f4\u017eete objavi\u0165 veci, ktor\u00e9 WordPress u\u017e dok\u00e1\u017ee prida\u0165 do va\u0161ich pr\u00edspevkov, o ktor\u00fdch ste ani netu\u0161ili. Tu je kr\u00e1tky zoznam toho, \u010do tu v s\u00fa\u010dasnosti n\u00e1jdete:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["Predstavte si, \u017ee v\u0161etko \u010do WordPress dok\u00e1\u017ee bude r\u00fdchlo dostupn\u00e9 z jedn\u00e9ho miesta v pou\u017e\u00edvate\u013eskom rozhran\u00ed. U\u017e nemus\u00edte zis\u0165ova\u0165 HTML tagy, triedy, pam\u00e4ta\u0165 si komplikovan\u00fd syntax shortc\u00f3dov. To je my\u0161lienka za vklada\u010dom. Tla\u010d\u00edtkom <code>(+)<\/code>, ktor\u00e9 uvid\u00edte v editore, ktor\u00e9 v\u00e1m umo\u017e\u0148uje prech\u00e1dza\u0165 v\u0161etk\u00fdmi dostupn\u00fd blokmi a prid\u00e1va\u0165 ich do pr\u00edspevkov. Pluginy a t\u00e9my si m\u00f4\u017eu prida\u0165 svoje vlastn\u00e9 bloky, \u010do otv\u00e1ra v\u0161etky mo\u017enosti pre e\u0161te bohat\u0161ie publikovanie a \u00fapravy."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["N\u00e1stroj <em>Vklada\u010d<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Pok\u00faste sa vybra\u0165 a odstr\u00e1ni\u0165 alebo upravi\u0165 titulok obr\u00e1zku, u\u017e nemus\u00edte by\u0165 opatrn\u00ed pri mylnom v\u00fdbere obr\u00e1zku alebo in\u00e9ho textu a pokazen\u00edm prezent\u00e1cie."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Ak to va\u0161a t\u00e9ma podporuje, uvid\u00edte \"\u0161irok\u00e9\" tla\u010d\u00edtko na obr\u00e1zku panela n\u00e1strojov. Vysk\u00fa\u0161ajte to."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["Pou\u017e\u00edvanie obr\u00e1zkov a m\u00e9di\u00ed s maxim\u00e1lnou starostlivos\u0165ou je hlavn\u00fdm cie\u013eom nov\u00e9ho editora. D\u00fafajme, \u017ee bude pre v\u00e1s prid\u00e1vania titulkov obr\u00e1zkov alebo ich pou\u017e\u00edvanie na cel\u00fa \u0161\u00edrku omnoho jednoduch\u0161ie a robustnej\u0161ie ako kedyko\u013evek predt\u00fdm."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Obr\u00e1zok hodn\u00fd tis\u00edcov slov"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Nadpisy s\u00fa tie\u017e samostatn\u00e9 bloky, ktor\u00e9 pom\u00e1haj\u00fa s preh\u013eadom a organiz\u00e1ciou v\u00e1\u0161ho obsahu."],"... like this one, which is right aligned.":["... ako napr\u00edklad tento, ktor\u00fd je zarovnan\u00fd napravo."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["To \u010do pr\u00e1ve \u010d\u00edtate je <strong>textov\u00fd blok<\/strong>, najz\u00e1kladnej\u0161\u00ed blok zo v\u0161etk\u00fdch. Textov\u00fd blok m\u00e1 vlastn\u00e9 ovl\u00e1dacie prvky na vo\u013en\u00e9 pres\u00favanie v pr\u00edspevku..."],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["Cie\u013eom tohto nov\u00e9ho editora je jednoduch\u00e9 a pr\u00edjemn\u00e9 prid\u00e1vanie bohat\u00e9ho obsahu do WordPressu. Cel\u00fd tento pr\u00edspevok sa sklad\u00e1 z <em> kusov obsahu<\/em> - trochu podobn\u00fdch LEGO tehli\u010dk\u00e1m, s ktor\u00fdmi sa m\u00f4\u017eete vo\u013ene pohybova\u0165 a interagova\u0165. Presu\u0148te kurzor a v\u0161imnete si, \u017ee obrysy jednotliv\u00fdch blokov sa rozsvietia a z\u00edskaj\u00fa \u0161\u00edpky. Kliknite na \u0161\u00edpky, aby ste r\u00fdchlo premiestnili bloky bez toho, aby ste sa museli ob\u00e1va\u0165, \u017ee strat\u00edte obsah v procese jeho kop\u00edrovania a vkladania."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["Z h\u00f4r a tla\u010diarensk\u00fdch lisov"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Vitajte v Gutenberg editore"],"Learn more":["Zisti\u0165 viac"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Ste si ist\u00ed, \u017ee chcete zru\u0161i\u0165 napl\u00e1novanie tohto pr\u00edspevku?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["Po\u017eadovan\u00e9 \u010d\u00edslo str\u00e1nky je v\u00e4\u010d\u0161ie ako po\u010det dostupn\u00fdch str\u00e1nok."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Mal\u00fd"],"Keep as HTML":["Ponecha\u0165 ako HTML"],"Edit URL":["Upravi\u0165 URL adresy"],"The response is not a valid JSON response.":["T\u00e1to odpove\u010f nie je platn\u00e1 JSON odpove\u010f."],"Editor publish":["Publikovanie editora"],"Muted":["Stlmen\u00fd"],"Display avatar":["Zobrazi\u0165 avatar"],"Number of comments":["Po\u010det koment\u00e1rov"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Predna\u010d\u00edta\u0165"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Podpora"],"No comments to show.":["\u017diadne koment\u00e1re na zobrazenie."],"%1$s on %2$s":["%1$s na %2$s"],"Select Post":["Vybra\u0165 pr\u00edspevok"],"Select Week":["Vybra\u0165 t\u00fd\u017ede\u0148"],"Select Day":["Vybra\u0165 de\u0148"],"Select Month":["Vybra\u0165 mesiac"],"Select Year":["Vybra\u0165 rok"],"Archives":["Arch\u00edvy"],"Cyan bluish gray":["tyrkysovo \u0161ed\u00e1"],"Vivid cyan blue":["S\u00fdta az\u00farovo modr\u00e1"],"Pale cyan blue":["Svetlo az\u00farovo modr\u00e1"],"Vivid green cyan":["s\u00fdta zeleno az\u00farov\u00e1"],"Light green cyan":["svetlo zeleno az\u00farov\u00e1"],"Luminous vivid amber":["\u017eiariv\u00e1 jant\u00e1rov\u00e1"],"Luminous vivid orange":["\u017eiariv\u00e1 oran\u017eov\u00e1"],"Vivid red":["S\u00fdta \u010derven\u00e1"],"Pale pink":["Svetloru\u017eov\u00e1"],"Inline image":["Vlo\u017een\u00fd obr\u00e1zok"],"Available block types":["Dostupn\u00e9 typy blokov"],"Transform to":["Zmeni\u0165 na"],"Open publish panel":["Otvori\u0165 Publika\u010dn\u00fd Panel"],"Large":["Ve\u013ek\u00e1"],"Show download button":["Zobrazi\u0165 tla\u010didlo Na stiahnutie"],"Link to":["Odkaz na"],"Copy URL":["Kop\u00edrova\u0165 URL adresu"],"Write file name\u2026":["Nap\u00ed\u0161te n\u00e1zov s\u00faboru..."],"File":["S\u00fabor"],"Square":["\u0160tvorec"],"Loop":["Slu\u010dka"],"Autoplay":["Automatick\u00e9 prehr\u00e1vanie"],"Playback controls":["Ovl\u00e1dacie prvky prehr\u00e1vania"],"Disable tips":["Vypn\u00fa\u0165 tipy"],"Got it":["Rozumiem"],"See next tip":["Zobrazi\u0165 \u010fa\u013e\u0161\u00ed tip"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Ak ste pripraven\u00fd, odo\u0161lite svoju pr\u00e1cu na kontrolu a Editor bude m\u00f4c\u0165 tento \u010dl\u00e1nok uverejni\u0165."],"Are you ready to submit for review?":["Ste pripraven\u00fd odosla\u0165 \u010dl\u00e1nok na kontrolu?"],"Replace image":["Nahradi\u0165 obr\u00e1zok"],"Remove image":["Odobra\u0165 obr\u00e1zok"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Nastala chyba pri nahr\u00e1van\u00ed s\u00faboru %s do kni\u017enice m\u00e9di\u00ed."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Tento s\u00fabor prekra\u010duje maxim\u00e1lnu ve\u013ekos\u0165 pre nahr\u00e1vanie na t\u00fato str\u00e1nku."],"View the autosave":["Zobrazi\u0165 automatick\u00e9 ulo\u017eenie"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Existuje automatick\u00e9 ulo\u017eenie, ktor\u00e9 je aktu\u00e1lnej\u0161ie ako verzia ni\u017e\u0161ie."],"Autosaving":["Automatick\u00e9 ukladanie"],"Enter URL here\u2026":["Sem vlo\u017ete URL adresu..."],"Pin to toolbar":["Pripn\u00fa\u0165 na panel n\u00e1strojov"],"Unpin from toolbar":["Odopn\u00fa\u0165 z panela n\u00e1strojov"],"Fixed width table cells":["Pevn\u00e1 \u0161\u00edrka buniek tabu\u013eky"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Pridajte blok, ktor\u00fd zobrazuje obsah prevzat\u00fd z in\u00fdch lokal\u00edt, napr\u00edklad zo slu\u017eby Twitter alebo YouTube."],"No results found.":["Nena\u0161li sa \u017eiadne v\u00fdsledky."],"Error loading block: %s":["Chyba pri na\u010d\u00edtan\u00ed bloku: %s"],"Unknown error":["Nezn\u00e1ma chyba"],"term\u0004Remove %s":["Odstr\u00e1ni\u0165 %s"],"Height in pixels":["V\u00fd\u0161ka v pixeloch"],"Toggle to show a large initial letter.":["Prepn\u00fa\u0165 pre zobrazenie ve\u013ek\u00e9ho po\u010diato\u010dn\u00e9ho p\u00edsmena."],"Showing large initial letter.":["Zobrazi\u0165 ve\u013ek\u00e9 po\u010diato\u010dn\u00e9 p\u00edsmeno."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"Remove item":["Odobra\u0165 polo\u017eku"],"Color code: %s":["K\u00f3d farby: %s"],"Skip to the selected block":["Presko\u010di\u0165 na zvolen\u00fd blok"],"Schedule\u2026":["Napl\u00e1nova\u0165..."],"OK":["OK"],"Close plugin":["Zatvori\u0165 plugin"],"Editor settings":["Nastavenia editoru"],"Link settings":["Nastavenia odkazu"],"Unlink":["Odobra\u0165 odkaz"],"Page break":["Zlom strany"],"Pagination":["Str\u00e1nkovanie"],"Next page":[],"Height":["V\u00fd\u0161ka"],"Width":["\u0160\u00edrka"],"Thumbnails are not cropped.":["N\u00e1h\u013eady nie s\u00fa orezan\u00e9."],"Thumbnails are cropped to align.":["N\u00e1h\u013eady s\u00fa orezan\u00e9 aby boli zarovnan\u00e9."],"Media Library":["Kni\u017enica m\u00e9di\u00ed"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Add item":["Prida\u0165 polo\u017eku"],"Reset the template":["Resetova\u0165 \u0161abl\u00f3nu"],"Keep it as is":["Ponecha\u0165 v stave akom je"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Obsah v\u00e1\u0161ho pr\u00edspevku neodpoved\u00e1 \u0161abl\u00f3ne priradenej k typu pr\u00edspevku."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Resetovanie \u0161abl\u00f3ny m\u00f4\u017ee sp\u00f4sobi\u0165 stratu obsahu, \u017eel\u00e1te si pokra\u010dova\u0165?"],"Document Statistics":["\u0160tatistiky dokumentu"],"is now scheduled. It will go live on":["je teraz napl\u00e1novan\u00fd. Zverejn\u00ed sa"],"Scheduled":["Napl\u00e1novan\u00e9"],"Scheduling\u2026":["Pl\u00e1nuje sa..."],"Code editor selected":["Zvolen\u00fd editor k\u00f3du"],"Visual editor selected":["Zvolen\u00fd vizu\u00e1lny editor"],"Plugins":["Pluginy"],"Custom Size":["Vlastn\u00e1 ve\u013ekos\u0165"],"term\u0004%s removed":["%s odstr\u00e1nen\u00fd"],"term\u0004%s added":["V\u00fdraz %s pridan\u00fd"],"imperative verb\u0004Preview":["N\u00e1h\u013ead"],"Trashing failed":["Odstr\u00e1nenie zlyhalo"],"Updating failed.":["Aktualiz\u00e1cia zlyhala."],"Scheduling failed.":["Pl\u00e1novanie zlyhalo"],"Publishing failed.":["Publikovanie zlyhalo"],"View post":["Zobrazi\u0165 \u010dl\u00e1nok"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["M\u00e1te neulo\u017een\u00e9 zmeny. Ak budete pokra\u010dova\u0165, strat\u00edte ich."],"Document Outline":["Or\u00e1movanie dokumentu"],"Paragraphs":["Odseky"],"Headings":["Nadpisy"],"Words":["Slov\u00e1"],"Public":["Verejn\u00e9"],"Password protected":["Chr\u00e1nen\u00e9 heslom"],"Only visible to site admins and editors.":["Vidite\u013en\u00e9 iba pre administr\u00e1torov a editorov webovej str\u00e1nky."],"Private":["S\u00fakromn\u00e9"],"Visible to everyone.":["Vidite\u013en\u00e9 pre v\u0161etk\u00fdch."],"Would you like to privately publish this post now?":["Chcete tento \u010dl\u00e1nok zverejni\u0165 s\u00fakromne?"],"Use a secure password":["Pou\u017eite bezpe\u010dn\u00e9 heslo"],"Create password":["Vytvori\u0165 bezpe\u010dn\u00e9 heslo"],"Move to trash":["Presun\u00fa\u0165 do ko\u0161a"],"Parent Term":["Nadraden\u00fd v\u00fdraz"],"Parent Category":["Nadraden\u00e1 kateg\u00f3ria"],"Add new term":["Prida\u0165 nov\u00fd v\u00fdraz"],"Add new category":["Prida\u0165 nov\u00fa kateg\u00f3riu"],"Term":["V\u00fdraz"],"Tag":["Zna\u010dka"],"Add new Term":["Prida\u0165 nov\u00fd v\u00fdraz"],"Add new tag":["Prida\u0165 nov\u00fa zna\u010dku"],"Switch to draft":["Zmeni\u0165 na koncept"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Naozaj chcete zru\u0161i\u0165 uverejnenie tohto \u010dl\u00e1nku?"],"Immediately":["Ihne\u010f"],"Save draft":["Ulo\u017ei\u0165 koncept"],"Saving":["Uklad\u00e1 sa"],"Publish:":["Publikova\u0165:"],"Visibility:":["Vidite\u013enos\u0165:"],"Are you ready to publish?":["Pripraven\u00fd na publikovanie?"],"What\u2019s next?":["\u010co \u010falej?"],"is now live.":["je teraz zverejnen\u00fd."],"Published":["Zverejnen\u00e9"],"Schedule":["Napl\u00e1nova\u0165"],"Update":["Aktualizova\u0165"],"Submit for Review":["Odosla\u0165 na kontrolu"],"Updating\u2026":["Prebieha aktualiz\u00e1cia..."],"Publishing\u2026":["Prebieha publikovanie..."],"Allow pingbacks & trackbacks":["Povoli\u0165 sp\u00e4tn\u00e9 odkazy a sp\u00e4tn\u00e9 upozornenia"],"Copy":[],"Pending review":["\u010cak\u00e1 na schv\u00e1lenie"],"%d Revision":["%d rev\u00edzia","%d rev\u00edzie","%d rev\u00edzi\u00ed"],"Suggestion:":["N\u00e1vrh:"],"Post Format":["Form\u00e1t \u010dl\u00e1nku"],"Chat":["Chat"],"Status":["Status"],"Standard":["\u0160tandardn\u00fd"],"Aside":["Pozn\u00e1mka"],"Featured image":["Ilustra\u010dn\u00fd obr\u00e1zok"],"Set featured image":["Nastavi\u0165 ilustra\u010dn\u00fd obr\u00e1zok"],"Learn more about manual excerpts":["Z\u00edskajte viac inform\u00e1ci\u00ed o manu\u00e1lnych \u00faryvkoch"],"Write an excerpt (optional)":["Nap\u00ed\u0161te zhrnutie (volite\u013en\u00e9)"],"Allow comments":["Povoli\u0165 koment\u00e1re"],"Default template":["Predvolen\u00e1 \u0161abl\u00f3na"],"Template:":["\u0160abl\u00f3na:"],"no title":["\u017eiadny nadpis"],"Order":["Poradie"],"No blocks found.":["\u017diadny blok sa nena\u0161iel."],"%d result found.":["%d n\u00e1jden\u00fd v\u00fdsledok.","%d n\u00e1jden\u00e9 v\u00fdsledky.","%d n\u00e1jden\u00fdch v\u00fdsledkov."],"Saved":["Ulo\u017een\u00e9"],"Embeds":["Vlo\u017een\u00e9 prvky"],"Blocks":["Bloky"],"Search for a block":["Vyh\u013eada\u0165 blok"],"Copy Error":["Kop\u00edrova\u0165 chybu"],"Copy Post Text":["Kop\u00edrova\u0165 text \u010dl\u00e1nku"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editor zaznamenal neo\u010dak\u00e1van\u00fa chybu."],"Undo":["Sp\u00e4\u0165"],"Redo":["Dopredu"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Viacero H1 nadpisov sa neodpor\u00fa\u010da)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Va\u0161a t\u00e9ma m\u00f4\u017ee u\u017e pou\u017e\u00edva\u0165 H1 pre n\u00e1zov \u010dl\u00e1nku)"],"(Incorrect heading level)":["(Nespr\u00e1vny level nadpisu)"],"(Empty heading)":["(Pr\u00e1zdny nadpis)"],"Blocks styles":["\u0160t\u00fdly blokov"],"Convert to blocks":["Konvertova\u0165 na bloky"],"More options":["Viac mo\u017enost\u00ed"],"Edit visually":["Upravi\u0165 vizu\u00e1lne"],"Duplicate":["Duplikova\u0165"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloky nem\u00f4\u017eu by\u0165 posunut\u00e9 nadol, preto\u017ee s\u00fa u\u017e na spodku"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloky nem\u00f4\u017eu by\u0165 posunut\u00e9 nahor, preto\u017ee s\u00fa u\u017e na vrchu"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blok %1$s je na za\u010diatku obsahu a nem\u00f4\u017ee by\u0165 posunut\u00fd vpravo"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blok %1$s je na konci obsahu a nem\u00f4\u017ee by\u0165 posunut\u00fd vpravo"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blok %s je jedin\u00fd blok a nem\u00f4\u017ee by\u0165 posunut\u00fd"],"Move down":["Posun\u00fa\u0165 dole"],"Move up":["Posun\u00fa\u0165 hore"],"Edit as HTML":["Upravi\u0165 ako HTML"],"Convert to Blocks":["Konvertova\u0165 na bloky"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Tento blok zaznamenal neo\u010dak\u00e1van\u00fa chybu a nem\u00f4\u017ee by\u0165 prezret\u00fd."],"No block selected.":["Nie je vybrat\u00fd \u017eiadny blok."],"Transform into:":["Zmeni\u0165 na:"],"Remove":["Odobra\u0165"],"Find original":["N\u00e1js\u0165 origin\u00e1l"],"Copied!":["Skop\u00edrovan\u00e9!"],"Visibility":["Vidite\u013enos\u0165"],"Page attributes":["Vlastnosti str\u00e1nky"],"Block":["Blok","%d Bloky","%d Blokov"],"Block Settings":["Nastavenia bloku"],"Document":["Dokument"],"Document settings":["Nastavenia dokumentu"],"Table of Contents":[],"Close Settings":[],"Editor content":["Obsah editora"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor k\u00f3du"],"Visual editor":["Vizu\u00e1lny editor"],"Editor top bar":["Top bar editora"],"Settings":["Nastavenia"],"Reset":["Resetova\u0165"],"Dismiss this notice":["Skry\u0165 toto ozn\u00e1menie"],"Item removed.":["Polo\u017eka odobran\u00e1."],"Item added.":["Polo\u017eka pridan\u00e1."],"Off":[],"Drop files to upload":["Presu\u0148te a nahrajte s\u00fabory"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["Vyskytla sa nezn\u00e1ma chyba."],"No results.":["\u017diadne v\u00fdsledky."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d v\u00fdsledok bol n\u00e1jden\u00fd, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledky boli n\u00e1jden\u00e9, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledkov bolo n\u00e1jden\u00fdch, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu."],"(no title)":["(bez n\u00e1zvu)"],"URL":["URL"],"Submit":["Odosla\u0165"],"Close":["Zavrie\u0165"],"Insert link":["Vlo\u017ei\u0165 odkaz"],"Edit link":["Upravi\u0165 odkaz"],"Link":["Odkaz"],"Strikethrough":["Pre\u010diarknut\u00e9"],"Italic":["Kurz\u00edva"],"Bold":["Tu\u010dn\u00e9"],"Remove link":[],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eiek"],"All":["V\u0161etko"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Od najstar\u0161ieho po najnov\u0161ie"],"Newest to oldest":["Od najnov\u0161ieho po najstar\u0161ie"],"Order by":["Zoradi\u0165 pod\u013ea"],"Select":["Vybra\u0165"],"Select or Upload Media":["Vybra\u0165 alebo nahra\u0165 s\u00fabory m\u00e9di\u00ed"],"Video":["Video"],"Text columns":["Textov\u00e9 st\u013apce"],"New Column":["Nov\u00fd st\u013apec"],"Delete column":["Zmaza\u0165 st\u013apec"],"Delete row":["Zmaza\u0165 riadok"],"Edit table":["Upravi\u0165 tabu\u013eku"],"Table":["Tabu\u013eka"],"Write shortcode here\u2026":["Nap\u00ed\u0161te sem shortcode..."],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Odde\u013eova\u010d"],"Quote":["Cit\u00e1cia"],"Write preformatted text\u2026":["Nap\u00ed\u0161te predform\u00e1tovan\u00fd text..."],"Paragraph":["Odsek"],"Font size":["Ve\u013ekos\u0165 p\u00edsma"],"Drop cap":["Drop Cap"],"Read more":["\u010c\u00edta\u0165 viac"],"Indent list item":["Polo\u017eka zoznamu odsadenia"],"Outdent list item":["Polo\u017eka zoznamu predsadenia"],"Convert to ordered list":["Konvertova\u0165 na \u010d\u00edslovan\u00fd zoznam"],"Convert to unordered list":["Konvertova\u0165 na ne\u010d\u00edslovan\u00fd zoznam"],"List":["Zoznam"],"No posts found.":["\u017diadne \u010dl\u00e1nky nen\u00e1jden\u00e9."],"Latest Posts":["Najnov\u0161ie \u010dl\u00e1nky"],"Display post date":["Zobrazi\u0165 d\u00e1tum \u010dl\u00e1nku"],"Grid view":["Mrie\u017ekov\u00e9 zobrazenie"],"List view":["Zobrazi\u0165 zoznam"],"photo":["fotka"],"Size":[],"Image":["Obr\u00e1zok"],"Preview":["N\u00e1h\u013ead"],"Heading":["Nadpis"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"Heading settings":["Nastavenia nadpisu"],"Images":["Obr\u00e1zky"],"None":["\u017diadny"],"Media File":["S\u00fabor m\u00e9di\u00ed"],"Attachment Page":["Str\u00e1nka pr\u00edlohy"],"Crop images":["Oreza\u0165 obr\u00e1zky"],"Gallery":["Gal\u00e9ria"],"More":["Viac"],"Classic":["Klasick\u00fd"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["hudba"],"image":["obr\u00e1zok"],"blog":["blog"],"post":["\u010dl\u00e1nok"],"Embedded content from %s":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Zadajte URL adresu, ktor\u00e1 sa sem vlo\u017e\u00ed..."],"%s URL":["%s URL adresa"],"Write title\u2026":["Nap\u00ed\u0161te titulok..."],"Fixed background":["Pevn\u00e9 pozadie"],"Edit image":["Upravi\u0165 obr\u00e1zok"],"Columns":["St\u013apce"],"Experiments":[],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["K\u00f3d"],"Write code\u2026":["Nap\u00edsa\u0165 k\u00f3d..."],"Categories":["Kateg\u00f3rie"],"Show hierarchy":["Zobrazi\u0165 hierarchiu"],"Show post counts":["Zobrazi\u0165 po\u010det \u010dl\u00e1nkov"],"Display as dropdown":["Zobrazi\u0165 ako rozba\u013eovac\u00ed zoznam"],"Add text\u2026":["Prida\u0165 text..."],"Button":["Tla\u010didlo"],"Apply":["Pou\u017ei\u0165"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok bol zmazan\u00fd alebo je nedostupn\u00fd."],"Reusable blocks":["Znovupou\u017eite\u013en\u00e9 bloky"],"Cancel":["Zru\u0161i\u0165"],"Edit":["Upravi\u0165"],"Use URL":["Pou\u017ei\u0165 URL adresu"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Nahra\u0165"],"Additional CSS class(es)":["Dodato\u010dn\u00e9 CSS triedy"],"HTML anchor":["HTML kotva"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["T\u00e1to farebn\u00e1 kombin\u00e1cia m\u00f4\u017ee by\u0165 pre \u013eud\u00ed \u0165a\u017eko \u010ditate\u013en\u00e1. Sk\u00faste pou\u017ei\u0165 svetlej\u0161iu farbu pozadia a\/alebo tmav\u0161ie %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["T\u00e1to farebn\u00e1 kombin\u00e1cia m\u00f4\u017ee by\u0165 pre \u013eud\u00ed \u0165a\u017eko \u010ditate\u013en\u00e1. Sk\u00faste pou\u017ei\u0165 tmav\u0161iu farbu pozadia a\/alebo svetlej\u0161ie %s."],"Clear":["Vy\u010disti\u0165"],"Custom color picker.":["Vlastn\u00fd v\u00fdber farby"],"Color: %s":["Farba: %s"],"Full width":["Pln\u00e1 \u0161irka"],"Wide width":["Na cel\u00fa \u0161\u00edrku"],"Widgets":["Widgety"],"Align right":["Zarovna\u0165 vpravo"],"Align center":["Zarovna\u0165 na stred"],"Align left":["Zarovna\u0165 v\u013eavo"],"Add title":["Zadajte nadpis"],"Unique identifier for the revision.":[],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["Gutenberg vo v\u00fdvojovom re\u017eime vy\u017eaduje vytvorenie s\u00faborov. Spustite <code>npm install<\/code> pre in\u0161tal\u00e1ciu z\u00e1vislost\u00ed, <code>npm run build<\/code> pre vytvorenie s\u00faborov alebo <code>npm run dev<\/code> pre vytvorenie s\u00faborov a sledovanie zmien. Pre\u010d\u00edtajte si <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">prispievaj\u00faci<\/a> s\u00fabor pre viac inform\u00e1cii."],"Gutenberg Team":["Gutenberg t\u00edm"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Autori"],"Slug":["Slug"],"Comment":["Koment\u00e1r"],"Discussion":["Diskusia"],"Custom fields":["Vlastn\u00e9 polia"],"Excerpt":["V\u00fd\u0148atok"],"Publish":["Publikova\u0165"],"Metadata":["Metadata"],"Save":["Ulo\u017ei\u0165"],"Revisions":["Rev\u00edzie"],"F j, Y g:i a":["F j, Y g:i a"],"F j, Y":["F j, Y"],"g:i a":["g:i a"],"%s ago":["pred %s"],"%s from now":["%s odteraz"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":[],"Classic Editor":[],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Gutenberg vy\u017eaduje WordPress %s alebo nov\u0161\u00ed pre spr\u00e1vne fungovanie. Pred aktiv\u00e1ciou Gutenberg pros\u00edm aktualizujte WordPress."],"Documentation":["Dokument\u00e1cia"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(Bez n\u00e1zvu)"],"Select Category":["Zvo\u013ete kateg\u00f3riu"]}}}