{"translation-revision-date":"2023-09-15 09:12:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":["Titull"],"block title\u0004Excerpt":["Cop\u00ebz"],"View site (opens in a new tab)":["Shihni sajtin (hapet n\u00eb nj\u00eb sked\u00eb t\u00eb re)"],"Back to page":["Mbrapsht te faqja"],"You are editing a template.":["Po p\u00ebrpunoni nj\u00eb gjedhe."],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":["P\u00ebrpunuar s\u00eb fundi m\u00eb %s"],"Page":["Faqe"],"Page (selected)":["Faqe (e p\u00ebrzgjedhur)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["V\u00ebn\u00eb n\u00eb plan p\u00ebr: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":["Krijoni skic\u00eb"],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":["Nga e djathta n\u00eb t\u00eb majt\u00eb"],"Left to right":["Nga e majta n\u00eb t\u00eb djatht\u00eb"],"Text direction":["Kah teksti"],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":["Atribut i nj\u00eb gjuhe t\u00eb vlefshme, bie fjala, \u201csq\u201d ose \u201cfr\u201d."],"Language":["Gjuh\u00eb"],"Document not found":["S\u2019u gjet dokument"],"\"%s\" reverted.":["\u201c%s\u201d u rikthye."],"Navigation Menu missing.":["Mungon Menu L\u00ebvizjesh."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Menut\u00eb e l\u00ebvizjeve jan\u00eb nj\u00eb koleksion i mir\u00ebmbajtur blloqesh q\u00eb u lejojn\u00eb vizitor\u00ebve t\u00eb l\u00ebvizin n\u00ebp\u00ebr sajtin tuaj."],"Manage your Navigation menus.":["Administroni menut\u00eb tuaja t\u00eb L\u00ebvizjes."],"Examples of blocks":["Shembuj blloqesh"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":["Atribut <code>rel<\/code>"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Holl\u00ebsi shtes\u00eb p\u00ebr t\u00eb ndihmuar t\u00eb qart\u00ebsohet q\u00ebllimi i lidhjes."],"This navigation menu is empty.":["Kjo menu l\u00ebvizjesh \u00ebsht\u00eb e zbraz\u00ebt."],"Behaviors":["Sjellje"],"No behaviors":["Pa sjellje"],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":["ID-ja \u201c%s\u201d p\u00ebr duoton s\u2019\u00ebsht\u00eb e regjistruat te rregullime t\u00eb theme.json"],"Enlarge image: %s":["Zmadhojeni figur\u00ebn: %s"],"Enlarge image":["Zmadhojeni figur\u00ebn"],"block keyword\u0004accordion":["fizarmonik\u00eb"],"block description\u0004Hide and show additional content.":["Fshihni dhe shfaqni l\u00ebnd\u00eb shtes\u00eb."],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":["Shtoni nj\u00eb figur\u00eb ose video me nj\u00ebfar\u00eb teksti p\u00ebrsip\u00ebr."],"Save panel":["Ruaje panelin"],"Editor Canvas":["Kanavac\u00eb P\u00ebrpunuesi"],"Close Styles":["Mbylli Stilet"],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["Rishikimet shtohen te rrjedha kohore kur ruhen ndryshime stili."],"Close revisions":["Mbylli rishikimet"],"Global styles revisions":["Rishikime stilesh global\u00eb"],"Manage all pages":["Administroni krejt faqet"],"No page found":["S\u2019u gjet faqe"],"Loading pages\u2026":["Po ngarkohen faqe\u2026"],"Browse and edit pages on your site.":["Shfletoni dhe p\u00ebrpunoni faqe n\u00eb sajtin tuaj."],"Activate":["Aktivizoje"],"Activate & Save":["Aktivizoje & Ruaje"],"Go back to the theme showcase":["Shko mbrapsht te shembuj temash"],"Write summary\u2026":["Shkruani p\u00ebrmbledhje\u2026"],"Write summary":["Shkruani p\u00ebrmbledhje"],"Type \/ to add a hidden block":["Shtypni tastin \/ q\u00eb t\u00eb shtoni nj\u00eb bllok t\u00eb fshehur"],"Add an image or video with a text overlay.":["Shtoni nj\u00eb figur\u00eb ose video me nj\u00ebfar\u00eb teksti p\u00ebrsip\u00ebr."],"%d word selected.":["%d fjal\u00eb e p\u00ebrzgjedhur.","%d fjal\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjedhura."],"%d Block":["%d Bllok","%d Blloqe"],"Color %s styles":[],"Add after":["Shtoje pas"],"Add before":["Shtoje para"],"Live Preview":["Paraparje <em>Live<\/em>"],"theme\u0004Live Preview %s":["Paraparje Aty P\u00ebr Aty p\u00ebr %s"],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":["Shfaqni nj\u00eb figur\u00eb p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsuar k\u00ebt\u00eb sajt. P\u00ebrdit\u00ebsojeni k\u00ebt\u00eb bllok dhe ndryshimet aplikohen kudo."],"Add media":["Shtoni media"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Shtoni postim t\u00eb ri<\/a>"],"Only shows if the post has been modified":["Shfaqet vet\u00ebm n\u00ebse postimi \u00ebsht\u00eb ndryshuar"],"Options for %s":["Mund\u00ebsi p\u00ebr %s"],"%s (locked)":["%s (e ky\u00e7ur)"],"Show block tools":["Shfaq mjete blloqesh"],"The unique identifier for the Navigation Menu.":["Identifikuesi unik p\u00ebr Menun\u00eb e L\u00ebvizjeve."],"No fallback menu found.":["S\u2019u gjet menu rrug\u00ebdalje."],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":["Na ndjeni, s\u2019keni leje t\u00eb krijoni Menu L\u00ebvizjesh duke qen\u00eb ky p\u00ebrdorues."],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":["L\u00ebvizje"],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":["S\u2019arrihet t\u00eb shnd\u00ebrrohet Menu Klasike n\u00eb blloqe."],"No Classic Menus found.":["S\u2019u gjet\u00ebn Menu Klasike."],"Invalid post parent ID.":["ID m\u00ebme postimi e pavlefshme."],"The date the revision was last modified, as GMT.":["Data kur rishikimi qe ndryshuar p\u00ebr her\u00eb t\u00eb fundit, si GMT."],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":["Data kur rishikimi qe ndryshuar p\u00ebr her\u00eb t\u00eb fundit, n\u00eb zon\u00ebn kohore t\u00eb sajtit."],"The date the revision was published, as GMT.":["Data kur u botua rishikimi, n\u00eb format GMT."],"The date the revision was published, in the site's timezone.":["Data kur u botua rishikimi, n\u00eb zon\u00ebn kohore t\u00eb sajtit."],"The ID for the parent of the revision.":["ID-ja e m\u00ebm\u00ebs s\u00eb rishikimit."],"block keyword\u0004disclosure":[],"block title\u0004Details":["Holl\u00ebsi"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Add new post":["Shtoni postim t\u00eb ri"],"Edit styles":["P\u00ebrpunoni stile"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["Si parazgjedhje, hape"],"Effects":["Efekte"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Delete blocks":["Fshini blloqe"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"%s minute":["%s minut\u00eb","%s minuta"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Administroni shkronja dhe tipografi t\u00eb p\u00ebrdorur te legjenda."],"Display a post's last updated date.":["Shfaqni dat\u00ebn e ndryshimit t\u00eb fundit t\u00eb nj\u00eb postimi."],"Post Modified Date":["Dat\u00eb Ndryshimi Postimi"],"Arrange blocks in a grid.":["Sistemojini blloqet n\u00eb nj\u00eb rrjet\u00eb."],"Leave empty if decorative.":["L\u00ebreni t\u00eb zbraz\u00ebt, n\u00eb qoft\u00eb zbukuruese."],"Alternative text":["Teksti alternativ"],"Resolution":["Qart\u00ebsi"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["E fiksuar"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Ngjit\u00ebs"],"Minimum column width":["Gjer\u00ebsi minimum shtyllash"],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":["Provoni llojin e skem\u00ebs Rrjet\u00eb si nj\u00eb variant i ri i bllokut Grup."],"Grid variation for Group block ":["Variant rrjete p\u00ebr bllokun Grup "],"Template name\u0004Index":["Tregues"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Vep\u00ebr<\/a>\/ %2$s"],"Examples of blocks in the %s category":["Shembuj blloqesh n\u00eb kategorin\u00eb %s"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Krijoni pjes\u00eb t\u00eb reja gjedhesh, ose zeroni \u00e7far\u00ebdo p\u00ebrshtatjesh t\u00eb b\u00ebra te pjes\u00eb gjedhesh t\u00eb sjella nga tema juaj."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Krijoni gjedhe t\u00eb reja, ose zeroni \u00e7far\u00ebdo p\u00ebrshtatjes t\u00eb b\u00ebra te pjes\u00eb gjedhesh t\u00eb sjella nga tema juaj."],"template\u0004(Customized)":["(E p\u00ebrshtatur)"],"Express the layout of your site with templates":["Shpreheni skem\u00ebn grafike t\u00eb sajtit tuaj p\u00ebrmes gjedhesh"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Nj\u00eb gjedhe vetjake q\u00eb mund t\u00eb aplikohet dorazi mbi \u00e7far\u00ebdo postimi ose faqeje."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["P\u00ebrshtatni pamjen e sajtit tuaj duke p\u00ebrdorur p\u00ebrpunuesin me blloqe."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Post meta":["Meta postimi"],"Select the size of the source images.":["P\u00ebrzgjidhni madh\u00ebsin\u00eb e figurave burim."],"Reply to A WordPress Commenter":["P\u00ebrgjigjuni nj\u00eb Komentuesi WordPress"],"Commenter Avatar":["Avatar Komentuesi"],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":["Shfaqet kur nj\u00eb vizitor sheh nj\u00eb faqe q\u00eb s\u2019ekziston, bie fjala, nj\u00eb lidhje t\u00eb vdekur, ose nj\u00eb URL t\u00eb shtypur keq."],"Displays your site's Privacy Policy page.":["Shfaqni faqen Rregulla Privat\u00ebsie t\u00eb sajtit tuaj."],"Template name\u0004Privacy Policy":["Rregulla Privat\u00ebsie"],"Displays when a visitor performs a search on your website.":["Shfaqet kur nj\u00eb vizitor b\u00ebn nj\u00eb k\u00ebrkim n\u00eb sajtin tuaj."],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":["Shfaqet kur nj\u00eb vizitor sheh faqen enkas q\u00eb ekziston p\u00ebr \u00e7far\u00ebdo bashk\u00ebngjitje media."],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":["Shfaq nj\u00eb arkiv etiketash postimesh. Kjo gjedhe do t\u00eb sh\u00ebrbej\u00eb si rrug\u00ebdalje, kur s\u2019gjendet dot nj\u00eb gjedhe m\u00eb specifike (p.sh., Etiket\u00eb: Byrek)."],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":["Shfaq nj\u00eb arkiv postimesh p\u00ebr kur \u00ebsht\u00eb vizituar nj\u00eb dat\u00eb e caktuar (p.sh., example.com\/2023\/)."],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":["Shfaq nj\u00eb arkiv klasifikimesh vetjake. Ashtu si kategorit\u00eb dhe etiketat, klasifikime kan\u00eb terma q\u00eb i p\u00ebrdorni p\u00ebr t\u00eb klasifikuar gj\u00ebra. P\u00ebr shembull, nj\u00eb klasifikim me emrin \u201cArt\u201d mund t\u00eb ket\u00eb disa terma, f.v., \u201cModern\u201d dhe \u201cShekulli XVIII\u201d. Kjo gjedhe sh\u00ebrben si rrug\u00ebdalje, kur s\u2019gjendet dot nj\u00eb gjedhe m\u00eb specifike (p.sh., Klasifikim: Art)."],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":["Shfaq nj\u00eb arkiv kategorish postimi. Kjo gjedhe do t\u00eb sh\u00ebrbej\u00eb si rrug\u00ebdalje, kur s\u2019gjendet dot nj\u00eb gjedhe m\u00eb specifike (p.sh., Kategori: Receta)."],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":["Shfaq arkiv postimesh t\u00eb nj\u00eb autori t\u00eb vet\u00ebm. Kjo gjedhe do t\u00eb sh\u00ebrbej\u00eb si rrug\u00ebdalje, kur s\u2019gjendet dot nj\u00eb gjedhe m\u00eb specifike (p.sh., Autor: P\u00ebrgjegj\u00ebs)."],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":["Shfaq \u00e7far\u00ebdo arkivi, p\u00ebrfshi postime nga nj\u00eb autor i vet\u00ebm, kategori, etiket\u00eb, klasifikim, lloj vetjak postimesh dhe dat\u00eb. Kjo gjedhe do t\u00eb sh\u00ebrbej\u00eb si rrug\u00ebdalje, kur s\u2019gjendet dot nj\u00eb gjedhe m\u00eb specifike (p.sh., Kategori ose Etiket\u00eb)."],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":["Shfaq krejt faqet statike, ve\u00e7 n\u00eb mos u past\u00eb aplikuar nj\u00eb gjedhe vetjake, ose ekziston nj\u00eb gjedhe enkas."],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":["Shfaq postime nj\u00ebshe n\u00eb sajtin tuaj, ve\u00e7 n\u00eb qoft\u00eb aplikuar mbi at\u00eb postim nj\u00eb gjedhe e p\u00ebrshtatur, ose n\u00ebse ekziston nj\u00eb gjedhe enkas."],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":["Shfaq \u00e7far\u00ebdo z\u00ebri nj\u00ebsh, bie fjala, nj\u00eb postim, ose nj\u00eb faqe. Kjo gjedhe do t\u00eb sh\u00ebrbej\u00eb si rrug\u00ebzgjidhje, kur s\u2019mund t\u00eb gjendet nj\u00eb gjedhe m\u00eb specifike (p.sh., Postim Nj\u00ebsh, Faqe, ose Bashk\u00ebngjitje)."],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":["Shfaq faqen hyr\u00ebse t\u00eb sajtit tuaj, qoft\u00eb kur \u00ebsht\u00eb ujdisur p\u00ebr t\u00eb shfaqur postimin e fundit, qoft\u00eb nj\u00eb faqe statike. Gjedhja \u201cFaqe Ballore\u201d ka p\u00ebrpar\u00ebsi mbi krejt gjedhet."],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":["Shfaq postimet m\u00eb t\u00eb reja, si faqja hyr\u00ebse e sajtit, ose si \u201cFaqe postimesh\u201d, si p\u00ebrcaktohet te rregullimi mbi leximin. N\u00ebse ekziston, gjedhja e Faqes BaIlore anashkalon k\u00ebt\u00eb gjedhe, kur postimet shfaqen te faqja hyr\u00ebse."],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":["E p\u00ebrdorur si gjedhe rrug\u00ebdalje p\u00ebr krejt faqet, kur s\u2019ka t\u00eb p\u00ebrcaktuar nj\u00eb gjedhe m\u00eb specifike."],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":["Shfaq minutat e domosdoshme p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrfunduar leximin e postimit."],"block title\u0004Time To Read":["Koh\u00eb P\u00ebr Lexim"],"template part\u0004Customized":["E p\u00ebrshtatur"],"template\u0004Customized":["E p\u00ebrshtatur"],"Styles actions":["Veprime stilesh"],"Example:":["Shembull:"],"Image inserted.":["Figura u fut."],"Image uploaded and inserted.":["Figura u ngarkua dhe u fut."],"Insert":["Futni"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Figurat e jashtme mund t\u00eb hiqen nga furnizuesi i jasht\u00ebm i tyre pa sinjalizim dhe mundet edhe t\u00eb ken\u00eb probleme pajtueshm\u00ebrie ligjore q\u00eb lidhen me legjislacion privat\u00ebsie."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Kjo figur\u00eb s\u2019mund t\u00eb ngarkohet n\u00eb Mediatek\u00ebn tuaj, por mundet prap\u00ebseprap\u00eb t\u00eb futet si nj\u00eb figur\u00eb e jashtme."],"Insert external image":["Futni figur\u00eb t\u00eb jashtme"],"%d minute":["%d minut\u00eb","%d minuta"],"Save site, content, and template changes":["Ruani ndryshime t\u00eb sajtit, l\u00ebnd\u00ebs dhe gjedheve"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 P\u00ebrpunues"],"Fallback content":["L\u00ebnd\u00eb rrug\u00ebdalje"],"Editing history":["Historik p\u00ebrpunimi"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Kjo \u00ebsht\u00eb nj\u00eb gjedhe vetjake q\u00eb mund t\u00eb aplikohet dorazi mbi \u00e7far\u00ebdo Postimi ose Faqeje."],"Scrollable section":["Pjes\u00eb ku mund t\u00eb rr\u00ebshqitet"],"Aspect ratio":["P\u00ebrpjes\u00ebtim"],"Max number of words":["Num\u00ebr maksimum fjal\u00ebsh"],"Choose or create a Navigation menu":["Zgjidhni, ose krijoni nj\u00eb menu L\u00ebvizjesh"],"Add submenu link":["Shtoni lidhje n\u00ebnmenuje"],"Dismiss hint":["Hidhe tej ndihm\u00ebz\u00ebn"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Po shihni p\u00ebr rregullime t\u00eb tjera t\u00eb blloqeve? Jan\u00eb kaluar te skeda e stileve."],"The query argument must be an array or a tag name.":["Argumenti i k\u00ebrkimit duhet t\u00eb jet\u00eb nj\u00eb em\u00ebr matrice, ose etikete."],"Invalid attribute name.":["Em\u00ebr i pavlefsh\u00ebm atributi."],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":["Shum\u00eb thirrje ndaj seek() - kjo mund t\u00eb sjell\u00eb probleme funksionimi."],"Unknown bookmark name.":["Em\u00ebr i panjohur faqerojt\u00ebsi."],"Search Openverse":["K\u00ebrkoni n\u00eb Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["K\u00ebrkoni p\u00ebr audio"],"Search videos":["K\u00ebrkoni p\u00ebr video"],"Search images":["K\u00ebrkoni p\u00ebr figura"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Vep\u00ebr<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u201c%1$s\u201d\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Vep\u00ebr<\/a> nga %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u201c%1$s\u201d nga %2$s\/ %3$s"],"Learn more about CSS":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr mbi CSS-n\u00eb"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["Shtoni kodin tuaj CSS q\u00eb t\u00eb p\u00ebrshtatni pamjen e bllokut %s."],"There is an error with your CSS structure.":["Ka nj\u00eb gabim te struktura e CSS-s\u00eb tuaj."],"Shadow":["Hije"],"Center":["N\u00eb qend\u00ebr"],"Edit this menu":["P\u00ebrpunojeni k\u00ebt\u00eb menu"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["List\u00eb Faqesh: faqja \u201c%s\u201d s\u2019ka pjella."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["S\u2019keni krijuar ende ndonj\u00eb menu. Po shfaqet nj\u00eb list\u00eb e Faqeve tuaja."],"Untitled menu":["Menu pa titull"],"Structure for navigation menu: %s":["Struktur\u00eb p\u00ebr menu l\u00ebvizjesh: %s"],"(no title %s)":["(pa %s titulli)"],"Align text":["Drejtim teksti"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Shtoja bllokut %1$s, n\u00eb pozicionin %2$d, Niveli %3$d"],"%s block inserted":["U fut bllok %s"],"Report %s":["Raportoni p\u00ebr %s"],"Copy styles":["Kopjoji stilet"],"Stretch items":["Shformoji objektet"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Hap\u00ebsir\u00eb mes"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Shformoje ta nx\u00ebr\u00eb"],"Too many bookmarks: cannot create any more.":["Shum\u00eb faqerojt\u00ebs: s\u2019mund t\u00eb krijohen t\u00eb tjer\u00eb."],"The block types which can use this pattern.":["Llojet e blloqeve q\u00eb mund t\u00eb p\u00ebrdorin k\u00ebt\u00eb model."],"Untitled post %d":["%d postimi pa titull"],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":["Me shtypje q\u00eb nga 1440-a. Kjo \u00ebsht\u00eb shtojca zhvillim p\u00ebr p\u00ebrpunuesin me blloqe, p\u00ebrpunuesin e sajteve dhe funksione t\u00eb tjera baz\u00eb, t\u00eb ardhshme t\u00eb WordPress-it."],"Style Variations":["Variante Stili"],"Apply globally":["Aplikoje globalisht"],"%s styles applied.":["%s stile t\u00eb aplikuar"],"Currently selected position: %s":["Pozicion i p\u00ebrzgjedhur tani: %s"],"Position":["Pozicion"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blloku s\u2019do t\u00eb l\u00ebviz\u00eb, kur rr\u00ebshqitet n\u00eb faqe."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blloku do t\u00eb mbetet n\u00eb krye t\u00eb dritares, n\u00eb vend se t\u00eb rr\u00ebshqas\u00eb."],"Sticky":["Ngjit\u00ebs"],"Paste styles":["Ngjitni stile"],"Pasted styles to %d blocks.":["U ngjit\u00ebn stile te %d blloqe."],"Pasted styles to %s.":["U ngjit\u00ebn stile te %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["S\u2019arrihet t\u00eb ngjiten stile. Brenda l\u00ebnd\u00ebs s\u00eb kopjuar, s\u2019u gjet\u00ebn dot stile blloku."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["S\u2019arrihet t\u00eb ngjiten stile. Ju lutemi, lejoni leje t\u00eb papastre shfletuesi, p\u00ebrpara se t\u00eb vazhdoni."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["S\u2019arrihet t\u00eb ngjiten stile. Kjo ve\u00e7ori mund t\u00eb p\u00ebrdoret vet\u00ebm n\u00eb sajte t\u00eb siguruar (https) n\u00eb shfletues q\u00eb e mbulojn\u00eb."],"Tilde":["Tilde"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":["Apliko mbi krejt blloqet %s tipografin\u00eb, hap\u00ebsirat, p\u00ebrmasat dhe stile ngjyrash t\u00eb k\u00ebtij blloku."],"Import widget area":["Importoni fush\u00eb widget-esh"],"Unable to import the following widgets: %s.":["S\u2019arrihet t\u00eb importohen widget-et vijuese: %s."],"Widget area: %s":["Fush\u00eb widget-esh: %s"],"Select widget area":["P\u00ebrzgjidhni fush\u00eb widget-esh"],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":["Familje shkronjash e pap\u00ebrkufizuar, te varianti, ose \u201cidentifikuesi\u201d."],"An array of template types where the pattern fits.":["Nj\u00eb matric\u00eb llojesh gjedhesh ku hyn mostra."],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":["Kartela juaj %1$s p\u00ebrdor nj\u00eb vler\u00eb dinamike (%2$s) p\u00ebr shtegun te %3$s. Por, vlera te %3$s \u00ebsht\u00eb gjithashtu dinamike (shpie te %4$s) dhe shp\u00ebnia te nj\u00eb tjet\u00ebr vler\u00eb dinamike nuk mbulohet. Ju lutemi, p\u00ebrdit\u00ebsojeni %3$s q\u00eb t\u00eb shpjer\u00eb drejtp\u00ebrs\u00ebdrejti te %4$s."],"Clear Unknown Formatting":["Spastro Formatim t\u00eb Panjohur"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Hap %s stile te panel Stilesh"],"Close Style Book":["Mbyll Lib\u00ebr Stilesh"],"Style Book":["Lib\u00ebr Stilesh"],"Code Is Poetry":["Kodi \u00ebsht\u00eb Poezi"],"Additional CSS":["CSS Shtes\u00eb"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Shtoni kodin tuaj CSS, q\u00eb t\u00eb p\u00ebrshtatni pamjen dhe skicimin e sajtit tuaj."],"Manage all template parts":["Administroni krejt pjes\u00ebt e gjedheve"],"Manage all templates":["Administroni krejt gjedhet"],"Loading templates\u2026":["Po ngarkohen gjedhe\u2026"],"Open code editor":["Hap p\u00ebrpunues kodi"],"Specify a fixed height.":["Jepni nj\u00eb lart\u00ebsia ye fiksuar."],"Block inspector tab display overrides.":["Anashkalime shfaqjeje skede mbik\u00ebqyr\u00ebsi blloqesh."],"Markup is not allowed in CSS.":["N\u00eb CSS nuk lejohet Markup-i."],"Different layouts containing video or audio.":["Skema t\u00eb ndryshme q\u00eb p\u00ebrmbajn\u00eb video ose audio."],"Block pattern category\u0004Media":["Media"],"Different layouts for displaying images.":["Skema t\u00eb ndryshme p\u00ebr shfaqje figurash."],"Showcase your latest work.":["Shpalosni pun\u00ebn tuaj m\u00eb t\u00eb re."],"Block pattern category\u0004Portfolio":["Portofol"],"Introduce yourself.":["Prezantoni veten."],"Block pattern category\u0004About":["Mbi"],"Display your contact information.":["Shfaqni t\u00eb dh\u00ebna tuaja kontakti."],"Block pattern category\u0004Contact":["Kontakt"],"Briefly describe what your business does and how you can help.":["P\u00ebrshkruani shkurtimisht me se merret biznesi juaj dhe si mund t\u00eb ndihmoni."],"Block pattern category\u0004Services":["Sh\u00ebrbime"],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":["Ndani me ne recensione dhe p\u00ebrshtypje rreth mark\u00ebs\/biznesit tuaj."],"A variety of designs to display your team members.":["Nj\u00eb larmi skemash p\u00ebr shfaqje t\u00eb an\u00ebtar\u00ebve t\u00eb ekipit tuaj."],"Block pattern category\u0004Team":["Ekip"],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":["Ndarje q\u00ebllimi i t\u00eb cilave \u00ebsht\u00eb t\u00eb shkaktojn\u00eb nj\u00eb veprim t\u00eb caktuar."],"Block pattern category\u0004Call to Action":["Thirrje P\u00ebr Veprim"],"block keyword\u0004page":["faqe"],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":["E shfaq nj\u00eb faqe brenda nj\u00eb liste t\u00eb krejt faqeve."],"block title\u0004Page List Item":["Objekt Liste Faqeje"],"Show details":["Shfaq holl\u00ebsi"],"Choose a page to show only its subpages.":["Zgjidhni nj\u00eb faqe q\u00eb t\u00eb shfaqen vet\u00ebm n\u00ebnfaqet e saj."],"Parent page":["Faqe m\u00ebm\u00eb"],"Media categories":["Kategori media"],"Media List":["List\u00eb Mediash"],"Videos":["Video"],"Go to parent Navigation block":["Kalo te blloku m\u00ebm\u00eb i l\u00ebvizjes"],"Fixed":["E fiksuar"],"Fit":[],"Fit contents.":[],"Specify a fixed width.":["Jepni nj\u00eb gjer\u00ebsi t\u00eb fiksuar."],"Stretch to fill available space.":["Shformoje p\u00ebr t\u00eb mbushur hap\u00ebsir\u00ebn e lir\u00eb."],"A set of high quality curated patterns.":["Nj\u00eb grup modelesh cil\u00ebsie t\u00eb lart\u00eb t\u00eb zgjedhur."],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":["Shfaqini postimet tuaj m\u00eb t\u00eb rinj si lista, rrjeta, ose skema t\u00eb tjera."],"Patterns containing mostly text.":["Modele q\u00eb p\u00ebrmbajn\u00eb kryesisht tekst."],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":["Nj\u00eb larmi skemash kryesh q\u00eb shfaqin titullin dhe menun\u00eb e l\u00ebvizjes n\u00eb sajtin tuaj."],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":["Nj\u00eb larmi skemash fundfaqeje q\u00eb shfaqin holl\u00ebsi mbi sajtin dhe menu l\u00ebvizjeje n\u00eb t\u00eb."],"Multi-column patterns with more complex layouts.":["Modele me shum\u00eb shtylla, p\u00ebr skema m\u00eb t\u00eb nd\u00ebrlikuara."],"Patterns that contain buttons and call to actions.":["Modele q\u00eb shfaqin butona dhe thirrje p\u00ebr veprim."],"Randomize colors":["Ngjyra kuturu"],"Text decoration":["Zbukurim teksti"],"Document Overview":["P\u00ebrmbledhje Dokumenti"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Shnd\u00ebrrojeni paragrafin ose titullin e tanish\u00ebm n\u00eb nj\u00eb titull t\u00eb shkall\u00ebs 1 deri n\u00eb  6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Shnd\u00ebrrojeni titullin e tanish\u00ebm n\u00eb nj\u00eb paragraf."],"Transform paragraph to heading.":["Shnd\u00ebrroni paragraf n\u00eb titull."],"Transform heading to paragraph.":["Shnd\u00ebrroni titull n\u00eb paragraf."],"Extra Extra Large":["Tejet Tejet t\u00eb M\u00ebdha"],"Group blocks together. Select a layout:":["Gruponi blloqet tok. P\u00ebrzgjidhni nj\u00eb skem\u00eb:"],"Min. height":["Lart\u00ebsi min."],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":[],"Color randomizer ":[],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":["Tregon n\u00ebse tema e tanishme mbulon gjedhe me baz\u00eb blloqe."],"Offset the result set by a specific number of items.":["Balancoje grupin e p\u00ebrfundimeve p\u00ebrmes nj\u00eb numri t\u00eb dh\u00ebn\u00eb objektesh."],"Maximum number of items to be returned in result set.":["Num\u00ebr maksimum objektesh p\u00ebr grup p\u00ebrfundimesh."],"Current page of the collection.":["Faqja e tanishme e koleksionit."],"Block pattern category\u0004Banners":["Banderola"],"untitled post %s":["postim pa titull "],": %s":[": %s"],"Block pattern category\u0004Headers":["Krye"],"Block pattern category\u0004Footers":["Fundfaqe"],"Block pattern category\u0004Columns":["Shtylla"],"Time to read:":["Koh\u00eb p\u00ebr lexim:"],"Words:":["Fjal\u00eb:"],"Characters:":["Shenja:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["L\u00ebvizni n\u00ebp\u00ebr struktur\u00ebn e dokumentit tuaj dhe trajtoni \u00e7\u00ebshtje t\u00eb tilla si krye t\u00eb zbraz\u00ebta, ose n\u00eb nivel t\u00eb pasakt\u00eb."],"Decrement":["Zvog\u00eblim"],"Increment":["Zmadhim"],"Remove caption":["Hiqi legjend\u00ebn"],"The category description, in human readable format.":["P\u00ebrshkrimi i kategoris\u00eb, n\u00eb format t\u00eb lexuesh\u00ebm nga njeriu."],"Choose a variation to change the look of the site.":["Zgjidhni nj\u00eb variacion q\u00eb t\u00eb ndryshohet pamja e sajtit."],"Distraction free mode deactivated":["M\u00ebnyra \u201cPa shp\u00ebrqendrim\u201d u \u00e7aktivizua"],"Distraction free mode activated":["M\u00ebnyra \u201cPa shp\u00ebrqendrim\u201d u aktivizua"],"Write with calmness":["Shkruani me qet\u00ebsi"],"Distraction free":["Pa shp\u00ebrqendrim"],"Show and hide admin UI":["Shfaqni dhe fshihni UI p\u00ebrgjegj\u00ebsi"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Reduktoni shp\u00ebrqendrim pamor, duke fshehur panelin dhe element\u00eb t\u00eb tjer\u00eb, p\u00ebr t\u2019u p\u00ebrqendruar te shkrimi."],"Toggle distraction free mode.":["Aktivizoni\/\u00e7aktivizoni m\u00ebnyr\u00ebn \u201cPa shp\u00ebrqendrim\u201d."],"Pattern":["Model"],"Raw size value must be a string, integer or a float.":[],"Defaults":["Parazgjedhje"],"Link author name to author page":["Lidheni emrin e autorit me faqen e autorit"],"Not available for aligned text.":["Jo e aplikueshme p\u00ebr tekst me drejtim."],"There&#8217;s no content to show here yet.":["K\u00ebtu ende s\u2019ka l\u00ebnd\u00eb p\u00ebr shfaqje."],"block title\u0004Comments Previous Page":["Faqe e M\u00ebparshme Komentesh"],"block title\u0004Comments Next Page":["Faqe Pasuese Komentesh"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Thonj\u00ebza"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Shigjet\u00eb"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Asnj\u00eb"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Nj\u00eb shigjet\u00eb dekorative p\u00ebr lidhjen p\u00ebr pasuese dhe t\u00eb m\u00ebparshmen."],"Format tools":["Mjete formatimi"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Shfaq nj\u00eb arkiv me llojet m\u00eb t\u00eb reja t\u00eb postimeve: %s."],"Archive: %s":["Arkiv: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arkiv: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":["Pamje e Zvog\u00ebluar"],"handle":[],"Import Classic Menus":["Importo Menu Klasike"],"Modify":["Ndryshoje"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Blloqet brenda nj\u00ebri-tjetrit do t\u00eb plot\u00ebsojn\u00eb gjer\u00ebsin\u00eb e k\u00ebtij kontejneri. \u00c7aktivizojeni, q\u00eb ta pengoni k\u00ebt\u00eb sjellje."],"You are currently in zoom-out mode.":["Tani jeni n\u00ebn m\u00ebnyr\u00ebn \u201czoom-out\u201d."],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":["Provoni nj\u00eb pamje t\u00eb re \u201czoomed out\u201d t\u00eb p\u00ebrpunuesit t\u00eb sajtit (Kujdes: Ve\u00e7oria e re s\u2019\u00ebsht\u00eb gati. Mund t\u00eb hasni probleme UX q\u00eb po trajtohen)"],"Zoomed out view ":["Pamje e zvog\u00ebluar "],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":["$store duhet t\u00eb jet\u00eb nj\u00eb instanc\u00eb e WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" u krijua me sukses."],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. U p\u00ebrzgjodh"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. U p\u00ebrzgjodh. Ka %2$d veprimtari","%1$s. U p\u00ebrzgjodh. Ka %2$d veprimtari"],"View next month":["Shihni muajin pasues"],"View previous month":["Shihni muajin e m\u00ebparsh\u00ebm"],"Archive type: Name":["Lloj arkivi: Em\u00ebr"],"Show archive type in title":["Shfaq lloj arkivi te titulli"],"Display last modified date":["Shfaq dat\u00ebn e ndryshimit t\u00eb fundit"],"The Queen of Hearts.":["Mbret\u00ebresha."],"The Mad Hatter.":[],"The Cheshire Cat.":["Macja e \u00c7eshajrit."],"The White Rabbit.":["Lepuri i Bardh\u00eb."],"Alice.":["Mira."],"Gather blocks in a container.":["Grumbulloni blloqe n\u00eb nj\u00eb kontejner."],"Inner blocks use content width":["Blloqet e brendsh\u00ebm p\u00ebrdorin gjer\u00ebsi l\u00ebnde"],"Font":["Shkronja"],"Constrained":["E penguar"],"Spacing control":["Kontroll hap\u00ebsirash"],"Custom (%s)":["Vetjak (%s)"],"Disables custom spacing sizes.":["\u00c7aktivizon vlera vetjake hapsirashsh."],"All Authors":["Krejt Autor\u00ebt"],"No authors found.":["S\u2019u gjet\u00ebn autor\u00eb."],"Search Authors":["K\u00ebrkoni Te Autor\u00eb"],"Create template part":["Krijoni pjes\u00eb gjedheje"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Administroni shkronja dhe tipografi t\u00eb p\u00ebrdorur te kryet."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["P\u00ebrzgjidhni shkall\u00eb kryesh"],"View site":["Shiheni sajtin"],"Use the template as supplied by the theme.":["P\u00ebrdor gjedhen si\u00e7 sillet nga tema."],"Display the search results title based on the queried object.":["Shfaqni titullin e p\u00ebrfundimeve t\u00eb k\u00ebrkimit bazuar te objekti i k\u00ebrkuar."],"Search Results Title":["Titull i P\u00ebrfundimeve t\u00eb K\u00ebrkimit"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["P\u00ebrfundime k\u00ebrkimi p\u00ebr: \u201cterm k\u00ebrkimi\u201d"],"Show search term in title":["Shfaq te titulli term k\u00ebrkimi"],"Taxonomies":["Klasifikime"],"Show label":["Shfaq etiket\u00eb"],"View options":["Shihni mund\u00ebsit\u00eb"],"Disables output of layout styles.":[],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":["Parashtesa e gjedhes p\u00ebr gjedhen e krijuar. Kjo p\u00ebrdoret p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrftuar llojin kryesor t\u00eb gjedhes, p.sh., te `taxonomy-books` p\u00ebrftojm\u00eb `taxonomy`"],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":["Tregon n\u00ebse nj\u00eb gjedhe \u00ebsht\u00eb vetjake, ose pjes\u00eb e nj\u00eb hierarkie gjedhesh"],"The slug of the template to get the fallback for":["Identifikuesi i gjedhes p\u00ebr t\u00eb cil\u00ebn t\u00eb merret rrug\u00ebdalje"],"Search results for: \"%s\"":["P\u00ebrfundime k\u00ebrkimi p\u00ebr: \u201c%s\u201d"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Kalo %1$d blloqe nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb majtas"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Kaloji %1$d blloqet nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb posht\u00eb"],"Suggestions list":["List\u00eb sugjerimesh"],"Wide size":["Madh\u00ebsi e madhe"],"Content size":["Madh\u00ebsi l\u00ebnde"],"Set the width of the main content area.":["Caktoni gjer\u00ebsin\u00eb e zon\u00ebs s\u00eb l\u00ebnd\u00ebs kryesore."],"Border color and style picker":["Zgjedh\u00ebs ngjyre an\u00ebsh dhe stili"],"Replace <BlockTitle \/>":["Z\u00ebvend\u00ebsoni <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["K\u00ebrko p\u00ebr z\u00ebvend\u00ebsime"],"Switch to editable mode":["Kalo te m\u00ebnyra p\u00ebrpunim"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb zhvendosen djathtas, ngaq\u00eb jan\u00eb tashm\u00eb n\u00eb pozicionin m\u00eb t\u00eb skajsh\u00ebm djathtas"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb zhvendosen majtas, ngaq\u00eb jan\u00eb tashm\u00eb n\u00eb pozicionin m\u00eb t\u00eb skajsh\u00ebm majtas"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Jan\u00eb p\u00ebrzgjedhur krejt blloqet dhe s\u2019mund t\u00eb l\u00ebvizen"],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":["N\u00ebse duhet aktivizuar apo jo versioni V2 i bllokut t\u00eb listave q\u00eb p\u00ebrdor blloqe t\u00eb brendsh\u00ebm."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bllok Formular Komentesh Postimi: Komentet s\u2019jan\u00eb t\u00eb passh\u00ebm p\u00ebr k\u00ebt\u00eb objekt."],"Time to read":["Koh\u00eb p\u00ebr lexim"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minut\u00eb","<span>%d<\/span> minuta"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minut\u00eb"],"Learn more.":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr."],"Apply suggested format: %s":["Apliko formatin e sugjeruar: %s"],"Custom template":["Gjedhe vetjake"],"Displays taxonomy: %s.":["Shfaq klasifikim: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Objekt m\u00eb vete: %1$s (%2$s)"],"Hover":["Kalim kursori p\u00ebrsip\u00ebr"],"Change URL: %s":["Ndryshoni URL-n\u00eb: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["P\u00ebrshkruani gjedhen, p.sh., \u201cPostim me an\u00ebshtyll\u00eb\u201d. Gjedhet vetjake mund t\u00eb aplikohen mbi \u00e7far\u00ebdo postimi ose faqeje."],"Change date: %s":["Ndryshoni dat\u00ebn: %s"],"Select visibility: %s":["P\u00ebrzgjidhni dukshm\u00ebri: %s"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Apply to all blocks inside":["Aplikoje mbi krejt blloqet brenda"],"Active theme spacing scale.":["Shkall\u00eb hap\u00ebsirash teme aktive."],"Active theme spacing sizes.":["Madh\u00ebsi hap\u00ebsirash teme aktive."],"%sX-Large":["%sX-T\u00eb m\u00ebdha"],"%sX-Small":["%sX-T\u00eb vogla"],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":["Disa nga vlerat theme.json settings.spacing.spacingScale jan\u00eb t\u00eb pavlefshme"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F, g:i  a"],"Tomorrow at %s":["Nes\u00ebr m\u00eb %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["g:i  a"],"Today at %s":["Sot m\u00eb %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F, Y g:i  a"],"Displays a single item: %s.":["Shfaq nj\u00eb objekt t\u00eb vet\u00ebm: %s."],"Single item: %s":["Objekt m\u00eb vete: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Kjo gjedhe do t\u00eb p\u00ebrdoret vet\u00ebm p\u00ebr objektin e caktuar t\u00eb zgjedhur."],"For a specific item":["P\u00ebr nj\u00eb objekt specifik"],"For all items":["P\u00ebr t\u00ebr\u00eb objektet"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["P\u00ebrzgjidhni n\u00ebse t\u00eb krijohet nj\u00eb gjedhe e vetme p\u00ebr krejt objektet, apo nj\u00eb specifike."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Administroni shkronja dhe tipografi t\u00eb p\u00ebrdorur te butonat."],"Typography %s styles":["Stile tipografie %s"],"%s block styles":["Stile blloku %s"],"Layout styles":["Stile skemash"],"Colors styles":["Stile ngyrash"],"Typography styles":["Stile tipografie"],"Summary":["P\u00ebrmbledhje"],"Select template":["P\u00ebrzgjidhni gjedhe"],"Select template: %s":["P\u00ebrzgjidhni gjedhe: %s"],"Edit template":["P\u00ebrpunoni gjedhe"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Gjedhet p\u00ebrcaktojn\u00eb m\u00ebnyr\u00ebn se si shfaqet l\u00ebnda, kur shihet sajti."],"Make the selected text inline code.":["Tekstin e p\u00ebrzgjedhur kaloje si kod brendazi."],"Strikethrough the selected text.":["Hiqi vij\u00eb p\u00ebrsip\u00ebr tekstit t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Unset":[],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Aktivizo komente"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb lojt\u00ebs podkastesh nga Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Blloqet brenda nj\u00ebri-tjetrit p\u00ebrdorin gjer\u00ebsi l\u00ebnde me mund\u00ebsi p\u00ebr gjer\u00ebsi t\u00eb plot\u00eb dhe t\u00eb gjer\u00eb."],"Copy blocks":["Kopjo blloqe"],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":["Nj\u00eb varg llojesh postimesh me t\u00eb cilat modeli kufizohet t\u00eb p\u00ebrdoret."],"Copy all blocks":["Kopjo krejt blloqet"],"Overlay opacity":["Patejdukshm\u00ebri shtrese p\u00ebrsip\u00ebr"],"Get started here":["Fillojani prej k\u00ebtej"],"Interested in creating your own block?":["Ju intereson t\u00eb krijoni bllokun tuaj?"],"Now":["Tani"],"block title\u0004Categories List":["List\u00eb Kategorish"],"Always open list view":["Hap p\u00ebrher\u00eb pamjen list\u00eb"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Hap, si parazgjedhje, an\u00ebshtyll\u00eb pamje blloqesh si list\u00eb."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Filloni t\u00eb shtoni blloqe Kryesh, q\u00eb t\u00eb krijohet nj\u00eb tabel\u00eb l\u00ebnde. Krye me spiranca HTML do t\u00eb lidhen k\u00ebtu."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Kaloni nga p\u00ebrfshirja ose jo e vet\u00ebm kreve nga faqja e tanishme (n\u00ebse postimi \u00ebsht\u00eb i faqosur)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["P\u00ebrfshirje vet\u00ebm e kreve nga faqja e tanishme (n\u00ebse postimi \u00ebsht\u00eb i faqosur)."],"Only include current page":["P\u00ebrfshi vet\u00ebm faqen e tanishme"],"Convert to static list":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb list\u00eb statike"],"Parents":["Prind\u00ebr"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Avatar\u00ebt e komentuesve vijn\u00eb prej <a>Gravatar<\/a>-it."],"Links are disabled in the editor.":["Te p\u00ebrpunuesi lidhjet jan\u00eb t\u00eb \u00e7aktivizuara."],"Display the assigned taxonomy: %s":["Shfaq klasifikimin q\u00eb i \u00ebsht\u00eb caktuar: %s"],"%s response":["%s p\u00ebrgjigje","%s p\u00ebrgjigje"],"%1$s response to %2$s":["%1$s p\u00ebrgjigje te %2$s","%1$s p\u00ebrgjigje te %2$s"],"&#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221;"],"block title\u0004Comments":["Komente"],"Control how this post is viewed.":["Kontrolloni se si shihet ky postim."],"Only those with the password can view this post.":["Vet\u00ebm ata me fjal\u00ebkalimin mund t\u00eb shohin k\u00ebt\u00eb postim."],"All options reset":["Krejt mund\u00ebsit\u00eb u rikthyen te parazgjedhjet"],"All options are currently hidden":["Krejt mund\u00ebsit\u00eb aktualisht jan\u00eb t\u00eb fshehura"],"%s is now visible":["%s tani \u00ebsht\u00eb e dukshme"],"%s hidden and reset to default":["%s u fsheh dhe rikthye te parazgjedhjet"],"%s reset to default":["%s u rikthye te parazgjedhjet"],"Suffix":["Prapashtes\u00eb"],"Prefix":["Parashtes\u00eb"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["N\u00ebse n\u00eb sajtin tuaj ka t\u00eb regjistruar \u00e7far\u00ebdo Lloji Vetjak Postimesh, edhe blloku \u201cL\u00ebnd\u00eb Postimi\u201d mund t\u00eb shfaq\u00eb l\u00ebnd\u00ebn e k\u00ebtyre z\u00ebrave."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["N\u00eb nj\u00eb postim blog mund t\u00eb ket\u00eb sistemim t\u00eb thjesht\u00eb, be fjala, paragraf\u00eb t\u00eb nj\u00ebpasnj\u00ebsh\u00ebm, ose hartim m\u00eb t\u00eb st\u00ebrholluar, q\u00eb p\u00ebrfshin galeri figurash, video, tabela, shtylla dhe \u00e7far\u00ebdo lloji tjet\u00ebr blloqesh."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Ky \u00ebsht\u00eb blloku \u201cL\u00ebnd\u00eb\u201d, do shfaq\u00eb krejt blloqet n\u00eb \u00e7far\u00ebdo postimi ose faqe nj\u00ebshe."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Blloku Formular Komentesh Postimi: Komentet s\u2019jan\u00eb aktivizuar."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Q\u00eb t\u2019ia filloni me moderimin, p\u00ebrpunimin dhe fshirjen e komenteve, ju lutemi, vizitoni te pulti sken\u00ebn Komente."],"Hi, this is a comment.":["Njatjeta, ky \u00ebsht\u00eb nj\u00eb koment."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 janar 2000, m\u00eb 00:00 am"],"says":["thot\u00eb"],"A WordPress Commenter":["Komentues WordPress"],"Leave a Reply":["Lini nj\u00eb P\u00ebrgjigje"],"Response to %s":["P\u00ebrgjigje p\u00ebr %s"],"Add pattern":["Shtoni model"],"Response":["P\u00ebrgjigje"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["Komenti juaj po pret moderimin. Kjo \u00ebsht\u00eb nj\u00eb paraparje, komenti juaj do t\u00eb jet\u00eb i duksh\u00ebm pasi t\u00eb jet\u00eb miratuar."],"Your comment is awaiting moderation.":["Komenti juaj po pret moderimin."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Shfaq nj\u00eb titull me numrin e komenteve"],"block title\u0004Comments Title":["Titull Komentesh"],"These changes will affect your whole site.":["K\u00ebto ndryshime do t\u00eb prekin krejt sajtin tuaj."],"Responses to %s":["P\u00ebrgjigje p\u00ebr  %s"],"One response to %s":["Nj\u00eb p\u00ebrgjigje te %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\u201cTitull Postimi\u201d"],"Show comments count":["Shfaq num\u00ebr komentesh"],"Show post title":["Shfaq titull postimi"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bllok Faqosjeje Komentesh: faqosja e komenteve \u00ebsht\u00eb e \u00e7aktivizuar te Rregullime Diskutimesh"],"Show empty categories":["Shfaq kategori t\u00eb zbraz\u00ebta"],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":["P\u00ebrcakton n\u00ebse \u00ebsht\u00eb i duksh\u00ebm apo jo modeli te fut\u00ebsi."],"Responses":["P\u00ebrgjigje"],"One response":["Nj\u00eb p\u00ebrgjigje"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Grumbulloni blloqe n\u00eb nj\u00eb kontejner skeme."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":["Nj\u00eb bllok i thelluar q\u00eb lejon shfaqje komentesh postimesh bazuar n\u00eb form\u00ebsime t\u00eb ndryshme pamore."],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":["Shfaq dat\u00ebn kur qe postuar komenti."],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Shfaq emrin e autorit t\u00eb komentit."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":["Ky bllok \u00ebsht\u00eb nxjerr\u00eb nga p\u00ebrdorimi. N\u00eb vend t\u00eb tij, ju lutemi, p\u00ebrdorni bllokun Avatar."],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":["Avatar Autori Komentesh (nxjerr\u00eb nga p\u00ebrdorimi)"],"This Navigation Menu is empty.":["Kjo Menu L\u00ebvizjesh \u00ebsht\u00eb e zbraz\u00ebt."],"Search for blocks":["K\u00ebrkoni p\u00ebr blloqe"],"Browse styles":["Shfletoni stile"],"Bottom border":["An\u00eb e poshtme"],"Right border":["An\u00eb djathtas"],"Left border":["An\u00eb majtas"],"Top border":["An\u00eb e sip\u00ebrme"],"Reset to default":["Riktheji te parazgjedhjet"],"Close border color":["Mbyll ngjyr\u00eb an\u00ebsh"],"Border color picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyre an\u00ebsh."],"Border color and style picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyre an\u00ebsh dhe stili."],"Link sides":["Lidh An\u00eb"],"Unlink sides":["Hiq Lidhje An\u00ebsh"],"Quote citation":["Tekst citimi"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Zgjidhni nj\u00eb model p\u00ebr Query Loop, ose nisjani pa gj\u00eb."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Menuja e L\u00ebvizjeve %s u fshi me sukses."],"Arrange blocks vertically.":["Sistemoji blloqet vertikalisht."],"Stack":[],"Arrange blocks horizontally.":["Sistemoji blloqet horizontalisht."],"Use featured image":["P\u00ebrdor figur\u00ebn e zgjedhur"],"Week":["Jav\u00eb"],"Group by:":["Grupoji sipas:"],"Delete selection.":["Fshije p\u00ebrzgjedhjen."],"Transform to %s":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb %s"],"verb\u0004Stack":["B\u00ebji Kapic\u00eb"],"single horizontal line\u0004Row":["Rresht"],"Select parent block (%s)":["P\u00ebrzgjidhni bllok m\u00ebm\u00eb (%s)"],"Restrict editing":["Kufizoji p\u00ebrpunimin"],"Alignment option\u0004None":["Pa drejtim"],"Vertical alignment":["Drejtim vertikalisht"],"Align items bottom":["V\u00ebri objektet n\u00eb fund"],"Align items center":["V\u00ebri objektet n\u00eb qend\u00ebr"],"Align items top":["V\u00ebri objektet n\u00eb krye"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":["N\u00ebse duhet aktivizuar apo jo versioni V2 i bllokut t\u00eb citimeve q\u00eb p\u00ebrdor blloqe t\u00eb brendsh\u00ebm."],"The pattern keywords.":["Fjal\u00ebky\u00e7et e modelit."],"Block types that the pattern is intended to be used with.":["Lloje blloqesh me t\u00eb cil\u00ebt \u00ebsht\u00eb menduar t\u00eb p\u00ebrdoret modeli."],"The pattern viewport width for inserter preview.":["Gjer\u00ebsia e modelit n\u00eb ekran, p\u00ebr paraparje n\u00eb fut\u00ebs."],"The pattern detailed description.":["P\u00ebrshkrimi i holl\u00ebsish\u00ebm i modelit."],"The pattern name.":["Emri i modelit."],"The category label, in human readable format.":["Etiketa e kategoris\u00eb, n\u00eb format t\u00eb lexuesh\u00ebm nga njeriu."],"The category name.":["Emri i kategoris\u00eb."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":["Nuk mbulohet shtimi i nj\u00eb prurjeje RSS te faqja hyr\u00ebse e k\u00ebtij sajti, ngaq\u00eb mund t\u00eb shpinte te nj\u00eb qerthull q\u00eb do t\u00eb ngadal\u00ebsonte sajtin tuaj. Provoni t\u00eb p\u00ebrdorni nj\u00eb tjet\u00ebr bllok, bie fjala, bllokun <strong>Postimet M\u00eb t\u00eb Reja<\/strong>, q\u00eb t\u00eb paraqitni postime prej sajtit."],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":["P\u00ebrmban elemente blloku t\u00eb p\u00ebrdorur p\u00ebr t\u00eb vizatuar l\u00ebnd\u00eb, kur nuk gjenden p\u00ebrfundime k\u00ebrkimi."],"block title\u0004No results":["S\u2019ka p\u00ebrfundime"],"block description\u0004Create a list item.":["Krijoni nj\u00eb element liste."],"block title\u0004List item":["Element liste"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":["Shtoni nj\u00eb avatar p\u00ebrdoruesi."],"block title\u0004Avatar":["Avatar"],"View Preview":["Shihni Paraparjen"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Shkarkojeni tem\u00ebn tuaj me gjedhe dhe stile t\u00eb p\u00ebrdit\u00ebsuar."],"Show text instead of icons on buttons.":["Shfaq tekst, n\u00eb vend se ikona, te butona."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Zgjedh\u00ebs ngjyrash vetjake. Ngjyra e p\u00ebrzgjedhur tani quhet \u201c%1$s\u201d dhe ka nj\u00eb vler\u00eb \u201c%2$s\u201d."],"Largest size":["Madh\u00ebsia m\u00eb e madhe"],"Smallest size":["Madh\u00ebsia m\u00eb e vog\u00ebl"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Shtoni tekst ose blloqe q\u00eb do t\u00eb shfaqen kur nj\u00eb k\u00ebrkim s\u2019jep p\u00ebrfundime."],"Featured image: %s":["Figur\u00eb e zgjedhur: %s"],"Link to post":["Lidhje p\u00ebr te postim"],"This item has been deleted, or is a draft":["Ky objekt \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb, ose \u00ebsht\u00eb nj\u00eb skic\u00eb"],"Invalid":["I pavlefsh\u00ebm"],"Link to user profile":["Lidhje p\u00ebr te profil p\u00ebrdoruesi"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["P\u00ebrzgjidhni avatarin e p\u00ebrdoruesit p\u00ebr shfaqje, n\u00ebse \u00ebsht\u00eb e zbraz\u00ebt, do t\u00eb p\u00ebrdoret autori i postimit\/faqes."],"Default Avatar":["Avatar Parazgjedhje"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Jepni nj\u00eb <Link>varg formati<\/Link> datash ose kohe."],"Custom format":["Format vetjak"],"Choose a format":["Zgjidhni nj\u00eb format"],"Enter your own date format":["Jepni formatin tuaj vetjak datash"],"long date format\u0004F j, Y":["j F, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M, Y A g:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y g:i A"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"Default format":["Format parazgjedhje"],"Lock":["Ky\u00e7e"],"Unlock":["Shky\u00e7e"],"Prevent removal":["Pengo heqje"],"Disable movement":["\u00c7aktivizo l\u00ebvizje"],"Lock all":["Ky\u00e7i krejt"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Zgjidhni atribute specifike p\u00ebr t\u00eb kufizuar, ose p\u00ebr t\u00eb ky\u00e7ur krejt mund\u00ebsit\u00eb e gatshme."],"Lock %s":["Ky\u00e7 %s"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":["S\u2019u regjistruar dot kartela \u201c%s\u201d si nj\u00eb model blloku (Mungon fusha \u201cTitle\u201d)"],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":["S\u2019u regjistruar dot kartela \u201c%1$s\u201d si nj\u00eb model blloku (identifikues i pavlefsh\u00ebm \u201c%2$s\u201d)"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":["S\u2019u regjistruar dot kartela \u201c%s\u201d si nj\u00eb model blloku (Mungon fusha \u201cSlug\u201d)"],"(%s website link, opens in a new tab)":["(Lidhje sajti %s, hapet n\u00eb nj\u00eb sked\u00eb t\u00eb re)"],"(%s author archive, opens in a new tab)":["(Arkiv autori %s, hapet n\u00eb dritare t\u00eb re)"],"Preference activated - %s":["Parap\u00eblqimi u aktivizua - %s"],"Preference deactivated - %s":["Parap\u00eblqimi u \u00e7aktivizua - %s"],"Insert a link to a post or page.":["Futni nj\u00eb lidhje p\u00ebr te nj\u00eb postim ose faqe"],"Classic menu import failed.":["Importimi i menus\u00eb klasike d\u00ebshtoi."],"Classic menu imported successfully.":["Menuja klasike u importua me sukses."],"Classic menu importing.":["Po importohet menu klasike."],"Failed to create Navigation Menu.":["S\u2019u arrit t\u00eb krijohej Menu L\u00ebvizjesh."],"Navigation Menu successfully created.":["Menuja e L\u00ebvizjeve u krijua me sukses."],"Creating Navigation Menu.":["Po krijohet Menu L\u00ebvizjesh."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["S\u2019arrihet t\u00eb krijohet Menu L\u00ebvizjesh \u201c%s\u201d."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["S\u2019arrihet t\u00eb sillet menu klasike \u201c%s\u201d nga API."],"Navigation block setup options ready.":["Mund\u00ebsi ujdisjeje blloku L\u00ebvizjesh gati."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Po ngarkohen mund\u00ebsi ujdisjeje blloku l\u00ebvizjesh\u2026"],"Choose a %s":["Zgjidhni nj\u00eb %s"],"Existing template parts":["Pjes\u00eb ekzistuese gjedheje"],"Convert to Link":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb Lidhje"],"%s blocks deselected.":["U shp\u00ebrzgjodh\u00ebn %s blloqe."],"%s deselected.":["U shp\u00ebrzgjodh %s."],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":["Shfaq titullin e nj\u00eb postimi, faqeje, ose \u00e7far\u00ebdo lloji tjet\u00ebr l\u00ebnde."],"block title\u0004Read More":["Lexoni M\u00eb Tep\u00ebr"],"block description\u0004The author biography.":["Jet\u00ebshkrimi i autorit."],"block title\u0004Author Biography":["Jet\u00ebshkrim Autori"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Shtojca \u201c%s\u201d hasi nj\u00eb gabim dhe s\u2019mund t\u00eb formohet."],"The posts page template cannot be changed.":["Gjedhja e faqes s\u00eb ndryshimeve s\u2019mund t\u00eb ndryshohet."],"Show labels":["Shfaq etiketa"],"Author Biography":["Jet\u00ebshkrim Autori"],"Create from '%s'":["Krijoje prej \u201c%s\u201d"],"Older comments page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja komentesh m\u00eb t\u00eb vjet\u00ebr"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["N\u00ebse e merrni ju, p\u00ebrdoruesi tjet\u00ebr do t\u00eb humb\u00eb kontrollin e p\u00ebrpunimit t\u00eb postimit, por ndryshimet e tij do t\u00eb ruhen."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Zgjidhni nj\u00eb nd\u00ebrthurje tjet\u00ebr stilesh p\u00ebr stile teme."],"Select the size of the source image.":["P\u00ebrzgjidhni madh\u00ebsin\u00eb e figur\u00ebs burim."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Form\u00ebsoni dukjen pamore t\u00eb butonit q\u00eb hap menun\u00eb p\u00ebrsip\u00ebr."],"Show icon button":["Shfaq buton ikone"],"font weight\u0004Black":["T\u00eb zeza"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra t\u00eb Trasha"],"font weight\u0004Bold":["T\u00eb trasha"],"font weight\u0004Semi Bold":["Gjysm\u00eb t\u00eb Trasha"],"font weight\u0004Medium":["T\u00eb mesme"],"font weight\u0004Regular":["T\u00eb rregullta"],"font weight\u0004Light":["T\u00eb lehta"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra t\u00eb Lehta"],"font weight\u0004Thin":["T\u00eb holla"],"font style\u0004Italic":["T\u00eb pjerr\u00ebta"],"font style\u0004Regular":["T\u00eb rregullta"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Teksti i tejduksh\u00ebm mund t\u00eb jet\u00eb i zorsh\u00ebm t\u00eb lexohet nga njer\u00ebzit."],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":["Na ndjeni, s\u2019keni leje ta shihni k\u00ebt\u00eb stil global."],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":["Na ndjeni, s\u2019keni leje t\u00eb p\u00ebrpunoni k\u00ebt\u00eb stil global."],"Older Comments":["Komente M\u00eb t\u00eb Vjetra"],"Newer Comments":["Komente M\u00eb t\u00eb Reja"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Shfaqni holl\u00ebsi autori postimi, bie fjala, em\u00ebr, avatar dhe jet\u00ebshkrim."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategorit\u00eb japin nj\u00eb rrug\u00eb t\u00eb dobishme p\u00ebr t\u00eb grupuar tok postime t\u00eb af\u00ebrt dhe p\u00ebr t\u2019u treguar shpejt p\u00ebrdoruesve se p\u00ebrse \u00ebsht\u00eb nj\u00eb postim."],"Assign a category":["Caktojini nj\u00eb kategori"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Mbi k\u00ebt\u00eb postim (<PreviewLink \/>) \u00ebsht\u00eb duke punuar h\u00ebp\u00ebrh\u00eb <strong>%s<\/strong>, q\u00eb do t\u00eb thot\u00eb se nuk mund t\u00eb b\u00ebni ndryshime, ve\u00e7 n\u00eb e marrshi ju n\u00eb dor\u00eb pun\u00ebn."],"preview":["paraparje"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Mbi k\u00ebt\u00eb postim (<PreviewLink \/>) tani ka kontroll p\u00ebrpunimi <strong>%s<\/strong>. Mos u b\u00ebni merak, ndryshimet tuaja deri n\u00eb k\u00ebt\u00eb \u00e7ast jan\u00eb ruajtur."],"Exit editor":["Dil nga p\u00ebrpunuesi"],"Draft saved.":["Skica u ruajt."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksporto"],"\"%s\" deleted.":["\u201c%s\u201d u fshi."],"Close block inserter":["Mbylle fut\u00ebsin e blloqeve"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["List\u00eb Faqesh: S\u2019mund t\u00eb merren Faqet."],"Link is empty":["Lidhja \u00ebsht\u00eb e zbraz\u00ebt"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Mund\u00ebsi p\u00ebr %s"],"Search %s":["K\u00ebrko p\u00ebr %s"],"Set custom size":["Caktoni madh\u00ebsi vetjake"],"Use size preset":["P\u00ebrdor paracaktim madh\u00ebsie"],"Reset colors":["Riktheji ngjyrat te parazgjedhjet"],"Reset gradient":["Zeroje gradientin"],"Remove all colors":["Hiqi krejt ngjyrat"],"Remove all gradients":["Hiqi krejt gradient\u00ebt"],"Color options":["Mund\u00ebsi ngjyrash"],"Gradient options":["Mund\u00ebsi gradient\u00ebsh"],"Add color":["Shtoni ngjyr\u00eb"],"Add gradient":["Shtoni gradient"],"Done":["U b\u00eb"],"Gradient name":["Em\u00ebr gradienti"],"Color %s":["Ngjyr\u00eb %s"],"Color format":["Format ngjyre"],"Hex color":["Ngjyr\u00eb n\u00eb kod gjasht\u00ebmb\u00ebdhjet\u00ebsh"],"block description\u0004The author name.":["Emri i autorit."],"block title\u0004Author Name":["Em\u00ebr Autori"],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["Shfaq lidhjen p\u00ebr te faqja e komentit t\u00eb m\u00ebparsh\u00ebm."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Shfaq lidhjen p\u00ebr te faqja e komentit pasues."],"Icon":["Ikon\u00eb"],"Delete":["Fshije"],"Entity renamed.":["Nj\u00ebsia u riem\u00ebrtua."],"Icon background":["Sfond ikone"],"Use as site icon":["P\u00ebrdore si ikon\u00eb sajti"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Ikona Sajti jan\u00eb \u00e7ka shihni te skeda shfletuesi, shtylla faqerojt\u00ebsish dhe brenda aplikacionit WordPress p\u00ebr celular. Q\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorni nj\u00eb ikon\u00eb vetjake, e cila \u00ebsht\u00eb e ndryshme nga stema e sajtit tuaj, p\u00ebrdorni <a>\u201cRregullime Ikone Sajti\u201d<\/a>."],"Post type":["Lloj postimi"],"Link to author archive":["Lidhje p\u00ebr te arkiv autori"],"Author Name":["Em\u00ebr Autori"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["S\u2019keni leje p\u00ebr krijim Menu L\u00ebvizjesh."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["S\u2019keni leje t\u00eb p\u00ebrpunoni k\u00ebt\u00eb Menu. \u00c7far\u00ebdo ndryshimet t\u00eb b\u00ebra, s\u2019do t\u00eb ruhen."],"Newer comments page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja e komenteve m\u00eb t\u00eb reja"],"Site icon.":["Ikon\u00eb Sajti."],"Font size name\u0004Extra Large":["Shum\u00eb t\u00eb M\u00ebdha"],"block title\u0004Pagination":["Faqosje"],"block title\u0004Previous Page":["Faqja e M\u00ebparshme"],"block title\u0004Page Numbers":["Numra Faqesh"],"block title\u0004Next Page":["Faqja Pasuese"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Shfaq nj\u00eb list\u00eb numrash faqesh p\u00ebr faqosje komentesh."],"Site updated.":["Sajti u p\u00ebrdit\u00ebsua."],"Saving failed.":["Ruajtja d\u00ebshtoi."],"Now displaying: %s":["Tani po shfaqet: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ndodhi nj\u00eb gabim teksa krijohej eksportimi i sajtit."],"Manage menus":["Administroni menu"],"%s submenu":["N\u00ebnmenu %s"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":["Shfaq nj\u00eb l\u00ebvizje t\u00eb faqosur te grupi pasues\/i m\u00ebparsh\u00ebm i komenteve, kur mundet."],"block title\u0004Comments Pagination":["Faqosje Komentesh"],"Added by":["Shtuar nga"],"Actions":["Veprime"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ndodhi nj\u00eb gabim teksa rikthehej nj\u00ebsia."],"Rename":["Riem\u00ebrtojeni"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ndodhi nj\u00eb gabim teksa riem\u00ebrtohej nj\u00ebsia."],"An error occurred while creating the template part.":["Ndodhi nj\u00eb gabim teksa krijohej pjesa e gjedhes."],"An error occurred while creating the template.":["Ndodhi nj\u00eb gabim teksa krijohej gjedhja."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Gradient\u00ebt vetjak\u00eb jan\u00eb t\u00eb zbraz\u00ebt! Q\u00eb t\u00eb krijoni palet\u00ebn tuaj, shtoni disa gradient\u00eb."],"Add custom colors":["Shtoni ngjyra vetjake"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administroni shkronja dhe tipografi t\u00eb p\u00ebrdorur te lidhjet."],"Manage the fonts used on the site.":["Administroni shkronjat e p\u00ebrdorura te sajti."],"Manage the typography settings for different elements.":["Administroni rregullimet e tipografis\u00eb p\u00ebr element\u00eb t\u00eb ndrysh\u00ebm."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["Ndodhi nj\u00eb gabim teksa fshihej gjedhja."],"Show arrow":["Shfaq shigjet\u00ebn"],"Create a new menu?":["T\u00eb krijohet nj\u00eb menu e re?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Thonj\u00ebza"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Shigjet\u00eb"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Asnj\u00eb"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Nj\u00eb shigjet\u00eb dekorative q\u00eb i shtohet lidhjes p\u00ebr faqen pasuese dhe asaj t\u00eb m\u00ebparshme."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Vetjake"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Vetjake"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Parazgjedhje"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tem\u00eb"],"Add default block":["Shtoni bllok parazgjedhje"],"The ID for the author of the revision.":["ID-ja p\u00ebr autorin e rishikimit."],"Displays latest posts written by a single author.":["Shfaq postimet m\u00eb t\u00eb reja t\u00eb shkruara nga nj\u00eb autor i vet\u00ebm."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Ja nj\u00eb udh\u00ebrr\u00ebfyes i holl\u00ebsish\u00ebm p\u00ebr t\u00eb m\u00ebsuar se si t\u00eb p\u00ebrfitoni maksimumin."],"New to block themes and styling your site? ":["I ri te tema blloqesh dhe stilizim t\u00eb sajtit tuaj? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Mund t\u2019i p\u00ebrshtatni blloqet tuaj p\u00ebr t\u00eb siguruar nj\u00eb funksionim organik n\u00ebp\u00ebr sajtin tuaj \u2014 shtoni ngjyrat tuaja unike te nj\u00eb bllok Butonash t\u00eb p\u00ebrshtatur me mark\u00ebn tuaj, ose p\u00ebrimtoni bllokun Krye me madh\u00ebsin\u00eb tuaj t\u00eb parap\u00eblqyer."],"Personalize blocks":["Personalizoni blloqe"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Mund ta p\u00ebrshtatni sajtin tuaj aq sa doni, me ngjyra t\u00eb ndryshme, tipografi dhe skema. Ose n\u00ebse parap\u00eblqeni, thjesht l\u00ebriani tem\u00ebs tuaj t\u00eb merret me to! "],"Set the design":["Caktoni skem\u00eb grafike"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["P\u00ebrimtojeni sajtin tuaj, ose jepni nj\u00eb pamje krejt t\u00eb re! Jini krijues \u2014 po p\u00ebr nj\u00eb palet\u00eb t\u00eb re ngjyrash p\u00ebr butonat tuaj, ose nj\u00eb lloj t\u00eb ri shkronjash? Hidhni nj\u00eb sy k\u00ebtu, p\u00ebr t\u00eb par\u00eb se \u00e7\u2019mundeni t\u00eb b\u00ebni."],"Welcome to Styles":["Mir\u00eb se vini te Stile"],"styles":["stile"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klikoni mbi <StylesIconImage \/> q\u00eb t\u00eb filloni t\u00eb skiconi blloqet tuaj dhe zgjidhni tipografin\u00eb tuaj, skem\u00ebn grafike dhe ngjyrat."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Skiconi gjith\u00e7ka n\u00eb sajtin tuaj - nga kryet e deri posht\u00eb te fundfaqja - duke p\u00ebrdorur blloqe."],"Edit your site":["P\u00ebrpunoni sajtin tuaj"],"Welcome to the site editor":["Mir\u00eb e vini te p\u00ebrpunuesi i sajtit"],"Add a featured image":["Shtoni figur\u00eb t zgjedhur"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["Ky bllok \u00ebsht\u00eb nxjerr\u00eb nga p\u00ebrdorimi. Ju lutemi, n\u00eb vend t\u00eb tij p\u00ebrdorni bllokun Komente."],"block title\u0004Comment (deprecated)":["Koment (nxjerr\u00eb nga p\u00ebrdorimi)"],"block description\u0004Show a block pattern.":["Shfaqni nj\u00eb model blloku."],"block title\u0004Pattern":["Model"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["P\u00ebrmban element\u00eb blloku t\u00eb p\u00ebrdorur p\u00ebr t\u00eb shfaqur nj\u00eb koment, apo titullin, dat\u00ebn, autorin, avatarin, etj."],"block title\u0004Comment Template":["Gjedhe Komentesh"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Shfaq nj\u00eb lidhje p\u00ebr t\u2019iu p\u00ebrgjigjur komentit."],"block title\u0004Comment Reply Link":["Lidhje P\u00ebrgjigjeje Komenti"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["Shfaq te Pulti i WordPress-it nj\u00eb lidhje p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrpunuar komentin. Kjo lidhje \u00ebsht\u00eb e dukshme vet\u00ebm p\u00ebr p\u00ebrdorues q\u00eb kan\u00eb leje t\u00eb p\u00ebrpunojn\u00eb komente."],"block title\u0004Comment Edit Link":["Lidhje P\u00ebrpunimi Komenti"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Shfaqni l\u00ebnd\u00ebn e nj\u00eb komenti."],"block title\u0004Comment Author Name":["Em\u00ebr Autori Komenti"],"%s applied.":["%s u aplikua."],"%s removed.":["%s u hoq."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: Na ndjeni, s\u2019keni leje t\u00eb ngarkoni k\u00ebt\u00eb lloj kartelash."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["Te sajti, gjedhet dhe l\u00ebnda juaj jan\u00eb b\u00ebr\u00eb ndryshimet vijuese."],"The following content has been modified.":["L\u00ebnda vijuese u ndryshuar."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Ky ndryshim do t\u00eb prek\u00eb faqet dhe postimet q\u00eb p\u00ebrdorin k\u00ebt\u00eb gjedhe."],"This change will affect your whole site.":["Ky ndryshim do t\u00eb prek\u00eb krejt sajtin tuaj."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["P\u00ebr rip\u00ebrmasim t\u00eb kanavac\u00ebs, p\u00ebrdorni tastet shigjet\u00eb majtas dhe djathtas."],"Drag to resize":["T\u00ebrhiqeni q\u00eb t\u00eb rip\u00ebrmasohet"],"Transform":["Shnd\u00ebrroje"],"Submenu & overlay background":["Sfond n\u00ebnmenush & shtrese p\u00ebrsip\u00ebr"],"Submenu & overlay text":["Tekst n\u00ebnmenush & shtrese p\u00ebrsip\u00ebr"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Menuja e l\u00ebvizjeve \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb ose s\u2019mund t\u00eb kihet. "],"Confirm":["Ripohojeni"],"Delete %s":["Fshije %s"],"%s navigation":["L\u00ebvizje n\u00eb %s"],"Create new menu":["Krijoni menu t\u00eb re"],"Unsaved Navigation Menu.":["Menu L\u00ebvizjesh e Paruajtur."],"Menus":["Menu"],"Embed Wolfram notebook content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb blloku sh\u00ebnimesh Wolfram."],"Reply":["P\u00ebrgjigjuni"],"Avatar Settings":["Rregullime Avatari"],"Displays more block tools":["Shfaqni m\u00eb tep\u00ebr mjete blloqesh"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Krijoni nj\u00eb efekte ngjyre prej dy tonesh, pa humbur figur\u00ebn tuaj origjinale."],"Remove %s":["Hiqe %s"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["U gjet %1$d model p\u00ebr \u201c%2$s\u201d","U gjet\u00ebn %1$d modele p\u00ebr \u201c%2$s\u201d"],"Explore all patterns":["Eksploroni krejt modelet"],"Orientation":["Drejtim"],"Allow to wrap to multiple lines":["Lejo mb\u00ebshtjelljen e disa rreshtave"],"No Navigation Menus found.":["S\u2019u gjet\u00ebn Menu L\u00ebvizjesh."],"Theme not found.":["Tema s\u2019u gjet."],"HTML title for the post, transformed for display.":["Titull HTML p\u00ebr postimin, e shnd\u00ebrruar p\u00ebr shfaqje."],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":["Titull p\u00ebr variantin e stileve global\u00eb, si\u00e7 gjendet te baza e t\u00eb dh\u00ebnave."],"Title of the global styles variation.":["Titull i variantit t\u00eb stileve global\u00eb."],"Global settings.":["Rregullime globale."],"Global styles.":["Stile global\u00eb."],"ID of global styles config.":["ID form\u00ebsimi stilesh global\u00eb."],"No global styles config exist with that id.":["S\u2019ka form\u00ebsim stilesh global\u00eb me at\u00eb ID."],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":["Na ndjeni, s\u2019keni leje t\u00eb hyni te stilet global\u00eb n\u00eb k\u00ebt\u00eb sajt."],"The theme identifier":["Identifikuesi i tem\u00ebs"],"%s Avatar":["Avatar %s"],"block style label\u0004Plain":["I thjesht\u00eb"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletat p\u00ebrdoren p\u00ebr t\u00eb dh\u00ebn\u00eb mund\u00ebsi ngjyrash parazgjedhje p\u00ebr blloqe dhe mjete t\u00eb ndryshme skicimi. K\u00ebtu mund t\u00eb p\u00ebrpunoni ngjyrat me etiketat e tyre."],"Elements":["Element\u00eb"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Administroni paleta dhe ngjyrat parazgjedhje n\u00eb element\u00eb t\u00eb ndrysh\u00ebm global\u00eb te sajti."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["P\u00ebrshtatni pamjen e blloqeve t\u00eb caktuar dhe p\u00ebr krejt sajtin."],"Areas":["Zona"],"Link to comment":["Lidhje p\u00ebr te komenti"],"Link to authors URL":["Lidhje p\u00ebr URL autor\u00ebsh"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Zgjidhni nj\u00eb %s ekzistues ose krijoni nj\u00eb t\u00eb ri."],"Name and create your new %s":["Em\u00ebrtoni dhe krijoni %s tuaj t\u00eb ri"],"Add a site logo":["Shtoni logo sajti"],"Open on click":["Hape kur klikohet"],"Submenus":["N\u00ebnmenu"],"Always":["P\u00ebrher\u00eb"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["I tkurr mund\u00ebsit\u00eb e l\u00ebvizjes n\u00eb nj\u00eb ikon\u00eb menuje q\u00eb hap nj\u00eb shtres\u00eb p\u00ebrsip\u00ebr."],"Configure overlay menu":["Form\u00ebsoni menu shtres\u00eb p\u00ebrsip\u00ebr"],"Overlay Menu":["Menu Shtres\u00eb P\u00ebrsip\u00ebr"],"Display":["Shfaqe"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Trup\u00ebzoni fiksime, borde dhe profile Pinterest."],"bookmark":["faqerojt\u00ebs"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["T\u00ebrhiqeni dhe l\u00ebreni te ky bllok, ngarkojeni, ose p\u00ebrzgjidhni media ekzistuese prej mediatek\u00ebs tuaj."],"Show only top level categories":["Shfaq vet\u00ebm kategori t\u00eb nivelit t\u00eb ep\u00ebrm"],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Shfaq emrin e k\u00ebtij sajti. P\u00ebrdit\u00ebsojeni bllokun dhe ndryshimet aplikohen kudo ku \u00ebsht\u00eb p\u00ebrdorur. Kjo do t\u00eb shfaqet gjithashtu te shtyll\u00eb titujsh e shfletuesit dhe te p\u00ebrfundime k\u00ebrkimesh."],"Highlight":["Theksoje"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Krijoni faqe: <mark>%s<\/mark>"],"You do not have permission to create Pages.":["S\u2019keni leje t\u00eb krijoni Faqe."],"%d color":["%d ngjyr\u00eb","%d ngjyra"],"Palette":["Palet\u00eb"],"Navigate to the previous view":["Kalo te pamja e m\u00ebparshme"],"Include the label as part of the link":["P\u00ebrfshije etiket\u00ebn si pjes\u00eb t\u00eb lidhjesh"],"Previous: ":["I m\u00ebparshmi: "],"Next: ":["Pasuesi: "],"Make title link to home":["B\u00ebje titullin t\u00eb lidh\u00eb kreun"],"This item is missing a link":["K\u00ebtij objekti i mungon nj\u00eb lidhje"],"Block spacing":["Hap\u00ebsir\u00eb blloqesh"],"Max %s wide":["Maks. %s e gjer\u00eb"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["I m\u00ebparshmi:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["Pasuesi:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["Shtoni te menuja juaj e l\u00ebvizjeve nj\u00eb n\u00ebnmenu."],"block title\u0004Submenu":["N\u00ebnmenu"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["Shfaqni l\u00ebnd\u00eb n\u00eb shtylla t\u00eb shumta, me blloqe t\u00eb shtuar n\u00eb \u00e7do shtyll\u00eb."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["P\u00ebrshtatni pamjen e blloqeve t\u00eb caktuar, p\u00ebr krejt sajtin."],"Colors":["Ngjyra"],"Show %s":["Shfaq %s"],"Hide and reset %s":["Fshihe dhe riktheje %s te parazgjedhjet"],"Reset %s":["Riktheje %s te parazgjedhjet"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementi <footer> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb fundfaqe p\u00ebr elementin e vet m\u00eb t\u00eb af\u00ebrt t\u00eb ndarjes (p.sh.,: <section>, <article>, <main> etj.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementi <aside> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb pjes\u00eb t\u00eb dokumentit l\u00ebnda e t\u00eb cilit lidhet vet\u00ebm t\u00ebrthorazi me l\u00ebnd\u00ebn kryesore t\u00eb dokumentit."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Elementi <article> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb pjes\u00eb t\u00eb dokumentit e cila mund t\u00eb rrij\u00eb m\u00eb vete dhe mund t\u00eb p\u00ebrdoret si e till\u00eb p\u00ebrmes lidhjesh nga pal\u00eb t\u00eb treta."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementi <section> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb pjes\u00eb m\u00eb vete t\u00eb dokumentit e cila s\u2019mund t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsohet m\u00eb mir\u00eb nga nj\u00eb element tjet\u00ebr."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementi <main> duhet p\u00ebrdorur vet\u00ebm p\u00ebr l\u00ebnd\u00ebn par\u00ebsore t\u00eb dokumentit tuaj. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementi <header> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb l\u00ebnd\u00eb hyr\u00ebse, zakonisht nj\u00eb grup ndihmash hyr\u00ebse, ose elementesh l\u00ebvizjeje."],"Minimum height":["Lart\u00ebsi minimum"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Krijoni l\u00ebnd\u00eb t\u00eb strukturuar n\u00eb rreshta dhe shtylla q\u00eb t\u00eb shfaqni informacion."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["Krijoni nj\u00eb skem\u00eb klasike widget-i, me nj\u00eb titull q\u00eb stilizohet nga tema juaj p\u00ebr zonat tuaja t\u00eb widget-eve."],"Widget Group":["Grup Widget-esh"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Shum\u00eb i Madh"],"Size of a UI element\u0004Large":["I madh"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mesatar"],"Size of a UI element\u0004Small":["I vog\u00ebl"],"Size of a UI element\u0004None":["Asnj\u00eb"],"No selection":["Pa p\u00ebrzgjedhje"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Thonj\u00ebza"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Shigjet\u00eb"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Asnj\u00eb"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Nj\u00eb shigjet\u00eb dekorative q\u00eb i shtohet lidhjes p\u00ebr faqen pasuese dhe asaj t\u00eb m\u00ebparshme."],"Arrow":["Shigjet\u00eb"],"Preload value\u0004None":["Asnj\u00eb"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Parangarkoje"],"Media item link option\u0004None":["Asnj\u00eb"],"Currently selected font appearance: %s":["Aktualisht p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr t\u2019u dukur: %s"],"Currently selected font style: %s":["Stil i tanish\u00ebm i p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr shkronjat: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Madh\u00ebsi e tanishme e p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr shkronjat: %s"],"No selected font appearance":["Pa p\u00ebrzgjedhje pamjeje p\u00ebr shkronjat"],"Justification":["P\u00ebrligjje"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Blu dhe portokalli"],"Duotone name\u0004Purple and green":["E purpur dhe e gjelb\u00ebr"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Roz\u00eb dhe e verdh\u00eb"],"Duotone name\u0004Midnight":["Mesnat\u00eb"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Blu dhe e kuqe"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["E purpurt dhe e verdh\u00eb"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Shkall\u00eb t\u00eb gris\u00eb"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["Shkall\u00eb t\u00eb gris\u00eb t\u00eb err\u00ebta"],"Gradient name\u0004Midnight":["Mesnat\u00eb"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Bar elektrik"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Oqean i zbeht\u00eb"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Muzg i ndritsh\u00ebm"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["Bordo e zbeht\u00eb"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["E purpur e \u00e7el\u00ebt e zbeht\u00eb"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["Spektri nga t\u00eb ftohta te t\u00eb ngrohta"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["Gri shum\u00eb e \u00e7el\u00ebt n\u00eb gri blu n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr me nuanca bluje"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["Portokalli e ndritshme e ndezur n\u00eb t\u00eb kuqe t\u00eb ndezur"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ngjyr\u00eb mjalti e ndezur e ndritshme n\u00eb portokalli t\u00eb ndezur t\u00eb ndritshme"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["Blu e gjelb\u00ebr n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr e \u00e7el\u00ebt n\u00eb blu t\u00eb gjelb\u00ebr n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr t\u00eb ndezur"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["Blu e gjelb\u00ebr n\u00eb blu e ndezur n\u00eb t\u00eb purpur t\u00eb ndezur"],"Color name\u0004Vivid purple":["E purpur e ndezur"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Blu e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e ndezur"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Blu e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e zbeht\u00eb"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Blu e gjelb\u00ebr e ndezur"],"Color name\u0004Light green cyan":["E kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e zbeht\u00eb"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["Ngjyr\u00eb mjalti e ndezur e ndritshme"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Portokalli e ndritshme e ndezur"],"Color name\u0004Vivid red":["E kuqe e ndezur"],"Color name\u0004Pale pink":["Vjollc\u00eb e zbeht\u00eb"],"Color name\u0004White":["E bardh\u00eb"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Gri e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr n\u00eb blu"],"Color name\u0004Black":["E zez\u00eb"],"Font size name\u0004Large":["T\u00eb m\u00ebdha"],"Font size name\u0004Medium":["Mesatare"],"Font size name\u0004Small":["T\u00eb vogla"],"Reset all":["Riktheji krejt te parazgjedhjet"],"Currently selected font size: %s":["Madh\u00ebsi e tanishme shkronjash e p\u00ebrzgjedhur: %s"],"Currently selected: %s":["P\u00ebrzgjedhur aktualisht: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["Rip\u00ebrmasim"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Figura do t\u00eb t\u00ebrhiqet dhe shformohet p\u00ebr t\u00eb mbushur plot\u00ebsisht hap\u00ebsir\u00ebn."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Figura \u00ebsht\u00eb rip\u00ebrmasuar p\u00ebr t\u00eb plot\u00ebsuar hap\u00ebsir\u00ebn pa qethje, as shformime."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Figura \u00ebsht\u00eb rip\u00ebrmasuar dhe qethur p\u00ebr t\u00eb mbushur krejt hap\u00ebsir\u00ebn, pa u shformuar."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Mbushje"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["P\u00ebrmban"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Mbules\u00eb"],"Loading options\u2026":["Po ngarkohen mund\u00ebsit\u00eb\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Madh\u00ebsit\u00eb e krejt figurave t\u00eb galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Krejt figurat e galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr t\u00eb mos u hapur n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"All gallery images updated to open in new tab":["Krejt figurat e galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr t\u2019u hapur n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"All gallery image links updated to: %s":["Krejt lidhjet e figurave t\u00eb galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["N\u00ebse ngarkohet te nj\u00eb galeri, krejt kartelat lypset t\u00eb jen\u00eb n\u00eb format figurash"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Flow":["Rrjedh\u00eb"],"Flex":["Flex"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["U p\u00ebrpoq\u00ebt t\u00eb p\u00ebrpunoni nj\u00eb objekt q\u00eb s\u2019ekziston. Ndoshta \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["P\u00ebrshtatni m\u00ebnyr\u00ebn se si nd\u00ebrveproni me blloqet te biblioteka e blloqeve dhe kanavaca e p\u00ebrpunimeve."],"Block interactions":["Nd\u00ebrveprime me blloqe"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["P\u00ebrshtatni mund\u00ebsi t\u00eb lidhura me nd\u00ebrfaqen e p\u00ebrpunuesit me blloqe dhe rrjedh\u00ebn e p\u00ebrpunimeve."],"Change options related to publishing.":["Ndryshoni mund\u00ebsi t\u00eb lidhura me botimin."],"Publishing":["Botim"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Jepni shenj\u00eb(a) t\u00eb p\u00ebrdorur p\u00ebr t\u00eb ndar\u00eb terma."],"Add \"read more\" link text":["Shtoni tekst lidhjeje \u201clexoni m\u00eb tep\u00ebr\u201d"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Postimet e blogut mund t\u00eb jen\u00eb \u201cngjit\u00ebse\u201d, nj\u00eb ve\u00e7ori q\u00eb i vendos ato n\u00eb krye t\u00eb faqes ballore t\u00eb postimeve, duke i mbajtur atje, deri sa t\u00eb botohen postime t\u00eb reja ngjit\u00ebse."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress-i p\u00ebrmban lloje t\u00eb ndryshme l\u00ebnde dhe ata jan\u00eb t\u00eb ndar\u00eb n\u00eb koleksione t\u00eb quajtur \u201cLloje Postimesh\u201d. Si parazgjedhje, ka nj\u00eb dor\u00eb t\u00eb till\u00eb t\u00eb ndrysh\u00ebm, bie fjala, postime dhe faqe blogu, por me shtojcat mund t\u00eb shtohen t\u00eb tjer\u00eb."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Aktivizoni\/\u00c7aktivizoni p\u00ebrdorimin e kontekstit global t\u00eb k\u00ebrkimit q\u00eb \u00ebsht\u00eb ujdisur me gjedhen e tanishme, bie fjala, nj\u00eb arkiv ose nj\u00eb k\u00ebrkim. Q\u00eb t\u2019i ujdisni n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb t\u00eb pavarur rregullimet, \u00e7aktivizojeni."],"Inherit query from template":["Trash\u00ebgo k\u00ebrkes\u00eb prej gjedheje"],"Site Title placeholder":["Vendmbajt\u00ebse Titulli Sajti"],"Site Tagline placeholder":["Vendmbajt\u00ebse Motoje Sajti"],"Link image to home":["Figur\u00eb lidhjeje p\u00ebr te kreu"],"block example\u0004Home Link":["Lidhje p\u00ebr te Kreu"],"Add home link":["Shtoni lidhje p\u00ebr te kreu"],"Home link text":["Tekst lidhjeje p\u00ebr te Kreu"],"Media width":["Gjer\u00ebsi medie"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Hapi_i_Vog\u00ebl_i_Armstrongut"],"No published posts found.":["S\u2019u gjet\u00ebn postime t\u00eb botuar."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Luajtja e vetvetishme e videove mund t\u00eb shkaktoj\u00eb probleme p\u00ebrdorimi p\u00ebr disa vizitor\u00eb."],"Style":["Stil"],"Radius":["Rreze"],"Link radii":["Lidh radii"],"Unlink radii":["Hiqe lidhjen radii"],"Bottom right":["Djathtas posht\u00eb"],"Bottom left":["Majtas posht\u00eb"],"Top right":["Djathtas sip\u00ebr"],"Top left":["Majtas sip\u00ebr"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["Blloku \"%s\" u prek nga gabime dhe mund t\u00eb mos funksionoj\u00eb si duhet. P\u00ebr m\u00eb tep\u00ebr holl\u00ebsi shihni mjetet e zhvilluesit."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["\u00c7aktivizoni blloqet q\u00eb s\u2019doni t\u00eb shfaqen te fut\u00ebsi. Mundet t\u00eb riaktivizohen prap\u00eb m\u00eb von\u00eb."],"Visible blocks":["Blloqe t\u00eb duksh\u00ebm"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Shqyrtoni rregullime, bie fjala dukshm\u00ebri dhe etiketa."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["Nj\u00eb bllok i thelluar q\u00eb lejon shfaqje llojesh postimesh bazuar n\u00eb parametra t\u00eb ndrysh\u00ebm k\u00ebrkese dhe form\u00ebsime pamore."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["P\u00ebrmban element\u00ebt e bllokut t\u00eb p\u00ebrdorur p\u00ebr t\u00eb formuar nj\u00eb postim, bie fjala, titullin, dat\u00ebn, figur\u00ebn e zgjedhur, l\u00ebnd\u00eb ose cop\u00ebz, dhe t\u00eb tjer\u00eb."],"block title\u0004Post Template":["Gjedhe Postimi"],"block keyword\u0004link":["lidhje"],"No preview available.":["S\u2019ka paraparje gati."],"Widgets footer":["Fundfaqe widget-esh"],"Display block breadcrumbs deactivated":["\u201cShfaq element\u00eb blloku\u201d e \u00e7aktivizuar"],"Display block breadcrumbs activated":["\u201cShfaq element\u00eb blloku\u201d e aktivizuar"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Gjedhet ndihmojn\u00eb t\u00eb p\u00ebrcaktohet ana grafike e sajtit tuaj. Duke p\u00ebrdorur blloqe dhe modele n\u00eb k\u00ebt\u00eb p\u00ebrpunues, mund t\u00eb p\u00ebrshtatni si doni krejt aspektet e postimeve dhe faqeve tuaja."],"noun\u0004Document":["Dokument"],"%d block is hidden.":["%d bllok \u00ebsht\u00eb i fshehur.","%d blloqe jan\u00eb t\u00eb fshehur."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["Blloku kalendar \u00ebsht\u00eb fshehur, ngaq\u00eb s\u2019ka postime t\u00eb botuara."],"block keyword\u0004movie":["film"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video nga mediateka juaj ose ngarkoni nj\u00eb t\u00eb re."],"block keyword\u0004poem":["poem\u00eb"],"block keyword\u0004poetry":["poezi"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Futni poezi. P\u00ebrdorni formate speciale p\u00ebr hap\u00ebsirat. Ose citoni vargje k\u00ebnge."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Ky bllok \u00ebsht\u00eb nxjerr\u00eb nga p\u00ebrdorimi. N\u00eb vend t\u00eb tij, ju lutemi, p\u00ebrdorni bllokun Shtylla."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["Nj\u00eb re e etiketave tuaja m\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorura."],"block style label\u0004Stripes":["Shirita"],"block keyword\u0004summary":["p\u00ebrmbledhje"],"block keyword\u0004document outline":["p\u00ebrvijim dokumenti"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":["P\u00ebrmblidheni postimin tuaj me nj\u00eb list\u00eb kryesh. Shtoni spiranca HTML p\u00ebr te blloqe Kryesh, p\u00ebr t\u2019i lidhur k\u00ebtu."],"block title\u0004Table of Contents":["Tryeza e L\u00ebnd\u00ebs"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["Shtoni hap\u00ebsir\u00eb t\u00eb zbraz\u00ebt mes blloqesh dhe p\u00ebrshtatni lart\u00ebsin\u00eb e saj."],"block style label\u0004Pill Shape":["Kok\u00ebrr"],"block style label\u0004Logos Only":["Vet\u00ebm Stema"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["Shfaqni ikona q\u00eb lidhin profilet tuaj n\u00eb media shoq\u00ebrore ose sajte."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["Shfaqni nj\u00eb ikon\u00eb q\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebson nj\u00eb lidhje p\u00ebr te profil mediash shoq\u00ebrore ose sajt."],"block keyword\u0004description":["p\u00ebrshkrim"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":["P\u00ebrshkruani me pak fjal\u00eb se p\u00ebr \u00e7far\u00eb \u00ebsht\u00eb sajti. Motoja mund t\u00eb p\u00ebrdoret n\u00eb p\u00ebrfundime k\u00ebrkimi, ose n\u00eb rrjete shoq\u00ebror\u00eb, edhe kur nuk shfaqet te tema."],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Futni element\u00eb vetjak\u00eb shtes\u00eb, p\u00ebrmes nj\u00eb kodi t\u00eb shkurt\u00ebr WordPress."],"block style label\u0004Dots":["Pika"],"block style label\u0004Wide Line":["Vij\u00eb e Gjer\u00eb"],"block keyword\u0004divider":["ndar\u00ebs"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["vij\u00eb horizontale"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Krijoni nj\u00eb nd\u00ebrprerje mes idesh apo seksionesh, me nj\u00eb ndar\u00ebs horizontal."],"block keyword\u0004find":["gjeni"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Ndihmojini vizitor\u00ebte t\u00eb gjejn\u00eb l\u00ebnd\u00eb tuaj\u00ebn."],"block keyword\u0004feed":["prurje"],"block keyword\u0004atom":["atom"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Shfaqni z\u00ebra prej \u00e7far\u00ebdo prurjeje RSS ose Atom."],"block keyword\u0004cite":["citoni"],"block keyword\u0004blockquote":["bllok citimi"],"block description\u0004Display the query title.":["Shfaq titullin e k\u00ebrkes\u00ebs."],"block title\u0004Query Title":["Titull K\u00ebrkese"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Shfaq nj\u00eb l\u00ebvizje t\u00eb faqosur te grupi pasues\/i m\u00ebparsh\u00ebm i postimeve, kur kjo ka vend."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["Shfaq lidhjen p\u00ebr te faqja e m\u00ebparshme e postimeve."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Shfaq nj\u00eb list\u00eb numrash faqesh p\u00ebr faqosje"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Shfaq lidhjen p\u00ebr te faqja pasuese e postimeve."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Jepini theksim t\u00eb ve\u00e7ant\u00eb pamor nj\u00eb citimi prej tekstit tuaj."],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Shtoni tekst q\u00eb respekton hap\u00ebsirat dhe tabulacionet tuaja, lejon gjithashtu stilizim."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Shfaq titullin e nj\u00eb postimi, faqeje, ose \u00e7far\u00ebdo lloji tjet\u00ebr l\u00ebnde."],"block description\u0004Post terms.":["Terma postimi."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Shfaq lidhjen p\u00ebr postimin pasues ose t\u00eb m\u00ebparsh\u00ebm q\u00eb \u00ebsht\u00eb ngjitur me postimin e tanish\u00ebm."],"block title\u0004Post Navigation Link":["Lidhje L\u00ebvizjesh Te Postimi"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["Shfaqni figur\u00eb t\u00eb zgjedhur t\u00eb nj\u00eb postimi."],"block description\u0004Display the excerpt.":["Shfaqe cop\u00ebz\u00ebn."],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["Shfaq l\u00ebnd\u00ebn e nj\u00eb postimi ose faqeje."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":["Shfaq lidhjen p\u00ebr te komentet e postimit t\u00eb tanish\u00ebm."],"block description\u0004Display a post's comments form.":["Shfaqni formular komentesh t\u00eb nj\u00eb postimi."],"block description\u0004Display a post's comments count.":["Shfaqni numrin e komenteve t\u00eb nj\u00eb postimi."],"block keyword\u0004text":["tekst"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["Fillojani me bllokun themelor t\u00eb krejt rr\u00ebfimit."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["Shfaqni nj\u00eb list\u00eb t\u00eb krejt faqeve."],"block keyword\u0004pagination":["faqosje"],"block keyword\u0004next page":["faqja pasuese"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["Ndajeni l\u00ebnd\u00ebn tuaj n\u00eb nj\u00eb form\u00eb shum\u00eb faqesh."],"block keyword\u0004navigation":["l\u00ebvizje"],"block keyword\u0004menu":["menu"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Nj\u00eb koleksion blloqesh q\u00eb u lejon vizitor\u00ebve t\u00eb l\u00ebvizin n\u00ebp\u00ebr sajtin tuaj."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["Shtoni te menuja juaj e l\u00ebvizjeve nj\u00eb faqe, lidhje ose element tjet\u00ebr."],"block keyword\u0004read more":["lexoni m\u00eb tep\u00ebr"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["L\u00ebnda p\u00ebrpara k\u00ebtij blloku do t\u00eb shfaqet te cop\u00ebza, te faqja juaj e arkivave."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Sajti juaj nuk p\u00ebrmban mbulim p\u00ebr k\u00ebt\u00eb bllok."],"block keyword\u0004video":["video"],"block keyword\u0004image":["figur\u00eb"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Vini krah p\u00ebr krah media dhe fjal\u00eb, p\u00ebr nj\u00eb skem\u00eb m\u00eb t\u00eb larmishme."],"block keyword\u0004form":["formular"],"block keyword\u0004logout":["dalje"],"block keyword\u0004login":["hyrje"],"block description\u0004Show login & logout links.":["Shfaqni lidhje hyrjeje & daljeje."],"block keyword\u0004numbered list":["list\u00eb e num\u00ebrtuar"],"block keyword\u0004ordered list":["list\u00eb e renditur"],"block keyword\u0004bullet list":["list\u00eb me toptha"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Krijoni nj\u00eb list\u00eb me toptha ose t\u00eb num\u00ebrtuar."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Shfaqni nj\u00eb widget t\u00eb dikursh\u00ebm."],"block title\u0004Legacy Widget":["Widget i Dikursh\u00ebm"],"block keyword\u0004recent posts":["postime s\u00eb fundi"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Shfaqni nj\u00eb list\u00eb t\u00eb postimeve tuaja m\u00eb t\u00eb reja."],"block keyword\u0004recent comments":["komente s\u00eb fundi"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Shfaqni nj\u00eb list\u00eb t\u00eb komenteve tuaja m\u00eb t\u00eb reja."],"block style label\u0004Rounded":["Rrumbullak"],"block style label\u0004Default":["Parazgjedhje"],"block keyword\u0004picture":["vizatim"],"block keyword\u0004photo":["foto"],"block keyword\u0004img":["img"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["Futni nj\u00eb figur\u00eb p\u00ebr t\u00eb l\u00ebn\u00eb p\u00ebrshtypje."],"block keyword\u0004embed":["trup\u00ebzim"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Shtoni kod HTML vetjak dhe shihni nj\u00eb paraparje t\u00eb tij, n\u00eb p\u00ebrpunim e sip\u00ebr."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Krijoni nj\u00eb lidhje q\u00eb shpie p\u00ebrher\u00eb te faqja hyr\u00ebse e sajtit. Zakonisht e panevojshme, n\u00ebse te kryet ka tashm\u00eb nj\u00eb lidhje titulli sajti."],"block title\u0004Home Link":["Lidhje p\u00ebr te Kreu"],"block keyword\u0004subtitle":["n\u00ebntitull"],"block keyword\u0004title":["titull"],"block keyword\u0004section":["ndarje"],"block keyword\u0004row":["rresht"],"block keyword\u0004wrapper":["mb\u00ebshtjell\u00ebse"],"block keyword\u0004container":["kontejner"],"block keyword\u0004photos":["foto"],"block keyword\u0004images":["figura"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["Shfaqni figura t\u00eb shumta n\u00eb nj\u00eb galeri t\u00eb larmishme."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["P\u00ebrdorni p\u00ebrpunuesin klasik WordPress."],"block keyword\u0004download":["shkarkim"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["dokument"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["Shtoni nj\u00eb lidhje te nj\u00eb kartel\u00eb e shkarkueshme."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["Nj\u00eb shtyll\u00eb nj\u00ebshe brenda blloku shtyllash."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Shfaqni cop\u00ebza kodi q\u00eb respektojn\u00eb hap\u00ebsirat dhe tabulacionet tuaja."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["Shfaq nj\u00eb list\u00eb t\u00eb krejt kategorive."],"block keyword\u0004archive":["arkiv"],"block keyword\u0004posts":["postime"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["Nj\u00eb kalendar i postimeve n\u00eb sajtin tuaj."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["K\u00ebrkojuni vizitor\u00ebve t\u00eb nd\u00ebrmarrin nj\u00eb veprim, p\u00ebrmes nj\u00eb grupi lidhjesh n\u00eb stil butoni."],"block style label\u0004Outline":["P\u00ebrvijim"],"block style label\u0004Fill":["Mbushje"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["K\u00ebrkojuni vizitor\u00ebve t\u00eb nd\u00ebrmarrin nj\u00eb veprim, p\u00ebrmes nj\u00eb lidhje n\u00eb stil butoni."],"block keyword\u0004recording":["regjistrim"],"block keyword\u0004podcast":["podkast"],"block keyword\u0004sound":["tingull"],"block keyword\u0004music":["muzik\u00eb"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb lojt\u00ebs t\u00eb thjesht\u00eb audio."],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["Shfaqni nj\u00eb arkiv datash t\u00eb postimeve tuaja."],"Letter spacing":["Hap\u00ebsir\u00eb shkronjash"],"Points (pt)":["Pik\u00eb (pt)"],"Picas (pc)":["Pikas (pc)"],"Inches (in)":["In\u00e7 (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetra (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetra (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height e shkronjave (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Gjer\u00ebsia e shenj\u00ebs zero (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e madhe e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekranit (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e vog\u00ebl e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekranit (vmin)"],"Percent (%)":["P\u00ebrqind (%)"],"Welcome to the template editor":["Mir\u00eb e vini te p\u00ebrpunuesi i gjedheve"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Tema juaj ofron %s fush\u00eb \u201cblloqesh\u201d q\u00eb t\u00eb shtoni dhe t\u00eb p\u00ebrpunoni l\u00ebnd\u00eb.\u00a0Provoni t\u00eb shtoni k\u00ebtu nj\u00eb shtyll\u00eb k\u00ebrkimesh, ikona shoq\u00ebror\u00ebsh, ose lloje t\u00eb tjer\u00eb blloqesh dhe t\u00eb shihni se si duken n\u00eb sajtin tuaj.","Tema juaj ofron %s fusha \u201cblloqesh\u201d q\u00eb t\u00eb shtoni dhe t\u00eb p\u00ebrpunoni l\u00ebnd\u00eb. Provoni t\u00eb shtoni k\u00ebtu nj\u00eb shtyll\u00eb k\u00ebrkimesh, ikona shoq\u00ebror\u00ebsh, ose lloje t\u00eb tjer\u00eb blloqesh dhe t\u00eb shihni se si duken n\u00eb sajtin tuaj."],"Margin":["M\u00ebnjan\u00eb"],"New to the block editor?":["I ri te p\u00ebrpunuesi me blloqe?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Merrni shtojc\u00ebn Widget-e Klasik\u00eb."],"Want to stick with the old widgets?":["Doni t\u00eb vazhdoni me widget-et e vjet\u00ebr?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Tani mund t\u00eb shtoni \u00e7far\u00ebdo blloku te fushat p\u00ebr widget-e t\u00eb sajtit tuaj. Mos u b\u00ebni merak, krejt widget-et tuaj t\u00eb parap\u00eblqyer prap\u00eb do t\u00eb punojn\u00eb pa nj\u00eb cen."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Tema juaj ofron fusha t\u00eb ndryshme \u201cblloqesh\u201d q\u00eb t\u00eb shtoni dhe t\u00eb p\u00ebrpunoni l\u00ebnd\u00eb.\u00a0Provoni t\u00eb shtoni k\u00ebtu nj\u00eb shtyll\u00eb k\u00ebrkimesh, ikona shoq\u00ebror\u00ebsh, ose lloje t\u00eb tjer\u00eb blloqesh dhe t\u00eb shihni se si duken n\u00eb sajtin tuaj."],"Welcome to block Widgets":["Mir\u00eb se vini te Widget-e blloqesh"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Mbajtja e kursorit t\u00eb tekstit brenda bllokut \u00ebsht\u00eb e \u00e7aktivizuar"],"Contain text cursor inside block activated":["Mbajtja e kursorit t\u00eb tekstit brenda bllokut \u00ebsht\u00eb e aktivizuar"],"(Home link, opens in a new tab)":["(Lidhje p\u00ebr te Kreu, hapet n\u00eb nj\u00eb sked\u00eb t\u00eb re)"],"Close menu":["Mbylle menun\u00eb"],"Open menu":["Hape menun\u00eb"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":["Stile t\u00eb konsoliduar nga origjina baze, temash dhe p\u00ebrdoruesi."],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":["Rregullime t\u00eb konsoliduar nga origjina baze, temash dhe p\u00ebrdoruesi."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Mjetet furnizojn\u00eb nd\u00ebrveprime t\u00eb ndryshme p\u00ebr blloqe p\u00ebrzgjedhjeje, l\u00ebvizjesh dhe p\u00ebrpunimesh. Kaloni nga p\u00ebrzgjedhja n\u00eb p\u00ebrpunim, ose anasjelltas, duke shtypur tastet Escape dhe Enter."],"Carousel view":["Pamje rrotullame"],"Next pattern":["Modeli pasues"],"Previous pattern":["Modeli i m\u00ebparsh\u00ebm"],"Start blank":["Fillo me t\u00eb zbraz\u00ebt"],"Apply duotone filter":["Apliko filtrin duotone"],"Duotone":["Duotone"],"Page on front":["Faqe n\u00eb ball\u00eb"],"Show on front":["Shfaqe n\u00eb ball\u00eb"],"Logo":["Stem\u00eb"],"Tagline":["P\u00ebrmbledhtas"],"Highlights":["N\u00eb pah"],"Shadows":["Hije"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Kod duotone: %s"],"Active theme gradients.":["Gradient\u00eb aktiv\u00eb teme."],"Active theme font sizes.":["Madh\u00ebsi shkronjash teme aktive."],"Active theme color palette.":["Palet\u00eb ngjyrash teme aktive."],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":["Madh\u00ebsi maksimum ngarkimi, n\u00eb bajte, e lejuar p\u00ebr sajtin."],"Available image sizes.":["Madh\u00ebsi t\u00eb passhme figurash."],"Determines whether the image editing feature is enabled.":["P\u00ebrcakton n\u00ebse ve\u00e7oria e p\u00ebrpunimit t\u00eb figurave \u00ebsht\u00eb e aktivizuar."],"Available image dimensions.":["P\u00ebrmasa t\u00eb passhme figurash."],"Default size for images.":["Madh\u00ebsi parazgjedhje p\u00ebr figurat."],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":["P\u00ebrcakton n\u00ebse vendorja aktuale \u00ebsht\u00eb p\u00ebr nga-e-djathta-n\u00eb-t\u00eb-majt\u00eb (RTL)."],"Enables custom units.":["Aktivizon nj\u00ebsi vetjake."],"Enables custom spacing.":["Aktivizon hap\u00ebsir\u00eb vetjake."],"Enables custom line height.":["Aktivizon lart\u00ebsi vetjake rreshtash."],"Disables custom font size.":["\u00c7aktivizon madh\u00ebsi vetjake shkronjash."],"Disables custom colors.":["\u00c7aktivizon ngjyra vetjake."],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":["P\u00ebrgjigjet me krejt kategorit\u00eb p\u00ebr lloje blloqesh q\u00eb do t\u00eb shfaqen te p\u00ebrpunuesi i blloqeve."],"List of allowed mime types and file extensions.":["List\u00eb llojesh t\u00eb lejuar MIME dhe zgjatimesh kartelash."],"List of allowed block types.":["List\u00eb llojesh t\u00eb lejuar blloqesh."],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":["Aktivizoni\/\u00c7aktivizoni Drejtime S\u00eb gjeri\/T\u00eb plot\u00eb."],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":["Lloj widget-i p\u00ebr t\u2019u fshehur te blloku Widget i Dikursh\u00ebm."],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":["Aktivizo\/\u00e7aktivizo mbulim skemash te blloqe kontejner."],"Editor styles":["Stile p\u00ebrpunuesi"],"Enables experimental Site Editor blocks":["Aktivizon blloqe eksperimentale P\u00ebrpunues Sajti"],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":["Na ndjeni, s\u2019keni leje t\u00eb lexoni rregullimet e p\u00ebrpunuesit t\u00eb blloqeve."],"Patterns list":["List\u00eb modelesh"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["P\u00ebr t\u00eb l\u00ebvizur n\u00ebp\u00ebr blloqe, p\u00ebrdorni tastet shigjet\u00eb majtas dhe djathtas"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["P\u00ebrshtatni gjer\u00ebsin\u00eb p\u00ebr krejt element\u00ebt q\u00eb u \u00ebsht\u00eb caktuar vendi n\u00eb shtylla n\u00eb qend\u00ebr ose t\u00eb gjera."],"Wide":["E gjer\u00eb"],"Layout":["Skem\u00eb"],"Dotted":["Me pika"],"Dashed":["Me vija"],"Add new page":["Shtoni faqe t\u00eb re"],"Close inserter":["Mbylle fut\u00ebsin"],"Customizing":["P\u00ebrshtatje"],"Widget types":["Lloje widget-esh"],"Custom Template":["Gjedhe Vetjake"],"Create custom template":["Krijoni nj\u00eb gjedhe vetjake"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Gjedhja vetjake u krijua. Tani gjendeni n\u00ebn m\u00ebnyr\u00ebn gjedhe."],"Term Description":["P\u00ebrshkrim Termi"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":["Shfaqni p\u00ebrshkrimin e kategorive, etiketave dhe klasifikimeve vetjake, kur shihet nj\u00eb arkiv."],"block title\u0004Term Description":["P\u00ebrshkrim Termi"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bllok Lidhje Komentesh Postimi: s\u2019u gjet postim."],"%s comment":["%s koment","%s komente"],"No comments":["S\u2019ka komente"],"block title\u0004Comments Link":["Lidhje Komentesh"],"Provided type is not supported.":["Lloji i dh\u00ebn\u00eb i postimeve nuk mbulohet."],"Archive title":["Titull arkivi"],"Display the archive title based on the queried object.":["Shfaq titullin e arkivit bazuar te objekti i k\u00ebrkuar."],"Archive Title":["Titull Arkivi"],"Click plus to add":["Klikoni mbi plusin q\u00eb t\u00eb shtohet"],"Log out":["Dilni"],"Redirect to current URL":["Ridrejtoje te URL-ja e tanishme"],"Display login as form":["Shfaqni hyrje si formular"],"block title\u0004Login\/out":["Hyrje\/dalje"],"Widget is missing.":["Mungon widget-i."],"Legacy Widget Preview":["Paraparje Widget-i t\u00eb Dikursh\u00ebm"],"Select widget":["P\u00ebrzgjidhni widget"],"block title\u0004Custom Link":["Lidhje Vetjake"],"Embed of %s.":["Trup\u00ebzim i %s."],"PDF embed":["Trup\u00ebzim PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["Trup\u00ebzim i kartel\u00ebs PDF t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Copied URL to clipboard.":["URL-ja u kopjua n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Sh\u00ebnim: Shumica e shfletuesve n\u00eb telefona dhe tablete s\u2019do t\u00eb shfaqin PDF-ra t\u00eb trup\u00ebzuara."],"Show inline embed":["Shfaq trup\u00ebzim brendazi"],"PDF settings":["Rregullime p\u00ebr PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d nga %3$d)"],"Add citation":["Shtoni citim"],"Add quote":["Shtoni citim"],"Add caption":["Shtoni legjend\u00eb"],"Type \/ to choose a block":["Shtypni tastin \/ q\u00eb t\u00eb zgjidhni nj\u00eb bllok"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Ka %2$d veprimtari","%1$s. Ka %2$d veprimtari"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Manage with live preview":["Administrojeni me paraparje <em>live<\/em>"],"Move to widget area":["Kaloje te zon\u00eb widget-esh"],"Border color":["Ngjyr\u00eb ane"],"Border width":["Gjer\u00ebsi an\u00ebsh"],"Border":["An\u00eb"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Shfaq\/fshih fut\u00ebs blloqesh"],"Clear customizations":["Spastro p\u00ebrshtatjet"],"Template revert failed. Please reload.":["Rikthimi i gjedhes d\u00ebshtoi. Ju lutemi, ringarkojeni."],"Template reverted.":["Gjedhja u rikthye."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["P\u00ebrpunuesi hasi nj\u00eb gabim t\u00eb papritur. Ju lutemi, ringarkojeni."],"This template is not revertable.":["Kjo gjedhe s\u2019\u00ebsht\u00eb e kthyeshme."],"A link to a post format":["Nj\u00eb lidhje te format postimesh"],"Post Format Link":["Lidhje Formati Postimesh"],"This content is password protected.":["Kjo l\u00ebnd\u00eb mbrohet me fjal\u00ebkalim."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":["%1$s koment<span class=\"screen-reader-text\"> te %2$s<\/span>","%1$s komente<span class=\"screen-reader-text\"> te %2$s<\/span>"],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":["Pa komente<span class=\"screen-reader-text\"> te %s<\/span>"],"Page title":["Titull faqeje"],"Grid":["Rrjet\u00eb"],"Template name\u0004Single Posts":["Postime Nj\u00ebshe"],"Default based on area (%s)":["Parazgjedhje e bazuar n\u00eb zon\u00ebn (%s)"],"Area":["Zon\u00eb"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Lidhje Shembulli"],"Select tag":["P\u00ebrzgjidhni etiket\u00eb"],"Select category":["P\u00ebrzgjidhni kategori"],"Select page":["P\u00ebrzgjidhni faqe"],"Select post":["P\u00ebrzgjidhni postim"],"Select a block to install and add it to your post.":["P\u00ebrzgjidhni nj\u00eb bllok p\u00ebr t\u2019u instaluar dhe shtuar te postimi juaj."],"Available to install":["T\u00eb gatsh\u00ebm p\u00ebr instalim"],"No results available from your installed blocks.":["S\u2019ka p\u00ebrfundime t\u00eb gatshme prej blloqeve tuaj t\u00eb instaluar."],"%d additional block is available to install.":["Ka gati %d bllok shtes\u00eb p\u00ebr instalim.","Ka gati %d blloqe shtes\u00eb p\u00ebr instalim."],"Blocks available for install":["Blloqe t\u00eb gatsh\u00ebm p\u00ebr instalim"],"Install block":["Instaloje bllokun"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["%1$s <span>nga %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["Po instalohet\u2026"],"Installed!":["U instalua!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["Instaloni %1$s. %2$s yje me %3$s shqyrtim.","Instaloni %1$s. %2$s yje me %3$s shqyrtime."],"Try reloading the page.":["Provoni t\u00eb ringarkoni faqen."],"Block %s installed and added.":["Blloku %s u instalua dhe u shtua."],"Invalid item":["Objekt i pavlefsh\u00ebm"],"Switch to '%s'":["Kalo te '%s'"],"List View":["Parje si List\u00eb"],"Template name\u0004Taxonomy":["Klasifikim"],"Template part created.":["U krijua pjes\u00eb gjedheje."],"Template (selected)":["Gjedhe (e p\u00ebrzgjedhur)"],"Search for blocks and patterns":["K\u00ebrkoni p\u00ebr blloqe dhe modele"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["N\u00ebse keni dh\u00ebn\u00eb nj\u00eb etiket\u00eb vetjake, do t\u00eb vendoset para titullit."],"Display the title as a link":["Shfaqe titullin si lidhje"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Shfaq lidhjen e postimit q\u00eb i paraprin postimit t\u00eb tanish\u00ebm."],"Previous post":["Postimi i m\u00ebparsh\u00ebm"],"Displays the post link that follows the current post.":["Shfaq lidhjen e postimit q\u00eb pason postimin e tanish\u00ebm."],"Next post":["Postimi pasues"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["P\u00ebrpunoni rajonet e ndryshme globale t\u00eb sajtit tuaj, bie fjala, kryefaqen, fundfaqen, an\u00ebshtyll\u00ebn, ose krijoni tuajat."],"block title\u0004Page List":["List\u00eb Faqesh"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Sajti juaj s\u2019ka ndonj\u00eb postim, ndaj s\u2019ka gj\u00eb \u00e7\u2019t\u00eb shfaqet k\u00ebt\u00eb \u00e7ast."],"Select %s":["P\u00ebrzgjidhni %s"],"label for previous post link\u0004Previous":["I m\u00ebparshmi"],"label for next post link\u0004Next":["Pasuesi"],"An example title":["Shembull titulli"],"Previous page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja e m\u00ebparshme"],"Previous Page":["Faqja e M\u00ebparshme"],"block title\u0004Comments Page Numbers":["Numra Faqesh Komentesh"],"Next page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja pasuese"],"Next Page":["Faqja Pasuese"],"Max page to show":["Maksimum faqesh p\u00ebr shfaqje"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Kufizoni faqet q\u00eb doni t\u00eb shfaqen, edhe n\u00ebse p\u00ebr k\u00ebrkes\u00ebn ka m\u00eb tep\u00ebr p\u00ebrfundime. Q\u00eb t\u00eb shfaqen krejt faqet, p\u00ebrdorni 0 (zero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Pjesa e gjedhes \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb ose s\u2019kihet dot: %s"],"Icon color":["Ngjyr\u00eb ikonash"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blloku s\u2019mund t\u00eb krijohet brenda vetes."],"Indent":["Brendazi"],"Outdent":["Jashtazi"],"Ordered":["E renditur"],"Unordered":["E parenditur"],"Space between items":["Hap\u00ebsir\u00eb mes elementesh"],"Add Media":["Shtoni Media"],"Add text over image":["Shtoni tekst p\u00ebrmbi figur\u00eb"],"Drag":["T\u00ebrhiqeni"],"Add an anchor":["Shtoni nj\u00eb spiranc\u00eb"],"Align":["Drejtim"],"Additional":["Shtes\u00eb"],"Panels":["Panele"],"Display block breadcrumbs":["Shfaq element\u00eb blloku"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Shfaq n\u00eb fund t\u00eb p\u00ebrpunuesit element\u00eb blloku."],"The pattern category slugs.":["Identifikues kategorie t\u00eb modelit."],"The pattern content.":["L\u00ebnda e modelit."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["Ndodhi nj\u00eb gabim i papritur. Di\u00e7ka mund t\u00eb jet\u00eb gabim me WordPress.org ose me form\u00ebsimin e k\u00ebtij sh\u00ebrbyesi. N\u00ebse vazhdoni t\u00eb keni pobleme, ju lutemi, provoni <a href=\"%s\">forumet e asistenc\u00ebs<\/a>."],"[block rendering halted]":["[rikrijimi i bllokut u ndal]"],"block title\u0004Post Terms":["Terma Postimi"],"block title\u0004Featured Image":["Figur\u00eb e Zgjedhur"],"block title\u0004Comments Form":["Formular Komentesh"],"block title\u0004Comments Count":["Num\u00ebr Komentesh"],"block title\u0004Comment Date":["Dat\u00eb Komenti"],"block title\u0004Comment Content":["L\u00ebnd\u00eb Komenti"],"block title\u0004Comment Author":["Autor Komenti"],"block title\u0004Post Comment":["Koment Postimi"],"block title\u0004Query Loop":["Query Loop"],"block title\u0004Template Part":["Pjes\u00eb Gjedheje"],"Untitled Template Part":["Pjes\u00eb Pa Em\u00ebr e Gjedhes"],"block title\u0004Site Title":["Titull Sajti"],"block title\u0004Site Tagline":["Moto Sajti"],"block title\u0004Site Logo":["Logo Sajti"],"block title\u0004Social Icon":["Ikon\u00eb Shoq\u00ebror\u00ebsh"],"block title\u0004Social Icons":["Ikona shoq\u00ebror\u00ebsh"],"block title\u0004Tag Cloud":["Re Etiketash"],"block title\u0004Video":["Video"],"block title\u0004Verse":["Varg"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Shtylla Teksti (nxjerr\u00eb nga p\u00ebrdorimi)"],"block title\u0004Table":["Tabel\u00eb"],"block title\u0004Spacer":["Hap\u00ebsir\u00eb"],"block title\u0004Shortcode":["Kod i shkurt\u00ebr"],"block title\u0004Separator":["Ndar\u00ebs"],"block title\u0004Group":["Grup"],"block title\u0004Search":["K\u00ebrkim"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Citim i nxjerr\u00eb n\u00eb pah"],"block title\u0004Preformatted":["I paraformatuar"],"block title\u0004Page Break":["Nd\u00ebrprerje Faqeje"],"block title\u0004More":["M\u00eb tep\u00ebr"],"block title\u0004Unsupported":["I pambuluar"],"block title\u0004List":["List\u00eb"],"block title\u0004Latest Posts":["Postimet M\u00eb t\u00eb Reja"],"block title\u0004Latest Comments":["Komentet M\u00eb t\u00eb Reja"],"block title\u0004Navigation":["L\u00ebvizje"],"block title\u0004Media & Text":["Media & Tekst"],"block title\u0004Custom HTML":["HTML Vetjake"],"block title\u0004File":["Kartel\u00eb"],"block title\u0004Cover":["Mbules\u00eb"],"block title\u0004Column":["Shtyll\u00eb"],"block title\u0004Columns":["Shtylla"],"block title\u0004Code":["Kod"],"block title\u0004Calendar":["Kalendar"],"block title\u0004Buttons":["Butona"],"block title\u0004Button":["Buton"],"block title\u0004Audio":["Audio"],"block title\u0004Archives":["Arkiva"],"block title\u0004Gallery":["Galeri"],"block title\u0004Quote":["Citim"],"block title\u0004Heading":["Krye"],"block title\u0004Image":["Figur\u00eb"],"block title\u0004Paragraph":["Paragraf"],"Editor canvas":["Spastroje kanavac\u00ebn"],"Select unit":["P\u00ebrzgjidhni nj\u00ebsi"],"The id of a template":["ID-ja e gjedhes"],"text direction\u0004ltr":["mnd"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["V\u00ebre n\u00eb fund"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["V\u00ebre n\u00eb mes"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["V\u00ebre n\u00eb krye"],"Capitalize":["Kaloje n\u00eb shkronj\u00eb t\u00eb madhe"],"Lowercase":["Me t\u00eb vogla"],"Uppercase":["Me t\u00eb m\u00ebdha"],"Post author byline text":["Tekst n\u00eb krah t\u00eb autorit t\u00eb postimit"],"Default (<div>)":["Parazgjedhje (<div>)"],"HTML element":["Element HTML"],"Write site title\u2026":["Shkruani titull sajti\u2026"],"Site title text":["Tekst titulli sajti"],"Write site tagline\u2026":["Shkruani moto sajti\u2026"],"Site tagline text":["Tekst motoje sajti"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Tush\u00eb pylli q\u00eb k\u00ebndon n\u00eb Central Park, NYC."],"Video caption text":["Tekst videoje"],"Write verse\u2026":["Shkruani vargje\u2026"],"Verse text":["Tekst vargu"],"Column %d text":["Tekst shtylle %d"],"Table caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi tabele"],"Footer cell text":["Tekst kuadrati fundfaqeje"],"Body cell text":["Tekst kuadrati l\u00ebnde"],"Header cell text":["Tekst kuadrati kryefaqeje"],"Shortcode text":["Tekst kodi t\u00eb shkurt\u00ebr"],"Pullquote citation text":["Tekst citimi"],"Pullquote text":["Tekst citimi t\u00eb nxjerr\u00eb n\u00eb pah"],"Preformatted text":["Tekst i paraformatuar"],"List text":["Tekst liste"],"Navigation link text":["Tekst lidhjeje l\u00ebvizjeje"],"Start empty":["Fillo me t\u00eb zbraz\u00ebt"],"Download button text":["Tekst butoni shkarkimesh"],"Vertical":["Vertikalisht"],"Horizontal":["Horizontalisht"],"Audio caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi videoje"],"Gallery caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi galerie"],"Heading text":["Tekst kryesh"],"Image caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi figure"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["P\u00ebrpunim gjedheje. Ndryshimet e b\u00ebra k\u00ebtu prekin krejt postimet dhe faqe q\u00eb p\u00ebrdorin gjedhen."],"Add template: %s":["Shtoni gjedhe: %s"],"To show a comment, input the comment ID.":["Q\u00eb t\u00eb shfaqet nj\u00eb koment, jepni ID-n\u00eb e komentit."],"No Title":["Pa Titull"],"Image, Date, & Title":["Figur\u00eb, Dat\u00eb & Titull"],"Title & Date":["Titull & Dat\u00eb"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Shfaqni nj\u00eb list\u00eb t\u00eb postimeve tuaj m\u00eb t\u00eb fresk\u00ebt, p\u00ebrjashto postimet ngjit\u00ebs."],"Posts List":["List\u00eb Postimesh"],"Toggle full height":["Kaloje n\u00eb \/ Hiqe nga lart\u00ebsi e plot\u00eb"],"Font weight":["Madh\u00ebsi shkronjash"],"Font style":["Stil shkronjash"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Tema"],"Template name\u0004Tag Archives":["Arkiva Etiketash"],"Template name\u0004Date Archives":["Arkiva sipas Datash"],"Template name\u0004Category Archives":["Arkiva Kategorish"],"Template name\u0004Author Archives":["Arkiva Autori"],"Template name\u0004Pages":["Faqe"],"Keyword":["Fjal\u00ebky\u00e7"],"Filters":["Filtra"],"Viewport height (vh)":["Lart\u00ebsi skene pamjeje (vh)"],"Viewport width (vw)":["Gjer\u00ebsi skene pamjeje (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["Relative ndaj madh\u00ebsis\u00eb s\u00eb shkronjave rr\u00ebnj\u00eb (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relative ndaj madh\u00ebsis\u00eb s\u00eb shkronjave m\u00ebm\u00eb (em)"],"Pixels (px)":["Piksela (px)"],"Percentage (%)":["P\u00ebrqindje (%)"],"Button width":["Gjer\u00ebsi butoni"],"Width settings":["Rregullime gjer\u00ebsie"],"Keyboard input":["Dh\u00ebnie nga tastiera"],"Transform to variation":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb variant"],"Font family":["Familje shkronjash"],"Letter case":["T\u00eb m\u00ebdha a t\u00eb vogla"],"Decoration":["Zbukurim"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["S\u2019ka ngjyra vetjake! Shtoni ca ngjyra, q\u00eb t\u00eb krijoni palet\u00ebn tuaj t\u00eb ngjyrave."],"Close search":["Mbylle k\u00ebrkimin"],"Search in %s":["K\u00ebrko te %s"],"Title, Date, & Excerpt":["Titull, Dat\u00eb & Cop\u00ebz"],"Title & Excerpt":["Titull & Cop\u00ebz"],"Sticky posts":["Postime ngjit\u00ebse"],"Only":["Vet\u00ebm"],"Exclude":["P\u00ebrjashto"],"Include":["P\u00ebrfshi"],"Loading \u2026":["Po ngarkohet\u2026"],"Detach blocks from template part":["Shk\u00ebputi blloqet prej pjes\u00ebs s\u00eb gjedhes"],"Template name\u0004Search Results":["P\u00ebrfundime K\u00ebrkimi"],"Template name\u0004Front Page":["Faqe Ballore"],"Color palettes":["Paleta ngjyrash"],"Remove color":["Hiqe ngjyr\u00ebn"],"Color name":["Em\u00ebr ngjyre"],"Add extra areas to the editor.":["Shtoni fusha ekstra te p\u00ebrpunuesi."],"Choose what displays in the panel.":["Zgjidhni \u00e7\u2019t\u00eb shfaqet te paneli."],"Use theme styles":["P\u00ebrdorni stile teme"],"Make the editor look like your theme.":["B\u00ebjeni p\u00ebrpunuesin t\u00eb duket si tema juaj."],"Highlights the current block and fades other content.":["Nxjerr n\u00eb pah bllokun e tanish\u00ebm dhe zbeh pjes\u00ebn tjet\u00ebr t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs."],"Appearance":["Dukje"],"Contain text cursor inside block":["Mbaje kursorin e tekstit brenda bllokut"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["I ndihmon lexuesit e ekranit duke e ndaluar kursorin e tekstit t\u00eb dal\u00eb nga blloku."],"Show most used blocks":["Shfaq blloqet m\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorur"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Vendos blloqet m\u00eb t\u00eb shpesht\u00eb te libraria e blloqeve."],"Include pre-publish checklist":["P\u00ebrfshi kontrolle parapublikimi"],"Preferences":["Parap\u00eblqime"],"Widgets settings":["Rregullime widget-esh"],"Widgets and blocks":["Widget-e dhe blloqe"],"Widgets top bar":["Shtyll\u00eb e sip\u00ebrme widget-esh"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Tema juaj s\u2019p\u00ebrmban ndonj\u00eb Fush\u00eb Widget-sh."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Blloqet n\u00eb k\u00ebt\u00eb Fush\u00eb Widget-esh nuk do t\u00eb shfaqen n\u00eb sajtin tuaj."],"Could not save the following widgets: %s.":["S\u2019u ruajt\u00ebn dot widget-et vijuese: %s."],"There was an error. %s":["Pati nj\u00eb gabim. %s"],"Items per Page":["Objekte p\u00ebr Faqe"],"Add tracks":["Shtoni pjes\u00eb"],"Remove track":["Hiqe pjes\u00ebn"],"English":["Anglisht"],"Kind":["Lloj"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiket\u00eb gjuhe (en, fr, etj.)"],"Source language":["Gjuh\u00eb burimi"],"Title of track":["Titull pjese"],"Label":["Etiket\u00eb"],"Edit track":["P\u00ebrpunoni pjes\u00eb"],"Text tracks":["Pjes\u00eb tekst"],"Edit %s":["P\u00ebrpunojeni %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Pjes\u00ebt mund t\u00eb jen\u00eb titra, tituj, kapituj ose p\u00ebrshkrime. Ato ndihmojn\u00eb p\u00ebr ta b\u00ebr\u00eb l\u00ebnd\u00ebn tuaj m\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorshme p\u00ebr nj\u00eb gam\u00eb t\u00eb gjer\u00eb p\u00ebrdoruesish."],"Chapters":["Kapituj"],"Descriptions":["P\u00ebrshkrime"],"Captions":["Titra"],"Subtitles":["Titra"],"Repeated background":["Sfond i p\u00ebrs\u00ebritur"],"One column":["Nj\u00eb shtyll\u00eb"],"100":["100"],"Reset to defaults":["Riktheje te parazgjedhjet"],"Item selected.":["Objekti u p\u00ebrzgjodh."],"Show more settings":["Shfaq m\u00eb tep\u00ebr rregullime"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["Sajti juaj s\u2019p\u00ebrmban mbulim p\u00ebr bllokun %s. Mund t\u00eb provoni ta instaloni bllokun ose ta hiqni fare."],"Make title a link":["B\u00ebje titullin nj\u00eb lidhje"],"Open links in new tab":["Lidhjet hapi n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"\u201cRead more\u201d link text":["Tekst lidhjeje \u201cLexoni m\u00eb tep\u00ebr\u201d"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Figura e tanishme s\u2019ka tekst alternativ. Emri i kartel\u00ebs \u00ebsht\u00eb: %s"],"Current image: %s":["Figura e tanishme: %s"],"link color":["ngjyr\u00eb lidhjesh"],"Show button text labels":["Shfaq etiketa tekst butonash"],"Delete menu":["Fshije menun\u00eb"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Sajti juaj s\u2019p\u00ebrmban mbulim p\u00ebr bllokun %s. Mund t\u00eb provoni ta instaloni bllokun, ta shnd\u00ebrroni n\u00eb nj\u00eb bllok HTML-je Vetjake, ose ta hiqni fare."],"Install %s":["Instalo %s"],"Percentage Width":["Gjer\u00ebsi P\u00ebrqindjeje"],"Display Settings":["Rregullime Shfaqjeje"],"Use button with icon":["P\u00ebrdor buton me ikon\u00eb"],"Button inside":["Buton brenda"],"Button outside":["Buton jasht\u00eb"],"No button":["Pa buton"],"Change button position":["Ndryshoni pozicion butoni"],"Toggle search label":["Shfaq\/Fshih etiket\u00eb k\u00ebrkimesh"],"Details":["Holl\u00ebsi"],"Radial":["Radiale"],"Linear":["Lineare"],"Saving\u2026":["Po ruhet\u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Krijo: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["K\u00ebrkoni p\u00ebr modele"],"Term items not found.":["S\u2019u gjet\u00ebn element\u00eb termi."],"Anonymous":["Anonim"],"Post Comment":["Postojeni Komentin"],"Add link to featured image":["Shtoni lidhje te figur\u00eb e zgjedhur"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Krijoni skic\u00eb postimi: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Shenja"],"Widgets saved.":["Widget-et u ruajt\u00ebn."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["U fut model blloku \"%s\"."],"Find out more":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Blloku Formular Komentesh Postimi: Komentet s\u2019jan\u00eb t\u00eb passh\u00ebm p\u00ebr k\u00ebt\u00eb lloj postimi (%s)."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bllok Num\u00ebr Komentesh Postimi: s\u2019u gjet postim."],"Insert column after":["Fut shtyll\u00eb pas"],"Insert column before":["Fut shtyll\u00eb para"],"Insert row after":["Fut rresht pas"],"Insert row before":["Fut rresht para"],"Description":["P\u00ebrshkrim"],"Contact us":["Lidhuni me ne"],"Image width":["Gjer\u00ebsi figure"],"Site Icon":["Ikon\u00eb Sajti"],"Open the block list view.":["Hap pamjen list\u00eb blloqesh."],"Base":["Baz\u00eb"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Paraparje e medias"],"Coordinated Universal Time":["Koh\u00eb Universale e Bashk\u00ebrenduar"],"Site logo.":["Logo sajti."],"Edit gallery image":["P\u00ebrpunoni figur\u00eb galerie"],"Upload external image":["Ngarkoni figur\u00eb t\u00eb jashtme"],"Image uploaded.":["U ngarkua figur\u00eb."],"Could not edit image. %s":["S\u2019u p\u00ebrpunua dot figura. %s"],"Original":["Origjinali"],"Move the selected block(s) down.":["L\u00ebvize bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur posht\u00eb."],"Move the selected block(s) up.":["L\u00ebvize bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur sip\u00ebr."],"Move to":["Shpjere te"],"Browse all":["Shfletojini krejt"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Shfletojini krejt. Kjo do t\u00eb hap\u00eb te paneli i p\u00ebrpunuesit panelin kryesor t\u00eb fut\u00ebsit."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Q\u00eb t\u00eb zgjidhni vendndodhje t\u00eb re blloku, p\u00ebrdorni tastet Tab dhe Shigjet\u00eb. Q\u00eb t\u00eb l\u00ebvizni mes nivelesh t\u00eb folez\u00ebzuar, p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb Majtas dhe Djathtas. Pasi t\u00eb jet\u00eb p\u00ebrzgjedhur vendndodhja, shtypni tastin Enter ose Space q\u00eb t\u00eb l\u00ebvizet blloku."],"Reset search":["Riktheje k\u00ebrkimin te parazgjedhjet"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Gabim n\u00eb instalim blloku. Mund t\u00eb ringarkoni faqen dhe riprovoni."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Ky bllok \u00ebsht\u00eb i instaluar tashm\u00eb. Provoni t\u00eb ringarkoni faqen."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Gabim n\u00eb regjistrimin e bllokut. Provoni t\u00eb ringarkoni faqen."],"Button only":["Vet\u00ebm buton"],"Name":["Em\u00ebr"],"Template Part \"%s\" inserted.":["U fut Pjes\u00eb Gjedheje \"%s\"."],"Display author name":["Shfaq em\u00ebr autori"],"Crop":["Qethe"],"Rotate":["Rrotulloje"],"Zoom":["Zoom"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portret"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["S\u00eb gjeri"],"Aspect Ratio":["P\u00ebrpjes\u00ebtim"],"The following block has been added to your site.":["Te sajti juaj \u00ebsht\u00eb shtuar blloku vijues.","Te sajti juaj jan\u00eb shtuar blloqet vijues."],"Added: %d block":["U shtua: %d bllok","U shtuan: %d blloqe"],"An error occurred.":["Ndodhi nj\u00eb gabim."],"Box Control":["Kontroll Kutie"],"Mixed":["T\u00eb p\u00ebrziera"],"Right":["Djathtas"],"Left":["Majtas"],"Bottom":["N\u00eb Fund"],"Top":["N\u00eb Krye"],"Image size presets":["Paracaktime madh\u00ebsish figurash"],"A tip for using the block editor":["Ndihm\u00ebs mbi p\u00ebrdorimin e p\u00ebrpunuesit me blloqe"],"%d block added.":["U shtua %d bllok.","U shtuan %d blloqe."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Aktualisht gjendeni n\u00ebn m\u00ebnyr\u00ebn l\u00ebvizje. L\u00ebvizni n\u00ebp\u00ebr blloqe duke p\u00ebrdorur tastin Tab dhe tastet Shigjet\u00eb. P\u00ebr t\u00eb l\u00ebvizur n\u00eb nivele brenda nj\u00ebri-tjetrit, p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb Majtas dhe Djathtas. Q\u00eb t\u00eb dilni nga m\u00ebnyra l\u00ebvizje dhe t\u00eb p\u00ebrpunoni bllokun e p\u00ebrzgjedhur, shtypni tastin Enter."],"Padding":["Zbutje"],"%s (selected)":["%s (p\u00ebrzgjedhur)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Fusha Widget-esh jan\u00eb pjes\u00eb globale n\u00eb skem\u00ebn e sajtit tuaj q\u00eb mund t\u00eb pranojn\u00eb blloqe. K\u00ebto ndryshojn\u00eb sipas tem\u00ebs, por zakonisht jan\u00eb pjes\u00eb t\u00eb tilla si An\u00ebshtylla ose Fundfaqja juaj."],"The pattern title, in human readable format.":["Titulli i modelit, n\u00eb format t\u00eb lexuesh\u00ebm nga syri njer\u00ebzor."],"Design":["Dizajn"],"Text":["Tekst"],"by %s":["nga %s"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll Drejtimi Matrice"],"Bottom Right":["Djathtas Posht\u00eb"],"Bottom Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Posht\u00eb"],"Bottom Left":["Majtas Posht\u00eb"],"Center Right":["N\u00eb Qend\u00ebr Djathtas"],"Center Left":["N\u00eb Qend\u00ebr Majtas"],"Top Right":["Djathtas Sip\u00ebr"],"Top Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Sip\u00ebr"],"Top Left":["Majtas Sip\u00ebr"],"Open Navigation":["Hapni Menu L\u00ebvizjesh"],"Menu name":["Em\u00ebr menuje"],"Widget areas":["Fush\u00eb widget-esh"],"Moved %d block to clipboard.":["U kalua te e papastra %d bllok.","U kaluan te e papastra %d blloqe."],"Copied %d block to clipboard.":["U kopjua n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr %d bllok.","U kopjuan n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr %d blloqe."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" u kalua te e papastra."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" u kopjua te e papastra."],"Block navigation structure":["Struktur\u00eb l\u00ebvizjeje blloku"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blloku %1$d i %2$d, Nivel %3$d"],"Change matrix alignment":["Ndryshoni drejtim matrice"],"Notifications":["Njoftime"],"Are you ready to save?":["Jeni gati p\u00ebr ruajtje?"],"Template parts":["Pjes\u00eb gjedheje"],"Offset":["Shmangie"],"Number of tags":["Num\u00ebr etiketash"],"Posts per page":["Postime p\u00ebr faqe"],"A widget area container.":["Kontejner fushe widget-i."],"Widget Area":["Fush\u00eb Widget-esh"],"Change content position":["Ndryshoni pozicion l\u00ebnde"],"Pages":["Faqe"],"Uncategorized":["I pakategorizuar"],"Block pattern category\u0004Testimonials":["D\u00ebshmi"],"Block pattern category\u0004Featured":["T\u00eb zgjedhura"],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galeri"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Butona"],"Block pattern category\u0004Posts":["Postime"],"Block pattern category\u0004Text":["Tekst"],"Block pattern categories":["Kategori modelesh blloqesh"],"Open save panel":["Hapni panel ruajtjesh"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Jeni i sigurt se doni t\u00eb fshihet kjo menu l\u00ebvizjesh?"],"Write byline\u2026":["Shkruani em\u00ebr autori\u2026"],"Show bio":["Shfaq jet\u00ebshkrim"],"Avatar size":["Madh\u00ebsi avatari"],"Show avatar":["Shfaqe avatarin"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Vlera e k\u00ebsaj shtylle tejkalon madh\u00ebsin\u00eb e rekomanduar dhe mund t\u00eb shkaktoj\u00eb d\u00ebmtim t\u00eb pamjes."],"Search results":["P\u00ebrfundime k\u00ebrkimi"],"White":["E bardh\u00eb"],"Black":["E zez\u00eb"],"Superscript":["Sip\u00ebrshkrim"],"Subscript":["Posht\u00ebshkrim"],"Patterns":["Modele"],"Block Library":["Bibliotek\u00eb Blloqesh"],"Browser default":["Parazgjedhje shfletuesi"],"Minimum height of cover":["Lart\u00ebsi minimum mbulese"],"%1$s Block. Row %2$d":["Bllok %1$s. Rresht %2$d"],"Typography":["Tipografi"],"Line height":["Lart\u00ebsi rreshti"],"Content":["L\u00ebnd\u00eb"],"Header":["Krye"],"Toggle fullscreen mode.":["Kalo n\u00eb\/dil nga m\u00ebnyra \u201csa krejt ekrani\u201d."],"Menu Location":["Vend Menush"],"Menu":["Menu"],"Contact":["Kontakt"],"About":["Rreth"],"Home":["Hyrje"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["URL e tanishme p\u00ebr median:"],"Block variations":["Variante blloqesh"],"Preview in new tab":["Parashiheni n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"Sort collection by post attribute.":["Renditeni koleksionin sipas atributesh postimi."],"Order sort attribute ascending or descending.":["Atribut rendi renditje rrit\u00ebse ose zbrit\u00ebse."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["Na ndjeni, s\u2019keni leje t\u00eb p\u00ebrpunoni postime t\u00eb k\u00ebtij lloji postimesh."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$s nga pozicioni %2$d majtas te pozicioni %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$s nga pozicioni %2$d posht\u00eb n\u00eb pozicionin %3$d"],"User":["P\u00ebrdorues"],"Widget Areas":["Fusha Widget-esh"],"Post Type":["Lloj Postimi"],"Site":["Sajt"],"Block Patterns":["Modele Blloqesh"],"Link to %s":["Lidhje p\u00ebr te %s"],"Type":["Lloj"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fillim t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb shtyhet majtas"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fillim t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb ngjitet sip\u00ebr"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fund t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb shtyhet majtas"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fund t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb ulet posht\u00eb"],"Creating":["Po krijohet"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ndodhi nj\u00eb gabim i panjohur gjat\u00eb krijimit. Ju lutemi, riprovoni m\u00eb von\u00eb."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Krijoni skic\u00eb faqeje: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Ndryshoni llojin e bllokut duke shtypur ikon\u00ebn e blloqeve te paneli."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Q\u00eb t\u00eb futni automatikisht blloqe media, t\u00ebrhiqni kartela te p\u00ebrpunuesi."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Shtyjeni majtas nj\u00eb list\u00eb duke shtypur tastin <kbd>Backspace<\/kbd> te fillimi i nj\u00eb rreshti."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Shtyjeni djathtas nj\u00eb list\u00eb duke shtypur tastin <kbd>Space<\/kbd> te fillimi i nj\u00eb rreshti."],"Solid":["Solid"],"Open document settings":["Hap rregullime dokumentesh"],"Open block settings":["Hap rregullime blloku"],"Desktop":["Desktop"],"Mobile":["Celular"],"Tablet":["Tablet"],"Show link on new line":["Shfaq lidhje n\u00eb rresht t\u00eb ri"],"Date format":["Format datash"],"Change Date":["Ndryshoni Dat\u00ebn"],"Social Icon":["Ikon\u00eb Shoq\u00ebror\u00ebsh"],"block keyword\u0004links":["lidhje"],"Select poster image":["P\u00ebrzgjidhni figur\u00eb afishe"],"Image alignment":["Drejtim figure"],"Display featured image":["Shfaq figur\u00eb t\u00eb zgjedhur"],"Post content":["L\u00ebnd\u00eb postimi"],"Media file":["Kartel\u00eb media"],"text color":["ngjyr\u00eb teksti"],"Embed a TikTok video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video TikTok."],"survey":["pyet\u00ebsor"],"social":["shoq\u00ebror"],"Loading\u2026":["Po ngarkohet\u2026"],"Customized":["E p\u00ebrshtatur"],"Add template":["Shtoni gjedhe"],"Global Styles":["Stile Global\u00eb"],"Display settings":["Rregullime ekrani"],"Choose variation":["Zgjidhni variant"],"Angle":["K\u00ebnd"],"%s Block":["Bllok %s"],"%1$s Block. %2$s":["Bllok %1$s. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["Bllok %1$s. Shtyll\u00eb %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["Bllok %1$s. Shtyll\u00eb %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["Bllok %1$s. Rresht %2$d. %3$s"],"Post Date":["Dat\u00eb Postimi"],"Post Author":["Autor Postimi"],"Choose":["Zgjidhni"],"Theme":["Tem\u00eb"],"Footer label":["Etiket\u00eb fundfaqeje"],"Header label":["Etiket\u00eb kryesh"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["P\u00ebrshkrimi do t\u00eb shfaqet te menuja, n\u00ebse kjo mbulohet nga tema e tanishme."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. I zbraz\u00ebt."],"Empty":["I zbraz\u00ebt"],"Search results for \"%s\"":["P\u00ebrfundime k\u00ebrkimi p\u00ebr \"%s\""],"Multiple selected blocks":["Blloqe t\u00eb shumt\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjedhur"],"By %s":["Nga %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["P\u00ebrshkruajeni shkurt lidhjen q\u00eb t\u00eb ndihmoni p\u00ebrdoruesit e lexuesit t\u00eb ekranit."],"Link label":["Etiket\u00eb lidhjeje"],"%s label":["Etiket\u00eb %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATUR\u00cb)\nDritare, shum\u00eb e vog\u00ebl n\u00eb larg\u00ebsi, e ndri\u00e7uar.\nGjith\u00e7ka p\u00ebrreth k\u00ebsaj gjendet n\u00eb nj\u00eb sken\u00eb thuajse t\u00ebr\u00ebsisht t\u00eb err\u00ebt. Tani, teksa kamera shkon ngadal\u00eb drejt dritares, e cila n\u00eb kuad\u00ebr \u00ebsht\u00eb sa nj\u00eb pull\u00eb poste, z\u00ebn\u00eb e duken forma t\u00eb tjera;"],"Full post":["Postim i plot\u00eb"],"Show:":["Shfaq:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Butona"],"Background":["Sfond"],"Image size":["Madh\u00ebsi figurash"],"Here's a detailed guide.":["Ja nj\u00eb udh\u00ebrr\u00ebfyes i holl\u00ebsish\u00ebm."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["S\u2019e njihni P\u00ebrpunuesin Me Blloqe? D\u00ebshironi t\u00eb m\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr rreth tij duke e p\u00ebrdorur? \t"],"Learn how to use the block editor":["M\u00ebsoni si t\u00eb p\u00ebrdorni P\u00ebrpunuesin Me Blloqe"],"Help":["Ndihm\u00eb"],"Submit for Review\u2026":["Parashtroni p\u00ebr Shqyrtim\u2026"],"Update\u2026":["P\u00ebrdit\u00ebsoni\u2026"],"Untitled":["Pa titull"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":["P\u00ebrpunuesi me blloqe p\u00ebrfshin ve\u00e7ori eksperimentale q\u00eb mund t\u00eb p\u00ebrdoren, teksa jan\u00eb ende duke u zhvilluar. P\u00ebrzgjidhni ato q\u00eb doni t\u00eb aktivizohen. K\u00ebto ve\u00e7ori ka shum\u00eb gjasa t\u00eb ndryshojn\u00eb, ndaj shmangni p\u00ebrdorimin e tyre n\u00eb prodhim."],"Next":["Pasuesi"],"Previous":["I m\u00ebparshmi"],"Finish":["P\u00ebrfundoje"],"Page %1$d of %2$d":["Faqja %1$d nga %2$d"],"Guide controls":["Kontrolle udh\u00ebrr\u00ebfyesi"],"Remove Control Point":["Hiq Pik\u00eb Kontrolli"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Q\u00eb t\u00eb ndryshoni pozicion gradienti, p\u00ebrdorni tastet shigjet\u00eb majtas ose djathtas, ose teknik\u00ebn \u201cmerr dhe v\u00ebr\u201d me miun. Q\u00eb t\u00eb ndryshoni ngjyr\u00ebn ose hiqni pik\u00ebn e kontrollit, shtypni butonin."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Pik\u00eb kontrolli gradienti n\u00eb pozicionin %1$s%% me kod ngjyre %2$s."],"Open Media Library":["Hap Mediatek\u00eb"],"The media file has been replaced":["Kartela media \u00ebsht\u00eb z\u00ebvend\u00ebsuar"],"Replace":["Z\u00ebvend\u00ebsoje"],"Choose a pattern":["Zgjidhni nj\u00eb model"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Aktualisht gjendeni n\u00ebn m\u00ebnyr\u00ebn p\u00ebrpunim. Q\u00eb t\u00eb riktheheni te m\u00ebnyra l\u00ebvizje, shtypni tastin <code>Esc<\/code>."],"You are probably offline.":["Gjasat jan\u00eb t\u00eb jeni <em>offline<\/em>."],"Justify items right":["P\u00ebrligji objektet djathtas"],"Justify items center":["P\u00ebrligji objektet n\u00eb qend\u00ebr"],"Justify items left":["P\u00ebrligji objektet majtas"],"Change items justification":["Ndrysho p\u00ebrligje objektesh"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Nj\u00eb \u201cbllok\u201d \u00ebsht\u00eb termi abstrakt\n\/\/ i p\u00ebrdorur p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrshkruar nj\u00ebsi\n\/\/ formatimi teksti q\u00eb kur p\u00ebrdoren\n\/\/ tok, formojn\u00eb l\u00ebnd\u00ebn ose skem\u00ebn\n\/\/ grafike t\u00eb nj\u00eb faqeje.\nregisterBlockType( em\u00ebr, rregullime );"],"ADD MEDIA":["SHTONI MEDIA"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Krejt blloqet e p\u00ebrdorsh\u00ebm prej jush, <em>live<\/em> te libraria e blloqeve. Do ta gjeni kurdo q\u00eb shihni ikon\u00ebn <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Njihuni me librarin\u00eb e blloqeve"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["\u00c7do bllok vjen me grupin e vet t\u00eb kontrolleve p\u00ebr ndryshim gj\u00ebrash t\u00eb tilla si ngjyr\u00eb, gjer\u00ebsi dhe drejtim. K\u00ebto do t\u00eb shfaqen dhe zhduken automatikisht kur keni t\u00eb p\u00ebrzgjedhur nj\u00eb bllok."],"Make each block your own":["B\u00ebjeni \u00e7do bllok si e doni"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["Te p\u00ebrpunuesi n\u00eb WordPress, \u00e7do paragraf, figur\u00eb ose video paraqitet me nj\u00eb \u201cbllok\u201d t\u00eb dalluesh\u00ebm l\u00ebnde."],"Welcome to the block editor":["Mir\u00eb se vini te P\u00ebrpunuesi Me Blloqe"],"Get started":["Fillojani"],"inserter":["fut\u00ebs"],"Welcome Guide":["Udh\u00ebrr\u00ebfyes Mir\u00ebseardhjeje"],"Post Title":["Titull Postimi"],"Add submenu":["Shtoni n\u00ebnmenu"],"Add link":["Shtoni lidhje"],"podcast":["podkast"],"All template parts":["Krejt Pjes\u00ebt e Gjedhes"],"Template Part":["Pjes\u00eb Gjedheje"],"Template Parts":["Pjes\u00eb Gjedheje"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Udh\u00ebs me zor gjarp\u00ebronin t\u00eb lodhur\nPa pritur gj\u00eb nga nata dhe i ftohti\nShpresat pas shum\u00eb her\u00ebt kishin l\u00ebn\u00eb\nDhe nuk besonin m\u00eb as dhe te Zoti\nT\u00eb mundur, t\u00eb harruar dhe drejt fundit\nHije t\u00eb vetmuara t\u00eb asgj\u00ebkundit."],"Menu Item":["Z\u00eb Menuje"],"Navigation":["L\u00ebvizje"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Sh\u00ebnim: mjaft pajisje dhe shfletues nuk e shfaqin k\u00ebt\u00eb tekst.)"],"Describe the role of this image on the page.":["P\u00ebrshkruani rolin e k\u00ebsaj figure te faqja."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Kalim nga p\u00ebrdorimi i t\u00eb nj\u00ebjt\u00ebs vler\u00eb p\u00ebr krejt madh\u00ebsit\u00eb e ekranit te p\u00ebrdorimi i nj\u00eb vlere unike p\u00ebr madh\u00ebsi ekrani, ose anasjelltas."],"Use the same %s on all screensizes.":["P\u00ebrdor t\u00eb nj\u00ebjt\u00ebn %s n\u00eb krejt madh\u00ebsin\u00eb e ekranit."],"Large screens":["Ekrane t\u00eb m\u00ebdhenj"],"Medium screens":["Ekrane t\u00eb mes\u00ebm"],"Small screens":["Ekrane t\u00eb vegj\u00ebl"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Kontrollon vetin\u00eb %1$s p\u00ebr kanale parjeje %2$s."],"Currently selected":["E p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr \u00e7astin"],"Search or type url":["K\u00ebrkoni ose shtypni URL"],"Press ENTER to add this link":["Shtypni <kbd>Enter<\/kbd> q\u00eb t\u00eb shtohet kjo lidhje"],"Currently selected link settings":["Rregullime lidhjeje t\u00eb p\u00ebrzgjedhur aktualisht"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Shtoni bllok"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Shtoni %s"],"%s block added":["Blloku %s u shtua"],"Extra Large":["Ekstra e Gjer\u00eb"],"Block breadcrumb":["Element\u00eb <em>breadcrumb<\/em> blloku"],"Editor footer":["Fundfaqe p\u00ebrpunuesi"],"Site Title":["Titull Sajti"],"Open Colors Selector":["Hapni P\u00ebrzgjedh\u00ebs Ngjyrash"],"No templates found":["S\u2019u gjet\u00ebn gjedhe"],"All templates":["Krejt Gjedhet"],"Template":["Gjedhe"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Kod gradienti: %s"],"All content copied.":["U kopjua krejt l\u00ebnda."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Ngarkimi i medias d\u00ebshtoi. N\u00ebse kjo \u00ebsht\u00eb nj\u00eb foto ose nj\u00eb figur\u00eb e madhe, ju lutemi, rip\u00ebrmasojeni me zvog\u00eblim dhe riprovoni."],"Gradient":["Gradient"],"No Preview Available.":["S\u2019ka Paraparje."],"Midnight":["Mesnat\u00eb"],"Electric grass":["Bar elektrik"],"Pale ocean":["Oqean i zbeht\u00eb"],"Luminous dusk":["Muzg i ndritsh\u00ebm"],"Blush bordeaux":["Bordo e zbeht\u00eb"],"Blush light purple":["E purpur e \u00e7el\u00ebt e zbeht\u00eb"],"Cool to warm spectrum":["Spektri nga t\u00eb ftohta te t\u00eb ngrohta"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gri shum\u00eb e \u00e7el\u00ebt n\u00eb gri blu n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr me nuanca bluje"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Portokalli e ndritshme e ndezur n\u00eb t\u00eb kuqe t\u00eb ndezur"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ngjyr\u00eb mjalti e ndezur e ndritshme n\u00eb portokalli t\u00eb ndezur t\u00eb ndritshme"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Blu e gjelb\u00ebr n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr e \u00e7el\u00ebt n\u00eb blu t\u00eb gjelb\u00ebr n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr t\u00eb ndezur"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Blu e gjelb\u00ebr n\u00eb blu e ndezur n\u00eb t\u00eb purpur t\u00eb ndezur"],"December 6, 2018":["6 dhjetor, 2018"],"February 21, 2019":["21 shkurt, 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2009"],"Release Date":["Dat\u00eb Hedhjeje N\u00eb Qarkullim"],"Jazz Musician":["Muzikant Jazz-i"],"Version":["Version"],"Six.":["Gjasht\u00eb."],"Five.":["Pes\u00eb."],"Four.":["Kat\u00ebr."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Dy."],"One.":["Nj\u00eb."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Nj\u00eb nga gj\u00ebrat m\u00eb t\u00eb zorshme n\u00eb teknologji \u00ebsht\u00eb t\u00eb nd\u00ebrpres\u00ebsh vetveten."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Cinxamiu<br>e nxjerr buk\u00ebn e goj\u00ebs<br>pa zhurm\u00eb e buj\u00eb."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Mir\u00eb se vini n\u00eb bot\u00ebn e mrekullueshme t\u00eb blloqeve\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Dimensions":["P\u00ebrmasa"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim ultricies commodo."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit, eget faucibus urna pulvinar."],"Call to Action":["Thirrje P\u00ebr Veprim"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Duke cituar t\u00eb tjer\u00ebt, ne citojm\u00eb vetveten."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["P\u00ebr sa i p\u00ebrket botimit, pavar\u00ebsisht nga kriteret, motivet dhe synimet e botuesve, mund t\u00eb themi se fjal\u00ebt tona t\u00eb urta radhiten nd\u00ebrmjet atyre zhanreve folklorike q\u00eb kan\u00eb pasur m\u00eb shum\u00eb fat. Ato kan\u00eb t\u00ebrhequr prej koh\u00ebsh v\u00ebmendjen e folklorist\u00ebve, gjuh\u00ebtar\u00ebve, letrar\u00ebve dhe dijetar\u00ebve shqiptar\u00eb (edhe t\u00eb huaj.)"],"Templates":["Gjedhe"],"Add":["Shto"],"%s out of 5 stars":["%s nga 5 yje t\u00eb mundsh\u00ebm"],"Enter address":["Jepni adres\u00eb"],"Attachment page":["Faqe bashk\u00ebngjitje"],"Fill":["Mbushje"],"Link rel":["Atribut \u201crel\u201d lidhjeje"],"Border radius":["Rreze an\u00ebsh"],"Write gallery caption\u2026":["Shkruani titull galerie\u2026"],"Restore the backup":["Riktheje kopjeruajtjen"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Kopjeruajtja e k\u00ebtij postimi te shfletuesi juaj \u00ebsht\u00eb e ndryshme nga versioni m\u00eb posht\u00eb."],"Reverse list numbering":["Num\u00ebrim liste s\u00eb prapthi"],"Start value":["Vler\u00eb fillimi"],"Ordered list settings":["Rregullime listash t\u00eb renditura"],"Clear Media":["Spastro Mediat"],"Default Style":["Stil Parazgjedhje"],"Not set":["E parregulluar"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Teksa shkruani, mund t\u00eb shtypni <kbd>\/<\/kbd> q\u00eb t\u00eb futni shpejt e shpejt blloqe t\u00eb rinj."],"Change column alignment":["Ndryshoni drejtim shtylle"],"Align column right":["Vendose shtyll\u00ebn djathtas"],"Align column center":["Vendose shtyll\u00ebn n\u00eb qend\u00ebr"],"Align column left":["Vendose shtyll\u00ebn majtas"],"Color":["Ngjyr\u00eb"],"Vivid purple":["E purpur e gjall\u00eb"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["P\u00ebr k\u00ebt\u00eb ndryshim \u00ebsht\u00eb i nevojsh\u00ebm ringarkimi i faqes. P\u00ebrpara ringarkimit, sigurohuni se keni ruajtur l\u00ebnd\u00ebn tuaj."],"Display these keyboard shortcuts.":["Shfaq k\u00ebto shkurtore tastiere."],"Experiments Settings":["Rregullime Eksperimentesh"],"Experimental settings":["Rregullime eksperimentale"],"Custom":["Vetjake"],"Draft":["Skic\u00eb"],"Learn more about anchors":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr mbi spirancat"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Jepni nj\u00eb a dy fjal\u00eb \u2014\u00a0pa hap\u00ebsira \u2014\u00a0p\u00ebr t\u00eb krijuar nj\u00eb adres\u00eb web unike sa p\u00ebr k\u00ebt\u00eb bllok, q\u00eb quhet \u201cspiranc\u00eb\u201d. Mandej do t\u00eb jeni n\u00eb gjendje t\u00eb lidhni di\u00e7ka drejtp\u00ebrs\u00ebdrejti me k\u00ebt\u00eb ndarje t\u00eb faqes tuaj."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb video, zgjidhni nj\u00eb prej mediatek\u00ebs tuaj, ose shtoni nj\u00eb t\u00eb till\u00eb p\u00ebrmes URL-je."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb figure, zgjidhni nj\u00eb prej mediatek\u00ebs tuaj, ose shtoni nj\u00eb t\u00eb till\u00eb p\u00ebrmes URL-je."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb audio, zgjidhni nj\u00eb prej mediatek\u00ebs tuaj, ose shtoni nj\u00eb t\u00eb till\u00eb p\u00ebrmes URL-je."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb media ose zgjidhni nj\u00eb nga mediateka juaj."],"Skip":["Anashkaloje"],"Select a variation to start with.":["P\u00ebrzgjidhni nj\u00eb variant me t\u00eb cilin t\u2019ia fillohet."],"Title attribute":["Atribut titulli"],"Open in new tab":["Hape n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"Move right":["Kaloje djathtas"],"Move left":["Kaloje majtas"],"Links":["Lidhje"],"menu":["menu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb ose zgjidhni nj\u00eb nga mediateka juaj."],"Learn more about embeds":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr rreth trup\u00ebzimeve"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Ngjitni nj\u00eb lidhje p\u00ebr te l\u00ebnda q\u00eb doni t\u00eb shfaqet te sajti juaj."],"Three columns; wide center column":["Tre shtylla; shtyll\u00eb e gjer\u00eb n\u00eb qend\u00ebr"],"Three columns; equal split":["Tre shtylla; ndarje e barabart\u00eb"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dy shtylla; ndarje dy t\u00eb treta, nj\u00eb t\u00eb tret\u00eb"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dy shtylla; ndarje nj\u00eb t\u00eb tret\u00eb; dy t\u00eb treta"],"Two columns; equal split":["Dy shtylla; ndarje e barabart\u00eb"],"Create Table":["Krijo Tabel\u00eb"],"Insert a table for sharing data.":["Futni nj\u00eb tabel\u00eb p\u00ebr t\u00eb ndar\u00eb t\u00eb dh\u00ebna."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Hiqi nga grupi"],"verb\u0004Group":["Grupoje"],"Separate with commas or the Enter key.":["Ndajini me presje ose me tastin Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Ndajini me presje, hap\u00ebsira, ose me tastin Enter."],"Separate multiple classes with spaces.":["Ndajini klasat e shumta me hap\u00ebsira."],"Move image forward":["Shpjere figur\u00ebn p\u00ebrpara"],"Move image backward":["Shpjere figur\u00ebn prapa"],"Block rendered as empty.":["Blloku u vizatua si i zbraz\u00ebt."],"Inline code":["Kod brendazi"],"Footer section":["Ndarje fundfaqe"],"Header section":["Ndarje krye"],"Sorting and filtering":["Renditje dhe filtrim"],"Column settings":["Rregullime shtylle"],"Footer":["Fundfaqe"],"This color combination may be hard for people to read.":["Kjo nd\u00ebrthurje ngjyrash mund t\u00eb v\u00ebshtir\u00ebsoj\u00eb leximin nga njer\u00ebzit."],"There is no poster image currently selected":["S\u2019ka t\u00eb p\u00ebrzgjedhur figur\u00eb afisheje"],"The current poster image url is %s":["URL-ja e figur\u00ebs s\u00eb tanishme afishe \u00ebsht\u00eb %s"],"Group":["Grup"],"Crop image to fill entire column":["Qetheni figur\u00ebn q\u00eb ta nx\u00ebr\u00eb krejt shtylla"],"Play inline":["Luaje brendazi"],"Describe the purpose of the image.":["P\u00ebrshkruani q\u00ebllimin e figur\u00ebs."],"Add a block":["Shtoni nj\u00eb bllok"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Ndryshojini drejtimin vertikal"],"Legacy Widget":["Widget i Dikursh\u00ebm"],"Select a legacy widget to display:":["P\u00ebrzgjidhni p\u00ebr shfaqje nj\u00eb widget t\u00eb dikursh\u00ebm:"],"There are no widgets available.":["S\u2019ka widget-e t\u00eb gatsh\u00ebm."],"%s: Change block type or style":["%s: Ndryshoni lloj ose stil blloku"],"Search Terms":["Terma K\u00ebrkimesh"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["L\u00ebnd\u00ebs s\u00eb trup\u00ebzuar nga %s s\u2019mund t\u2019i b\u00ebhet paraparje te p\u00ebrpunuesi."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Ndodhi nj\u00eb gabim, i cili, sipas gjasash, do t\u00eb thot\u00eb q\u00eb prurja s\u2019po funksionon. Riprovoni m\u00eb von\u00eb."],"RSS Error:":["Gabim RSS-je:"],"block style\u0004Default":["Parazgjedhje"],"Stick to the top of the blog":["Ngjite n\u00eb krye t\u00eb blogut"],"The last part of the URL.":["Pjesa e fundit e URL-s\u00eb."],"Fullscreen mode deactivated":["M\u00ebnyra Sa T\u00ebr\u00eb Ekrani u \u00e7aktivizua"],"Fullscreen mode activated":["M\u00ebnyra Sa T\u00ebr\u00eb Ekrani u aktivizua"],"Spotlight mode deactivated":["M\u00ebnyra projektor u \u00e7aktivizua"],"Spotlight mode activated":["M\u00ebnyra projektor u aktivizua"],"Top toolbar deactivated":["Paneli i sip\u00ebrm u \u00e7aktivizua"],"Top toolbar activated":["Paneli i sip\u00ebrm u aktivizua"],"Back":["Mbrapsht"],"Taxonomy":["Klasifikim"],"- Select -":["- P\u00ebrzgjidhni -"],"Default":["Parazgjedhje"],"Search":["K\u00ebrko"],"Add button text\u2026":["Shtoni tekst butoni\u2026"],"Button text":["Tekst butoni"],"Optional placeholder\u2026":["Vendmbajt\u00ebse opsionale\u2026"],"Optional placeholder text":["Tekst opsional vendmbajt\u00ebseje"],"Add label\u2026":["Shtoni etiket\u00eb\u2026"],"Label text":["Tekst etikete"],"Max number of words in excerpt":["Num\u00ebr maksimum fjal\u00ebsh n\u00eb cop\u00ebz"],"Display excerpt":["Shfaq cop\u00ebz"],"Display date":["Shfaq dat\u00eb"],"Display author":["Shfaq autorin"],"Edit RSS URL":["P\u00ebrpunoni URL RSS-je"],"Hide the excerpt on the full content page":["Fshihe cop\u00ebz\u00ebn n\u00eb nj\u00eb faqe l\u00ebnde t\u00eb plot\u00eb"],"The excerpt is visible.":["Cop\u00ebza \u00ebsht\u00eb e dukshme.."],"The excerpt is hidden.":["Cop\u00ebza \u00ebsht\u00eb e fshehur."],"image %1$d of %2$d in gallery":["figura %1$d nga %2$d n\u00eb galeri"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Na ndjeni, kjo l\u00ebnd\u00eb s\u2019u trup\u00ebzua dot."],"Embed Amazon Kindle content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Crowdsignal (dikur Polldaddy)."],"Focal point picker":["Zgjedh\u00ebs vatre"],"Calendar":["Kalendar"],"Underline":["T\u00eb n\u00ebnvizuara"],"Attempt Block Recovery":["Provo Rimarrje Blloku"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["L\u00ebnd\u00eb\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb lidhje"],"button label\u0004Try again":["Riprovoni"],"Editor tips":["Ndihm\u00ebza redaktori"],"Block (selected)":["Bllok (p\u00ebrzgjedhur)"],"Top toolbar":["Paneli i ep\u00ebrm"],"Link CSS Class":["Klas\u00eb CSS Lidhjeje"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":["Na ndjeni, s\u2019keni leje ta shihni rishikime p\u00ebr k\u00ebt\u00eb stil global."],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Q\u00eb t\u00eb p\u00ebrpunoni figur\u00ebn e zgjedhur, ju duhen leje p\u00ebr t\u00eb ngarkuar media."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Q\u00eb t\u00eb p\u00ebrpunoni k\u00ebt\u00eb bllok, ju duhen leje t\u00eb ngarkoni media."],"Block tools":["Mjete blloqesh"],"Permalink":["Permalidhje"],"This image has an empty alt attribute":["Kjo figur\u00eb ka nj\u00eb atribut alt t\u00eb zbraz\u00ebt"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Kjo figur\u00eb ka nj\u00eb atribut alt t\u00eb zbraz\u00ebt; emri i kartel\u00ebs p\u00ebr t\u00eb \u00ebsht\u00eb %s"],"Link inserted.":["Lidhja u fut."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Kujdes: lidhja \u00ebsht\u00eb futur, por mund t\u00eb ket\u00eb gabime. Ju lutemi, testojeni."],"%s block selected.":["U p\u00ebrzgjodh %s bllok.","U p\u00ebrzgjodh\u00ebn %s blloqe."],"Thumbnail":["Miniatur\u00eb"],"Full Size":["Madh\u00ebsi e Plot\u00eb"],"Link selected.":["Lidhja u p\u00ebrzgjodh."],"Start writing with text or HTML":["Filloni t\u00eb shkruani me tekst ose HTML"],"Type text or HTML":["Shtypni tekst ose HTML"],"Align text right":["V\u00ebre tekstin djathtas"],"Align text center":["V\u00ebre tekstin n\u00eb qend\u00ebr"],"Align text left":["V\u00ebre tekstin majtas"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bllok i zbraz\u00ebt; filloni t\u00eb shkruani ose shtypni tastin pjerrake p\u00ebrpara q\u00eb t\u00eb zgjidhni nj\u00eb bllok"],"Paragraph block":["Bllok paragraf"],"Stack on mobile":["Nj\u00ebra sip\u00ebr tjetr\u00ebs, n\u00eb celular"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["T\u00ebrhiqni k\u00ebtu figura, ngarkoni t\u00eb reja ose p\u00ebrzgjidhni kartela nga fototeka juaj."],"Annotation":["Sh\u00ebnim"],"blocks\u0004Most used":["M\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorurit"],"imperative verb\u0004Resolve":["Zgjidheni"],"font size name\u0004Huge":["T\u00eb st\u00ebrm\u00ebdha"],"font size name\u0004Large":["T\u00eb m\u00ebdha"],"font size name\u0004Medium":["Mesatare"],"font size name\u0004Small":["T\u00eb vogla"],"font size name\u0004Normal":["Normale"],"button label\u0004Import":["Importo"],"button label\u0004Download":["Shkarkim"],"button label\u0004Embed":["Trup\u00ebzoje"],"block title\u0004Embed":["Trup\u00ebzim"],"block title\u0004Classic":["Klasik"],"Link edited.":["Lidhja u p\u00ebrpunua."],"Link removed.":["Lidhja u hoq."],"media":["media"],"Double-check your settings before publishing.":["P\u00ebrpara se t\u00eb botoni, kontrolloni edhe nj\u00eb her\u00eb rregullimet tuaja."],"Generating preview\u2026":["Po prodhohet paraparja\u2026"],"Edit or replace the image":["P\u00ebrpunoni, ose z\u00ebvend\u00ebsoni figur\u00ebn"],"Media":["Media"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Kalo te paneli m\u00eb i af\u00ebrt."],"Document tools":["Mjete dokumentesh"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Jepini tekstit t\u00eb cituar nj\u00eb theksim pamor. \u201cDuke cituar t\u00eb tjer\u00ebt, ne citojm\u00eb vetveten\u201d. \u2014 Hulio Kortazar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["P\u00ebrdorni ndarje t\u00eb reja dhe sistemojeni l\u00ebnd\u00ebn tuaj p\u00ebr t\u2019i ndihmuar vizitor\u00ebt (dhe motor\u00ebt e k\u00ebrkimit) t\u00eb kuptojn\u00eb struktur\u00eb e saj."],"Resize for smaller devices":["Rip\u00ebrmasoje p\u00ebr pajisje m\u00eb t\u00eb vogla"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ky trup\u00ebzim mund t\u00eb mos ruaj\u00eb p\u00ebrpjes\u00ebtimet e veta, kur shfletuesi rip\u00ebrmasohet."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ky trup\u00ebzim do t\u00eb ruaj\u00eb p\u00ebrpjes\u00ebtimet e veta, kur shfletuesi rip\u00ebrmasohet."],"Embed an Animoto video.":["Trup\u00ebzoni video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Trup\u00ebzoni video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Flickr."],"Embed Spotify content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb postim WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Trup\u00ebzoni postim Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Trup\u00ebzoni postim Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb postim Tumblr."],"Embed a TED video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Trup\u00ebzoni video YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Scribd."],"Embed Screencast content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Trup\u00ebzoni rrjedh\u00eb Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb cic\u00ebrim\u00eb Twitter."],"Embed Kickstarter content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Issuu."],"Embed Imgur content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Cloudup."],"Pattern published privately.":["Modeli u botua privatisht."],"Pattern reverted to draft.":["Modeli u kthye te versioni skic\u00eb."],"M j, Y g:i a":["j M, Y @ g:i a"],"noun\u0004View":["Pamje"],"editor button\u0004Left to right":["Nga e majta n\u00eb t\u00eb djatht\u00eb"],"Save as pending":["Ruaje si n\u00eb pritje t\u00eb shqyrtimit"],"%s address":["Adres\u00eb %s"],"Paste or type URL":["Hidhni ose shtypni URL-n\u00eb"],"Insert from URL":["Futni prej URL-je"],"Styles":["Stile"],"General":["T\u00eb p\u00ebrgjithshme"],"Focus on one block at a time":["P\u00ebrqendrohuni mbi nj\u00eb bllok n\u00eb her\u00eb"],"Access all block and document tools in a single place":["P\u00ebrdorni krejt blloqet dhe mjetet e dokumenteve nga nj\u00eb vend i vet\u00ebm"],"Options":["Mund\u00ebsi"],"(opens in a new tab)":["(hapet n\u00eb dritare t\u00eb re)"],"Minutes":["Minuta"],"Hours":["Or\u00eb"],"Time":["Koh\u00eb"],"Year":["Vit"],"Day":["Dit\u00eb"],"December":["Dhjetor"],"November":["N\u00ebntor"],"October":["Tetor"],"September":["Shtator"],"August":["Gusht"],"July":["Korrik"],"June":["Qershor"],"May":["Maj"],"April":["Prill"],"March":["Mars"],"February":["Shkurt"],"January":["Janar"],"Month":["Muaj"],"Date":["Dat\u00eb"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Sajti juaj nuk p\u00ebrmban mbulim p\u00ebr bllokun \"%s\". K\u00ebt\u00eb bllok mund ta lini t\u00eb paprekur ose ta hiqni fare."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Sajti juaj nuk p\u00ebrmban mbulim p\u00ebr bllokun \"%s\". K\u00ebt\u00eb bllok mund ta lini t\u00eb paprekur, ta shnd\u00ebrroni n\u00eb nj\u00eb bllok HTML-je Vetjake, ose ta hiqni fare."],"Media area":["Zon\u00eb mediash"],"Show media on right":["Median shfaqe djathtas"],"Show media on left":["Median shfaqe majtas"],"Cover":["Mbules\u00eb"],"Huge":["I st\u00ebrmadh"],"Medium":["Medium"],"Normal":["Normal"],"Paste URL or type to search":["Hidhni URL-n\u00eb ose shtypni q\u00eb t\u00eb k\u00ebrkohet"],"Terms":["Terma"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Postimi juaj do t\u00eb botohet n\u00eb dat\u00ebn dhe koh\u00ebn e p\u00ebrcaktuar."],"Are you ready to schedule?":["Jeni gati t\u00eb planifikoni?"],"Always show pre-publish checks.":["Shfaq p\u00ebrher\u00eb kontrolle para-publikimi."],"Take over":["Merreni n\u00eb dor\u00eb"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Mbi k\u00ebt\u00eb postim (<PreviewLink \/>) \u00ebsht\u00eb duke punuar h\u00ebp\u00ebrh\u00eb nj\u00eb tjet\u00ebr p\u00ebrdorues, q\u00eb do t\u00eb thot\u00eb se nuk mund t\u00eb b\u00ebni ndryshime, ve\u00e7 n\u00eb e marrshi ju n\u00eb dor\u00eb pun\u00ebn."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Mbi k\u00ebt\u00eb postim (<PreviewLink \/>) tani ka kontroll p\u00ebrpunimi nj\u00eb tjet\u00ebr p\u00ebrdorues. Mos u b\u00ebni merak, ndryshimet tuaja deri n\u00eb k\u00ebt\u00eb \u00e7ast jan\u00eb ruajtur."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Ky postim gjendet tashm\u00eb n\u00ebn p\u00ebrpunim"],"Someone else has taken over this post":["Dikush tjet\u00ebr e ka marr\u00eb n\u00eb dor\u00eb k\u00ebt\u00eb postim"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Ky bllok p\u00ebrmban l\u00ebnd\u00eb t\u00eb papritur ose t\u00eb pavlefshme."],"Resolve Block":["Zgjidheni Bllokun"],"Convert to HTML":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb HTML"],"Enable pre-publish checklist":["Aktivizo kontrolle para-publikimi"],"This block can only be used once.":["Ky bllok mund t\u00eb p\u00ebrdoret vet\u00ebm nj\u00eb her\u00eb."],"Exit code editor":["Dil nga p\u00ebrpunues kodi"],"Editing code":["P\u00ebrpunim kodi"],"View":["Shihni"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Shkruani HTML\u2026"],"Media settings":["Rregullime p\u00ebr media"],"Overlay":["Shtres\u00eb P\u00ebrsip\u00ebr"],"Invalid JSON file":["Kartel\u00eb JSON e pavlefshme"],"Import from JSON":["Importo nga JSON"],"Backtick":["Apostrof s\u00eb prapthi"],"Period":["Pik\u00eb"],"Comma":["Presje"],"Change type of %d block":["Ndryshoni llojin e %d blloku","Ndryshoni llojin e %d blloqeve"],"Current":["I tanishmi"],"After Conversion":["Pas Shnd\u00ebrrimi"],"Change alignment":["Ndryshoji drejtimin"],"Change text alignment":["Ndryshoni drejtim teksti"],"%d block":["%d bllok","%d blloqe"],"Forward-slash":["Pjerrake p\u00ebrpara"],"No archives to show.":["S\u2019ka arkiva p\u00ebr shfaqje."],"%s: This file is empty.":["%s: Kjo kartel\u00eb \u00ebsht\u00eb e zbraz\u00ebt."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Na ndjeni, ky lloj kartele k\u00ebtu nuk mbulohet."],"Title":["Titull"],"Fullscreen mode":["M\u00ebnyra \u201csa krejt ekrani\u201d"],"Beautiful landscape":["Panoram\u00eb e bukur"],"Close panel":["Mbylle panelin"],"Convert to Classic Block":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb Bllok Klasik"],"Poster image":["Figur\u00eb afishe"],"Create":["Krijoje"],"Row count":["Num\u00ebr rreshti"],"Column count":["Num\u00ebr shtylle"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Krijoni l\u00ebnd\u00eb dhe ruajeni p\u00ebr ta rip\u00ebrdorur n\u00ebp\u00ebr sajtin tuaj. P\u00ebrdit\u00ebsoni modelin dhe ndryshimet pasqyrohen kudo ku \u00ebsht\u00eb p\u00ebrdorur."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Ndryshoni llojin e bllokut pasi t\u00eb keni shtuar nj\u00eb paragraf t\u00eb ri."],"Spotlight mode":["M\u00ebnyra projektor"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketat i ndihmojn\u00eb p\u00ebrdoruesit dhe motor\u00ebt e k\u00ebrkimeve t\u00eb l\u00ebvizin n\u00ebp\u00ebr sajtin tuaj dhe t\u00eb gjejn\u00eb l\u00ebnd\u00ebn tuaj. Shtoni ndoca fjal\u00ebky\u00e7e p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrshkruar postimin tuaj."],"Add tags":["Shtoni etiketa"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Apliko formatin \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Tema juaj p\u00ebrdor formate postimesh p\u00ebr t\u00eb theksuar lloje t\u00eb ndryshme l\u00ebnde, bie fjala figura ose video. Q\u00eb t\u00eb shihni k\u00ebt\u00eb stilizim t\u00eb ve\u00e7ant\u00eb, aplikoni nj\u00eb format postimi."],"Use a post format":["P\u00ebrdorim nj\u00eb format postimesh"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Kalo %1$d blloqe nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb djathtas"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Kalo %1$d blloqe nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb sip\u00ebr"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$s nga pozicioni %2$d djathtas te pozicioni %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$s nga pozicioni %2$d sip\u00ebr n\u00eb pozicionin %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Futni nj\u00eb bllok t\u00eb ri para bllokut(qeve) t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Remove the selected block(s).":["Hiqe bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur(a)."],"Duplicate the selected block(s).":["P\u00ebrs\u00ebdytni bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur."],"Block shortcuts":["Shkurtore blloku"],"Clear selection.":["Pastroje p\u00ebrzgjedhjen."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["P\u00ebrzgjidhni krejt tekstin kur shtypet. Rishtypeni q\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjidhen krejt blloqet."],"Selection shortcuts":["Shkurtore p\u00ebrzgjedhjesh"],"Switch between visual editor and code editor.":["Hidhuni nga p\u00ebrpunues pamor n\u00eb at\u00eb t\u00eb kodit dhe anasjelltas."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Kalo te pjesa e m\u00ebparshme e p\u00ebrpunuesit."],"Navigate to the next part of the editor.":["Kalo te pjesa pasuese e p\u00ebrpunuesit."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Shfaqni, ose fshihni an\u00ebshtyll\u00ebn e Rregullimeve."],"Redo your last undo.":["Rib\u00ebni zhb\u00ebrjen tuaj t\u00eb fundit."],"Undo your last changes.":["Zhb\u00ebni ndryshimet tuaja t\u00eb fundit."],"Save your changes.":["Ruani ndryshimet tuaja."],"Global shortcuts":["Shkurtore t\u00eb p\u00ebrgjithshme"],"Remove a link.":["Hiqni nj\u00eb lidhje."],"Convert the selected text into a link.":["Shnd\u00ebrroje tekstin e p\u00ebrzgjedhur n\u00eb nj\u00eb lidhje."],"Underline the selected text.":["N\u00ebnvizoje tekstin e p\u00ebrzgjedhur."],"Make the selected text italic.":["Tekstin e p\u00ebrzgjedhur kaloje n\u00ebn t\u00eb pjerr\u00ebta."],"Make the selected text bold.":["Tekstin e p\u00ebrzgjedhur kaloje n\u00ebn t\u00eb trasha."],"Text formatting":["Formatim teksti"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Futni nj\u00eb bllok t\u00eb ri pas bllokut(ve) t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Keyboard shortcuts":["Shkurtore tastiere"],"Thanks for testing Gutenberg!":["Faleminderit q\u00eb testoni Gutenberg-un!"],"Help build Gutenberg":["Ndihmoni n\u00eb ngritjen e Gutenberg-ut"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["N\u00ebse doni t\u00eb m\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr rreth se si t\u00eb krijohen blloqe shtes\u00eb, ose n\u00ebse interesoheni t\u00eb ndihmoni n\u00eb projekt, shkoni te <a href=\"%s\">depoja n\u00eb GitHub<\/a>."],"The WordPress community":["Bashk\u00ebsia WordPress"],"Code is Poetry":["Kodi \u00ebsht\u00eb Poezi"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["Mund t\u00eb krijoni \u00e7far\u00ebdo blloku q\u00eb doni, statik ose dinamik, zbukurues ose t\u00eb thjesht\u00eb. Ja nj\u00eb bllok p\u00ebr citime:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["M\u00eb sip\u00ebr keni nj\u00eb galeri me vet\u00ebm dy figura. B\u00ebhet fjal\u00eb p\u00ebr nj\u00eb rrug\u00eb m\u00eb t\u00eb leht\u00eb p\u00ebr krijim skemash t\u00ebrheq\u00ebse nga ana pamore, pa u dashur t\u00eb merreni me element\u00eb pezull. Galerin\u00eb mund ta riktheni leht\u00ebsisht te figura individuale, duke p\u00ebrdorur k\u00ebmbyesin e bllokut."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Sigurisht, figura n\u00eb madh\u00ebsi t\u00eb plot\u00eb mund t\u00eb jet\u00eb goxha e madhe. Por ngandonj\u00ebher\u00eb figura e ka hak k\u00ebt\u00eb."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["P\u00ebrdorshm\u00ebria nga kushdo \u00ebsht\u00eb e r\u00ebnd\u00ebsishme &mdash; mos harroni t\u00eb shtoni atribut alt p\u00ebr figurat"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["N\u00ebse nd\u00ebrthurni drejtimet e reja <strong>i gjer\u00eb<\/strong> dhe <strong>gjer\u00ebsi e plot\u00eb<\/strong> me galeri, mund t\u00eb krijoni nj\u00eb skem\u00eb shum\u00eb t\u00eb larmishme p\u00ebr media, dhe shum\u00eb shpejt:"],"Media Rich":["I pasur Me Media"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Sasin\u00eb e shtyllave n\u00eb galerin\u00eb tuaj mund t\u00eb ndryshoni duke t\u00ebrhequr nj\u00eb rr\u00ebshqit\u00ebs te mbik\u00ebqyr\u00ebsi i bllokut, te an\u00ebshtylla."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Blloqet mund t\u00eb jen\u00eb \u00e7\u2019t\u00eb keni nevoj\u00eb. P\u00ebr shembull, mund t\u00eb doni t\u00eb shtoni nj\u00eb citim si pjes\u00eb e hartimit t\u00eb tekstit tuaj, ose mund t\u00eb doni t\u00eb shfaqni nj\u00eb t\u00eb till\u00eb gjigant dhe t\u00eb stilizuar. Krejt k\u00ebto mund\u00ebsi i gjeni te fut\u00ebsi."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["T\u00eb dh\u00ebnat q\u00eb i p\u00ebrgjigjen burimit t\u00eb citimit jan\u00eb nj\u00eb fush\u00eb teksti m\u00eb vete, si titujt n\u00ebn figura, k\u00ebshtu q\u00eb struktura e citimit \u00ebsht\u00eb e mbrojtur edhe kur p\u00ebrzgjidhni, modifikoni ose e hiqni fare burimin. \u00cbsht\u00eb p\u00ebrher\u00eb e leht\u00eb ta shtoni m\u00eb von\u00eb."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["P\u00ebrpunuesi do t\u00eb p\u00ebrpiqet t\u00eb krijoj\u00eb nj\u00eb metod\u00eb t\u00eb re nd\u00ebrtimi faqesh dhe postimesh, e cila e b\u00ebn t\u00eb pamundimsh\u00ebm shkrimin e postimeve t\u00eb pasur, dhe p\u00ebrmban \u201cblloqe\u201d p\u00ebr ta b\u00ebr\u00eb t\u00eb kollajt\u00eb at\u00eb p\u00ebr t\u00eb cil\u00ebn sot duhen kode t\u00eb shkurt\u00ebr, HTML vetjake, apo nuhatje rreth p\u00ebrmbajtjes s\u00eb trup\u00ebzimeve t\u00eb mistershme."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Nj\u00eb p\u00ebrfitim shum\u00eb i madh nga blloqet \u00ebsht\u00eb se mund t\u2019i p\u00ebrpunoni ata n\u00eb vend dhe t\u00eb manipuloni l\u00ebnd\u00ebn e tyre drejtp\u00ebrs\u00ebdrejti. N\u00eb vend t\u00eb fushave p\u00ebr p\u00ebrpunim gj\u00ebrash t\u00eb tilla si burimi i nj\u00eb citimi, apo teksti i nj\u00eb butoni, mund t\u00eb ndryshoni l\u00ebnd\u00ebn drejtp\u00ebrdrejt. Provoni t\u00eb p\u00ebrpunoni citimin vijues:"],"Visual Editing":["P\u00ebrpunim Pamor"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["Dhe <em>Lista<\/em> si kjo, sigurisht :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Blloqe skeme, f.v. Butona, Figura Hero, Ndar\u00ebs, etj."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Trup\u00ebzime, b.f., nga YouTube, Tweets, apo postime t\u00eb tjera WordPress."],"Galleries":["Galeri"],"Images &amp; Videos":["Figura &amp; Video"],"Text &amp; Headings":["Tekst &amp; Krye"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Provojeni, mund t\u00eb zbuloni gj\u00ebra q\u00eb s\u2019e dinit se WordPress-i mund t\u2019i shtoj\u00eb tashm\u00eb te postimet tuaja. Ja nj\u00eb list\u00eb e shkurt\u00ebr se \u00e7\u2019mund t\u00eb gjeni:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["P\u00ebrfytyroni gjith\u00e7ka q\u00eb mund t\u00eb b\u00ebj\u00eb WordPress-i ta keni n\u00eb dor\u00eb shpejt dhe n\u00eb t\u00eb nj\u00ebjtin vend te nd\u00ebrfaqja. Pa u dashur t\u00eb merrni vesh etiketa HTML, klasa, apo t\u00eb mbani mend sintaks\u00eb t\u00eb nd\u00ebrlikuar kodesh t\u00eb shkurt\u00ebr. Kjo \u00ebsht\u00eb ideja pas fut\u00ebsit\u2014butoni <code>(+)<\/code> q\u00eb do t\u00eb shihni n\u00ebp\u00ebr p\u00ebrpunues\u2014i cili ju lejon t\u00eb shfletoni krejt blloqet e gatsh\u00ebm t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe t\u2019i shtoni ata te postimi juaj. Shtojcat dhe temat jan\u00eb n\u00eb gjendje t\u00eb regjistrojn\u00eb blloqe t\u00eb tyret, duke hapur rrug\u00ebn p\u00ebr gjith\u00eb llojet e mund\u00ebsive p\u00ebr p\u00ebrpunim dhe botim t\u00eb pasur."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["Mjeti i <em>Futjeve<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Provoni t\u00eb p\u00ebrzgjidhni ose p\u00ebrpunoni p\u00ebrshkrimin, tani nuk ju duhet t\u00eb m\u00eb t\u00eb jeni i kujdessh\u00ebm se mos p\u00ebrzgjidhni gabimisht figur\u00ebn apo tjet\u00ebr tekst dhe t\u00eb rr\u00ebnoni paraqitjen."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["N\u00ebse mbulohet nga tema juaj, do t\u00eb shihni butonin \"e gjer\u00eb\" te paneli i figurave. Provojeni."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["Trajtimi me kujdesin m\u00eb t\u00eb madh t\u00eb figurave dhe objekteve media \u00ebsht\u00eb objektivi i par\u00eb i p\u00ebrpunuesit t\u00eb ri. Shpresojm\u00eb se shtimi i legjendave apo kalimi n\u00eb gjer\u00ebsi t\u00eb plot\u00eb i figurave tuaja do t\u2019ju duken shum\u00eb t\u00eb lehta dhe t\u00eb fuqishme se m\u00eb par\u00eb."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Nj\u00eb Pamje vlen Sa Nj\u00eb Mij\u00eb Fjal\u00eb"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Tituj jan\u00eb gjithashtu blloqe m\u00eb vete, gj\u00eb q\u00eb ndihmon n\u00eb p\u00ebrvijimin dhe sistemimin e l\u00ebnd\u00ebs tuaj."],"... like this one, which is right aligned.":["\u2026 si kjo, q\u00eb \u00ebsht\u00eb e vendosur majtas."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["Ajo q\u00eb po lexoni tani \u00ebsht\u00eb nj\u00eb <strong>bllok teksti<\/strong>, blloku m\u00eb i themelor nga t\u00eb t\u00ebr\u00eb. Blloku i tekstit ka kontrollet e veta p\u00ebr t\u2019u l\u00ebvizur lirisht n\u00ebp\u00ebr postim\u2026"],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["Synimi i p\u00ebrpunuesit t\u00eb ri \u00ebsht\u00eb ta b\u00ebj\u00eb t\u00eb thjesht\u00eb dhe t\u00eb p\u00eblqyesh\u00ebm shtimin e l\u00ebnd\u00ebs s\u00eb pasur te WordPress. Ky postim p\u00ebrb\u00ebhet i t\u00ebri nga <em>pjes\u00eb l\u00ebnde<\/em>\u2014di\u00e7ka e ngjashme me blloqet LEGO\u2014q\u00eb mund t\u2019i l\u00ebvizni dhe nd\u00ebrveproni me to. L\u00ebvizeni kursorin tuaj p\u00ebrqark dhe do t\u00eb vini re q\u00eb blloqe t\u00eb ndrysh\u00ebm sikur p\u00ebrmenden, me p\u00ebrvijime dhe shigjeta. Shtypni shigjetat q\u00eb t\u2019i ripozicioni blloqet shpejt e shpejt, pa frik\u00eb se mos humb\u00eb gj\u00eb gjat\u00eb procesit t\u00eb kopjimit dhe ngjitjes."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["Mbi Malet &amp; Shtypshkronjat"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Mir\u00eb e vini te P\u00ebrpunuesi Gutenberg"],"Learn more":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Jeni i sigurt se doni t\u2019i hiqet planifikimi p\u00ebr botim k\u00ebtij postimi?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["Numri i k\u00ebrkuar p\u00ebr faqe \u00ebsht\u00eb m\u00eb i madh se numri i faqeve q\u00eb gjenden."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["E vog\u00ebl"],"Keep as HTML":["Mbaje si HTML"],"Edit URL":["P\u00ebrpunoni URL"],"The response is not a valid JSON response.":["P\u00ebrgjigja s\u2019\u00ebsht\u00eb p\u00ebrgjigje JSON e vlefshme."],"Editor publish":["Publikime nga Redaktori"],"Muted":["Pa z\u00eb"],"Display avatar":["Shfaq avatarin"],"Number of comments":["Num\u00ebr komentesh"],"Auto":["Automatikisht"],"Preload":["Parangarkoje"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Asistenc\u00eb"],"No comments to show.":["S\u2019ka komente p\u00ebr shfaqje."],"%1$s on %2$s":["%1$s n\u00eb %2$s"],"Select Post":["P\u00ebrzgjidhni Postim"],"Select Week":["P\u00ebrzgjidhni Jav\u00eb"],"Select Day":["P\u00ebrzgjidhni Dit\u00eb"],"Select Month":["P\u00ebrzgjidhni Muaj"],"Select Year":["P\u00ebrzgjidhni Vit"],"Archives":["Arkiva"],"Cyan bluish gray":["Gri e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr n\u00eb blu"],"Vivid cyan blue":["Blu e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e ndezur"],"Pale cyan blue":["Blu e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e zbeht\u00eb"],"Vivid green cyan":["Blu e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e ndezur"],"Light green cyan":["E kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e zbeht\u00eb"],"Luminous vivid amber":["E qelibart\u00eb"],"Luminous vivid orange":["Portokalli e ndritshme e ndezur"],"Vivid red":["E kuqe e ndezur"],"Pale pink":["Vjollc\u00eb e zbeht\u00eb"],"Inline image":["Figur\u00eb brendazi"],"Available block types":["Lloje blloqesh t\u00eb gatsh\u00ebm"],"Transform to":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb"],"Open publish panel":["Hap panel publikimesh"],"Large":["E madhe"],"Show download button":["Shfaq buton shkarkimesh"],"Link to":["Lidhje te"],"Copy URL":["Kopjoji URL-n\u00eb"],"Write file name\u2026":["Shkruani em\u00ebr kartele\u2026"],"File":["Kartel\u00eb"],"Square":["Katror"],"Loop":["Qerthull"],"Autoplay":["Vet\u00ebluaje"],"Playback controls":["Kontrolle luajtjeje"],"Disable tips":["\u00c7aktivizoni ndihm\u00ebza"],"Got it":["E kuptova"],"See next tip":["Shihni ndihm\u00ebz\u00ebn pasuese"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Kur t\u00eb jeni gati, parashtrojeni pun\u00ebn tuaj p\u00ebr shqyrtim, dhe nj\u00eb Redaktor do t\u00eb jet\u00eb n\u00eb gjendje ta miratoj\u00eb p\u00ebr ju."],"Are you ready to submit for review?":["Jeni gati ta parashtroni p\u00ebr shqyrtim?"],"Replace image":["Z\u00ebvend\u00ebso figur\u00ebn"],"Remove image":["Hiqe figur\u00ebn"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Gabim teksa ngarkohej kartela %s te mediateka."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Kartela e tejkalon madh\u00ebsin\u00eb maksimum t\u00eb ngarkimit p\u00ebr k\u00ebt\u00eb sajt."],"View the autosave":["Shiheni vet\u00ebruajtjen"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Ka nj\u00eb vet\u00ebruajtje p\u00ebr k\u00ebt\u00eb postim, e cila \u00ebsht\u00eb m\u00eb e fresk\u00ebt se sa versioni m\u00eb posht\u00eb."],"Autosaving":["Po vet\u00ebruhet"],"Enter URL here\u2026":["Jepeni k\u00ebtu URL-n\u00eb\u2026"],"Pin to toolbar":["Fiksoje n\u00eb panel"],"Unpin from toolbar":["Shfiksoje nga paneli"],"Fixed width table cells":["Kutiza tabele me gjer\u00ebsi t\u00eb fiksuar"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Shtoni nj\u00eb bllok q\u00eb shfaq l\u00ebnd\u00eb t\u00eb marr\u00eb nga sajte t\u00eb tjer\u00eb, b.f. Twitter, ose YouTube."],"No results found.":["S\u2019u gjet\u00ebn p\u00ebrfundime."],"Error loading block: %s":["Gabim n\u00eb ngarkimin e bllokut: %s"],"Unknown error":["Gabim i panjohur"],"term\u0004Remove %s":["Hiqe %s"],"Height in pixels":["Lart\u00ebsi n\u00eb piksel"],"Toggle to show a large initial letter.":["Klikojeni q\u00eb t\u00eb shfaqet nj\u00eb shkronj\u00eb fillestare e madhe."],"Showing large initial letter.":["Shfaqje shkronje fillestare t\u00eb madhe."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s nga %3$s)"],"Remove item":["Hiqe elementin"],"Color code: %s":["Kod ngjyre: %s"],"Skip to the selected block":["Kalo te blloku i p\u00ebrzgjedhur"],"Schedule\u2026":["Planifikoni\u2026"],"OK":["OK"],"Close plugin":["Mbylle shtojc\u00ebn"],"Editor settings":["Rregullime p\u00ebrpunuesi"],"Link settings":["Rregullime lidhjesh"],"Unlink":["Hiqjani lidhjen"],"Page break":["Nd\u00ebrprerje faqeje"],"Pagination":["Faqosje"],"Next page":["Faqja pasuese"],"Height":["Lart\u00ebsi"],"Width":["Gjer\u00ebsi"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturat s\u2019jan\u00eb qethur."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturat jan\u00eb qethur p\u00ebr drejtim."],"Media Library":["Mediatek\u00eb"],"Advanced":["T\u00eb m\u00ebtejshme"],"Add item":["Shtoni element"],"Reset the template":["Riktheje gjedhen n\u00eb fillimet"],"Keep it as is":["Mbaje si\u00e7 \u00ebsht\u00eb"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["L\u00ebnda e postimit tuaj s\u2019p\u00ebrkon me gjedhen caktuar llojit tuaj t\u00eb postimit."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Rikthimi i gjedhes n\u00eb fillimet mund t\u00eb sjell\u00eb humbje t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs, doni t\u00eb vazhdohet?"],"Document Statistics":["Statistika Dokumenti"],"is now scheduled. It will go live on":["tani \u00ebsht\u00eb v\u00ebn\u00eb n\u00eb plan. Do t\u00eb b\u00ebhet publik m\u00eb"],"Scheduled":["I planifikuar"],"Scheduling\u2026":["Po vihet n\u00eb plan\u2026"],"Code editor selected":["U p\u00ebrzgjodh p\u00ebrpunuesi i kodit"],"Visual editor selected":["U p\u00ebrzgjodh p\u00ebrpunuesi pamor"],"Plugins":["Shtojca"],"Custom Size":["Madh\u00ebsi Vetjake"],"term\u0004%s removed":["%s u hoq"],"term\u0004%s added":["%s u shtua"],"imperative verb\u0004Preview":["B\u00ebjini Paraparje"],"Trashing failed":["Shp\u00ebnia n\u00eb hedhurina d\u00ebshtoi"],"Updating failed.":["P\u00ebrdit\u00ebsimi d\u00ebshtoi."],"Scheduling failed.":["V\u00ebnia n\u00eb plan d\u00ebshtoi."],"Publishing failed.":["Botimi d\u00ebshtoi."],"View post":["Shiheni postimin"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Ka ndryshime t\u00eb paruajtura. N\u00ebse vazhdoni, ato do t\u00eb humbin."],"Document Outline":["P\u00ebrvijim Dokumenti"],"Paragraphs":["Paragraf\u00eb"],"Headings":["Krye"],"Words":["Fjal\u00eb"],"Public":["Publik"],"Password protected":["Mbrojtur me fjal\u00ebkalim"],"Only visible to site admins and editors.":["I duksh\u00ebm vet\u00ebm p\u00ebr p\u00ebrgjegj\u00ebs sajti dhe redaktor\u00eb."],"Private":["Privat"],"Visible to everyone.":["I duksh\u00ebm p\u00ebr k\u00ebdo."],"Would you like to privately publish this post now?":["Do t\u00eb donit ta botonit privatisht k\u00ebt\u00eb postim tani?"],"Use a secure password":["P\u00ebrdorni nj\u00eb fjal\u00ebkalim t\u00eb sigurt"],"Create password":["Krijoni fjal\u00ebkalim"],"Move to trash":["Shpjere te hedhurinat"],"Parent Term":["Term M\u00ebm\u00eb"],"Parent Category":["Kategori M\u00ebm\u00eb"],"Add new term":["Shtoni term t\u00eb ri"],"Add new category":["Shtoni kategori t\u00eb re"],"Term":["Term"],"Tag":["Etiket\u00eb"],"Add new Term":["Shtoni Term t\u00eb ri"],"Add new tag":["Shtoni etiket\u00eb t\u00eb re"],"Switch to draft":["Kalo te skica"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Jeni i sigurt se doni t\u00eb shbotohet ky postim?"],"Immediately":["Menj\u00ebher\u00eb"],"Save draft":["Ruaje skic\u00ebn"],"Saving":["Po ruhet"],"Publish:":["Publikoje:"],"Visibility:":["Dukshm\u00ebri:"],"Are you ready to publish?":["Jeni gati p\u00ebr botim?"],"What\u2019s next?":["\u00c7\u2019vjen m\u00eb pas?"],"is now live.":["tani \u00ebsht\u00eb publik."],"Published":["U botua"],"Schedule":["V\u00ebreni n\u00eb plan"],"Update":["P\u00ebrdit\u00ebsoje"],"Submit for Review":["Parashtrojeni p\u00ebr Shqyrtim"],"Updating\u2026":["Po p\u00ebrdit\u00ebsohet\u2026"],"Publishing\u2026":["Po botohet\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Lejo pingback-e & pasgjurmime"],"Copy":["Kopjoje"],"Pending review":["N\u00eb pritje t\u00eb shqyrtimit"],"%d Revision":["%d Rishikim","%d Rishikime"],"Suggestion:":["Sugjerim:"],"Post Format":["Format Postimesh"],"Chat":["Fjalosje"],"Status":["Gjendje"],"Standard":["Standard"],"Aside":["An\u00ebsore"],"Featured image":["Figur\u00eb e zgjedhur"],"Set featured image":["V\u00ebre si figur\u00eb t\u00eb zgjedhur"],"Learn more about manual excerpts":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr rreth cop\u00ebzash t\u00eb krijuara dorazi"],"Write an excerpt (optional)":["Shkruani nj\u00eb cop\u00ebz (opsionale)"],"Allow comments":["Lejo komente"],"Default template":["Gjedhe parazgjedhje"],"Template:":["Gjedhe:"],"no title":["pa titull"],"Order":["Renditje"],"No blocks found.":["S\u2019u gjet\u00ebn blloqe."],"%d result found.":["U gjet %d p\u00ebrfundim.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime."],"Saved":["U ruajt"],"Embeds":["Trup\u00ebzime"],"Blocks":["Blloqe"],"Search for a block":["K\u00ebrkoni p\u00ebr nj\u00eb bllok"],"Copy Error":["Gabim Kopjimi"],"Copy Post Text":["Kopjo Tekst Postimi"],"The editor has encountered an unexpected error.":["P\u00ebrpunuesi hasi nj\u00eb gabim t\u00eb papritur."],"Undo":["Zhb\u00ebje"],"Redo":["Rib\u00ebje"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Nuk k\u00ebshillohen krye H1 t\u00eb shum\u00ebfishta)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Tema juaj mund t\u00eb p\u00ebrdor\u00eb tashm\u00eb nj\u00eb H1 p\u00ebr titullin e postimit)"],"(Incorrect heading level)":["(Shkall\u00eb e pasakt\u00eb kryesh)"],"(Empty heading)":["(Krye e zbraz\u00ebt)"],"Blocks styles":["Stile blloqesh"],"Convert to blocks":["Shnd\u00ebrroji n\u00eb blloqe"],"More options":["M\u00eb tep\u00ebr mund\u00ebsi"],"Edit visually":["P\u00ebrpunoje n\u00eb rrug\u00eb pamore"],"Duplicate":["P\u00ebrdyt\u00ebsoje"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb ulen posht\u00eb, ngaq\u00eb gjenden tashm\u00eb n\u00eb fund"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb ngjiten sip\u00ebr, ngaq\u00eb gjenden tashm\u00eb n\u00eb krye"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fillim t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb kalohet djathtas"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fund t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb l\u00ebvizet djathtas"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blloku %s \u00ebsht\u00eb i vetmi bllok, ndaj s\u2019mund t\u00eb l\u00ebvizet"],"Move down":["Ule"],"Move up":["Ngrije"],"Edit as HTML":["P\u00ebrpunojeni si HTML"],"Convert to Blocks":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb Blloqe"],"Block: %s":["Blloku: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["P\u00ebr k\u00ebt\u00eb bllok u has nj\u00eb gabim dhe s\u2019mund t\u2019i b\u00ebhet paraparje."],"No block selected.":["S\u2019u p\u00ebrzgjodh bllok."],"Transform into:":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb:"],"Remove":["Hiqe"],"Find original":["Gjej origjinalin"],"Copied!":["U kopjua!"],"Visibility":["Dukshm\u00ebri"],"Page attributes":["Atribute faqeje"],"Block":["Bllok"],"Block Settings":["Rregullime Blloku"],"Document":["Dokument"],"Document settings":["Rregullime dokumenti"],"Table of Contents":["Tryeza e L\u00ebnd\u00ebs"],"Close Settings":["Mbylli Rregullimet"],"Editor content":["L\u00ebnd\u00eb p\u00ebrpunuesi"],"Tools":["Mjete"],"Editor":["P\u00ebrpunues"],"Code editor":["P\u00ebrpunues kodi"],"Visual editor":["P\u00ebrpunues pamor"],"Editor top bar":["Shtyll\u00eb e sip\u00ebrme p\u00ebrpunuesi"],"Settings":["Rregullime"],"Reset":["Riktheje te parazgjedhjet"],"Dismiss this notice":["Shp\u00ebrfille k\u00ebt\u00eb sh\u00ebnim"],"Item removed.":["Objekti u hoq."],"Item added.":["Objekti u shtua."],"Off":["Off"],"Drop files to upload":["Hidhni k\u00ebtu kartela p\u00ebr ngarkim"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"An unknown error occurred.":["Ndodhi nj\u00eb gabim i panjohur."],"No results.":["S\u2019ka p\u00ebrfundime."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["U gjet %d p\u00ebrfundim, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb."],"(no title)":["(pa titull)"],"URL":["URL"],"Submit":["Parashtroje"],"Close":["Mbylle"],"Insert link":["Futni lidhje"],"Edit link":["P\u00ebrpunoni lidhje"],"Link":["Lidhje"],"Strikethrough":["Hequrvije"],"Italic":["T\u00eb pjerr\u00ebta"],"Bold":["T\u00eb trasha"],"Remove link":["Hiqe lidhjen"],"Number of items":["Num\u00ebr artikujsh"],"All":["Krejt"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z-A"],"A \u2192 Z":["Z-A"],"Oldest to newest":["Nga m\u00eb i vjetri te m\u00eb i riu"],"Newest to oldest":["Nga m\u00eb i riu te m\u00eb i vjetri"],"Order by":["Renditi sipas"],"Select":["P\u00ebrzgjidhni"],"Select or Upload Media":["P\u00ebrzgjidhni ose Ngarkoni Media"],"Video":["Video"],"Text columns":["Shtylla teksti"],"New Column":["Shtyll\u00eb e Re"],"Delete column":["Fshije shtyll\u00ebn"],"Delete row":["Fshije rreshtin"],"Edit table":["P\u00ebrpunoni tabel\u00eb"],"Table":["Tabel\u00eb"],"Write shortcode here\u2026":["Shkruani k\u00ebtu kod t\u00eb shkurt\u00eb\u2026"],"Shortcode":["Kod i shkurt\u00ebr"],"Separator":["Ndar\u00ebs"],"Quote":["Citim"],"Write preformatted text\u2026":["Shkruani tekst t\u00eb paraformatuar\u2026"],"Paragraph":["Paragraf"],"Font size":["Madh\u00ebsi shkronjash"],"Drop cap":["Kryeshkronj\u00eb"],"Read more":["Lexoni m\u00eb tep\u00ebr"],"Indent list item":["Zhvendose elementin e list\u00ebs p\u00ebr brenda"],"Outdent list item":["Zhvendose elementin e list\u00ebs p\u00ebr jasht\u00eb"],"Convert to ordered list":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb list\u00eb t\u00eb renditur"],"Convert to unordered list":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb list\u00eb t\u00eb parenditur"],"List":["List\u00eb"],"No posts found.":["S\u2019u gjet\u00ebn postime."],"Latest Posts":["Postimet M\u00eb t\u00eb Reja"],"Display post date":["Shfaq dat\u00eb postimesh"],"Grid view":["Pamje mozaik"],"List view":["Pamje list\u00eb"],"photo":["foto"],"Size":["Madh\u00ebsi"],"Image":["Figur\u00eb"],"Preview":["Paraparje"],"Heading":["Krye"],"Heading %d":["Krye %d"],"Heading settings":["Rregullime kryesh"],"Images":["Figura"],"None":["Asnj\u00eb"],"Media File":["Kartel\u00eb Media"],"Attachment Page":["Faqe Bashk\u00ebngjitje"],"Crop images":["Qethi figurat"],"Gallery":["Galeri"],"More":["M\u00eb tep\u00ebr"],"Classic":["Klasike"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["muzik\u00eb"],"image":["figur\u00eb"],"blog":["blog"],"post":["postim"],"Embedded content from %s":["L\u00ebnd\u00eb e trup\u00ebzuar nga %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Jepni k\u00ebtu URL-n\u00eb p\u00ebr trup\u00ebzim\u2026"],"%s URL":["URL %s"],"Write title\u2026":["Shkruani nj\u00eb titull\u2026"],"Fixed background":["Sfond i pal\u00ebvizsh\u00ebm"],"Edit image":["P\u00ebrpunoni figur\u00ebn"],"Columns":["Shtylla"],"Experiments":["Eksperimente"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Shkruani kod\u2026"],"Categories":["Kategori"],"Show hierarchy":["Shfaq hierarkin\u00eb"],"Show post counts":["Shfaq numrin e postimeve"],"Display as dropdown":["Shfaqe si hapmbyll"],"Add text\u2026":["Shtoni tekst\u2026"],"Button":["Buton"],"Apply":["Zbatoji"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blloku \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb ose s\u2019mund t\u00eb kihet."],"Reusable blocks":["Blloqe t\u00eb rip\u00ebrdorsh\u00ebm"],"Cancel":["Anuloje"],"Edit":["P\u00ebrpunoni"],"Use URL":["P\u00ebrdore URL-n\u00eb"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Ngarko"],"Additional CSS class(es)":["Klas\u00eb(a) CSS shtes\u00eb"],"HTML anchor":["Spiranc\u00eb HTML"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Kjo nd\u00ebrthurje ngjyrash mund t\u00eb v\u00ebshtir\u00ebsoj\u00eb leximin nga njer\u00ebzit. Provoni t\u00eb p\u00ebrdorni nj\u00eb ngjyr\u00eb sfondi m\u00eb t\u00eb ndritshme dhe\/ose nj\u00eb %s m\u00eb t\u00eb err\u00ebt."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Kjo nd\u00ebrthurje ngjyrash mund t\u00eb v\u00ebshtir\u00ebsoj\u00eb leximin nga njer\u00ebzit. Provoni t\u00eb p\u00ebrdorni nj\u00eb ngjyr\u00eb sfondi m\u00eb t\u00eb err\u00ebt dhe\/ose nj\u00eb ngjyr\u00eb %s m\u00eb t\u00eb ndritshme."],"Clear":["Fshije"],"Custom color picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyrash vetjake."],"Color: %s":["Ngjyr\u00eb: %s"],"Full width":["Gjer\u00ebsi e plot\u00eb"],"Wide width":["Gjer\u00ebsi e madhe"],"Widgets":["Widget-e"],"Align right":["Vendose djathtas"],"Align center":["Vendose n\u00eb qend\u00ebr"],"Align left":["Vendose majtas"],"Add title":["Shtoni titull"],"Unique identifier for the revision.":["Identifikues unik p\u00ebr rishikimin."],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["M\u00ebnyra zhvillim p\u00ebr Gutenberg-un lyp kartela, q\u00eb t\u00eb montohet. Xhironi <code>npm install<\/code> q\u00eb t\u00eb instaloni var\u00ebsit\u00eb, <code>npm run build<\/code> q\u00eb t\u00eb montohen kartelat, ose <code>npm run dev<\/code> q\u00eb t\u00eb montohen kartelat dhe t\u00eb shihet p\u00ebr ndryshime. P\u00ebr m\u00eb tep\u00ebr t\u00eb dh\u00ebna, lexoni te kartela <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">p\u00ebr dh\u00ebnie ndihmese<\/a>."],"Gutenberg Team":["Ekipi Gutenberg"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Autor\u00eb"],"Slug":["Identifikues"],"Comment":["Koment"],"Discussion":["Diskutim"],"Custom fields":["Fusha vetjake"],"Excerpt":["Cop\u00ebza"],"Publish":["Botoje"],"Metadata":["Tejt\u00ebdh\u00ebna"],"Save":["Ruaje"],"Revisions":["Rishikime"],"F j, Y g:i a":["j F, Y g:i a"],"F j, Y":["j F, Y"],"g:i a":["g:i a"],"%s ago":["%s m\u00eb par\u00eb"],"%s from now":["%s nga tani"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":["Na ndjeni, s\u2019keni leje t\u00eb p\u00ebrpunoni Menu L\u00ebvizjeje duke qen\u00eb ky p\u00ebrdorues."],"Classic Editor":["P\u00ebrpunues Klasik"],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Q\u00eb t\u00eb funksionoj\u00eb si duhet, Gutenbergu lyp WordPress %s ose t\u00eb m\u00ebvonsh\u00ebm. Ju lutemi, p\u00ebrmir\u00ebsoni WordPress-in, p\u00ebrpara se t\u00eb aktivizoni Gutenberg-un."],"Documentation":["Dokumentim"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(I patitull)"],"Select Category":["P\u00ebrzgjidhni Kategori"]}}}