{"translation-revision-date":"2023-09-13 14:39:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Specificera hur m\u00e5nga l\u00e4nkar som kan visas f\u00f6re och efter det nuvarande sidnumret. L\u00e4nkar till f\u00f6rsta, nuvarande och sista sidan \u00e4r alltid synliga."],"Number of links":["Antal l\u00e4nkar"],"Don't refresh the page when paginating to another page.":["Uppdatera inte sidan vid paginering till en annan sida."],"Enhanced pagination":["F\u00f6rb\u00e4ttrad sidonumrering"],"User Experience":["Anv\u00e4ndarupplevelse"],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":["F\u00f6rb\u00e4ttrad paginering kan g\u00f6ra att interaktiva block i inl\u00e4ggsmallen slutar fungera. Inaktivera den om du upplever n\u00e5gra problem."],"Ungroup":["L\u00f6s upp grupp"],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":["\u00c5tg\u00e4rds-hookar f\u00f6r block g\u00f6r det m\u00f6jligt att automatiskt infoga ett block i en position i f\u00f6rh\u00e5llande till ett annat."],"Block hooks":["\u00c5tg\u00e4rds-hookar f\u00f6r block"],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":["Detta block infogas automatiskt vid varje f\u00f6rekomst av blocktyperna som anv\u00e4nds som nycklar f\u00f6r denna karta i en relativ position given av motsvarande v\u00e4rde."],"Cannot hook block to itself.":["Kan inte koppla ett block sig sj\u00e4lvt."],"%d years":["%d \u00e5r"],"a year":["ett \u00e5r"],"%d months":["%d m\u00e5nader"],"a month":["en m\u00e5nad"],"%d days":["%d dagar"],"a day":["en dag"],"%d hours":["%d timmar"],"an hour":["en timme"],"%d minutes":["%d minuter"],"a minute":["en minut"],"%d seconds":["%d sekunder"],"a second":["en sekund"],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":["M\u00f6nsterkategori"],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":["M\u00f6nsterkategorier"],"Whether the theme is a block-based theme.":["Om temat \u00e4r ett blockbaserat tema."],"Page Loaded.":["Sida laddad."],"Loading page, please wait.":["Laddar in sida, v\u00e4nta."],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":["Visa publiceringsdatum f\u00f6r ett inl\u00e4gg som ett inl\u00e4gg eller sida."],"block title\u0004Date":["Datum"],"block title\u0004Content":["Inneh\u00e5ll"],"block title\u0004Author":["F\u00f6rfattare"],"block keyword\u0004toggle":["sl\u00e5 p\u00e5\/av"],"\"%s\" duplicated.":["\u201d%s\u201d duplicerad."],"Style revisions":["Stilversioner"],"Customize CSS":["Anpassa CSS"],"Editing template part:":["Redigerar malldel:"],"Editing template:":["Redigerar mall:"],"Editing navigation menu:":["Redigerar navigationsmeny:"],"Editing pattern:":["Redigerar m\u00f6nster:"],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":["Alla osparade \u00e4ndringar kommer att g\u00e5 f\u00f6rlorade n\u00e4r du till\u00e4mpar denna version."],"Changes saved by %s":["\u00c4ndringar sparade av %s"],"Default styles":["Standardstilar"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["\u00c4ndringar sparade av %1$s den %2$s"],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":["\u00c4ndringar sparade av %1$s den %2$s (aktuell version)"],"Unsaved changes by %s":["Osparade \u00e4ndringar av %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["\u00c5terst\u00e4ll stilarna till temats standardinst\u00e4llningar"],"No":["Nej"],"Yes":["Ja"],"%s (removed)":["%s (borttagen)"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["\u00c4ndringar kommer endast att till\u00e4mpas f\u00f6r nya inl\u00e4gg. Enskilda inl\u00e4gg kan \u00e5sidos\u00e4tta dessa inst\u00e4llningar."],"%s behaviors applied.":["%s beteenden till\u00e4mpades."],"Preview in a new tab":["F\u00f6rhandsgranska i en ny flik"],"Pre-publish checklist on.":["Checklista f\u00f6re publicering p\u00e5."],"Pre-publish checklist off.":["Checklista f\u00f6re publicering av."],"Disable pre-publish checklist":["Inaktivera checklista f\u00f6re publicering"],"Breadcrumbs visible.":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar synliga."],"Breadcrumbs hidden.":["Synliga s\u00f6kv\u00e4gar dolda."],"Show block breadcrumbs":["Visa synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Hide block breadcrumbs":["D\u00f6lj synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Editor preferences":["Redigeringspreferenser"],"Post overview\u0004Outline":["Dokument\u00f6versikt"],"Post overview\u0004List View":["Listvy"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Du kan aktivera den visuella redigeraren i dina profilinst\u00e4llningar."],"Distraction free off.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge av."],"Distraction free on.":["Distraktionsfritt l\u00e4ge p\u00e5."],"Search for commands":["S\u00f6k efter kommandon"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["Elementet <main> b\u00f6r endast anv\u00e4ndas f\u00f6r det prim\u00e4ra inneh\u00e5llet i ditt dokument."],"Modified Date":["\u00c4ndringsdatum"],"Overlay menu controls":["\u00d6verlagrade menyreglage"],"Navigation menu: \"%s\"":["Navigationsmeny: \u201d%s\u201d"],"Enter fullscreen":["Starta fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Exit fullscreen":["Avsluta fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Select text across multiple blocks.":["V\u00e4lj text \u00f6ver flera block."],"Custom field meta_key":["\u201dmeta_key\u201d f\u00f6r anpassat f\u00e4lt"],"Test Connections":["Testa anslutningar"],"Connections":["Anslutningar"],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":["Aktivera live-samarbete och offline-uth\u00e5llighet mellan kollegor"],"Live Collaboration and offline persistence ":["Live-samarbete och offline-uth\u00e5llighet "],"Error installing fonts. No font was installed.":["Fel vid installation av typsnitt. Inget typsnitt har installerats."],"No fonts to install":["Inga typsnitt att installera"],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":["Fel: WordPress har inte beh\u00f6righet att skriva i typsnittsmappen p\u00e5 din server."],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":["Du har inte beh\u00f6righet att uppdatera typsnittsbiblioteket p\u00e5 denna webbplats."],"Font family uninstalled successfully.":["Typsnittsfamiljen avinstallerades."],"The font family slug.":["Typsnittsfamiljens slug."],"The font families to install.":["Typsnittsfamiljerna att installera."],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":["Filen f\u00f6r typsnittet [%2$s] i typsnittsfamiljen [%1$s] \u00e4r inte definierad i filerna f\u00f6r beg\u00e4ran."],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":["Typsnittet [%1$s] i typsnittsfamiljen [%2$s] b\u00f6r endast ha en av egenskaperna \u201ddownloadFromUrl\u201d eller \u201duploadedFile\u201d definierad och inte b\u00e5da."],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":["Typsnittet [%2$s] i typsnittsfamiljen [%1$s] b\u00f6r ha egenskaperna fontWeight och fontStyle definierade."],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":["Typsnittsfamiljen [%s] b\u00f6r ha minst en definition av typsnitt."],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":["Typsnittsfamiljen [%s] b\u00f6r ha fontFace-egenskapen definierad som en array."],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":["Typsnittsfamiljen [%s] b\u00f6r ha egenskaperna \u201dslug\u201d, \u201dname\u201d och \u201dfontFamily\u201d definierade."],"fontFamilies should have at least one font family definition.":["\u201dfontFamilies\u201d ska ha minst en definition av typsnittsfamilj."],"fontFamilies should be an array of font families.":["\u201dfontFamilies\u201d ska vara en array med typsnittsfamiljer."],"The font face assets could not be written.":["Typsnittets filer kunde inte skrivas."],"Font post update failed":["Uppdateringen av typsnittsinl\u00e4gg misslyckades"],"Font post creation failed":["Skapande av typsnittsinl\u00e4gg misslyckades"],"The font family could not be deleted.":["Typsnittsfamiljen kunde inte tas bort."],"The font family could not be found.":["Typsnittsfamiljen kunde inte hittas."],"Fonts must have the same slug to be merged.":["Typsnitt m\u00e5ste ha samma slug f\u00f6r att kunna sl\u00e5s samman."],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":["Det g\u00e5r inte att bes\u00f6ka avslutningstaggar i HTML-processorn."],"Please pass a query array to this function.":["Skicka en \u201dquery array\u201d till denna funktion."],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":["Anropa %s f\u00f6r att skapa en HTML-processor ist\u00e4llet f\u00f6r att anropa konstrukt\u00f6ren direkt."],"Global behaviors.":["Globala beteenden."],"Submit Search":["K\u00f6r s\u00f6kningen"],"block keyword\u0004reusable":["\u00e5teranv\u00e4ndbart"],"Pattern imported successfully!":["M\u00f6nstret importerat!"],"Invalid Pattern JSON file":["Ogiltig JSON-fil f\u00f6r m\u00f6nster"],"Set pattern sync status":["St\u00e4ll in m\u00f6nstrets synkroniseringsstatus"],"Filter by sync status":["Filtrera efter synkroniseringsstatus"],"Last page":["Sista sidan"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s av %2$s"],"Previous page":["F\u00f6rg\u00e5ende sida"],"First page":["F\u00f6rsta sidan"],"%s item":["%s objekt","%s objekt"],"Copy to My patterns":["Kopiera till mina m\u00f6nster"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["Om du redigerar detta m\u00f6nster kommer det att \u00e4ndras \u00f6verallt d\u00e4r det anv\u00e4nds"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill \u00e5terst\u00e4lla dessa anpassningar?"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":["Tema- och till\u00e4ggsm\u00f6nster kan inte redigeras."],"My Patterns":["Mina m\u00f6nster"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek. H\u00e5ll ned shift f\u00f6r att \u00e4ndra storlek i st\u00f6rre steg."],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["Inl\u00e4ggsmall visar varje inl\u00e4gg eller sida i en fr\u00e5geloop (query-loop)."],"Move to Trash":["L\u00e4gg i papperskorgen"],"An error occurred while moving the page to the trash.":["Ett fel uppstod n\u00e4r sidan skulle flyttas till papperskorgen."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\u201d%s\u201d har kastats i papperskorgen."],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Letar du efter malldelar? Du hittar dem under \u201dM\u00f6nster\u201d."],"Go to the Dashboard":["G\u00e5 till adminpanelen"],"Open patterns":["\u00d6ppna m\u00f6nster"],"%s name":["%s-namn"],"%s: Name":["%s: Namn"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["De nuvarande menyalternativen erbjuder minskad \u00e5tkomlighet f\u00f6r anv\u00e4ndare och rekommenderas inte. Aktivering av antingen \u201d\u00d6ppna vid klick\u201d eller \u201dVisa pil\u201d ger f\u00f6rb\u00e4ttrad \u00e5tkomlighet genom att till\u00e5ta tangentbordsanv\u00e4ndare att bl\u00e4ddra i undermenyer selektivt."],"Edit Block Pattern":["Redigera blockm\u00f6nster"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Fotnoter som hittas i block i detta dokument kommer visa h\u00e4r."],"Footnotes":["Fotnoter"],"Template name\u0004All Archives":["Alla arkiv"],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":["Redigering av m\u00f6nstret kommer att uppdatera det var som helst den anv\u00e4nds."],"Create pattern\/reusable block":["Skapa m\u00f6nster\/\u00e5teranv\u00e4ndbara block"],"Patterns content":["M\u00f6nsterinneh\u00e5ll"],"Open command palette":["\u00d6ppna kommandopalett"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Observera att samma mall kan anv\u00e4ndas av flera sidor, s\u00e5 alla \u00e4ndringar som g\u00f6rs h\u00e4r kan p\u00e5verka andra sidor p\u00e5 webbplatsen. F\u00f6r att v\u00e4xla tillbaka till att redigera sidinneh\u00e5llet klicka p\u00e5 knappen \u201dTillbaka\u201d i verktygsf\u00e4ltet."],"Editing a template":["Redigerar en mall"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Det \u00e4r nu m\u00f6jligt att redigera sidinneh\u00e5ll i webbplatsredigeraren. F\u00f6r att anpassa andra delar av sidan som sidhuvudet och sidfoten byter du till att redigera mallen med hj\u00e4lp av sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Continue":["Forts\u00e4tt"],"Editing a page":["Redigerar en sida"],"This pattern cannot be edited.":["Detta m\u00f6nster kan inte redigeras."],"Loading patterns\u2026":["Laddar in m\u00f6nster \u2026"],"Are you sure you want to delete this template part?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna malldel?"],"Are you sure you want to delete this template?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna mall?"],"Toggle list view":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av listvy"],"Toggle fullscreen mode":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av helsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Manage all of my patterns":["Hantera alla mina m\u00f6nster"],"Command palette":["Kommandopalett"],"Open the command palette.":["\u00d6ppna kommandopaletten."],"Detach pattern":["Frikoppla m\u00f6nstret"],"Detach patterns":["Frikoppla m\u00f6nster"],"Detach":["Frikoppla"],"Edit Page List":["Redigera sidlista"],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":["Denna sidlista \u00e4r synkroniserad mot de sidor som \u00e4r publicerade p\u00e5 din webbplats. Om du sj\u00e4lv vill l\u00e4gga till, ta bort eller \u00e4ndra sidornas ordning kan du frikoppla sidlistan."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det verkar som om du f\u00f6rs\u00f6ker anv\u00e4nda det f\u00f6r\u00e5ldrade klassiska blocket. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt. Alternativt kan du uppdatera sidan f\u00f6r att anv\u00e4nda det klassiska blocket."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Det verkar som om du f\u00f6rs\u00f6ker anv\u00e4nda det f\u00f6r\u00e5ldrade klassiska blocket. Du kan l\u00e4mna detta block intakt, konvertera dess inneh\u00e5ll till ett anpassat HTML-block eller ta bort det helt. Alternativt kan du uppdatera sidan f\u00f6r att anv\u00e4nda det klassiska blocket."],"Removing these blocks is not advised.":["Att ta bort dessa block rekommenderas inte."],"Fade":["Tona"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filter"],"Text orientation":["Textorientering"],"Hide block tools":["D\u00f6lj blockverktyg"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["\u00c5teranv\u00e4ndbara block \u00e4r nu synkroniserade m\u00f6nster. Ett synkroniserat m\u00f6nster kommer att bete sig p\u00e5 exakt samma s\u00e4tt som ett \u00e5teranv\u00e4ndbart block."],"Custom patterns added by site users.":["Anpassade m\u00f6nster l\u00e4ggs till av webbplatsanv\u00e4ndare."],"My patterns":["Mina m\u00f6nster"],"Disable TinyMCE and Classic block":["Inaktivera TinyMCE och klassiskt block"],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":["Det efterfr\u00e5gade offset-v\u00e4rdet \u00e4r st\u00f6rre \u00e4n eller lika med antalet tillg\u00e4ngliga versioner."],"Cannot find user global styles revisions.":["Det gick inte att hitta globala stilversioner f\u00f6r anv\u00e4ndaren."],"Template name\u0004Page: 404":["Sida: 404"],"Template name\u0004Attachment Pages":["Sidor f\u00f6r bilagor"],"Template name\u0004Single Entries":["Enskilda inl\u00e4gg"],"Template name\u0004Blog Home":["Blogg hem"],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":["`experimental-link-color` st\u00f6ds inte l\u00e4ngre. Anv\u00e4nd `link-color` ist\u00e4llet."],"Sync status":["Synkroniseringsstatus"],"block title\u0004Pattern placeholder":["M\u00f6nsterplatsh\u00e5llare"],"block keyword\u0004references":["referenser"],"block title\u0004Footnotes":["Fotnoter"],"Unsynced Pattern created: %s":["Osynkroniserat m\u00f6nster skapat: %s"],"Synced Pattern created: %s":["Synkroniserat m\u00f6nster skapat: %s"],"Untitled Pattern block":["M\u00f6nsterblock utan namn"],"Not synced":["Inte synkroniserad"],"Fully synced":["Helt synkroniserat"],"Syncing":["Synkroniserar"],"Upload all":["Ladda upp alla"],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":["Det finns n\u00e5gra externa bilder i inl\u00e4gget som kan laddas upp till mediebiblioteket. Bilder som kommer fr\u00e5n olika dom\u00e4ner kanske inte alltid visas korrekt, laddas l\u00e5ngsamt f\u00f6r bes\u00f6kare eller tas bort ov\u00e4ntat."],"External media":["Extern media"],"Select image block.":["V\u00e4lj bildblock."],"Allow comments on new posts":["Till\u00e5t kommentarer p\u00e5 nya inl\u00e4gg"],"Maximum posts per page":["Maximalt antal inl\u00e4gg per sida"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["M\u00f6nster som kan \u00e4ndras fritt utan att p\u00e5verka webbplatsen."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["M\u00f6nster som h\u00e5lls synkroniserade \u00f6ver webbplatsen."],"Search patterns":["S\u00f6k m\u00f6nster"],"No patterns found.":["Inget m\u00f6nster hittades."],"Action menu for %s pattern":["\u00c5tg\u00e4rdsmeny f\u00f6r %s-m\u00f6nster"],"Empty pattern":["Tomt m\u00f6nster"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Tryck p\u00e5 Enter-tangenten f\u00f6r att redigera eller Delete-tangenten f\u00f6r att ta bort m\u00f6nstret."],"An error occurred while deleting the pattern.":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstret skulle tas bort."],"Learn about styles":["L\u00e4r dig mer om stilar"],"Open styles":["\u00d6ppna stilar"],"Reset styles to defaults":["\u00c5terst\u00e4ll stilar till standard"],"Change publish date":["\u00c4ndra publiceringsdatum"],"Hide this page behind a password":["D\u00f6lj denna sida bakom ett l\u00f6senord"],"Password":["L\u00f6senord"],"An error occurred while updating the status":["Ett fel uppstod vid uppdatering av statusen"],"Change status":["\u00c4ndra status"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publicera automatiskt p\u00e5 ett valt datum."],"Waiting for review before publishing.":["V\u00e4ntar f\u00f6r granskning innan publicering."],"Not ready to publish.":["Inte redo f\u00f6r att publicera."],"Revision history":["Versionshistorik"],"An error occurred while creating the page.":["Ett fel uppstod n\u00e4r sidan skapades."],"Activating":["Aktiverar"],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["Det gick inte att duplicera navigeringsmeny (%s)."],"Duplicated Navigation menu":["Duplicerade navigeringsmeny"],"%s (Copy)":["%s (kopia)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["Det gick inte att byta namn p\u00e5 navigeringsmeny (%s)."],"Renamed Navigation menu":["Bytte namn p\u00e5 navigeringsmeny"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["Det gick inte att ta bort navigeringsmeny (%s)."],"Deleted Navigation menu":["Tog bort navigationsmeny"],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna navigeringsmeny?"],"Navigation title":["Navigationsrubrik"],"Go to %s":["G\u00e5 till %s"],"This is the %s pattern.":["Detta \u00e4r %s-m\u00f6nstret."],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Ange antalet inl\u00e4gg som ska visas som standard p\u00e5 bloggsidor, inklusive kategorier och etiketter. Vissa mallar kan \u00e5sidos\u00e4tta denna inst\u00e4llning."],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Ange rubriken f\u00f6r sidan f\u00f6r inl\u00e4gg. Visas i s\u00f6kresultat, och n\u00e4r sidan delas p\u00e5 sociala medier."],"Blog title":["Bloggrubrik"],"Manage my patterns":["Hantera mina m\u00f6nster"],"Select what the new template should apply to:":["V\u00e4lj vad den nya mallen ska till\u00e4mpas p\u00e5:"],"E.g. %s":["T.ex. %s"],"No template parts or patterns found":["Inga malldelar eller m\u00f6nster hittades"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Hantera vilka m\u00f6nster som \u00e4r tillg\u00e4ngliga n\u00e4r du redigerar webbplatsen."],"Please enter a title.":["Ange en rubrik."],"Synced":["Synkroniserad"],"My pattern":["Mitt m\u00f6nster"],"Create pattern":["Skapa m\u00f6nster"],"An error occurred while creating the pattern.":["Ett fel uppstod n\u00e4r m\u00f6nstret skulle skapas."],"Toggle code editor":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av kodredigerare"],"Toggle top toolbar":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av \u00f6vre verktygsf\u00e4ltet"],"Toggle spotlight mode":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av spotlight-l\u00e4get"],"Toggle distraction free":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av distraktionsfritt l\u00e4ge"],"Toggle block inspector":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinspekteraren"],"Toggle settings sidebar":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av sidopanelen med inst\u00e4llningar"],"Hide & Reload Page":["D\u00f6lj och ladda om sida"],"Show & Reload Page":["Visa och ladda om sida"],"Manage patterns":["Hantera m\u00f6nster"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["Initialt h\u00e4mtades %d resultat. Skriv f\u00f6r att filtrera alla tillg\u00e4ngliga resultat. Anv\u00e4nd upp- och nedpiltangenterna f\u00f6r att navigera.","Initialt h\u00e4mtades %d resultat. Skriv f\u00f6r att filtrera alla tillg\u00e4ngliga resultat. Anv\u00e4nd upp- och nedpiltangenterna f\u00f6r att navigera."],"Footnote":["Fotnot"],"Lowercase Roman numerals":["Romerska siffror i gemener"],"Uppercase Roman numerals":["Romerska siffror i versaler"],"Lowercase letters":["Gemena bokst\u00e4ver"],"Uppercase letters":["Versala bokst\u00e4ver"],"Numbers":["Siffror"],"Numbering style":["Numreringsstil"]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[" \u2026 <a>L\u00e4s mer<\/a>"],"Image is contained without distortion.":["Bilden innesluts utan att f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Image covers the space evenly.":["Bild t\u00e4cker utrymmet j\u00e4mnt."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Full storlek"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Stor"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Medium"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatyr"],"Scale":["Skala"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Skala ner inneh\u00e5llet f\u00f6r att passa utrymmet om det \u00e4r f\u00f6r stort. Inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r litet kommer att ha ytterligare padding."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Skala ner"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Justera inte storleken p\u00e5 inneh\u00e5llet. Inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r stort kommer att klippas och inneh\u00e5ll som \u00e4r f\u00f6r litet kommer att ha ytterligare padding."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Ingen"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Fyll utrymmet genom att klippa det som inte passar."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["T\u00e4ck"],"Fit the content to the space without clipping.":["Passa inneh\u00e5llet till utrymmet utan att klippa."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Inneslut"],"Fill the space by stretching the content.":["Fyll utrymmet genom att str\u00e4cka ut inneh\u00e5llet."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Fyll"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Anpassad"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["H\u00f6g \u2013 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Bred \u2013 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Klassiskt st\u00e5ende \u2013 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Klassisk \u2013 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["St\u00e5ende \u2013 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Standard \u2013 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Kvadrat \u2013 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avancerat"],"Change level":["\u00c4ndra niv\u00e5"],"Position: %1$s":["Position: %1$s"],"Animation":["Animation"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blocket kommer att klistra sig till det rullningsbara omr\u00e5det f\u00f6r det \u00f6verordnade %s-blocket."],"Synced patterns":["Synkroniserade m\u00f6nster"],"Removing this block is not advised.":["Att ta bort detta block rekommenderas inte.","Att ta bort dessa block rekommenderas inte."],"Are you sure?":["\u00c4r du s\u00e4ker?"],"Post Content displays the content of a post or page.":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll visar inneh\u00e5llet av ett inl\u00e4gg eller sida."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["Fr\u00e5ge-loop (query-loop) visar en lista med inl\u00e4gg eller sidor."],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":["Det datum mallen senast \u00e4ndrades, i webbplatsens tidszon."],"Where the pattern comes from e.g. core":["Var m\u00f6nstret kommer ifr\u00e5n t.ex. k\u00e4rna"],"The menu provided is not a valid menu.":["Den angivna menyn \u00e4r inte en giltig meny."],"Pattern updated.":["M\u00f6nster uppdaterat."],"Pattern scheduled.":["M\u00f6nster schemalagt."],"Pattern published.":["M\u00f6nster publicerat."],"Patterns list navigation":["Navigation f\u00f6r m\u00f6nsterlista"],"Filter Patterns list":["Filtrera m\u00f6nsterlista"],"No Patterns found in Trash.":["Inga m\u00f6nster hittades i papperskorgen."],"No Patterns found.":["Inga m\u00f6nster hittades."],"Search Patterns":["S\u00f6k m\u00f6nster"],"All Patterns":["Alla m\u00f6nster"],"View Patterns":["Visa m\u00f6nster"],"View Pattern":["Visa m\u00f6nster"],"New Pattern":["Nytt m\u00f6nster"],"Add new Pattern":["L\u00e4gg till nytt m\u00f6nster"],"post type singular name\u0004Pattern":["M\u00f6nster"],"post type general name\u0004Patterns":["M\u00f6nster"],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":["\u201d%s\u201d i theme.json-inst\u00e4llningen \u201dsettings.color.duotone\u201d \u00e4r inte en hexadecimal- eller rgb-str\u00e4ng."]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[" \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">L\u00e4s mer<\/a>"],"block title\u0004Title":["Rubrik"],"block title\u0004Excerpt":["Utdrag"],"View site (opens in a new tab)":["Visa webbplats (\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Back to page":["Tillbaka till sida"],"You are editing a template.":["Du redigerar en mall."],"Edit your template to edit this block.":["Redigera din mall f\u00f6r att redigera detta block."],"Last edited %s":["Senast redigerad %s"],"Page":["Sida"],"Page (selected)":["Sida (vald)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort \u201d%s\u201d?"],"< 1 min":["< 1 min"],"%s mins":["%s minuter"],"Unknown":["Ok\u00e4nd"],"Parent":["\u00d6verordnad"],"Pending":["Inv\u00e4ntar granskning"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Schemalagt: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicerat <time>%s<\/time>"],"Create draft":["Skapa utkast"],"Draft a new page":["Skapa ett nytt sidutkast"],"No title":["Ingen rubrik"],"Review %d change\u2026":["Granska %d \u00e4ndring \u2026","Granska %d \u00e4ndringar \u2026"],"Last modified":["Senast \u00e4ndrad"],"Editing template: ":["Redigerar mall: "],"Focal point top position":["Fokuspunkt, topp-position"],"Focal point left position":["Fokuspunkt, v\u00e4nster position"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av f\u00f6r att d\u00f6lja etiketttexten, t.ex. \u201dN\u00e4sta sida\u201d."],"Show label text":["Visa etikettext"],"No excerpt found":["Inget utdrag hittades"],"Excerpt text":["Utdragstext"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["Inneh\u00e5llet \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande skyddat och har inte det tillg\u00e4ngliga utdraget."],"This block will display the excerpt.":["Detta block kommer visa utdraget."],"Suggestions":["F\u00f6rslag"],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":["Lightbox-beteendet \u00e4r inaktiverat f\u00f6r l\u00e4nkade bilder."],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s-alternativ"],"Horizontal & vertical":["Horisontellt och vertikalt"],"Expand search field":["Expandera s\u00f6kf\u00e4lt"],"Right to left":["H\u00f6ger till v\u00e4nster"],"Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Text direction":["Textriktning"],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":["Ett giltigt spr\u00e5kattribut, som \u201den\u201d eller \u201dfr\u201d."],"Language":["Spr\u00e5k"],"Document not found":["Dokument hittades inte"],"\"%s\" reverted.":["\u201d%s\u201d \u00e5terst\u00e4lld."],"Navigation Menu missing.":["Navigeringsmeny saknas."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Navigeringsmenyer \u00e4r en utvald samling block som l\u00e5ter bes\u00f6kare ta sig runt p\u00e5 din webbplats."],"Manage your Navigation menus.":["Hantera dina navigeringsmenyer."],"Examples of blocks":["Exempel p\u00e5 block"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Relationen f\u00f6r den l\u00e4nkade URL:en, som l\u00e4nktyper separerade med mellanslag."],"Rel attribute":["Attributet \u201drel\u201d"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Ytterligare information f\u00f6r att f\u00f6rtydliga syftet med l\u00e4nken."],"This navigation menu is empty.":["Denna navigeringsmeny \u00e4r tom."],"Behaviors":["Beteenden"],"No behaviors":["Inga beteenden"],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":["Duotone-ID \u201d%s\u201d \u00e4r inte registrerat i theme.json-inst\u00e4llningarna"],"Enlarge image: %s":["F\u00f6rstora bild: %s"],"Enlarge image":["F\u00f6rstora bild"],"block keyword\u0004accordion":["dragspel"],"block description\u0004Hide and show additional content.":["D\u00f6lj och visa ytterligare inneh\u00e5ll."],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":["L\u00e4gg till en bild eller videoklipp med ett text\u00f6verl\u00e4gg."],"Save panel":["Spara panel"],"Editor Canvas":["Redigeringsyta"],"Close Styles":["St\u00e4ng stilar"],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["Versioner l\u00e4ggs till p\u00e5 tidslinjen n\u00e4r stil\u00e4ndringar sparas."],"Close revisions":["St\u00e4ng versioner"],"Global styles revisions":["Globala stilversioner"],"Manage all pages":["Hantera alla sidor"],"No page found":["Ingen sida hittades"],"Loading pages\u2026":["Laddar in sidor \u2026"],"Browse and edit pages on your site.":["Bl\u00e4ddra och redigera sidor p\u00e5 din webbplats."],"Activate":["Aktivera"],"Activate & Save":["Aktivera och spara"],"Go back to the theme showcase":["G\u00e5 tillbaka till tema-galleriet"],"Write summary\u2026":["Skriv sammanfattning \u2026"],"Write summary":["Skriv sammanfattning"],"Type \/ to add a hidden block":["Skriv \/ f\u00f6r att l\u00e4gga till ett dolt block"],"Add an image or video with a text overlay.":["L\u00e4gg till en bild eller videoklipp med ett text\u00f6verl\u00e4gg."],"%d word selected.":["%d ord valt.","%d ord valda."],"%d Block":["%d block","%d block"],"Color %s styles":["F\u00e4rg f\u00f6r %s-stilar"],"Add after":["L\u00e4gg till efter"],"Add before":["L\u00e4gg till f\u00f6re"],"Live Preview":["F\u00f6rhandsgranskning live"],"theme\u0004Live Preview %s":["F\u00f6rhandsgranskning live av %s"],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":["Visa en bild f\u00f6r att representera denna webbplats. Uppdatera detta block s\u00e5 till\u00e4mpas \u00e4ndringarna \u00f6verallt."],"Add media":["L\u00e4gg till media"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>L\u00e4gg till nytt inl\u00e4gg<\/a>"],"Only shows if the post has been modified":["Visas endast om inl\u00e4gget har \u00e4ndrats"],"Options for %s":["Alternativ f\u00f6r %s"],"%s (locked)":["%s (l\u00e5st)"],"Show block tools":["Visa blockverktyg"],"The unique identifier for the Navigation Menu.":["Den unika identifieraren f\u00f6r navigationsmenyn."],"No fallback menu found.":["Ingen reservmeny hittades."],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":["Du har inte beh\u00f6righet att skapa navigationsmenyer som denna anv\u00e4ndare."],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":["Navigation"],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":["Kan inte konvertera klassisk meny till block."],"No Classic Menus found.":["Inga klassiska menyer hittades."],"Invalid post parent ID.":["Ogiltigt ID f\u00f6r \u00f6verordnat inl\u00e4gg."],"The date the revision was last modified, as GMT.":["Det datum versionen senast \u00e4ndrades, som GMT."],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":["Det datum d\u00e5 versionen senast redigerades, i webbplatsens tidszon."],"The date the revision was published, as GMT.":["Datumet versionen publicerades, som GMT."],"The date the revision was published, in the site's timezone.":["Datumet som versionen publicerades, i webbplatsens tidszon."],"The ID for the parent of the revision.":["ID f\u00f6r versionens \u00f6verordnade objekt."],"block keyword\u0004disclosure":["avsl\u00f6jande"],"block title\u0004Details":["Detaljer"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Add new post":["L\u00e4gg till nytt inl\u00e4gg"],"Edit styles":["Redigera stilar"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["\u00d6ppen som standard"],"Effects":["Effekter"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Delete blocks":["Ta bort block"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"%s minute":["%s minut","%s minuter"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds p\u00e5 bildtexter."],"Display a post's last updated date.":["Visa ett inl\u00e4ggs senaste uppdateringsdatum."],"Post Modified Date":["Inl\u00e4ggets \u00e4ndringsdatum"],"Arrange blocks in a grid.":["Ordna block i ett rutn\u00e4t."],"Leave empty if decorative.":["L\u00e4mna tomt om det \u00e4r dekorativt."],"Alternative text":["Alternativ text"],"Resolution":["Uppl\u00f6sning"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixerad"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Klistrat"],"Minimum column width":["Minsta kolumnbredd"],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":["Testa layouttypen med rutn\u00e4t som en ny variant av gruppblock."],"Grid variation for Group block ":["Rutn\u00e4tsvariant f\u00f6r gruppblock "],"Template name\u0004Index":["Index"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Arbete<\/a>\/%2$s"],"Examples of blocks in the %s category":["Exempel p\u00e5 block i kategorin %s"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Skapa nya malldelar, eller \u00e5terst\u00e4ll alla anpassningar av malldelarna som ditt tema inneh\u00e5ller."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Skapa nya mallar, eller \u00e5terst\u00e4ll alla anpassningar av mallarna som ditt tema inneh\u00e5ller."],"template\u0004(Customized)":["(Anpassad)"],"Express the layout of your site with templates":["Uttryck layouten f\u00f6r din webbplats med mallar"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt i valfritt inl\u00e4gg eller p\u00e5 valfri sida."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Anpassa din webbplats utseende med blockredigeraren."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Post meta":["Metadata f\u00f6r inl\u00e4gg"],"Select the size of the source images.":["V\u00e4lj storleken p\u00e5 k\u00e4llbilden."],"Reply to A WordPress Commenter":["Svar till en WordPress-kommentarf\u00f6rfattare"],"Commenter Avatar":["Kommentarf\u00f6rfattares profilbild"],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":["Visas n\u00e4r en bes\u00f6kare visar en icke-existerande sida, till exempel en d\u00f6d l\u00e4nk eller en felskriven URL."],"Displays your site's Privacy Policy page.":["Visar sidan f\u00f6r din webbplats integritetspolicy."],"Template name\u0004Privacy Policy":["Integritetspolicy"],"Displays when a visitor performs a search on your website.":["Visas n\u00e4r en bes\u00f6kare utf\u00f6r en s\u00f6kning p\u00e5 din webbplats."],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":["Visas n\u00e4r en bes\u00f6kare visar den dedikerade sidan som finns f\u00f6r alla mediabilagor."],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":["Visar ett arkiv f\u00f6r inl\u00e4ggsetikett. Denna mall kommer fungera som en reserv n\u00e4r en mer specifik mall (t.ex. Etikett: Pizza) inte kan hittas."],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":["Visar ett inl\u00e4ggsarkiv n\u00e4r ett specifikt datum bes\u00f6ks (t.ex. example.com\/2023\/)."],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":["Visar ett anpassat taxonomiarkiv. I likhet med kategorier och etiketter har taxonomier termer som du anv\u00e4nder f\u00f6r att gruppera saker. Till exempel skulle en taxonomi med namnet \u201dm\u00e5leri\u201d inneh\u00e5lla flera termer, bland annat \u201dsamtida\u201d och \u201d1700-talet\u201d. Denna mall tr\u00e4der in som reserv om ingen mer specifik mall (t.ex. taxonomi: m\u00e5leri) kan hittas."],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":["Visar ett arkiv f\u00f6r inl\u00e4ggskategori. Denna mall kommer fungera som en reserv n\u00e4r en mer specifik mall (t.ex. Kategori: Recept) inte kan hittas."],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":["Visar en enskild f\u00f6rfattares inl\u00e4ggsarkiv. Denna mall kommer fungera som en reserv n\u00e4r en mer specifik mall (t.ex. F\u00f6rfattare: Admin) inte kan hittas."],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":["Visar alla arkiv, inklusive inl\u00e4gg f\u00f6r en enskild f\u00f6rfattare, kategori, etikett, taxonomi, anpassad inl\u00e4ggstyp och datum. Denna mall kommer fungera som en reserv n\u00e4r mer specifika mallar (t.ex. kategori eller etikett) inte kan hittas."],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":["Visa alla statiska sidor om inte en anpassad mall har till\u00e4mpats eller en dedikerad mall finns."],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":["Visar enskilda inl\u00e4gg p\u00e5 din webbplats om inte en anpassad mall har till\u00e4mpats p\u00e5 det inl\u00e4gget eller en dedikerad mall finns."],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":["Visar en enskilt inl\u00e4gg, till exempel ett inl\u00e4gg eller en sida. Denna mall fungerar som en reserv n\u00e4r en mer specifik mall (t.ex. enskilt inl\u00e4gg, sida eller bilaga) inte kan hittas."],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":["Visar din webbplats startsida, oavsett om den \u00e4r inst\u00e4lld p\u00e5 att visa senaste inl\u00e4ggen eller en statisk sida. Startsidans mall har f\u00f6retr\u00e4de framf\u00f6r alla andra mallar."],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":["Visar de senaste inl\u00e4ggen antingen som webbplatsens startsida eller som sidan \u201dInl\u00e4gg\u201d enligt definitionen under l\u00e4sarinst\u00e4llningarna. Om det finns en startsidesmall har den f\u00f6retr\u00e4de framf\u00f6r denna mall n\u00e4r inl\u00e4gg visas p\u00e5 startsidan."],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":["Anv\u00e4nds som en reservmall f\u00f6r alla sidor n\u00e4r en mer specifik mall inte \u00e4r definierad."],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":["Visa minuter som kr\u00e4vs f\u00f6r att l\u00e4sa klart inl\u00e4gget."],"block title\u0004Time To Read":["L\u00e4stid"],"template part\u0004Customized":["Anpassad"],"template\u0004Customized":["Anpassad"],"Styles actions":["Stil\u00e5tg\u00e4rder"],"Example:":["Exempel:"],"Image inserted.":["Bild infogad."],"Image uploaded and inserted.":["Bild uppladdad och infogad."],"Insert":["Infoga"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Externa bilder kan tas bort av den externa leverant\u00f6ren utan f\u00f6rvarning och kan till och med ha juridiska efterlevnadsproblem relaterade till integritetslagstiftningen."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Denna bild kan inte laddas upp till ditt mediabibliotek men den kan fortfarande infogas som en extern bild."],"Insert external image":["Infoga extern bild"],"%d minute":["%d minut","%d minuter"],"Save site, content, and template changes":["Spara webbplats-, inneh\u00e5lls- och mall\u00e4ndringar"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Redigerare"],"Fallback content":["Reservinneh\u00e5ll"],"Editing history":["Redigeringshistorik"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Detta \u00e4r en anpassad mall som kan appliceras manuellt p\u00e5 vilket inl\u00e4gg eller vilken sida som helst."],"Scrollable section":["Rullningsbar sektion"],"Aspect ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Max number of words":["Maximalt antal ord"],"Choose or create a Navigation menu":["V\u00e4lj eller skapa en navigationsmeny"],"Add submenu link":["L\u00e4gg till l\u00e4nk i undermeny"],"Dismiss hint":["Avf\u00e4rda tips"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Letar du efter andra blockinst\u00e4llningar? De har flyttat till fliken \u201dStilar\u201d."],"The query argument must be an array or a tag name.":["Argumentet f\u00f6r s\u00f6kningen m\u00e5ste vara en array eller namnet p\u00e5 en etikett."],"Invalid attribute name.":["Ogiltigt attributnamn."],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":["F\u00f6r m\u00e5nga anrop till funktionen seek(), vilket kan leda till l\u00e5g prestanda."],"Unknown bookmark name.":["Ok\u00e4nt bokm\u00e4rkesnamn."],"Search Openverse":["S\u00f6k i Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["S\u00f6k ljud"],"Search videos":["S\u00f6k videoklipp"],"Search images":["S\u00f6k bilder"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\u201d%1$s\u201d\/%2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Verk<\/a> av %2$s\/%3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\u201d%1$s\u201d av %2$s\/%3$s"],"Learn more about CSS":["L\u00e4r dig mer om CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["L\u00e4gg till din egen CSS f\u00f6r att anpassa utseendet p\u00e5 %s-blocket."],"There is an error with your CSS structure.":["Det finns ett fel med din CSS-struktur."],"Shadow":["Skugga"],"Center":["Centrerat"],"Edit this menu":["Redigera denna meny"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sidlista: sidan \u201d%s\u201d har inga underordnade sidor."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Du har inte skapat n\u00e5gra menyer \u00e4nnu. Visar en lista \u00f6ver dina sidor"],"Untitled menu":["Meny utan rubrik"],"Structure for navigation menu: %s":["Struktur f\u00f6r navigeringsmeny: %s"],"(no title %s)":["(ingen rubrik %s)"],"Align text":["Justera text"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["L\u00e4gg till i %1$s-block p\u00e5 position %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"%s block inserted":["%s-block infogat"],"Report %s":["Rapportera %s"],"Copy styles":["Kopiera stilar"],"Stretch items":["Str\u00e4ck ut objekt"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Avst\u00e5nd mellan"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Str\u00e4ck f\u00f6r att fylla"],"Too many bookmarks: cannot create any more.":["F\u00f6r m\u00e5nga bokm\u00e4rken: kan inte skapa fler."],"The block types which can use this pattern.":["Blocktyperna som kan anv\u00e4nda detta m\u00f6nster."],"Untitled post %d":["Inl\u00e4gg utan rubrik %d"],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":["Har anv\u00e4nts f\u00f6r publicering sedan 1440. Detta \u00e4r till\u00e4gget f\u00f6r utveckling av blockredigeraren, webbplatsredigeraren och annan framtida funktionalitet f\u00f6r WordPress k\u00e4rna."],"Style Variations":["Stilvarianter"],"Apply globally":["Till\u00e4mpa globalt"],"%s styles applied.":["%s-stilar till\u00e4mpade."],"Currently selected position: %s":["Nuvarande vald position: %s"],"Position":["Position"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blocket kommer inte flyttas n\u00e4r sidan rullas."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blocket kommer vara klistrat till toppen av f\u00f6nstret ist\u00e4llet f\u00f6r att rulla."],"Sticky":["Klistrat"],"Paste styles":["Klistra in stilar"],"Pasted styles to %d blocks.":["Klistrade in stilar till %d block."],"Pasted styles to %s.":["Klistrade in stilar till %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Kunde inte klistra in stilar. Blockstilar kunde inte hittas i det kopierade inneh\u00e5llet."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Kunde inte klistra in stilar. Till\u00e5t beh\u00f6righeter f\u00f6r webbl\u00e4sarens urklipp innan du forts\u00e4tter."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Kunde inte klistra in stilar. Denna funktion \u00e4r endast tillg\u00e4nglig p\u00e5 s\u00e4kra (https) webbplatser i webbl\u00e4sare som har st\u00f6d f\u00f6r detta."],"Tilde":["Tilde"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":["Till\u00e4mpa detta blocks typografi, avst\u00e5nd, dimensioner, f\u00e4rgstilar och beteenden p\u00e5 alla %s-block."],"Import widget area":["Importera widgetomr\u00e5de"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Det gick inte att importera f\u00f6ljande widgetar: %s."],"Widget area: %s":["Widgetomr\u00e5de: %s"],"Select widget area":["V\u00e4lj widgetomr\u00e5de"],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":["Typsnittsfamilj inte definierad i varianten eller \u201dslug\u201d."],"An array of template types where the pattern fits.":["En array av malltyper d\u00e4r m\u00f6nstret passar."],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":["Din %1$s-fil anv\u00e4nder ett dynamiskt v\u00e4rde (%2$s) f\u00f6r s\u00f6kv\u00e4gen vid %3$s. V\u00e4rdet vid %3$s \u00e4r dock \u00e4ven ett dynamiskt v\u00e4rde (som pekar p\u00e5 %4$s) och pekning p\u00e5 ett annat dynamiskt v\u00e4rde st\u00f6ds inte. Uppdatera %3$s s\u00e5 att den pekar direkt mot %4$s."],"Clear Unknown Formatting":["Rensa ok\u00e4nd formatering"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["\u00d6ppna %s-stilar i panelen f\u00f6r stilar"],"Close Style Book":["St\u00e4ng stilbok"],"Style Book":["Stilbok"],"Code Is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"Additional CSS":["Ytterligare CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["L\u00e4gg till din egen CSS h\u00e4r f\u00f6r att anpassa utseendet och layouten f\u00f6r din webbplats."],"Manage all template parts":["Hantera alla malldelar"],"Manage all templates":["Hantera alla mallar"],"Loading templates\u2026":["Laddar in mallar \u2026"],"Open code editor":["\u00d6ppna kodredigerare"],"Specify a fixed height.":["Specificera en fixerad h\u00f6jd."],"Block inspector tab display overrides.":["\u00c5sidos\u00e4ttanden av blockinspekt\u00f6rens flikvisning."],"Markup is not allowed in CSS.":["HTML-kod \u00e4r inte till\u00e5ten i CSS."],"Different layouts containing video or audio.":["Olika layouter inneh\u00e5llande video eller ljud."],"Block pattern category\u0004Media":["Media"],"Different layouts for displaying images.":["Olika layouter f\u00f6r visning av bilder."],"Showcase your latest work.":["Presentera ditt senaste arbete."],"Block pattern category\u0004Portfolio":["Portf\u00f6lj"],"Introduce yourself.":["Introducera dig sj\u00e4lv."],"Block pattern category\u0004About":["Om"],"Display your contact information.":["Visa din kontaktinformation."],"Block pattern category\u0004Contact":["Kontakt"],"Briefly describe what your business does and how you can help.":["Beskriv kort vad ditt f\u00f6retag g\u00f6r och hur du kan hj\u00e4lpa till."],"Block pattern category\u0004Services":["Tj\u00e4nster"],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":["Dela recensioner och feedback om ditt varum\u00e4rke\/f\u00f6retag."],"A variety of designs to display your team members.":["En m\u00e4ngd olika designer f\u00f6r att visa dina teammedlemmar."],"Block pattern category\u0004Team":["Team"],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":["Sektioner vars syfte \u00e4r att utl\u00f6sa en specifik \u00e5tg\u00e4rd."],"Block pattern category\u0004Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"block keyword\u0004page":["sida"],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":["Visar en sida inuti en lista \u00f6ver alla sidor."],"block title\u0004Page List Item":["Listobjekt f\u00f6r sida"],"Show details":["Visa detaljer"],"Choose a page to show only its subpages.":["V\u00e4lj en sida f\u00f6r att endast vid dess undersidor."],"Parent page":["\u00d6verordnad sida"],"Media categories":["Mediakategorier"],"Media List":["Medialista"],"Videos":["Videoklipp"],"Go to parent Navigation block":["G\u00e5 till \u00f6verordnat navigationsblock"],"Fixed":["Fixerad"],"Fit":["Passa"],"Fit contents.":["Passa in inneh\u00e5ll."],"Specify a fixed width.":["Specificera en fixerad bredd."],"Stretch to fill available space.":["Str\u00e4ck ut f\u00f6r att fylla tillg\u00e4ngligt utrymme."],"A set of high quality curated patterns.":["En upps\u00e4ttning h\u00f6gkvalitativa utvalda m\u00f6nster."],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":["Visa dina senaste inl\u00e4gg i listor, rutn\u00e4t eller andra layouter."],"Patterns containing mostly text.":["M\u00f6nster inneh\u00e5llande mestadels text."],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":["En rad olika sidhuvudsdesigner som visar din webbplatsrubrik och navigering."],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":["En rad olika sidfotsdesigner som visar information och webbplatsnavigering."],"Multi-column patterns with more complex layouts.":["Flerkolumnsm\u00f6nster med mer komplexa layouter."],"Patterns that contain buttons and call to actions.":["M\u00f6nster som inneh\u00e5ller knappar och uppmaningar till \u00e5tg\u00e4rder."],"Randomize colors":["Slumpa f\u00e4rger"],"Text decoration":["Textdekoration"],"Document Overview":["Dokument\u00f6versikt"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Konverterar nuvarande stycket eller rubriken till en rubrik p\u00e5 niv\u00e5 1 till 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Konvertera nuvarande rubriken till ett stycke."],"Transform paragraph to heading.":["Omvandla stycke till rubrik."],"Transform heading to paragraph.":["Omvandla rubrik till stycke."],"Extra Extra Large":["Extra extra stor"],"Group blocks together. Select a layout:":["Gruppera block tillsammans. V\u00e4lj en layout:"],"Min. height":["Minsta h\u00f6jd"],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":["Testa f\u00e4rg-slumparen f\u00f6r globala sitlar; ett verktyg som l\u00e5ter dig blanda den aktuella f\u00e4rgpaletten p\u00e5 ett pseudo-slumpm\u00e4ssigt vis."],"Color randomizer ":["F\u00e4rg-slumpare "],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":["Indikerar om det nuvarande temat st\u00f6der blockbaserade mallar."],"Offset the result set by a specific number of items.":["Hoppa fram\u00e5t ett visst antal objekt i resultatet."],"Maximum number of items to be returned in result set.":["Maximalt antal objekt som ska finnas med i resultatet."],"Current page of the collection.":["Nuvarande sida av samlingen."],"Block pattern category\u0004Banners":["Banners"],"untitled post %s":["inl\u00e4gg utan rubrik %s"],": %s":[": %s"],"Block pattern category\u0004Headers":["Sidhuvuden"],"Block pattern category\u0004Footers":["Sidf\u00f6tter"],"Block pattern category\u0004Columns":["Kolumner"],"Time to read:":["L\u00e4stid:"],"Words:":["Ord:"],"Characters:":["Tecken:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navigera i strukturen f\u00f6r ditt dokument och \u00e5tg\u00e4rda problem som tomma eller felaktiga rubrikniv\u00e5er."],"Decrement":["Minskning"],"Increment":["\u00d6kning"],"Remove caption":["Ta bort bildtext"],"The category description, in human readable format.":["Kategoribeskrivningen, i m\u00e4nskligt l\u00e4sbart format."],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00e4lj en variant f\u00f6r att \u00e4ndra utseendet p\u00e5 webbplatsen."],"Distraction free mode deactivated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge inaktiverat"],"Distraction free mode activated":["Distraktionsfritt l\u00e4ge aktiverat"],"Write with calmness":["Skriv i lugn och ro"],"Distraction free":["Distraktionsfri"],"Show and hide admin UI":["Visa och d\u00f6lj administrat\u00f6rsgr\u00e4nssnitt"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Minska visuella distraktioner genom att d\u00f6lja verktygsf\u00e4ltet och andra element f\u00f6r att fokusera p\u00e5 att skriva."],"Toggle distraction free mode.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av distraktionsfritt l\u00e4ge."],"Pattern":["M\u00f6nster"],"Raw size value must be a string, integer or a float.":["Det ursprungliga v\u00e4rdet f\u00f6r storleken m\u00e5ste vara en str\u00e4ng, ett heltal eller ett flyttal (float)."],"Defaults":["Standard"],"Link author name to author page":["L\u00e4nka f\u00f6rfattarens namn till f\u00f6rfattarens sida"],"Not available for aligned text.":["Inte tillg\u00e4nglig f\u00f6r justerad text."],"There&#8217;s no content to show here yet.":["Det finns inget inneh\u00e5ll att visa h\u00e4r \u00e4n."],"block title\u0004Comments Previous Page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida med kommentarer"],"block title\u0004Comments Next Page":["N\u00e4sta sida med kommentarer"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["En dekorativ pil f\u00f6r n\u00e4sta och f\u00f6reg\u00e5ende l\u00e4nk."],"Format tools":["Formatverktyg"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Visar ett arkiv med de senaste inl\u00e4ggen av typ: %s."],"Archive: %s":["Arkiv: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arkiv: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":["Zooma ut vyn"],"handle":["handtag"],"Import Classic Menus":["Importera klassiska menyer"],"Modify":["\u00c4ndra"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Block-i-block kommer att helt fylla bredden i denna beh\u00e5llare. Sl\u00e5 p\u00e5\/av f\u00f6r att begr\u00e4nsa."],"You are currently in zoom-out mode.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i utzoomat l\u00e4ge."],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":["Testa en ny utzoomad vy i webbplatsredigeraren (Varning: Den nya funktionen \u00e4r inte klar. Du kan uppleva UX-problem som \u00e5tg\u00e4rdas)"],"Zoomed out view ":["Utzoomad vy "],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":["$store m\u00e5ste vara en instans av WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg"],"\"%s\" successfully created.":["\u201d%s\u201d skapades."],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Valt"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Valt. Det finns %2$d h\u00e4ndelse","%1$s. Valt. Det finns %2$d h\u00e4ndelser"],"View next month":["Visa n\u00e4sta m\u00e5nad"],"View previous month":["Visa f\u00f6reg\u00e5ende m\u00e5nad"],"Archive type: Name":["Arkivtyp: namn"],"Show archive type in title":["Visa arkivtyp i rubrik"],"Display last modified date":["Visa senaste \u00e4ndringsdatum"],"The Queen of Hearts.":["Hj\u00e4rter dam."],"The Mad Hatter.":["Hattmakaren."],"The Cheshire Cat.":["Cheshire-katten."],"The White Rabbit.":["Den vita kaninen."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Samla block i en beh\u00e5llare."],"Inner blocks use content width":["Inre block anv\u00e4nder inneh\u00e5llsbredd"],"Font":["Typsnitt"],"Constrained":["Begr\u00e4nsat"],"Spacing control":["Reglage f\u00f6r distans"],"Custom (%s)":["Anpassad (%s)"],"Disables custom spacing sizes.":["Inaktiverar anpassade distanser."],"All Authors":["Alla f\u00f6rfattare"],"No authors found.":["Inga f\u00f6rfattare hittades."],"Search Authors":["S\u00f6k f\u00f6rfattare"],"Create template part":["Skapa malldel"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds p\u00e5 rubriker."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["V\u00e4lj rubrikniv\u00e5"],"View site":["Visa webbplats"],"Use the template as supplied by the theme.":["Anv\u00e4nd mallen som tillhandah\u00e5lls av temat."],"Display the search results title based on the queried object.":["Visa s\u00f6kresultatets rubrik baserat p\u00e5 det efterfr\u00e5gade objektet."],"Search Results Title":["Rubrik f\u00f6r s\u00f6kresultat"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["S\u00f6kresultat f\u00f6r: \u201ds\u00f6kterm\u201d"],"Show search term in title":["Visa s\u00f6kterm i rubrik"],"Taxonomies":["Taxonomier"],"Show label":["Visa etikett"],"View options":["Visa alternativ"],"Disables output of layout styles.":["Inaktiverar utmatning av layoutstilar."],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":["Mallprefixet f\u00f6r den skapade mallen. Detta anv\u00e4nds f\u00f6r att extrahera huvudmalltypen, i \u201dtaxonomy-books\u201d extraherar vi exempelvis \u201dtaxonomy\u201d"],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":["Indikerar om en mall \u00e4r anpassad eller del av mallhierarkin"],"The slug of the template to get the fallback for":["Sluggen till den malldel f\u00f6r vilken reserv ska h\u00e4mtas"],"Search results for: \"%s\"":["S\u00f6kresultat f\u00f6r: \u201d%s\u201d"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats \u00e5t v\u00e4nster"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t"],"Suggestions list":["Lista med f\u00f6rslag"],"Wide size":["Bred storlek"],"Content size":["Inneh\u00e5llets storlek"],"Set the width of the main content area.":["St\u00e4ll in bredden p\u00e5 huvudinneh\u00e5llets omr\u00e5de."],"Border color and style picker":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg och stil"],"Replace <BlockTitle \/>":["Ers\u00e4tt <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["S\u00f6k efter ers\u00e4ttningar"],"Switch to editable mode":["V\u00e4xla till redigerbart l\u00e4ge"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Block kan inte flyttas till h\u00f6ger eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till h\u00f6ger"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Block kan inte flyttas till v\u00e4nster eftersom de redan \u00e4r p\u00e5 positionen l\u00e4ngst till v\u00e4nster"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Alla block \u00e4r markerade och kan inte flyttas"],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":["Om V2 av listblocket (som m\u00f6jligg\u00f6r block-i-block) ska aktiveras."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Formul\u00e4rblock f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentering \u00e4r avst\u00e4ngd f\u00f6r detta inneh\u00e5ll."],"Time to read":["L\u00e4stid"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minut","<span>%d<\/span> minuter"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minut"],"Learn more.":["L\u00e4r dig mer."],"Apply suggested format: %s":["Till\u00e4mpa f\u00f6reslaget format: %s"],"Custom template":["Anpassad mall"],"Displays taxonomy: %s.":["Visar taxonomi: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Enskilt objekt: %1$s (%2$s)"],"Hover":["Hovra"],"Change URL: %s":["\u00c4ndra URL: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Beskriv mallen, t.ex. \u201dInl\u00e4gg med sidopanel\u201d. En anpassad mall kan till\u00e4mpas manuellt p\u00e5 valfritt inl\u00e4gg eller sida."],"Change date: %s":["\u00c4ndra datum: %s"],"Select visibility: %s":["V\u00e4lj synlighet: %s"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Apply to all blocks inside":["Till\u00e4mpa p\u00e5 alla blocken inuti"],"Active theme spacing scale.":["Avst\u00e5ndsskala f\u00f6r aktivt tema."],"Active theme spacing sizes.":["Avst\u00e5ndsstorlekar f\u00f6r aktivt tema."],"%sX-Large":["%sX-stor"],"%sX-Small":["%sX-liten"],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":["En del av v\u00e4rdena f\u00f6r theme.json settings.spacing.spacingScale \u00e4r ogiltiga"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["Y-m-d H:i"],"Tomorrow at %s":["Imorgon kl. %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["H:i"],"Today at %s":["Idag kl. %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["Y-m-d H:i"],"Displays a single item: %s.":["Visar ett enskilt objekt: %s."],"Single item: %s":["Enskilt objekt: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Denna mall anv\u00e4nds endast f\u00f6r just det valda objektet."],"For a specific item":["F\u00f6r ett visst objekt"],"For all items":["F\u00f6r alla objekt"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["V\u00e4lj om du vill skapa en mall f\u00f6r alla objekt eller ett specifikt."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r knappar."],"Typography %s styles":["Typografiska %s-stilar"],"%s block styles":["%s-blockstilar"],"Layout styles":["Layoutstilar"],"Colors styles":["F\u00e4rgstilar"],"Typography styles":["Typografistilar"],"Summary":["Sammanfattning"],"Select template":["V\u00e4lj mall"],"Select template: %s":["V\u00e4lj mall: %s"],"Edit template":["Redigera mall"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Mallar definierar hur inneh\u00e5llet visas vid visning av din webbplats."],"Make the selected text inline code.":["\u00c4ndra den markerade texten till infogad kod."],"Strikethrough the selected text.":["Stryk \u00f6ver den markerade texten."],"Unset":["Inaktivera"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Aktivera kommentarer"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["B\u00e4dda in en podcast-spelare fr\u00e5n Pocket Casts."],"66 \/ 33":["66\/33"],"33 \/ 66":["33\/66"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Block-i-block anv\u00e4nder inneh\u00e5llsbredder med alternativ f\u00f6r full bredd och bred layout."],"Copy blocks":["Kopiera block"],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":["En array av inl\u00e4ggstyper som m\u00f6nstret \u00e4r begr\u00e4nsat till att anv\u00e4ndas med."],"Copy all blocks":["Kopiera alla block"],"Overlay opacity":["\u00d6verl\u00e4ggets opacitet"],"Get started here":["B\u00f6rja h\u00e4r"],"Interested in creating your own block?":["Vill du skapa ett eget block?"],"Now":["Nu"],"block title\u0004Categories List":["Kategorilista"],"Always open list view":["\u00d6ppna alltid listvy"],"Opens the block list view sidebar by default.":["\u00d6ppnar som standard sidopanelen med blocklistevyn."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["B\u00f6rja l\u00e4gga till rubrikblock f\u00f6r att skapa en inneh\u00e5llsf\u00f6rteckning. Hit l\u00e4nkas rubriker med HTML-ankare in."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av att endast visa rubriker fr\u00e5n den aktuella sidan (f\u00f6r inl\u00e4gg som \u00e4r uppdelade p\u00e5 flera sidor)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Inkludera endast rubriker fr\u00e5n den aktuella sidan (om inl\u00e4gget \u00e4r uppdelat p\u00e5 flera sidor)."],"Only include current page":["Inkludera endast nuvarande sida"],"Convert to static list":["Konvertera till statisk lista"],"Parents":["\u00d6verordnade"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Kommentarf\u00f6rfattares profilbild kommer fr\u00e5n <a>Gravatar<\/a>."],"Links are disabled in the editor.":["L\u00e4nkar \u00e4r inaktiverade i redigeraren."],"Display the assigned taxonomy: %s":["Visa den tilldelade taxonomin: %s"],"%s response":["%s svar","%s svar"],"%1$s response to %2$s":["%1$s svar till %2$s","%1$s svar till %2$s"],"&#8220;%s&#8221;":["\u201d%s\u201d"],"block title\u0004Comments":["Kommentarer"],"Control how this post is viewed.":["Styr hur detta inl\u00e4gg visas."],"Only those with the password can view this post.":["Man beh\u00f6ver l\u00f6senord f\u00f6r att se detta inl\u00e4gg."],"All options reset":["Alla alternativ \u00e5terst\u00e4llda"],"All options are currently hidden":["Alla alternativ \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande dolda"],"%s is now visible":["%s \u00e4r nu synligt"],"%s hidden and reset to default":["%s dolt och \u00e5terst\u00e4llt till standard"],"%s reset to default":["%s \u00e5terst\u00e4llt till standard"],"Suffix":["Suffix"],"Prefix":["Prefix"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Om det finns n\u00e5gra anpassade inl\u00e4ggstyper registrerade p\u00e5 din webbplats, kan inneh\u00e5llsblocket \u00e4ven visa inneh\u00e5llet i dessa inl\u00e4gg."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan vara ett enkelt arrangemang, s\u00e5som n\u00e5gra textstycken efter varandra i ett blogginl\u00e4gg eller en mer genomarbetad layout med bildgallerier, videoklipp, tabeller, kolumner eller valfria andra typer av block."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Detta \u00e4r inneh\u00e5llsblocket, det kommer att visa alla block i varje enskilt inl\u00e4gg eller sida."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte aktiverade."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["F\u00f6r att komma ig\u00e5ng med att granska, redigera och ta bort kommentarer, g\u00e5r du till kommentarsvyn i adminpanelen."],"Hi, this is a comment.":["Hej, detta \u00e4r en kommentar."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 januari 2000 kl. 00:00"],"says":["s\u00e4ger"],"A WordPress Commenter":["En kommentarsf\u00f6rfattare"],"Leave a Reply":["L\u00e4mna ett svar"],"Response to %s":["Svar till %s"],"Add pattern":["L\u00e4gg till m\u00f6nster"],"Response":["Svar"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["Din kommentar inv\u00e4ntar granskning. Detta \u00e4r en f\u00f6rhandsgranskning. Din kommentar blir synlig n\u00e4r den har godk\u00e4nts."],"Your comment is awaiting moderation.":["Din kommentar inv\u00e4ntar granskning."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Visar en rubrik med antalet kommentarer"],"block title\u0004Comments Title":["Kommentarsrubrik"],"These changes will affect your whole site.":["Dessa \u00e4ndringar kommer p\u00e5verka hela din webbplats."],"Responses to %s":["Svar till %s"],"One response to %s":["Ett svar till %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\u201dInl\u00e4ggsrubrik\u201d"],"Show comments count":["Visa antal kommentarer"],"Show post title":["Visa inl\u00e4ggsrubrik"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Block f\u00f6r paginering f\u00f6r kommentarer: paginering f\u00f6r kommentarer \u00e4r inaktiverat i diskussionsinst\u00e4llningarna"],"Show empty categories":["Visa tomma kategorier"],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":["Best\u00e4mmer om m\u00f6nstret \u00e4r synligt i infogaren."],"Responses":["Svar"],"One response":["Ett svar"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Samla block i en layoutbeh\u00e5llare."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":["Ett avancerat block som g\u00f6r det m\u00f6jligt att visa inl\u00e4ggskommentarer med olika visuella konfigurationer."],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":["Visar datumet d\u00e5 kommentaren publicerades."],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Visar namnet p\u00e5 f\u00f6rfattaren till kommentaren."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dProfilbild\u201d i st\u00e4llet."],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":["Profilbild f\u00f6r kommentarsf\u00f6rfattare (taget ur bruk)"],"This Navigation Menu is empty.":["Navigeringsmenyn \u00e4r tom."],"Search for blocks":["S\u00f6k efter block"],"Browse styles":["Bl\u00e4ddra bland stilar"],"Bottom border":["Nedre ram"],"Right border":["H\u00f6ger ram"],"Left border":["V\u00e4nster ram"],"Top border":["\u00d6vre ram"],"Reset to default":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"Close border color":["V\u00e4lj ramf\u00e4rg"],"Border color picker.":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg."],"Border color and style picker.":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg och stil."],"Link sides":["L\u00e4nka sidor"],"Unlink sides":["Avl\u00e4nka sidor"],"Quote citation":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster f\u00f6r \u201dquery\u201d-loopen eller b\u00f6rja tomt."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigeringsmeny %s borttagen."],"Arrange blocks vertically.":["Arrangera blocken vertikalt."],"Stack":["Stapel"],"Arrange blocks horizontally.":["Arrangera blocken horisontellt."],"Use featured image":["Anv\u00e4nd utvald bild"],"Week":["Vecka"],"Group by:":["Grupper efter:"],"Delete selection.":["Ta bort sektion."],"Transform to %s":["Omvandlat till %s"],"verb\u0004Stack":["Stapel"],"single horizontal line\u0004Row":["Rad"],"Select parent block (%s)":["V\u00e4lj \u00f6verordnat block (%s)"],"Restrict editing":["Begr\u00e4nsa redigering"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"Vertical alignment":["Vertikal justering"],"Align items bottom":["Justera objekt ner\u00e5t"],"Align items center":["Centrera objekten"],"Align items top":["Justera objekt upp\u00e5t"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":["Om v2 av citatblock (som m\u00f6jligg\u00f6r block-i-block) ska aktiveras."],"The pattern keywords.":["M\u00f6nstrets nyckelord."],"Block types that the pattern is intended to be used with.":["Blocktyper som m\u00f6nstret \u00e4r t\u00e4nkt att anv\u00e4ndas med."],"The pattern viewport width for inserter preview.":["Bredden p\u00e5 visningsomr\u00e5det f\u00f6r m\u00f6nster vid infogarf\u00f6rhandsgranskning."],"The pattern detailed description.":["M\u00f6nstrets detaljerade beskrivning."],"The pattern name.":["M\u00f6nsternamnet."],"The category label, in human readable format.":["Kategorietiketten, i m\u00e4nskligt l\u00e4sbart format."],"The category name.":["Kategorinamnet."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":["Det finns inte st\u00f6d f\u00f6r att l\u00e4gga till ett RSS-fl\u00f6de p\u00e5 startsidan f\u00f6r denna webbplats eftersom detta skulle kunna skapa en loop som g\u00f6r webbplatsen l\u00e5ngsam. F\u00f6rs\u00f6k att anv\u00e4nda n\u00e5got annat block, t.ex. <strong>Senaste inl\u00e4ggen<\/strong> f\u00f6r att skapa en lista med webbplatsens senaste inl\u00e4gg."],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":["Inneh\u00e5ller de blockelement som anv\u00e4nds f\u00f6r att visa inneh\u00e5llet om databasfr\u00e5gan gav ett tomt svar."],"block title\u0004No results":["Inga resultat"],"block description\u0004Create a list item.":["Skapa ett listobjekt."],"block title\u0004List item":["Listobjekt"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":["L\u00e4gg till en anv\u00e4ndares profilbild."],"block title\u0004Avatar":["Profilbild"],"View Preview":["Visa f\u00f6rhandsgranskning"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Ladda ner ditt tema med uppdaterade mallar och stilar."],"Show text instead of icons on buttons.":["Visa text ist\u00e4llet f\u00f6r ikoner p\u00e5 knappar."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare. Den f\u00f6r n\u00e4rvarande valda f\u00e4rgen kallas \u201d%1$s\u201d och har ett v\u00e4rde p\u00e5 \u201d%2$s\u201d."],"Largest size":["St\u00f6rsta storlek"],"Smallest size":["Minsta storlek"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["L\u00e4gg till text eller block som visas n\u00e4r en fr\u00e5ga inte returnerar n\u00e5gra resultat."],"Featured image: %s":["Utvald bild: %s"],"Link to post":["L\u00e4nk till inl\u00e4gg"],"This item has been deleted, or is a draft":["Detta objekt har tagits bort eller \u00e4r ett utkast"],"Invalid":["Ogiltig"],"Link to user profile":["L\u00e4nk till anv\u00e4ndarprofil"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["V\u00e4lj vilken anv\u00e4ndares bild du vill visa. Om du l\u00e4mnar tomt kommer inl\u00e4ggets\/sidans f\u00f6rfattare att anv\u00e4ndas."],"Default Avatar":["Standardprofilbild"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Ange en <Link>formatstr\u00e4ng<\/Link> f\u00f6r datum eller tid."],"Custom format":["Anpassat format"],"Choose a format":["V\u00e4lj ett format"],"Enter your own date format":["Ange ditt eget datumformat"],"long date format\u0004F j, Y":["j F, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["Y-m-d H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["Y-m-d"],"Default format":["Standardformat"],"Lock":["L\u00e5s"],"Unlock":["L\u00e5s upp"],"Prevent removal":["F\u00f6rhindra borttagning"],"Disable movement":["Inaktivera flyttning"],"Lock all":["L\u00e5s allt"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["V\u00e4lj specifika attribut att begr\u00e4nsa eller l\u00e5s alla tillg\u00e4ngliga alternativ."],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":["Kunde inte registrera fil \u201d%s\u201d som ett blockm\u00f6nster (\u201dRubrik\u201d-f\u00e4lt saknas)"],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":["Kunde inte registrera fil \u201d%1$s\u201d som ett blockm\u00f6nster (ogiltig slug \u201d%2$s\u201d)"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":["Kunde inte registrera fil \u201d%s\u201d som ett blockm\u00f6nster (\u201dSlug\u201d-f\u00e4lt saknas)"],"(%s website link, opens in a new tab)":["(%s webbplatsl\u00e4nk, \u00f6ppnas i en ny flik)"],"(%s author archive, opens in a new tab)":["(%s f\u00f6rfattararkiv, \u00f6ppnas i en ny flik)"],"Preference activated - %s":["Preferens aktiverad \u2013 %s"],"Preference deactivated - %s":["Preferens inaktiverad \u2013 %s"],"Insert a link to a post or page.":["Infoga l\u00e4nk till inl\u00e4gg eller sida."],"Classic menu import failed.":["Import av klassisk meny misslyckades."],"Classic menu imported successfully.":["Klassisk meny importerades."],"Classic menu importing.":["Klassisk meny importeras."],"Failed to create Navigation Menu.":["Misslyckades att skapa navigeringsmeny."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigeringsmeny skapades."],"Creating Navigation Menu.":["Skapar navigeringsmeny."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Kan inte skapa navigeringsmeny \u201d%s\u201d."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Kan inte h\u00e4mta klassiskt klassisk meny \u201d%s\u201d fr\u00e5n API."],"Navigation block setup options ready.":["Installationsalternativ f\u00f6r navigationsblock klara."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Laddar in installationsalternativ f\u00f6r navigationsblock \u2026"],"Choose a %s":["V\u00e4lj en %s"],"Existing template parts":["Befintliga malldelar"],"Convert to Link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"%s blocks deselected.":["%s block avmarkerade."],"%s deselected.":["%s avmarkerat."],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":["Visar l\u00e4nken f\u00f6r ett inl\u00e4gg, sida eller n\u00e5gon annan typ av inneh\u00e5ll."],"block title\u0004Read More":["L\u00e4s mer"],"block description\u0004The author biography.":["F\u00f6rfattarbiografin."],"block title\u0004Author Biography":["F\u00f6rfattarbiografi"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Till\u00e4gget \u201d%s\u201d har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte \u00e5terges."],"The posts page template cannot be changed.":["Inl\u00e4ggens sidmall kan inte \u00e4ndras."],"Show labels":["Visa etiketter"],"Author Biography":["F\u00f6rfattarbiografi"],"Create from '%s'":["Skapa fr\u00e5n '%s'"],"Older comments page link":["L\u00e4nk till sida f\u00f6r \u00e4ldre kommentarer"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Om du tar \u00f6ver kommer den andra anv\u00e4ndaren att f\u00f6rlora redigeringskontrollen till inl\u00e4gget, men deras \u00e4ndringar kommer att sparas."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["V\u00e4lj en annan stilkombination f\u00f6r temastilarna."],"Select the size of the source image.":["V\u00e4lj storleken p\u00e5 k\u00e4llbilden."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Konfigurera det visuella utseendet p\u00e5 knappen som \u00f6ppnar menyn f\u00f6r \u00f6verl\u00e4gg."],"Show icon button":["Visa ikonknapp"],"font weight\u0004Black":["Svart"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra fet"],"font weight\u0004Bold":["Fet"],"font weight\u0004Semi Bold":["Halvfet"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["L\u00e4tt"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra l\u00e4tt"],"font weight\u0004Thin":["Tunn"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Transparent text kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa."],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":["Du har inte beh\u00f6righet att visa denna globala stil."],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":["Du har inte beh\u00f6righet att redigera denna globala stil."],"Older Comments":["\u00c4ldre kommentarer"],"Newer Comments":["Nyare kommentarer"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Visa detaljer om inl\u00e4ggsf\u00f6rfattaren som namn, profilbild och biografi."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategorier \u00e4r ett anv\u00e4ndbart s\u00e4tt att gruppera relaterade inl\u00e4gg och snabbt ber\u00e4tta f\u00f6r l\u00e4sarna vad ett inl\u00e4gg handlar om."],"Assign a category":["Tilldela en kategori"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> arbetar f\u00f6r n\u00e4rvarande med detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>), vilket inneb\u00e4r att du inte kan g\u00f6ra \u00e4ndringar s\u00e5vida du inte tar \u00f6ver."],"preview":["f\u00f6rhandsgranska"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> har nu redigeringskontroll f\u00f6r detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>). Oroa dig inte, dina \u00e4ndringar fram till nu har sparats."],"Exit editor":["Avsluta redigeraren"],"Draft saved.":["Utkast sparat."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportera"],"\"%s\" deleted.":["\u201d%s\u201d borttagen."],"Close block inserter":["St\u00e4ng blockinfogaren"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sidlista: Kan inte h\u00e4mta sidor."],"Link is empty":["L\u00e4nk \u00e4r tom"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s-alternativ"],"Search %s":["S\u00f6k %s"],"Set custom size":["St\u00e4ll in anpassad storlek"],"Use size preset":["Anv\u00e4nd f\u00f6rvald storlek"],"Reset colors":["\u00c5terst\u00e4ll f\u00e4rger"],"Reset gradient":["\u00c5terst\u00e4ll gradient"],"Remove all colors":["Ta bort alla f\u00e4rger"],"Remove all gradients":["Ta bort alla gradienter"],"Color options":["F\u00e4rgalternativ"],"Gradient options":["Gradientalternativ"],"Add color":["L\u00e4gg till f\u00e4rg"],"Add gradient":["L\u00e4gg till gradient"],"Done":["Klart"],"Gradient name":["Gradientnamn"],"Color %s":["F\u00e4rg %s"],"Color format":["F\u00e4rgformat"],"Hex color":["Hex-f\u00e4rg"],"block description\u0004The author name.":["F\u00f6rfattarens namn."],"block title\u0004Author Name":["F\u00f6rfattarnamn"],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["Visar l\u00e4nken till f\u00f6reg\u00e5ende kommentarssida."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Visar l\u00e4nken till n\u00e4sta kommentarssida."],"Icon":["Ikon"],"Delete":["Ta bort"],"Entity renamed.":["Entitetens namn har \u00e4ndrats."],"Icon background":["Ikonens bakgrund"],"Use as site icon":["Anv\u00e4nd som webbplatsikon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Webbplatsikoner \u00e4r de som kan visas p\u00e5 webbl\u00e4sares flikar, i f\u00e4lt med sparade bokm\u00e4rken och inne i mobilapparna f\u00f6r WordPress. G\u00e5 till <a>inst\u00e4llningarna f\u00f6r webbplatsikoner<\/a> f\u00f6r att anv\u00e4nda en anpassad ikon som \u00e4r annorlunda \u00e4n loggan f\u00f6r din webbplats."],"Post type":["Inl\u00e4ggstyp"],"Link to author archive":["L\u00e4nk till f\u00f6rfattararkiv"],"Author Name":["F\u00f6rfattarnamn"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Du har inte beh\u00f6righet att skapa navigationsmenyer."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Du har inte beh\u00f6righet att redigera denna meny. \u00c4ndringar som gjorts kommer inte att sparas."],"Newer comments page link":["L\u00e4nk till sida f\u00f6r nyare kommentarer"],"Site icon.":["Ikon f\u00f6r webbplats."],"Font size name\u0004Extra Large":["Extra stor"],"block title\u0004Pagination":["Sidonumrering"],"block title\u0004Previous Page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida"],"block title\u0004Page Numbers":["Sidnummer"],"block title\u0004Next Page":["N\u00e4sta sida"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Visar en lista med sidnummer f\u00f6r kommentarers sidonumrering."],"Site updated.":["Webbplats uppdaterad."],"Saving failed.":["Misslyckades att spara."],"Now displaying: %s":["Nu visas: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ett fel uppstod n\u00e4r exporten av webbplatsen skulle skapas."],"Manage menus":["Hantera menyer"],"%s submenu":["Undermeny f\u00f6r %s"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":["Visar vid behov sidindelad navigering till n\u00e4sta\/f\u00f6reg\u00e5ende upps\u00e4ttning kommentarer."],"block title\u0004Comments Pagination":["Paginering f\u00f6r kommentarer"],"Added by":["Tillagd av"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ett fel uppstod n\u00e4r entiteten skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Rename":["Byt namn"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ett fel uppstod n\u00e4r entitetens namn skulle \u00e4ndras."],"An error occurred while creating the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle skapas."],"An error occurred while creating the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle skapas."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Dina anpassade gradienter \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra gradienter f\u00f6r att skapa din egen palett."],"Add custom colors":["L\u00e4gg till anpassade f\u00e4rger"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r l\u00e4nkar."],"Manage the fonts used on the site.":["Hantera typsnitten som anv\u00e4nds p\u00e5 webbplatsen."],"Manage the typography settings for different elements.":["Hantera typografiinst\u00e4llningarna f\u00f6r olika element."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle tas bort."],"Show arrow":["Visa pil"],"Create a new menu?":["Skapa en ny meny?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["En dekorativ pil som f\u00f6rst\u00e4rker l\u00e4nkarna till f\u00f6reg\u00e5ende och n\u00e4sta kommentar."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Anpassad"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Anpassad"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["L\u00e4gg till standardblock"],"The ID for the author of the revision.":["ID f\u00f6r f\u00f6rfattaren av versionen."],"Displays latest posts written by a single author.":["Visar senaste inl\u00e4gg skrivna av en enskild f\u00f6rfattare."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad guide f\u00f6r att l\u00e4ra dig hur man f\u00e5r ut det mesta av det."],"New to block themes and styling your site? ":["\u00c4r blockteman och utformning av webbplatsen nytt f\u00f6r dig? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan anpassa dina block och s\u00e4kerst\u00e4lla en enhetlig upplevelse \u00f6ver hela webbplatsen \u2013 s\u00e4tt dina unika f\u00e4rger p\u00e5 ett varum\u00e4rkesanpassat knappblock eller anpassa rubrikblocket till \u00f6nskad storlek."],"Personalize blocks":["Personifiera block"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Du kan anpassa din webbplats s\u00e5 mycket du vill med olika f\u00e4rger, typografi och layouter. Eller s\u00e5 kan du l\u00e5ta ditt tema hantera det om du f\u00f6redrar det! "],"Set the design":["St\u00e4ll in designen"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Justera din webbplats eller ge den ett helt nytt utseende! Bli kreativ \u2013 vad s\u00e4gs om en ny f\u00e4rgpalett f\u00f6r dina knappar, eller att v\u00e4lja ett nytt typsnitt? Ta en titt p\u00e5 vad du kan g\u00f6ra h\u00e4r."],"Welcome to Styles":["V\u00e4lkommen till stilar"],"styles":["stilar"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klicka p\u00e5 <StylesIconImage \/> f\u00f6r att b\u00f6rja designa dina block och v\u00e4lj typografi, layout och f\u00e4rger."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Designa allt p\u00e5 din webbplats \u2013 fr\u00e5n sidhuvudet \u00e4nda ner till sidfoten \u2013 med hj\u00e4lp av block."],"Edit your site":["Redigera din webbplats"],"Welcome to the site editor":["V\u00e4lkommen till webbplatsredigeraren"],"Add a featured image":["L\u00e4gg till en utvald bild"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dKommentarer\u201d i st\u00e4llet."],"block title\u0004Comment (deprecated)":["Kommentar (f\u00f6r\u00e5ldrad)"],"block description\u0004Show a block pattern.":["Visa ett blockm\u00f6nster."],"block title\u0004Pattern":["M\u00f6nster"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["Inneh\u00e5ller blockelementen som anv\u00e4nds f\u00f6r att visa en kommentar, som rubriken, datumet, f\u00f6rfattaren, profilbilden och mer."],"block title\u0004Comment Template":["Mall f\u00f6r kommentar"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Visar en l\u00e4nk till svara p\u00e5 en kommentar."],"block title\u0004Comment Reply Link":["L\u00e4nk f\u00f6r att svara p\u00e5 en kommentar"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["Visar en l\u00e4nk f\u00f6r att redigera kommentaren i WordPress adminpanel. L\u00e4nken \u00e4r endast synlig f\u00f6r anv\u00e4ndare med beh\u00f6righet att redigera kommentarer."],"block title\u0004Comment Edit Link":["L\u00e4nk f\u00f6r att redigera kommentar"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Visar inneh\u00e5llet av en kommentar."],"block title\u0004Comment Author Name":["Kommentarsf\u00f6rfattarens namn"],"%s applied.":["%s till\u00e4mpades."],"%s removed.":["%s togs bort."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: Du har inte beh\u00f6righet att ladda upp denna filtyp."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["F\u00f6ljande \u00e4ndringar har gjorts p\u00e5 din webbplats, dina mallar och ditt inneh\u00e5ll."],"The following content has been modified.":["F\u00f6ljande inneh\u00e5ll har \u00e4ndrats."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Denna \u00e4ndring kommer p\u00e5verka sidor och inl\u00e4gg som anv\u00e4nder denna mall."],"This change will affect your whole site.":["Denna \u00e4ndring kommer p\u00e5verka hela din webbplats."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek."],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Transform":["Omvandla"],"Submenu & overlay background":["Bakgrund f\u00f6r undermeny och \u00f6verl\u00e4gg"],"Submenu & overlay text":["Text f\u00f6r undermeny och \u00f6verl\u00e4gg"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Navigeringsmeny har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4nglig. "],"Confirm":["Bekr\u00e4fta"],"Delete %s":["Ta bort %s"],"%s navigation":["%s-navigering"],"Create new menu":["Skapa ny meny"],"Unsaved Navigation Menu.":["Osparad navigeringsmeny."],"Menus":["Menyer"],"Embed Wolfram notebook content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n en \u201dWolfram\u201d-anteckningsbok."],"Reply":["Svara"],"Avatar Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r profilbild"],"Displays more block tools":["Visar fler blockverktyg"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Skapa en f\u00e4rgeffekt med tv\u00e5 f\u00e4rger utan att f\u00f6rlora din originalbild."],"Remove %s":["Ta bort blocket \u201d%s\u201d"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d m\u00f6nster hittades f\u00f6r \u201d%2$s\u201d","%1$d m\u00f6nster hittades f\u00f6r \u201d%2$s\u201d"],"Explore all patterns":["Utforska alla m\u00f6nster"],"Orientation":["Orientering"],"Allow to wrap to multiple lines":["Till\u00e5t omslutning till flera rader"],"No Navigation Menus found.":["Inga navigeringsmenyer hittades."],"Theme not found.":["Tema hittades inte."],"HTML title for the post, transformed for display.":["HTML-rubrik f\u00f6r inl\u00e4gget, omvandlat f\u00f6r visning."],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":["Rubrik p\u00e5 den globala stilvarianten, som den \u00e4r angiven i databasen."],"Title of the global styles variation.":["Rubrik p\u00e5 den globala stilvarianten."],"Global settings.":["Globala inst\u00e4llningar."],"Global styles.":["Globala stilar."],"ID of global styles config.":["ID f\u00f6r global stilkonfiguration."],"No global styles config exist with that id.":["Ingen global stilkonfiguration finns med detta ID."],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":["Du har inte beh\u00f6righet att komma \u00e5t de globala stilarna p\u00e5 denna webbplats."],"The theme identifier":["Temats ID-str\u00e4ng"],"%s Avatar":["Profilbild f\u00f6r %s"],"block style label\u0004Plain":["Enkel"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletter anv\u00e4nds f\u00f6r att tillhandah\u00e5lla standardf\u00e4rgalternativ f\u00f6r block och olika designverktyg. H\u00e4r kan du redigera f\u00e4rgerna med deras etiketter."],"Elements":["Element"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Hantera paletter och standardf\u00e4rgen f\u00f6r olika globala element p\u00e5 webbplatsen."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block och f\u00f6r hela webbplatsen."],"Areas":["Omr\u00e5den"],"Link to comment":["L\u00e4nk till kommentar"],"Link to authors URL":["L\u00e4nk till f\u00f6rfattar-URL"],"Choose an existing %s or create a new one.":["V\u00e4lj en befintlig %s eller skapa en ny."],"Name and create your new %s":["Namnge och skapa din nya %s"],"Add a site logo":["L\u00e4gg till en webbplatslogga"],"Open on click":["\u00d6ppna vid klick"],"Submenus":["Undermenyer"],"Always":["Alltid"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Minimera navigeringsalternativen i en menyikon som \u00f6ppnar ett \u00f6verl\u00e4gg."],"Configure overlay menu":["Konfigurera ett \u00f6verl\u00e4gg p\u00e5 meny"],"Overlay Menu":["\u00d6verl\u00e4gg p\u00e5 meny"],"Display":["Visa"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["B\u00e4dda in n\u00e5lar, tavlor och profiler fr\u00e5n Pinterest."],"bookmark":["bokm\u00e4rk"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Dra och sl\u00e4pp till det h\u00e4r blocket, ladda upp eller v\u00e4lj befintliga media fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Show only top level categories":["Visa endast kategorier p\u00e5 toppniv\u00e5"],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Visar namnet p\u00e5 denna webbplats. Uppdatera blocket och \u00e4ndringarna till\u00e4mpas \u00f6verallt d\u00e4r det anv\u00e4nds. Detta kommer ocks\u00e5 att visas i webbl\u00e4sarens namnlist och i s\u00f6kresultaten."],"Highlight":["Markera"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Skapa sida: <mark>%s<\/mark>"],"You do not have permission to create Pages.":["Du har inte beh\u00f6righet att skapa sidor."],"%d color":["%d f\u00e4rg","%d f\u00e4rger"],"Palette":["Palett"],"Navigate to the previous view":["Navigera till den f\u00f6reg\u00e5ende vyn"],"Include the label as part of the link":["Inkludera etiketten som en del av l\u00e4nken"],"Previous: ":["F\u00f6reg\u00e5ende: "],"Next: ":["N\u00e4sta: "],"Make title link to home":["L\u00e4nka rubriken till startsidan"],"This item is missing a link":["Detta objekt saknar en l\u00e4nk"],"Block spacing":["Blockavst\u00e5nd"],"Max %s wide":["Maximalt %s bred"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["F\u00f6reg\u00e5ende:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["N\u00e4sta:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["L\u00e4gg till en undermeny i din navigering."],"block title\u0004Submenu":["Undermeny"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["Visa inneh\u00e5ll i flera kolumner, med block inlagda i varje kolumn."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block f\u00f6r hela webbplatsen."],"Colors":["F\u00e4rger"],"Show %s":["Visa %s"],"Hide and reset %s":["D\u00f6lj och \u00e5terst\u00e4ll %s"],"Reset %s":["\u00c5terst\u00e4ll %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementet <footer> b\u00f6r representera en sidfot f\u00f6r dess n\u00e4rmsta sektions-element (t.ex. <section>, <article>, <main> osv.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementet <aside> b\u00f6r representera en del av ett dokument vars inneh\u00e5ll endast indirekt \u00e4r relaterat till dokumentets huvudinneh\u00e5ll."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Elementet <article> b\u00f6r representera en frist\u00e5ende del av dokumentet som kan syndikeras."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementet <section> b\u00f6r representera en frist\u00e5ende del av dokumentet som inte kan representeras b\u00e4ttre av ett annat element."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementet <main> b\u00f6r endast anv\u00e4ndas f\u00f6r ditt dokuments prim\u00e4ra inneh\u00e5ll. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementet <header> b\u00f6r representera introduktionsinneh\u00e5ll, vanligtvis en upps\u00e4ttning hj\u00e4lpmedel f\u00f6r att komma ig\u00e5ng eller kunna navigera i inneh\u00e5llet."],"Minimum height":["Minsta h\u00f6jd"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Skapa strukturerat inneh\u00e5ll i rader och kolumner f\u00f6r att visa information."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["Skapa en klassisk widgetlayout med en rubrik som \u00e4r utformad av ditt tema f\u00f6r dina widgetomr\u00e5den."],"Widget Group":["Widgetgrupp"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra stor"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Medium"],"Size of a UI element\u0004Small":["Liten"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"No selection":["Ingen markering"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil som f\u00f6rst\u00e4rker l\u00e4nkarna till f\u00f6reg\u00e5ende och n\u00e4sta sida."],"Arrow":["Pil"],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Media item link option\u0004None":["Inget"],"Currently selected font appearance: %s":["Nuvarande valt typsnittsutseende: %s"],"Currently selected font style: %s":["Nuvarande vald typsnittsstil: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Nuvarande vald typsnittsvikt: %s"],"No selected font appearance":["Inget valt typsnittsutseende"],"Justification":["Justering"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Bl\u00e5 och orange"],"Duotone name\u0004Purple and green":["Lila och gr\u00f6n"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Magenta och gul"],"Duotone name\u0004Midnight":["Midnatt"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Bl\u00e5 och r\u00f6d"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["Lila och gul"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Gr\u00e5skala"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["M\u00f6rk gr\u00e5skala"],"Gradient name\u0004Midnight":["Midnatt"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Elektriskt gr\u00e4s"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Blekt hav"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Ljus skymning"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["Bordeaux-rodnad"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["Ljuslila rodnad"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["Kallt till varmt spektrum"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["Mycket ljust gr\u00e5tt till cyanbl\u00e5gr\u00e5tt"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["Intensivt lysande orange till intensivt r\u00f6tt"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Intensivt lysande gult till intensivt lysande orange"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan till intensivt lysande cyan"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["Intensivt cyanf\u00e4rgat bl\u00e5tt till intensivt lila"],"Color name\u0004Vivid purple":["Intensivt lila"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Intensivt cyanbl\u00e5"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Intensivt cyangr\u00f6nt"],"Color name\u0004Light green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["Lysande intensivt gult"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Lysande intensivt orange"],"Color name\u0004Vivid red":["Intensivt r\u00f6d"],"Color name\u0004Pale pink":["Blek rosa"],"Color name\u0004White":["Vit"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Cyan bl\u00e5gr\u00e5"],"Color name\u0004Black":["Svart"],"Font size name\u0004Large":["Stor"],"Font size name\u0004Medium":["Medium"],"Font size name\u0004Small":["Liten"],"Reset all":["\u00c5terst\u00e4ll allt"],"Currently selected font size: %s":["Nuvarande vald textstorlek: %s"],"Currently selected: %s":["Vald f\u00f6r n\u00e4rvarande: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["Skala"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Bilden kommer att str\u00e4ckas och f\u00f6rvr\u00e4ngas f\u00f6r att fylla utrymmet helt."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Bilden skalas f\u00f6r att fylla utrymmet utan att klippas eller f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Bilden skalas och besk\u00e4rs f\u00f6r att fylla hela utrymmet utan att f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyll"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Inneslut"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Omslag"],"Loading options\u2026":["Laddar in alternativ \u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alla galleribildstorlekar uppdaterade till: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alla galleribilder uppdaterades f\u00f6r att inte \u00f6ppnas i ny flik"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alla galleribilder uppdaterades f\u00f6r att \u00f6ppnas i ny flik"],"All gallery image links updated to: %s":["Alla galleribildl\u00e4nkar uppdaterade till: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Om du laddar upp till ett galleri m\u00e5ste alla filer vara bildformat"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Flow":["Fl\u00f6de"],"Flex":["Flex"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du f\u00f6rs\u00f6kte redigera ett objekt som inte finns. Kanske har det tagits bort?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Anpassa hur du interagerar med block i blockbiblioteket och redigeringsytan."],"Block interactions":["Blockinteraktioner"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Anpassa alternativ relaterade till blockredigerarens gr\u00e4nssnitt och redigeringsfl\u00f6de."],"Change options related to publishing.":["\u00c4ndra alternativ relaterade till publicering."],"Publishing":["Publicerar"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Ange tecken som anv\u00e4nds f\u00f6r att separera termer."],"Add \"read more\" link text":["L\u00e4gg till l\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogginl\u00e4gg kan vara \u201dklistrade\u201d, en funktion som placerar dem h\u00f6gst upp p\u00e5 startsidan f\u00f6r inl\u00e4gg, och beh\u00e5ller dem d\u00e4r tills nya klistrade inl\u00e4gg \u00e4r publicerade."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress inneh\u00e5ller olika typer av inneh\u00e5ll och de \u00e4r indelade i samlingar som kallas \u201dInl\u00e4ggstyper\u201d. Som standard finns det n\u00e5gra olika som blogginl\u00e4gg och sidor men till\u00e4gg kan l\u00e4gga till fler."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["V\u00e4xla l\u00e4get f\u00f6r att anv\u00e4nda den globala query-kontexten som anges av den aktuella mallen, s\u00e5som ett arkiv eller en s\u00f6kning. Inaktivera f\u00f6r att anpassa inst\u00e4llningarna separat."],"Inherit query from template":["\u00c4rv query fr\u00e5n mall"],"Site Title placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Site Tagline placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsslogan"],"Link image to home":["L\u00e4nka bild till startsida"],"block example\u0004Home Link":["Hem-l\u00e4nk"],"Add home link":["L\u00e4gg till hem-l\u00e4nk"],"Home link text":["Text f\u00f6r hem-l\u00e4nk"],"Media width":["Mediabredd"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["Inga publicerade inl\u00e4gg hittades."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatisk uppspelning kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r vissa anv\u00e4ndare."],"Style":["Stil"],"Radius":["Radie"],"Link radii":["L\u00e4nka radier"],"Unlink radii":["Avl\u00e4nka radier"],"Bottom right":["Nere till h\u00f6ger"],"Bottom left":["Nere till v\u00e4nster"],"Top right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Top left":["Uppe till v\u00e4nster"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["Blocket \u201c%s\u201d p\u00e5verkades av fel och kanske inte fungerar korrekt. Det kan finnas mer information i verktygen f\u00f6r utvecklare."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Inaktivera block som du inte vill ska visas i infogaren. De kan alltid sl\u00e5s p\u00e5 senare."],"Visible blocks":["Synliga block"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Granska inst\u00e4llningar, som synlighet och etiketter."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["Ett avancerat block som g\u00f6r det m\u00f6jligt att visa inl\u00e4ggstyper baserat p\u00e5 olika fr\u00e5geparametrar och visuella konfigurationer."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["Inneh\u00e5ller blockelementen som anv\u00e4nds f\u00f6r att \u00e5terge ett inl\u00e4gg, som rubriken, datumet, den utvalda bilden, inneh\u00e5llet eller utdraget och mer."],"block title\u0004Post Template":["Inl\u00e4ggsmall"],"block keyword\u0004link":["l\u00e4nk"],"No preview available.":["Ingen f\u00f6rhandsgranskning tillg\u00e4nglig."],"Widgets footer":["Sidfot f\u00f6r widgetar"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Visning av synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block inaktiverad"],"Display block breadcrumbs activated":["Visning av synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block aktiverad"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Mallar hj\u00e4lper till att definiera webbplatsens layout. I denna redigeraren kan du anpassa alla aspekter av dina inl\u00e4gg och sidor med hj\u00e4lp av block och m\u00f6nster."],"noun\u0004Document":["Dokument"],"%d block is hidden.":["%d block \u00e4r dolt.","%d block \u00e4r dolda."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["Kalenderblocket \u00e4r dolt eftersom det inte finns n\u00e5gra publicerade inl\u00e4gg."],"block keyword\u0004movie":["film"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["B\u00e4dda in ett videoklipp fr\u00e5n ditt mediabibliotek eller ladda upp ett nytt."],"block keyword\u0004poem":["dikt"],"block keyword\u0004poetry":["poesi"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["L\u00e4gg in poesi. Anv\u00e4nd specialformat f\u00f6r radavst\u00e5nd. Eller citera n\u00e5gra rader ur en s\u00e5ngtext."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dKolumner\u201d i st\u00e4llet."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["Ett moln med dina mest anv\u00e4nda etiketter."],"block style label\u0004Stripes":["R\u00e4nder"],"block keyword\u0004summary":["sammanfattning"],"block keyword\u0004document outline":["dokument\u00f6versikt"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":["Sammanfatta ditt inl\u00e4gg med en rubriklista. L\u00e4gg in HTML-l\u00e4nkm\u00e5l till rubrikblock f\u00f6r att l\u00e4nka till dem h\u00e4rifr\u00e5n."],"block title\u0004Table of Contents":["Inneh\u00e5llsf\u00f6rteckning"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["L\u00e4gg in ett tomt utrymme mellan block och anpassa dess h\u00f6jd."],"block style label\u0004Pill Shape":["Pillerform"],"block style label\u0004Logos Only":["Endast loggor"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["Visa ikonernas l\u00e4nkar till dina sociala medieprofiler eller webbplatser."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["Visa en ikon som l\u00e4nkar till en social medieprofil eller webbplats."],"block keyword\u0004description":["beskrivning"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":["Beskriv med n\u00e5gra ord vad webbplatsen handlar om. Slogan kan anv\u00e4ndas i s\u00f6kresultat eller vid delning p\u00e5 sociala n\u00e4tverk \u00e4ven om den inte visas i temadesignen."],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["L\u00e4gg in andra anpassade element med hj\u00e4lp av en WordPress-kortkod."],"block style label\u0004Dots":["Punkter"],"block style label\u0004Wide Line":["Bred linje"],"block keyword\u0004divider":["avdelare"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["horisontell-linje"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Skapa en avgr\u00e4nsning mellan olika id\u00e9er eller sektioner med en horisontell avgr\u00e4nsare."],"block keyword\u0004find":["hitta"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Hj\u00e4lp bes\u00f6kare att hitta ditt inneh\u00e5ll."],"block keyword\u0004feed":["webbfl\u00f6de"],"block keyword\u0004atom":["atom"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Visa inl\u00e4gg fr\u00e5n valfritt RSS- eller Atom-webbfl\u00f6de."],"block keyword\u0004cite":["citera"],"block keyword\u0004blockquote":["framh\u00e4vt citat"],"block description\u0004Display the query title.":["Visa fr\u00e5gerubriken."],"block title\u0004Query Title":["Fr\u00e5gerubrik"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Visar en sidindelad navigering till n\u00e4sta\/f\u00f6reg\u00e5ende upps\u00e4ttning inl\u00e4gg, om till\u00e4mpligt."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["Visar l\u00e4nk till f\u00f6reg\u00e5ende sida f\u00f6r inl\u00e4gg."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Visar en lista med sidnummer f\u00f6r sidindelning"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Visar l\u00e4nk till n\u00e4sta sida f\u00f6r inl\u00e4gg."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Ge s\u00e4rskild visuell betoning p\u00e5 ett citat fr\u00e5n din text."],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["L\u00e4gg in text som respekterar dina mellanrum och tabbtecken, och samtidigt kan formateras."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Visar rubriken f\u00f6r ett inl\u00e4gg, sida eller n\u00e5gon annan typ av inneh\u00e5ll."],"block description\u0004Post terms.":["Inl\u00e4ggstermer."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Visar n\u00e4sta eller f\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4ggsl\u00e4nk som ligger intill det nuvarande inl\u00e4gget."],"block title\u0004Post Navigation Link":["L\u00e4nk f\u00f6r inl\u00e4ggsnavigering"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["Visa ett inl\u00e4ggs utvalda bild."],"block description\u0004Display the excerpt.":["Visa utdraget."],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["Visar ett inl\u00e4ggs eller en sidas inneh\u00e5ll."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":["Visar l\u00e4nken till det nuvarande inl\u00e4ggets kommentarer."],"block description\u0004Display a post's comments form.":["Visa ett inl\u00e4ggs kommentarsformul\u00e4r."],"block description\u0004Display a post's comments count.":["Visa antalet kommentarer f\u00f6r ett inl\u00e4gg."],"block keyword\u0004text":["text"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["Starta med den grundl\u00e4ggande byggstenen f\u00f6r alla ber\u00e4ttelser."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["Visa en lista \u00f6ver alla sidor."],"block keyword\u0004pagination":["sidonumrering"],"block keyword\u0004next page":["n\u00e4sta sida"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["Dela upp ditt inneh\u00e5ll till en upplevelse som str\u00e4cker sig \u00f6ver flera sidor."],"block keyword\u0004navigation":["navigation"],"block keyword\u0004menu":["meny"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["En upps\u00e4ttning block som l\u00e5ter bes\u00f6kare navigera till olika delar av webbplatsen."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["L\u00e4gg till en sida, l\u00e4nk eller ett annat objekt till din navigation."],"block keyword\u0004read more":["l\u00e4s mer"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Inneh\u00e5llet fram till detta block kommer att visas i utdraget p\u00e5 din arkivsida."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r detta block."],"block keyword\u0004video":["videoklipp"],"block keyword\u0004image":["bild"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Placera media och ord vid sidan av varandra f\u00f6r rikare layout."],"block keyword\u0004form":["formul\u00e4r"],"block keyword\u0004logout":["logga ut"],"block keyword\u0004login":["logga in"],"block description\u0004Show login & logout links.":["Visa l\u00e4nkar f\u00f6r in- och utloggning."],"block keyword\u0004numbered list":["numrerad lista"],"block keyword\u0004ordered list":["sorterad lista"],"block keyword\u0004bullet list":["punktlista"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Skapa en punktlista eller en numrerad lista."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Visa en widget av \u00e4ldre typ."],"block title\u0004Legacy Widget":["\u00c4ldre widget"],"block keyword\u0004recent posts":["senaste inl\u00e4ggen"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Visa en lista \u00f6ver dina senaste inl\u00e4gg."],"block keyword\u0004recent comments":["senaste kommentarerna"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Visa en lista \u00f6ver dina senaste kommentarer."],"block style label\u0004Rounded":["Rundade h\u00f6rn"],"block style label\u0004Default":["Standard"],"block keyword\u0004picture":["bild"],"block keyword\u0004photo":["foto"],"block keyword\u0004img":["img"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["L\u00e4gg in en bild f\u00f6r att ber\u00e4tta visuellt."],"block keyword\u0004embed":["b\u00e4dda in"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["L\u00e4gg till anpassad HTML-kod och f\u00f6rhandsgranska det n\u00e4r du redigerar."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Skapa en l\u00e4nk som alltid pekar till startsidan f\u00f6r webbplatsen. Vanligtvis \u00e4r inte det n\u00f6dv\u00e4ndigt om det redan finns en webbplatsrubrik med l\u00e4nk i sidhuvudet."],"block title\u0004Home Link":["Hem-l\u00e4nk"],"block keyword\u0004subtitle":["underrubrik"],"block keyword\u0004title":["rubrik"],"block keyword\u0004section":["sektion"],"block keyword\u0004row":["rad"],"block keyword\u0004wrapper":["omslag"],"block keyword\u0004container":["beh\u00e5llare"],"block keyword\u0004photos":["foton"],"block keyword\u0004images":["bilder"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["Visa flera bilder i ett full\u00f6digt galleri."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["Anv\u00e4nd den klassiska WordPress-redigeraren."],"block keyword\u0004download":["ladda ner"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["dokument"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["L\u00e4gg till en l\u00e4nk till en nedladdningsbar fil."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["En enstaka kolumn inom ett block med kolumner."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Visa programkodsutdrag som respekterar dina mellanslag och tabbtecken."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["Visa en lista p\u00e5 alla kategorier."],"block keyword\u0004archive":["arkiv"],"block keyword\u0004posts":["inl\u00e4gg"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["En kalender med inl\u00e4ggen p\u00e5 din webbplats."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Uppmana bes\u00f6karna att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en grupp l\u00e4nkar, utformade som knappar."],"block style label\u0004Outline":["Markera ytterkanter"],"block style label\u0004Fill":["Fyll"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Uppmana bes\u00f6karna att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en l\u00e4nk i knappformat."],"block keyword\u0004recording":["inspelning"],"block keyword\u0004podcast":["podcast"],"block keyword\u0004sound":["ljud"],"block keyword\u0004music":["musik"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["B\u00e4dda in en enkel ljudspelare."],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["Visa ett datumarkiv p\u00e5 dina inl\u00e4gg."],"Letter spacing":["Teckenmellanrum"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Tum (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f6jd f\u00f6r typsnittet (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden p\u00e5 tecknet noll (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Visningsomr\u00e5dets st\u00f6rsta m\u00e5tt (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Visningsomr\u00e5dets minsta m\u00e5tt (vmin)"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Welcome to the template editor":["V\u00e4lkommen till mallredigeraren"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Ditt tema tillhandah\u00e5ller %s \u201dblock\u201d-omr\u00e5de f\u00f6r dig att l\u00e4gga till och redigera inneh\u00e5ll. Prova att l\u00e4gga till ett s\u00f6kf\u00e4lt, sociala ikoner eller andra typer av block h\u00e4r och se hur de kommer att se ut p\u00e5 din webbplats.","Ditt tema tillhandah\u00e5ller %s olika \u201dblock\u201d-omr\u00e5den f\u00f6r dig att l\u00e4gga till och redigera inneh\u00e5ll. Prova att l\u00e4gga till ett s\u00f6kf\u00e4lt, sociala ikoner eller andra typer av block h\u00e4r och se hur de kommer att se ut p\u00e5 din webbplats."],"Margin":["Marginal"],"New to the block editor?":["\u00c4r blockredigeraren ny f\u00f6r dig?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Skaffa till\u00e4gget \u201dClassic Widgets\u201d."],"Want to stick with the old widgets?":["Vill du stanna kvar med de gamla widgetarna?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Du kan nu l\u00e4gga till vilket block som helst i n\u00e5got widgetomr\u00e5de p\u00e5 din webbplats. Oroa dig inte, alla dina favoritwidgetar fungerar fortfarande som vanligt."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Ditt tema tillhandah\u00e5ller olika \u201dblock\u201d-omr\u00e5den f\u00f6r dig att l\u00e4gga till och redigera inneh\u00e5ll. Prova att l\u00e4gga till ett s\u00f6kf\u00e4lt, sociala ikoner eller andra typer av block h\u00e4r och se hur de kommer att se ut p\u00e5 din webbplats."],"Welcome to block Widgets":["V\u00e4lkommen till blockwidgetar"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Kvarh\u00e5llning av textmark\u00f6ren inom blocket inaktiverad"],"Contain text cursor inside block activated":["Kvarh\u00e5llning av textmark\u00f6ren inom blocket aktiverad"],"(Home link, opens in a new tab)":["(Heml\u00e4nk, \u00f6ppnas i en ny flik)"],"Close menu":["St\u00e4ng meny"],"Open menu":["\u00d6ppna meny"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":["Stilar konsoliderade fr\u00e5n k\u00e4rna, tema och anv\u00e4ndarnas ursprung."],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":["Inst\u00e4llningar konsoliderade fr\u00e5n k\u00e4rna, tema och anv\u00e4ndarnas ursprung."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Verktyg ger olika interaktioner f\u00f6r att v\u00e4lja, navigera och redigera block. V\u00e4xla mellan att markera och redigera genom att trycka p\u00e5 \u201dEscape\u201d och \u201dEnter\u201d."],"Carousel view":["Karusellvy"],"Next pattern":["N\u00e4sta m\u00f6nster"],"Previous pattern":["F\u00f6reg\u00e5ende m\u00f6nster"],"Start blank":["B\u00f6rja tomt"],"Apply duotone filter":["Till\u00e4mpa duotone-filter"],"Duotone":["Duotone"],"Page on front":["Sida p\u00e5 startsida"],"Show on front":["Visa p\u00e5 startsida"],"Logo":["Logga"],"Tagline":["Slogan"],"Highlights":["Ljusa toner"],"Shadows":["Skuggor"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone-kod: %s"],"Active theme gradients.":["Gradienter f\u00f6r aktivt tema."],"Active theme font sizes.":["Textstorlekar f\u00f6r aktivt tema."],"Active theme color palette.":["F\u00e4rgpalett f\u00f6r aktivt tema."],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":["Maximal till\u00e5ten uppladdningsstorlek i byte f\u00f6r webbplatsen."],"Available image sizes.":["Tillg\u00e4ngliga bildstorlekar."],"Determines whether the image editing feature is enabled.":["Avg\u00f6r om bildredigeringsfunktionen \u00e4r aktiverad."],"Available image dimensions.":["Tillg\u00e4ngliga bilddimensioner."],"Default size for images.":["Standardstorlek f\u00f6r bilder."],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":["Avg\u00f6r om den nuvarande spr\u00e5kversionen \u00e4r h\u00f6ger-till-v\u00e4nster (RTL)."],"Enables custom units.":["Aktiverar anpassade enheter."],"Enables custom spacing.":["Aktiverar anpassat mellanrum."],"Enables custom line height.":["Aktiverar anpassad radh\u00f6jd."],"Disables custom font size.":["Inaktiverar anpassad textstorlek."],"Disables custom colors.":["Inaktiverar anpassade f\u00e4rger."],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":["Returnerar alla kategorier f\u00f6r blocktyper som kommer att visas i blockredigeraren."],"List of allowed mime types and file extensions.":["Lista \u00f6ver till\u00e5tna mime-typer och filtill\u00e4gg."],"List of allowed block types.":["Lista \u00f6ver till\u00e5tna blocktyper."],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":["Aktivera\/inaktivera breda\/fullst\u00e4ndiga justeringar."],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":["Widgettyper att d\u00f6lja fr\u00e5n \u00e4ldre widgetblock."],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":["Aktivera\/inaktivera st\u00f6d f\u00f6r layouter i beh\u00e5llarblock."],"Editor styles":["Redigeringsstilar"],"Enables experimental Site Editor blocks":["Aktiverar experimentella block f\u00f6r webbplatsredigeraren"],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":["Du har inte beh\u00f6righet att l\u00e4sa inst\u00e4llningarna f\u00f6r blockredigeraren."],"Patterns list":["M\u00f6nsterlista"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Anv\u00e4nd h\u00f6ger- och v\u00e4nsterpiltangenter f\u00f6r att flytta genom block"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Anpassa bredden f\u00f6r alla element som \u00e4r tilldelade till de i mitten eller breda kolumnerna."],"Wide":["Bred"],"Layout":["Layout"],"Dotted":["Prickad"],"Dashed":["Streckad"],"Add new page":["L\u00e4gg till ny sida"],"Close inserter":["St\u00e4ng infogaren"],"Customizing":["Anpassar"],"Widget types":["Widgettyper"],"Custom Template":["Anpassad mall"],"Create custom template":["Skapa anpassad mall"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Anpassad mall skapad. Du \u00e4r i mall-l\u00e4get nu."],"Term Description":["Termbeskrivning"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":["Visa beskrivningen av kategorier, etiketter och anpassade taxonomier n\u00e4r ett arkiv visas."],"block title\u0004Term Description":["Termbeskrivning"],"Post Comments Link block: post not found.":["L\u00e4nkblock f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: inl\u00e4gg hittades inte."],"%s comment":["%s kommentar","%s kommentarer"],"No comments":["Inga kommentarer"],"block title\u0004Comments Link":["L\u00e4nk till kommentarer"],"Provided type is not supported.":["Tillhandah\u00e5llen typ st\u00f6ds inte."],"Archive title":["Arkivrubrik"],"Display the archive title based on the queried object.":["Visa arkivrubriken baserat p\u00e5 efterfr\u00e5gat objekt."],"Archive Title":["Arkivrubrik"],"Click plus to add":["Klicka p\u00e5 plus f\u00f6r att l\u00e4gga till"],"Log out":["Logga ut"],"Redirect to current URL":["Omdirigera till nuvarande URL"],"Display login as form":["Visa inloggning som formul\u00e4r"],"block title\u0004Login\/out":["Logga in\/ut"],"Widget is missing.":["Widget saknas."],"Legacy Widget Preview":["F\u00f6rhandsgranskning av \u00e4ldre widget"],"Select widget":["V\u00e4lj widget"],"block title\u0004Custom Link":["Anpassad l\u00e4nk"],"Embed of %s.":["Inb\u00e4ddning av %s."],"PDF embed":["PDF-inb\u00e4ddning"],"Embed of the selected PDF file.":["Inb\u00e4ddning av den valda PDF-filen."],"Copied URL to clipboard.":["Kopierade URL till urklipp."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Obs: M\u00e5nga webbl\u00e4sare i telefoner och surfplattor visar inte inb\u00e4ddade PDF:er."],"Show inline embed":["Visa infogad inb\u00e4ddning"],"PDF settings":["PDF-inst\u00e4llningar"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d av %3$d)"],"Add citation":["L\u00e4gg till h\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Add quote":["L\u00e4gg till citat"],"Add caption":["L\u00e4gg till bildtext"],"Type \/ to choose a block":["Skriv \/ f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Det finns %2$d h\u00e4ndelse","%1$s. Det finns %2$d h\u00e4ndelser"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Manage with live preview":["Hantera med f\u00f6rhandsgranskning live"],"Move to widget area":["Flytta till widgetomr\u00e5de"],"Border color":["Ramf\u00e4rg"],"Border width":["Rambredd"],"Border":["Ram"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinfogaren"],"Clear customizations":["Rensa anpassningar"],"Template revert failed. Please reload.":["\u00c5terst\u00e4llning av mall misslyckades. Ladda om."],"Template reverted.":["Mallen \u00e5terst\u00e4lld."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel. Ladda om."],"This template is not revertable.":["Denna mall kan inte \u00e5terst\u00e4llas."],"A link to a post format":["En l\u00e4nk till ett inl\u00e4ggsformat"],"Post Format Link":["L\u00e4nk till inl\u00e4ggsformat"],"This content is password protected.":["Detta inneh\u00e5ll \u00e4r l\u00f6senordsskyddat."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":["%1$s kommentar<span class=\"screen-reader-text\"> p\u00e5 %2$s<\/span>","%1$s kommentarer<span class=\"screen-reader-text\"> p\u00e5 %2$s<\/span>"],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":["Inga kommentarer<span class=\"screen-reader-text\"> p\u00e5 %s<\/span>"],"Page title":["Sidrubrik"],"Grid":["Rutn\u00e4t"],"Template name\u0004Single Posts":["Enskilda inl\u00e4gg"],"Default based on area (%s)":["Standard utifr\u00e5n omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exempell\u00e4nk"],"Select tag":["V\u00e4lj etikett"],"Select category":["V\u00e4lj kategori"],"Select page":["V\u00e4lj sida"],"Select post":["V\u00e4lj inl\u00e4gg"],"Select a block to install and add it to your post.":["V\u00e4lj ett block att installera och l\u00e4gga till i ditt inl\u00e4gg."],"Available to install":["Tillg\u00e4ngligt f\u00f6r installation"],"No results available from your installed blocks.":["Inga resultat tillg\u00e4ngliga fr\u00e5n dina installerade block."],"%d additional block is available to install.":["%d ytterligare block \u00e4r tillg\u00e4ngligt f\u00f6r installation.","%d ytterligare block \u00e4r tillg\u00e4ngliga f\u00f6r installation."],"Blocks available for install":["Block som \u00e4r tillg\u00e4ngliga f\u00f6r att installeras"],"Install block":["Installera block"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["\u201d%1$s\u201d <span>av %2$s<\/span>"],"Installing\u2026":["Installerar \u2026"],"Installed!":["Installerat!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["Installera \u201d%1$s\u201d. %2$s stj\u00e4rnor fr\u00e5n %3$s recension.","Installera \u201d%1$s\u201d. %2$s stj\u00e4rnor fr\u00e5n %3$s recensioner."],"Try reloading the page.":["Prova med att ladda om sidan."],"Block %s installed and added.":["Blocket \u201d%s\u201d har installerats och lagts till."],"Invalid item":["Ogiltigt objekt"],"Switch to '%s'":["Byt till \u201d%s\u201d"],"List View":["Listvy"],"Template name\u0004Taxonomy":["Taxonomi"],"Template part created.":["Malldel skapad."],"Template (selected)":["Mall (vald)"],"Search for blocks and patterns":["S\u00f6k efter block och m\u00f6nster"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Om du har angett en anpassad etikett kommer den att infogas framf\u00f6r rubriken."],"Display the title as a link":["Visa rubriken som en l\u00e4nk"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som f\u00f6reg\u00e5r det nuvarande inl\u00e4gget."],"Previous post":["F\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4gg"],"Displays the post link that follows the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som kommer efter det nuvarande inl\u00e4gget."],"Next post":["N\u00e4sta inl\u00e4gg"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["Redigera de olika globala omr\u00e5dena p\u00e5 din webbplats, som sidhuvud, sidfot och sidopanel, eller skapa din egen."],"block title\u0004Page List":["Sidlista"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Din webbplats har inga inl\u00e4gg, s\u00e5 det finns inget att visa h\u00e4r just nu."],"Select %s":["V\u00e4lj %s"],"label for previous post link\u0004Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"label for next post link\u0004Next":["N\u00e4sta"],"An example title":["En exempelrubrik"],"Previous page link":["L\u00e4nk till f\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Previous Page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida"],"block title\u0004Comments Page Numbers":["Sidnummer med kommentarer"],"Next page link":["L\u00e4nk till n\u00e4sta sida"],"Next Page":["N\u00e4sta sida"],"Max page to show":["Max antal sidor att visa"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begr\u00e4nsar hur m\u00e5nga sidor du vill visa, \u00e4ven om databasfr\u00e5gan genererar fler resultat. Anv\u00e4nd 0 (noll) f\u00f6r att visa alla sidor."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Malldel har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4nglig: %s"],"Icon color":["Ikonf\u00e4rg"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Block kan inte visas inuti sig sj\u00e4lvt."],"Indent":["Indrag"],"Outdent":["Minska indrag"],"Ordered":["Sorterad"],"Unordered":["Osorterad"],"Space between items":["Mellanrum mellan objekt"],"Add Media":["L\u00e4gg till media"],"Add text over image":["L\u00e4gg till text \u00f6ver bild"],"Drag":["Dra"],"Add an anchor":["L\u00e4gg till ett ankare"],"Align":["Justera"],"Additional":["Ytterligare"],"Panels":["Paneler"],"Display block breadcrumbs":["Visa synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Visar synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block nederst i redigeraren."],"The pattern category slugs.":["M\u00f6nstrens kategorislug."],"The pattern content.":["M\u00f6nstrets inneh\u00e5ll."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/sv.wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["Ett ov\u00e4ntat fel uppstod. N\u00e5got kan vara fel p\u00e5 WordPress.org eller den h\u00e4r serverns konfiguration. F\u00e5 hj\u00e4lp i <a href=\"%s\">det officiella forumet<\/a> om problemen forts\u00e4tter."],"[block rendering halted]":["[blockvisning stoppades]"],"block title\u0004Post Terms":["Inl\u00e4ggstermer"],"block title\u0004Featured Image":["Utvald bild"],"block title\u0004Comments Form":["Kommentarsformul\u00e4r"],"block title\u0004Comments Count":["Antal kommentarer"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentarens datum"],"block title\u0004Comment Content":["Kommentarens inneh\u00e5ll"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentarsf\u00f6rfattare"],"block title\u0004Post Comment":["Inl\u00e4ggskommentar"],"block title\u0004Query Loop":["Fr\u00e5ge-loop"],"block title\u0004Template Part":["Malldel"],"Untitled Template Part":["Malldel utan rubrik"],"block title\u0004Site Title":["Webbplats\u00adrubrik"],"block title\u0004Site Tagline":["Webbplatsslogan"],"block title\u0004Site Logo":["Webbplatslogga"],"block title\u0004Social Icon":["Social ikon"],"block title\u0004Social Icons":["Sociala ikoner"],"block title\u0004Tag Cloud":["Etikettmoln"],"block title\u0004Video":["Video"],"block title\u0004Verse":["Vers"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Textkolumner (taget ur bruk)"],"block title\u0004Table":["Tabell"],"block title\u0004Spacer":["Distanselement"],"block title\u0004Shortcode":["Kortkod"],"block title\u0004Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"block title\u0004Group":["Grupp"],"block title\u0004Search":["S\u00f6k"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Framh\u00e4vt citat"],"block title\u0004Preformatted":["F\u00f6rformaterad"],"block title\u0004Page Break":["Sidbrytning"],"block title\u0004More":["Mer"],"block title\u0004Unsupported":["St\u00f6ds ej"],"block title\u0004List":["Lista"],"block title\u0004Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"block title\u0004Latest Comments":["Senaste kommentarerna"],"block title\u0004Navigation":["Navigering"],"block title\u0004Media & Text":["Media och text"],"block title\u0004Custom HTML":["Anpassad HTML"],"block title\u0004File":["Fil"],"block title\u0004Cover":["Omslag"],"block title\u0004Column":["Kolumn"],"block title\u0004Columns":["Kolumner"],"block title\u0004Code":["Kod"],"block title\u0004Calendar":["Kalender"],"block title\u0004Buttons":["Knappar"],"block title\u0004Button":["Knapp"],"block title\u0004Audio":["Ljud"],"block title\u0004Archives":["Arkiv"],"block title\u0004Gallery":["Galleri"],"block title\u0004Quote":["Citat"],"block title\u0004Heading":["Rubrik"],"block title\u0004Image":["Bild"],"block title\u0004Paragraph":["Stycke"],"Editor canvas":["Redigeringsyta"],"Select unit":["V\u00e4lj enhet"],"The id of a template":["ID f\u00f6r en mall"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Justera nederst"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Justera i mitten"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Justera \u00f6verst"],"Capitalize":["Versalisering"],"Lowercase":["Gemener"],"Uppercase":["Versaler"],"Post author byline text":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattarens signaturtext"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Write site title\u2026":["Skriv webbplatsrubrik \u2026"],"Site title text":["Text f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Write site tagline\u2026":["Skriv webbplatsens slogan \u2026"],"Site tagline text":["Text f\u00f6r webbplatsslogan"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Fl\u00e4ckskogstrast sjunger i Central Park, NYC, USA."],"Video caption text":["Text f\u00f6r videobildtext"],"Write verse\u2026":["Skriv vers \u2026"],"Verse text":["Text f\u00f6r vers"],"Column %d text":["Text f\u00f6r kolumn %d"],"Table caption text":["Text f\u00f6r tabellbildtext"],"Footer cell text":["Sidfotscellens text"],"Body cell text":["Text i tabellkropp"],"Header cell text":["Rubrikcellens text"],"Shortcode text":["Text f\u00f6r kortkod"],"Pullquote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Pullquote text":["Text f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Preformatted text":["F\u00f6rformaterad text"],"List text":["Text f\u00f6r lista"],"Navigation link text":["Text f\u00f6r navigeringsl\u00e4nk"],"Start empty":["B\u00f6rja tom"],"Download button text":["Text f\u00f6r knappen \u201dLadda ner\u201d"],"Vertical":["Vertikalt"],"Horizontal":["Horisontellt"],"Audio caption text":["F\u00f6rklaringstext f\u00f6r ljudfil"],"Gallery caption text":["Bildtext f\u00f6r galleri"],"Heading text":["Rubriktext"],"Image caption text":["Bildtextens text"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Redigerar mall. \u00c4ndringar som g\u00f6rs h\u00e4r kommer att p\u00e5verka alla inl\u00e4gg och sidor d\u00e4r mallen anv\u00e4nds."],"Add template: %s":["L\u00e4gg till mall: %s"],"To show a comment, input the comment ID.":["F\u00f6r att visa en kommentar, skriv kommentarens ID."],"No Title":["Ingen rubrik"],"Image, Date, & Title":["Bild, datum och rubrik"],"Title & Date":["Rubrik och datum"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Visa en lista med dina senaste inl\u00e4gg, exklusive klistrade inl\u00e4gg."],"Posts List":["Inl\u00e4ggslista"],"Toggle full height":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av full h\u00f6jd"],"Font weight":["Typsnittsvikt"],"Font style":["Typsnittsstil"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Teman"],"Template name\u0004Tag Archives":["Etikettarkiv"],"Template name\u0004Date Archives":["Datumarkiv"],"Template name\u0004Category Archives":["Kategoriarkiv"],"Template name\u0004Author Archives":["F\u00f6rfattararkiv"],"Template name\u0004Pages":["Sidor"],"Keyword":["Nyckelord"],"Filters":["Filter"],"Viewport height (vh)":["Visningsomr\u00e5dets h\u00f6jd (vh)"],"Viewport width (vw)":["Visningsomr\u00e5dets bredd (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt sidans grundstorlek f\u00f6r typsnittet (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativt \u00f6verordnad typsnittsstorlek (em)"],"Pixels (px)":["Pixlar (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Button width":["Knappbredd"],"Width settings":["Breddinst\u00e4llningar"],"Keyboard input":["Inmatning via tangentbord"],"Transform to variation":["Omvandla till variation"],"Font family":["Typsnittsfamilj"],"Letter case":["Skiftl\u00e4ge"],"Decoration":["Dekoration"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Anpassade f\u00e4rger \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra f\u00e4rger f\u00f6r att skapa din egen f\u00e4rgpalett."],"Close search":["St\u00e4ng s\u00f6k"],"Search in %s":["S\u00f6k i %s"],"Title, Date, & Excerpt":["Rubrik, datum och utdrag"],"Title & Excerpt":["Rubrik och utdrag"],"Sticky posts":["Klistrade inl\u00e4gg"],"Only":["Endast"],"Exclude":["Exkludera"],"Include":["Inkludera"],"Loading \u2026":["Laddar in \u2026"],"Detach blocks from template part":["Lossa block fr\u00e5n malldelen"],"Template name\u0004Search Results":["S\u00f6kresultat"],"Template name\u0004Front Page":["Startsida"],"Color palettes":["F\u00e4rgpaletter"],"Remove color":["Ta bort f\u00e4rg"],"Color name":["F\u00e4rgnamn"],"Add extra areas to the editor.":["L\u00e4gg till extra omr\u00e5den till redigeraren."],"Choose what displays in the panel.":["V\u00e4lj vad som visas i panelen."],"Use theme styles":["Anv\u00e4nd temats stilar"],"Make the editor look like your theme.":["L\u00e5t redigeraren se ut som ditt tema."],"Highlights the current block and fades other content.":["Markerar det nuvarande blocket och tonar ner annat inneh\u00e5ll."],"Appearance":["Utseende"],"Contain text cursor inside block":["H\u00e5ll kvar textmark\u00f6ren inom blocket"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hj\u00e4lper sk\u00e4rml\u00e4sare genom att hindra textmark\u00f6ren fr\u00e5n att l\u00e4mna block."],"Show most used blocks":["Visa de mest anv\u00e4nda blocken"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["L\u00e4gger de oftast anv\u00e4nda blocken i blockbiblioteket."],"Include pre-publish checklist":["Inkludera checklistan f\u00f6re publicering"],"Preferences":["Alternativ"],"Widgets settings":["Widget-inst\u00e4llningar"],"Widgets and blocks":["Widgetar och block"],"Widgets top bar":["Topplist f\u00f6r widgetar"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Ditt tema inneh\u00e5ller inga widgetomr\u00e5den."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Block i detta widgetomr\u00e5de kommer inte att visas p\u00e5 din webbplats."],"Could not save the following widgets: %s.":["Kunde inte spara f\u00f6ljande widgetar: %s."],"There was an error. %s":["Det var ett fel. %s"],"Items per Page":["Objekt per sida"],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Remove track":["Ta bort sp\u00e5r"],"English":["Engelska"],"Kind":["Typ"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (sv, en, osv.)"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Title of track":["Rubrik f\u00f6r sp\u00e5ret"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertexter, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De kan hj\u00e4lpa till att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll \u00e5tkomligare f\u00f6r en bredare krets."],"Chapters":["Kapitel"],"Descriptions":["Beskrivningar"],"Captions":["Bildtexter"],"Subtitles":["Undertexter"],"Repeated background":["Upprepande bakgrund"],"One column":["En kolumn"],"100":["100"],"Reset to defaults":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"Item selected.":["Objekt valt."],"Show more settings":["Visa \u201dFler inst\u00e4llningar\u201d"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket %s. Du kan prova installera blocket eller ta bort det helt."],"Make title a link":["G\u00f6r en l\u00e4nk av rubriken"],"Open links in new tab":["\u00d6ppna l\u00e4nkar i ny flik"],"\u201cRead more\u201d link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Den nuvarande bilden har ingen alternativ text. Filnamnet \u00e4r: %s"],"Current image: %s":["Nuvarande bild: %s"],"link color":["l\u00e4nkf\u00e4rg"],"Show button text labels":["Visa textetiketter p\u00e5 knapp"],"Delete menu":["Ta bort meny"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan f\u00f6rs\u00f6ka installera blocket, konvertera det till ett block av typen anpassad HTML eller ta bort det helt."],"Install %s":["Installera %s"],"Percentage Width":["Procentuell bredd"],"Display Settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Use button with icon":["Anv\u00e4nd knapp med ikon"],"Button inside":["Knapp innanf\u00f6r"],"Button outside":["Knapp utanf\u00f6r"],"No button":["Ingen knapp"],"Change button position":["\u00c4ndra knappens position"],"Toggle search label":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av s\u00f6ketikett"],"Details":["Detaljer"],"Radial":["Radiell"],"Linear":["Linj\u00e4r"],"Saving\u2026":["Sparar \u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Skapa: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["S\u00f6k efter m\u00f6nster"],"Term items not found.":["Termobjekten kunde inte hittas."],"Anonymous":["Anonym"],"Post Comment":["Inl\u00e4ggskommentar"],"Add link to featured image":["L\u00e4gg till l\u00e4nk till utvald bild"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Skapa inl\u00e4ggsutkast: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Tecken"],"Widgets saved.":["Widgetar sparade."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blockm\u00f6nstret \u201d%s\u201d har infogats."],"Find out more":["Ta reda p\u00e5 mer"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte aktiverade f\u00f6r denna inl\u00e4ggstyp (%s)."],"Post Comments Count block: post not found.":["Block f\u00f6r antal kommentarer p\u00e5 inl\u00e4gg: inl\u00e4gget hittades inte."],"Insert column after":["Infoga kolumn efter"],"Insert column before":["Infoga kolumn f\u00f6re"],"Insert row after":["Infoga rad efter"],"Insert row before":["Infoga rad f\u00f6re"],"Description":["Beskrivning"],"Contact us":["Kontakta oss"],"Image width":["Bildbredd"],"Site Icon":["Ikon f\u00f6r webbplats"],"Open the block list view.":["\u00d6ppna vyn med blocklista."],"Base":["Bas"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Media preview":["F\u00f6rhandsvisning av media"],"Coordinated Universal Time":["Koordinerad universell tid"],"Site logo.":["Webbplatslogga."],"Edit gallery image":["Redigera galleribild"],"Upload external image":["Ladda upp extern bild"],"Image uploaded.":["Bild uppladdad."],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"Original":["Original"],"Move the selected block(s) down.":["Flytta ned markerat\/de block."],"Move the selected block(s) up.":["Flytta upp markerat\/de block."],"Move to":["Flytta till"],"Browse all":["Bl\u00e4ddra bland alla"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bl\u00e4ddra igenom hela. \u00d6ppnar huvudpanelen f\u00f6r infogning i redigerarens verktygsf\u00e4lt."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Anv\u00e4nd Tab och piltangenterna f\u00f6r att v\u00e4lja ny plats f\u00f6r blocket. Anv\u00e4nd v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil f\u00f6r att navigera mellan olika inkapslingsniv\u00e5er. N\u00e4r r\u00e4tt plats \u00e4r markerad trycker du p\u00e5 Enter eller mellanslag f\u00f6r att flytta blocket."],"Reset search":["\u00c5terst\u00e4ll s\u00f6k"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Fel vid installation av block. Du kan ladda om sidan och prova igen."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Det h\u00e4r blocket \u00e4r redan installerat. Prova ladda om sidan."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Fel vid registrering av block. Prova ladda om sidan."],"Button only":["Endast knapp"],"Name":["Namn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Malldel \u201d%s\u201d har infogats."],"Display author name":["Visa f\u00f6rfattarnamn"],"Crop":["Besk\u00e4r"],"Rotate":["Rotera"],"Zoom":["Zooma"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Liggande"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"The following block has been added to your site.":["F\u00f6ljande block har lagts till p\u00e5 din webbplats.","F\u00f6ljande block har lagts till p\u00e5 din webbplats."],"Added: %d block":["Lagt till: %d block","Lagt till: %d block"],"An error occurred.":["Ett fel uppstod."],"Box Control":["Panelhantering"],"Mixed":["Blandat"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Bottom":["Nederst"],"Top":["\u00d6verst"],"Image size presets":["F\u00f6rval f\u00f6r bildstorlekar"],"A tip for using the block editor":["Ett tips f\u00f6r att anv\u00e4nda blockredigeraren"],"%d block added.":["%d block tillagt.","%d block tillagda."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Du \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande i navigeringsl\u00e4get. Flytta mellan block med Tab- och piltangenterna. Anv\u00e4nd v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil f\u00f6r att navigera mellan olika inkapslingsniv\u00e5er. Tryck p\u00e5 Enter f\u00f6r att l\u00e4mna navigeringsl\u00e4get och redigera det markerade blocket."],"Padding":["Padding"],"%s (selected)":["%s (markerat)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Widgetomr\u00e5den \u00e4r globala delar i layouten f\u00f6r din webbplats d\u00e4r block kan anv\u00e4ndas. Dessa varierar beroende p\u00e5 tema, men \u00e4r vanligtvis s\u00e5dana delar som sidopanelen eller sidfoten."],"The pattern title, in human readable format.":["Blockrubriken, i m\u00e4nskligt l\u00e4sbart format."],"Design":["Design"],"Text":["Text"],"by %s":["av %s"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll \u00f6ver matrisjustering"],"Bottom Right":["Nere till h\u00f6ger"],"Bottom Center":["Nere centrerat"],"Bottom Left":["Nere till v\u00e4nster"],"Center Right":["Centrerat h\u00f6ger"],"Center Left":["Centrerat v\u00e4nster"],"Top Right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Top Center":["Uppe centrerat"],"Top Left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Open Navigation":["\u00d6ppna navigering"],"Menu name":["Menynamn"],"Widget areas":["Widgetomr\u00e5den"],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttade %d block till urklipp.","Flyttade %d block till urklipp."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierade %d block till urklipp.","Kopierade %d block till urklipp."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttade \u201d%s\u201d till urklipp."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kopierade \u201d%s\u201d till urklipp."],"Block navigation structure":["Struktur f\u00f6r navigering mellan block"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Block %1$d av %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"Change matrix alignment":["\u00c4ndra justering p\u00e5 matris"],"Notifications":["Aviseringar"],"Are you ready to save?":["\u00c4r du redo att spara?"],"Template parts":["Malldelar"],"Offset":["F\u00f6rskjutning"],"Number of tags":["Antal etiketter"],"Posts per page":["Inl\u00e4gg per sida"],"A widget area container.":["En beh\u00e5llare f\u00f6r widgetomr\u00e5de."],"Widget Area":["Widgetomr\u00e5de"],"Change content position":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets position"],"Pages":["Sidor"],"Uncategorized":["Okategoriserad"],"Block pattern category\u0004Testimonials":["Omd\u00f6men"],"Block pattern category\u0004Featured":["Utvalda"],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galleri"],"Block pattern category\u0004Buttons":["Knappar"],"Block pattern category\u0004Posts":["Inl\u00e4gg"],"Block pattern category\u0004Text":["Text"],"Block pattern categories":["Blockm\u00f6nsterkategorier"],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna navigeringsmeny?"],"Write byline\u2026":["Skriv f\u00f6rfattarens signatur \u2026"],"Show bio":["Visa biografi"],"Avatar size":["Profilbildsstorlek"],"Show avatar":["Visa profilbild"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Detta kolumnantal \u00f6verstiger den rekommenderade m\u00e4ngden och kan orsaka visuella problem."],"Search results":["S\u00f6kresultat"],"White":["Vit"],"Black":["Svart"],"Superscript":["Upph\u00f6jd text"],"Subscript":["Neds\u00e4nkt text"],"Patterns":["M\u00f6nster"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Browser default":["Standardinst\u00e4llning f\u00f6r webbl\u00e4sare"],"Minimum height of cover":["Omslagsbildens l\u00e4gsta h\u00f6jd"],"%1$s Block. Row %2$d":["Block %1$s. Rad %2$d"],"Typography":["Typografi"],"Line height":["Radh\u00f6jd"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Header":["Header"],"Toggle fullscreen mode.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av helsk\u00e4rmsl\u00e4ge."],"Menu Location":["Menyposition"],"Menu":["Meny"],"Contact":["Kontakt"],"About":["Om"],"Home":["Hem"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"50 \/ 50":["50\/50"],"Current media URL:":["Nuvarande media-URL:"],"Block variations":["Blockvarianter"],"Preview in new tab":["F\u00f6rhandsgranska i ny flik"],"Sort collection by post attribute.":["Sortera samling efter inl\u00e4ggsattribut."],"Order sort attribute ascending or descending.":["Sortera efter attributet i stigande eller fallande ordning."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["Du har inte beh\u00f6righet att redigera inl\u00e4gg i denna inl\u00e4ggstyp."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t v\u00e4nster till position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d ned till position %3$d"],"User":["Anv\u00e4ndare"],"Widget Areas":["Widgetomr\u00e5den"],"Post Type":["Inl\u00e4ggstyp"],"Site":["Webbplats"],"Block Patterns":["Blockm\u00f6nster"],"Link to %s":["L\u00e4nk till %s"],"Type":["Typ"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas upp"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Block %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t v\u00e4nster"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocket %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas ner"],"Creating":["Skapar"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ett ok\u00e4nt fel uppstod under skapandet. F\u00f6rs\u00f6k igen."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Skapa sidutkast: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["\u00c4ndra typ f\u00f6r ett block genom att trycka p\u00e5 blockikonen i verktygsf\u00e4ltet."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer till redigeraren f\u00f6r att automatiskt infoga mediablock."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Minska indrag i en lista genom trycka <kbd>backsteg<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["G\u00f6r indrag i en lista genom trycka <kbd>mellanslag<\/kbd> i b\u00f6rjan av en rad."],"Solid":["Solid"],"Open document settings":["\u00d6ppna dokumentets inst\u00e4llningar"],"Open block settings":["\u00d6ppna blockets inst\u00e4llningar"],"Desktop":["Station\u00e4r dator"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Surfplatta"],"Show link on new line":["Visa l\u00e4nk p\u00e5 ny rad"],"Date format":["Datumformat"],"Change Date":["\u00c4ndra datum"],"Social Icon":["Social ikon"],"block keyword\u0004links":["l\u00e4nkar"],"Select poster image":["V\u00e4lj posterbild"],"Image alignment":["Bildjustering"],"Display featured image":["Visa utvald bild"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Media file":["Mediafil"],"text color":["textf\u00e4rg"],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"survey":["unders\u00f6kning"],"social":["socialt"],"Loading\u2026":["Laddar in \u2026"],"Customized":["Anpassad"],"Add template":["L\u00e4gg till mall"],"Global Styles":["Globala stilar"],"Display settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Choose variation":["V\u00e4lj variation"],"Angle":["Vinkel"],"%s Block":["Block av typen %s"],"%1$s Block. %2$s":["Block %1$s. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["Block %1$s. Kolumn %2$d"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["Block %1$s. kolumn %2$d. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["%1$s block. Rad %2$d. %3$s"],"Post Date":["Inl\u00e4ggsdatum"],"Post Author":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattare"],"Choose":["V\u00e4lj"],"Theme":["Tema"],"Footer label":["Etikett f\u00f6r sidfot"],"Header label":["Etikett f\u00f6r sidhuvud"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivningen kommer att visas i menyn om det tema som anv\u00e4nds har st\u00f6d f\u00f6r det."],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tomt."],"Empty":["Tom"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f6kresultat f\u00f6r \u201d%s\u201d"],"Multiple selected blocks":["Flera valda block"],"By %s":["Av %s"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv kortfattat l\u00e4nken f\u00f6r dem som anv\u00e4nder sk\u00e4rml\u00e4sare."],"Link label":["L\u00e4nketikett"],"%s label":["Etikett f\u00f6r %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Full post":["Fullst\u00e4ndigt inl\u00e4gg"],"Show:":["Visa:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["Knappar"],"Background":["Bakgrund"],"Image size":["Bildstorlek"],"Here's a detailed guide.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad guide."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Har du just b\u00f6rjat med blockredigeraren? Vill du veta mer om hur du anv\u00e4nder den? "],"Learn how to use the block editor":["L\u00e4r dig hur man anv\u00e4nder blockredigeraren"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Submit for Review\u2026":["Skicka till granskning \u2026"],"Update\u2026":["Uppdatera \u2026"],"Untitled":["Utan rubrik"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":["Blockredigeraren inneh\u00e5ller experimentella funktioner som kan vara nyttiga \u00e4ven om de fortfarande utvecklas. V\u00e4lj vilka funktioner du vill aktivera. Funktionerna kommer troligtvis att f\u00f6r\u00e4ndras, undvik d\u00e4rf\u00f6r att anv\u00e4nda dem i produktion."],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Finish":["Slutf\u00f6r"],"Page %1$d of %2$d":["Sida %1$d av %2$d"],"Guide controls":["Guidningsreglage"],"Remove Control Point":["Ta bort kontrollpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Anv\u00e4nd tangenterna v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil eller dra och sl\u00e4pp med musen f\u00f6r f\u00f6r att \u00e4ndra gradientens position. Tryck p\u00e5 knappen f\u00f6r att \u00e4ndra f\u00e4rgen eller ta bort styrpunkten."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Styrpunkt f\u00f6r gradient i l\u00e4ge %1$s % med f\u00e4rgkoden %2$s."],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"The media file has been replaced":["Mediafilen har ersatts"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Choose a pattern":["V\u00e4lj ett m\u00f6nster"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Du befinner dig i redigeringsl\u00e4ge. Tryck p\u00e5 Escape f\u00f6r att \u00e5terg\u00e5 till navigeringsl\u00e4ge."],"You are probably offline.":["Du \u00e4r f\u00f6rmodligen offline."],"Justify items right":["H\u00f6gerst\u00e4ll objekt"],"Justify items center":["Centrera objekt"],"Justify items left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll objekt"],"Change items justification":["\u00c4ndra justering f\u00f6r objekt"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ett \u201dblock\u201d \u00e4r den abstrakta termen\n\/\/ som beskriver enheter i m\u00e4rkspr\u00e5ket\n\/\/ som tillsammans formar inneh\u00e5llet\n\/\/ eller layouten f\u00f6r en sida.\nregisterBlockType( namn, inst\u00e4llningar );"],"ADD MEDIA":["L\u00c4GG TILL MEDIA"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alla blocken \u00e4r tillg\u00e4ngliga direkt i blockbiblioteket. Du hittar det \u00f6verallt d\u00e4r du ser ikonen <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["L\u00e4r k\u00e4nna blockbiblioteket"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Varje block inneh\u00e5ller sin egen upps\u00e4ttning reglage f\u00f6r att \u00e4ndra s\u00e5dana saker som f\u00e4rg, bredd och justering. Dessa visas och d\u00f6ljs automatiskt n\u00e4r du v\u00e4ljer olika block."],"Make each block your own":["G\u00f6r varje block till ditt eget"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["I WordPress redigerare visas varje textstycke, bild eller videoklipp som ett separat \u201dinneh\u00e5llsblock\u201d."],"Welcome to the block editor":["V\u00e4lkommen till blockredigeraren"],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"inserter":["infogaren"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"Post Title":["Inl\u00e4ggsrubrik"],"Add submenu":["L\u00e4gg till undermeny"],"Add link":["L\u00e4gg till l\u00e4nk"],"podcast":["podcast"],"All template parts":["Alla malldelar"],"Template Part":["Malldel"],"Template Parts":["Malldelar"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Menu Item":["Menyval"],"Navigation":["Navigation"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Obs: m\u00e5nga enheter och webbl\u00e4sare visar inte denna text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen f\u00f6r denna bild p\u00e5 sidan."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av mellan att anv\u00e4nda samma v\u00e4rde f\u00f6r alla sk\u00e4rmstorlekar eller att anv\u00e4nda ett unikt v\u00e4rde per sk\u00e4rmstorlek."],"Use the same %s on all screensizes.":["Anv\u00e4nd samma %s p\u00e5 alla sk\u00e4rmstorlekar."],"Large screens":["Stora sk\u00e4rmar"],"Medium screens":["Medelstora sk\u00e4rmar"],"Small screens":["Sm\u00e5 sk\u00e4rmar"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Styr egenskapen %1$s f\u00f6r visningsomr\u00e5de (viewport) %2$s."],"Currently selected":["Vald f\u00f6r n\u00e4rvarande"],"Search or type url":["S\u00f6k eller skriv URL"],"Press ENTER to add this link":["ENTER l\u00e4gger till denna l\u00e4nk"],"Currently selected link settings":["F\u00f6r n\u00e4rvarande valda inst\u00e4llningar f\u00f6r l\u00e4nkar"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["L\u00e4gg till block"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"%s block added":["Block av typen %s tillagt"],"Extra Large":["Extra stor"],"Block breadcrumb":["Synlig s\u00f6kv\u00e4g f\u00f6r blocket"],"Editor footer":["Sidfotsredigerare"],"Site Title":["Webbplatsrubrik"],"Open Colors Selector":["\u00d6ppna f\u00e4rgv\u00e4ljare"],"No templates found":["Inga mallar hittades"],"All templates":["Alla mallar"],"Template":["Mall"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkod: %s"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll har kopierats."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Uppladdningen av mediafilen misslyckades. Om det \u00e4r ett foto eller en stor bild b\u00f6r du minska dess storlek och f\u00f6rs\u00f6ka igen."],"Gradient":["Gradient"],"No Preview Available.":["Ingen f\u00f6rhandsgranskning tillg\u00e4nglig."],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektriskt gr\u00e4s"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Luminous dusk":["Ljus skymning"],"Blush bordeaux":["Bordeaux-rodnad"],"Blush light purple":["Ljuslila rodnad"],"Cool to warm spectrum":["Kallt till varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Mycket ljust gr\u00e5tt till cyanbl\u00e5gr\u00e5tt"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Intensivt lysande orange till intensivt r\u00f6tt"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Intensivt lysande gult till intensivt lysande orange"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan till intensivt lysande cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Intensivt cyanf\u00e4rgat bl\u00e5tt till intensivt lila"],"December 6, 2018":["6 december 2018"],"February 21, 2019":["21 februari 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2019"],"Release Date":["Release-datum"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Version"],"Six.":["Sex."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fyra."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Tv\u00e5."],"One.":["Ett."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["N\u00e5got av det sv\u00e5raste i teknikutveckling \u00e4r att bryta mot sitt eget tankes\u00e4tt."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["G\u00e4rdsmygen<br>f\u00f6rtj\u00e4nar levebr\u00f6det<br>i det tysta."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block \u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Genom att citera andra, citerar vi oss sj\u00e4lva."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc uppenbarar sig \u2014 stilla, sn\u00f6t\u00e4ckt och fridfullt."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en by i La Mancha, vars namn jag icke gitter draga mig till minnes, levde f\u00f6r icke l\u00e4nge sedan en av det slags adelsjunkrar, som \u00e4ga en lans i dess st\u00e4ll, en gammaldags l\u00e4dersk\u00f6ld, ett \u00f6k och en vinthund."],"Templates":["Mallar"],"Add":["L\u00e4gg till"],"%s out of 5 stars":["%s av 5 stj\u00e4rnor"],"Enter address":["Ange adress"],"Attachment page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Fill":["Fyll"],"Link rel":["L\u00e4nk-rel"],"Border radius":["Kantradie"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleribildtext \u2026"],"Restore the backup":["\u00c5terst\u00e4ll s\u00e4kerhetskopian"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["S\u00e4kerhetskopian av detta inl\u00e4gg i din webbl\u00e4sare skiljer sig fr\u00e5n versionen nedan."],"Reverse list numbering":["Omv\u00e4nd listnumrering"],"Start value":["Startv\u00e4rde"],"Ordered list settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r numrerad lista"],"Clear Media":["Rensa media"],"Default Style":["Standardstil"],"Not set":["Inte inst\u00e4lld"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e4r du skriver kan du trycka p\u00e5 <kbd>\/<\/kbd> f\u00f6r att snabbt infoga nya block."],"Change column alignment":["\u00c4ndra kolumnens justering"],"Align column right":["H\u00f6gerst\u00e4ll kolumnen"],"Align column center":["Centrera kolumnen"],"Align column left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll kolumnen"],"Color":["F\u00e4rg"],"Vivid purple":["H\u00e4ftigt lila"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["F\u00f6r denna \u00e4ndring kr\u00e4vs det att sidan laddas om. Se till att du har sparat inneh\u00e5llet innan du laddar om sidan."],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Experiments Settings":["Experimentella inst\u00e4llningar"],"Experimental settings":["Experimentella inst\u00e4llningar"],"Custom":["Anpassat"],"Draft":["Utkast"],"Learn more about anchors":["L\u00e4r dig mer om ankare"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv in ett eller ett par ord \u2013 utan mellanslag \u2013 f\u00f6r att skapa en unik webbadress f\u00f6r just detta block, ett s\u00e5 kallat \u201dankare\u201d. Sedan kommer du att kunna l\u00e4nka direkt till just denna sektion p\u00e5 sin sida."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en videofil, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en bild, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en ljudfil, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ladda upp en mediafil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Select a variation to start with.":["V\u00e4lj en variant att b\u00f6rja med."],"Title attribute":["Rubrikattribut"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Move right":["Flytta h\u00f6ger"],"Move left":["Flytta v\u00e4nster"],"Links":["L\u00e4nkar"],"menu":["meny"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ladda upp en fil eller v\u00e4lj en i mediabiblioteket."],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Klistra in en l\u00e4nk till inneh\u00e5llet du vill visa p\u00e5 din webbplats."],"Three columns; wide center column":["Tre kolumner med bred kolumn i mitten"],"Three columns; equal split":["Tre j\u00e4mnbreda kolumner"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade tv\u00e5 resp. en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade en resp. tv\u00e5 tredjedelar"],"Two columns; equal split":["Tv\u00e5 j\u00e4mnbreda kolumner"],"Create Table":["Skapa tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Infoga en tabell f\u00f6r att dela data."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["L\u00f6s upp grupp"],"verb\u0004Group":["Gruppera"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separera med kommatecken eller Enter-tangenten."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separera med kommatecken, mellanslag eller Enter-tangenten."],"Separate multiple classes with spaces.":["Separera flera klasser med mellanslag."],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Block rendered as empty.":["Blocket visas tomt."],"Inline code":["Programkod inline"],"Footer section":["Sidfotssektion"],"Header section":["Sidhuvudssektion"],"Sorting and filtering":["Sortering och filtrering"],"Column settings":["Kolumninst\u00e4llningar"],"Footer":["Sidfot"],"This color combination may be hard for people to read.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa."],"There is no poster image currently selected":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r ingen posterbild vald"],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den aktuella posterbilden \u00e4r %s"],"Group":["Grupp"],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e4r bilden s\u00e5 att den fyller hela kolumnen"],"Play inline":["Spela upp direkt i texten"],"Describe the purpose of the image.":["Beskriv syftet med bilden."],"Add a block":["L\u00e4gg till ett block"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["\u00c4ndra vertikal positionering"],"Legacy Widget":["Widget av \u00e4ldre typ"],"Select a legacy widget to display:":["V\u00e4lj vilken widget av \u00e4ldre typ du vill visa:"],"There are no widgets available.":["Inga widgetar \u00e4r tillg\u00e4ngliga."],"%s: Change block type or style":["%s: \u00c4ndra blocktyp eller stil"],"Search Terms":["S\u00f6ktermer"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s kan inte f\u00f6rhandsgranskas i redigeraren."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Ett fel har uppst\u00e5tt, vilket troligen inneb\u00e4r att webbfl\u00f6det \u00e4r nere. F\u00f6rs\u00f6k igen senare."],"RSS Error:":["RSS-fel:"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Stick to the top of the blog":["Klistra l\u00e4ngst upp i bloggen"],"The last part of the URL.":["Den sista delen av URL:en."],"Fullscreen mode deactivated":["Fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge inaktiverat"],"Fullscreen mode activated":["Fullsk\u00e4rmsl\u00e4ge aktiverat"],"Spotlight mode deactivated":["Spotlight-l\u00e4ge inaktiverat"],"Spotlight mode activated":["Spotlight-l\u00e4ge aktiverat"],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet l\u00e4ngst upp \u00e4r inaktiverat"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet l\u00e4ngst upp \u00e4r aktiverat"],"Back":["Tillbaka"],"Taxonomy":["Taxonomi"],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"Default":["Standard"],"Search":["S\u00f6k"],"Add button text\u2026":["L\u00e4gg till knapptext \u2026"],"Button text":["Knapptext"],"Optional placeholder\u2026":["Valfri platsmark\u00f6r \u2026"],"Optional placeholder text":["Valfri text f\u00f6r platsmarkering"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett \u2026"],"Label text":["Etikettext"],"Max number of words in excerpt":["Max antal ord i utdrag"],"Display excerpt":["Visa utdrag"],"Display date":["Visa datum"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"Edit RSS URL":["Redigera RSS-URL"],"Hide the excerpt on the full content page":["D\u00f6lj utdraget p\u00e5 sidan med hela inneh\u00e5llet"],"The excerpt is visible.":["Utdraget \u00e4r synligt."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget \u00e4r dolt."],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d i galleriet"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick tyv\u00e4rr inte att b\u00e4dda in."],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"ebook":["e-bok"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)."],"Focal point picker":["Fokalpunktsv\u00e4ljare"],"Calendar":["Kalender"],"Underline":["Understreck"],"Attempt Block Recovery":["F\u00f6rs\u00f6k att \u00e5terskapa block"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll \u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Editor tips":["Redigeringstips"],"Block (selected)":["Block (valt)"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"Link CSS Class":["CSS-klass f\u00f6r l\u00e4nk"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":["Du har inte beh\u00f6righet att visa versioner f\u00f6r denna globala stil."],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["F\u00f6r att redigera den utvalda bilden beh\u00f6ver du beh\u00f6righet att ladda upp mediafiler."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["F\u00f6r att redigera detta block beh\u00f6ver du beh\u00f6righet att ladda upp media."],"Block tools":["Blockverktyg"],"Permalink":["Permal\u00e4nk"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"Link inserted.":["L\u00e4nken har lagts in."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Varning: l\u00e4nken har lagts till men kan inneh\u00e5lla fel. V\u00e4nligen testa den."],"%s block selected.":["%s block markerad.","%s block markerade."],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Full Size":["Full storlek"],"Link selected.":["L\u00e4nken \u00e4r markerad."],"Start writing with text or HTML":["B\u00f6rja skriva in text eller HTML"],"Type text or HTML":["Skriv in text eller HTML"],"Align text right":["H\u00f6gerst\u00e4ll text"],"Align text center":["Centrera text"],"Align text left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll text"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Annotation":["Beskrivning"],"blocks\u0004Most used":["Mest anv\u00e4nda"],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f6s upp"],"font size name\u0004Huge":["Enorm"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Medium"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"button label\u0004Import":["Importera"],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"Link edited.":["L\u00e4nk redigerad."],"Link removed.":["L\u00e4nk borttagen."],"media":["media"],"Double-check your settings before publishing.":["Dubbelkontrollera dina inst\u00e4llningar innan du publicerar."],"Generating preview\u2026":["Genererar f\u00f6rhandsgranskning \u2026"],"Edit or replace the image":["Redigera eller ers\u00e4tt bilden"],"Media":["Media"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigera till n\u00e4rmaste verktygsf\u00e4lt."],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Framh\u00e4v ett citat visuellt. \u201dN\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introducera nya sektioner och organisera inneh\u00e5ll f\u00f6r att hj\u00e4lpa bes\u00f6kare (och s\u00f6kmotorer) att f\u00f6rst\u00e5 strukturen p\u00e5 ditt inneh\u00e5ll."],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n WordPress."],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"Pattern published privately.":["M\u00f6nster har publicerats privat."],"Pattern reverted to draft.":["M\u00f6nster har \u00e5terst\u00e4llts till utkast."],"M j, Y g:i a":["j M Y H:i"],"noun\u0004View":["Visa"],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Save as pending":["Spara som v\u00e4ntande"],"%s address":["Adress f\u00f6r %s"],"Paste or type URL":["Klistra in eller skriv URL"],"Insert from URL":["Infoga fr\u00e5n URL"],"Styles":["Stilar"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Focus on one block at a time":["Fokusera p\u00e5 ett block i taget"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"Options":["Alternativ"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Minutes":["Minuter"],"Hours":["\u00d6ppettider"],"Time":["Tid"],"Year":["\u00c5r"],"Day":["Dag"],"December":["december"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["augusti"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["maj"],"April":["april"],"March":["mars"],"February":["februari"],"January":["januari"],"Month":["M\u00e5nad"],"Date":["Datum"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r block \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block som det \u00e4r, konvertera inneh\u00e5llet till ett block med anpassad HTML eller ta bort det helt."],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"Cover":["Omslag"],"Huge":["Enorm"],"Medium":["Medium"],"Normal":["Normal"],"Paste URL or type to search":["Klistra in URL eller skriv f\u00f6r att s\u00f6ka"],"Terms":["Termer"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Ditt arbete kommer att publiceras p\u00e5 angivet datum och tid."],"Are you ready to schedule?":["\u00c4r du redo att schemal\u00e4gga?"],"Always show pre-publish checks.":["Visa alltid kontroller innan publicering sker."],"Take over":["Ta \u00f6ver"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["En annan anv\u00e4ndare arbetar f\u00f6r n\u00e4rvarande med detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>), vilket inneb\u00e4r att du inte kan g\u00f6ra \u00e4ndringar, s\u00e5vida du inte tar \u00f6ver."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["En annan anv\u00e4ndare har nu redigeringskontroll av detta inl\u00e4gg (<PreviewLink \/>). Oroa dig inte, dina \u00e4ndringar fram till nu har sparats."],"Avatar":["Profilbild"],"This post is already being edited":["Detta inl\u00e4gg redigeras redan"],"Someone else has taken over this post":["N\u00e5gon annan har tagit \u00f6ver detta inl\u00e4gg"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Detta block inneh\u00e5ller ov\u00e4ntat eller ogiltigt inneh\u00e5ll."],"Resolve Block":["L\u00f6s upp blocket"],"Convert to HTML":["Konvertera till HTML"],"Enable pre-publish checklist":["Aktivera checklista f\u00f6re publicering"],"This block can only be used once.":["Detta block kan bara anv\u00e4ndas en g\u00e5ng."],"Exit code editor":["Avsluta kodredigerare"],"Editing code":["Redigerar kod"],"View":["Visa"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML \u2026"],"Media settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r media"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Invalid JSON file":["Ogiltig JSON-fil"],"Import from JSON":["Importera fr\u00e5n JSON"],"Backtick":["Backtick (`)"],"Period":["Period"],"Comma":["Komma"],"Change type of %d block":["\u00c4ndra typ hos %d block","\u00c4ndra typ hos %d block"],"Current":["Nuvarande"],"After Conversion":["Efter konvertering"],"Change alignment":["\u00c4ndra justering"],"Change text alignment":["\u00c4ndra textens justering"],"%d block":["%d block","%d block"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"No archives to show.":["Inga arkiv att visa."],"%s: This file is empty.":["%s: Denna fil \u00e4r tom."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: Denna filtyp st\u00f6ds inte h\u00e4r."],"Title":["Titel"],"Fullscreen mode":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Beautiful landscape":["Vackert landskap"],"Close panel":["St\u00e4ng panel"],"Convert to Classic Block":["Konvertera till Klassiskt block"],"Poster image":["Posterbild"],"Create":["Skapa"],"Row count":["Radantal"],"Column count":["Kolumnantal"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Skapa och spara inneh\u00e5ll f\u00f6r att \u00e5teranv\u00e4nda p\u00e5 din webbplats. Uppdatera m\u00f6nstret och \u00e4ndringarna till\u00e4mpas \u00f6verallt d\u00e4r det anv\u00e4nds."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Spotlight mode":["Spotlight-l\u00e4ge"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketter hj\u00e4lper anv\u00e4ndare och s\u00f6kmotorer att navigera runt p\u00e5 webbplatsen och hitta inneh\u00e5llet. L\u00e4gg till n\u00e5gra nyckelord som beskriver inl\u00e4gget."],"Add tags":["L\u00e4gg till etiketter"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Till\u00e4mpa formatet \u201d%1$s\u201d."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Ditt tema anv\u00e4nder inl\u00e4ggsformat f\u00f6r att markera olika typer av inneh\u00e5ll, t.ex. bilder eller video. Anv\u00e4nd ett inl\u00e4ggsformat f\u00f6r att visa detta speciella utseende."],"Use a post format":["Anv\u00e4nd ett inl\u00e4ggsformat"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats \u00e5t h\u00f6ger"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats upp\u00e5t"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d \u00e5t h\u00f6ger position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d upp till position %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Infoga ett nytt block f\u00f6re markerat\/markerade block."],"Remove the selected block(s).":["Ta bort markerat\/markerade block."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicera markerat\/markerade block."],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Clear selection.":["Ta bort markeringen."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["V\u00e4lj all text vid inmatning. Tryck en g\u00e5ng till f\u00f6r att v\u00e4lja alla block."],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e4xla mellan visuell redigerare och kodredigerare."],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende del av redigeraren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigera till n\u00e4sta del av redigeraren."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Visa eller d\u00f6lj sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Redo your last undo.":["G\u00f6r om den senast \u00e5ngrade \u00e5tg\u00e4rden."],"Undo your last changes.":["\u00c5ngra dina senaste \u00e4ndringar."],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Text formatting":["Textformatering"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Infoga ett nytt block efter markerat\/markerade block."],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Thanks for testing Gutenberg!":["Tack f\u00f6r att du provar Gutenberg!"],"Help build Gutenberg":["Hj\u00e4lp till att bygga Gutenberg"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Om du vill l\u00e4sa mer om hur du kan bygga nya block eller om du vill hj\u00e4lpa till i projektet \u00e4r du v\u00e4lkommen \u00f6ver till <a href=\"%s\">filf\u00f6rvaret p\u00e5 GitHub<\/a>."],"The WordPress community":["WordPress-gemenskapen"],"Code is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["Du kan bygga alla typer av block du k\u00e4nner f\u00f6r, statiska eller dynamiska, dekorativa eller enkla. H\u00e4r \u00e4r ett \u201dmarkerat citat\u201d-block som kan lyfta fram ett citat ur din text:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Alla block kan v\u00e4lja att f\u00f6lja dessa justeringar. \u00c4ven inb\u00e4ddningsblocken har dem och de \u00e4r responsive direkt fr\u00e5n start:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["Ovanst\u00e5ende \u00e4r ett galleri som best\u00e5r av bara tv\u00e5 bilder. Det \u00e4r ett enklare s\u00e4tt att skapa visuellt tilltalande layouter utan att beh\u00f6va hantera s.k. floats. Det \u00e4r ocks\u00e5 enkelt att \u00e5ter konvertera galleriet till enskilda bilder med hj\u00e4lp av blockv\u00e4xlaren."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Jovisst, en fullbred bild kan bli riktigt stor. Men ibland \u00e4r bilden v\u00e4rd det."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["Det \u00e4r viktigt med \u00e5tkomlighet \u2013 gl\u00f6m inte attributet alt f\u00f6r bilder"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["Genom att kombinera de nya justeringarna <strong>bred bredd<\/strong> och <strong>fullbred bredd<\/strong> med gallerier kan du mycket snabbt skapa en mycket mediarik layout:"],"Media Rich":["Mediarik"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Du kan \u00e4ndra antalet kolumner i dina gallerier med hj\u00e4lp av ett skjutreglage i blockinspekteraren i sidopanelen."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Block kan vara vad helst du beh\u00f6ver. Du kanske vill l\u00e4gga till ett nedtonat citat n\u00e4r du komponerar din text. Eller s\u00e5 f\u00f6redrar du ett citat som \u00e4r stiliserat i j\u00e4tteformat. Med infogaren har du alla dessa alternativ."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["H\u00e4nvisningstexten om citatets upphovsman \u00e4r ett separat textf\u00e4lt, p\u00e5 samma s\u00e4tt som bildtexter under bilder, vilket g\u00f6r att citatets struktur skyddas \u00e4ven om du markerar, modifierar eller tar bort uppgiften om upphovsmannen. Det \u00e4r alltid enkelt att l\u00e4gga in uppgiften igen."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["Redigeraren kommer att str\u00e4va efter en ny upplevelse f\u00f6r hur man bygger en sida eller ett inl\u00e4gg s\u00e5 att det blir enklare att skriva inl\u00e4gg med rikt inneh\u00e5ll och d\u00e4r man anv\u00e4nder \u201dblock\u201d f\u00f6r att enkelt skapa det som idag kan beh\u00f6va kortkoder, anpassad html-kod eller \u201dhemliga ingredienser\u201d f\u00f6r uppt\u00e4ckt av l\u00e4nkar till inb\u00e4ddat material."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["En enorm f\u00f6rdel med block \u00e4r att du kan redigera dem p\u00e5 plats och direkt manipulera ditt inneh\u00e5ll. I st\u00e4llet f\u00f6r att anv\u00e4nda f\u00e4lt f\u00f6r att redigera saker som upphovsmannen till ett citat eller en knapptext kan du nu direkt \u00e4ndra inneh\u00e5llet. Prova att redigera nedanst\u00e5ende citat:"],"Visual Editing":["Visuell redigering"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["Och <em>listor<\/em> som den h\u00e4r, f\u00f6rst\u00e5s :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["Layout-block, s\u00e5som knappar, hero-bilder, avgr\u00e4nsare m.m."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["Inb\u00e4ddat material, s\u00e5som YouTube, Twitter eller andra WordPress-inl\u00e4gg."],"Galleries":["Gallerier"],"Images &amp; Videos":["Bilder och videoklipp"],"Text &amp; Headings":["Text och rubriker"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Ta och prova nu. Du kanske uppt\u00e4cker att WordPress redan kan l\u00e4gga in olika saker i dina inl\u00e4gg som du inte k\u00e4nde till. H\u00e4r \u00e4r en kort lista med saker som du f\u00f6r n\u00e4rvarande kan hitta d\u00e4r:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["T\u00e4nk dig att allt WordPress kan g\u00f6ra \u00e4r snabbt och smidigt tillg\u00e4ngligt f\u00f6r dig p\u00e5 en och samma plats i gr\u00e4nssnittet. Du beh\u00f6ver inte leta reda p\u00e5 HTML-taggar, klasser eller minnas n\u00e5gon komplicerad syntax f\u00f6r kortkoder. Det \u00e4r id\u00e9n med infogaren \u2013 knappen <code>(+)<\/code> som du ser p\u00e5 olika platser i redigeraren, vilken l\u00e5ter dig bl\u00e4ddra bland alla tillg\u00e4ngliga inneh\u00e5llsblock och l\u00e4gga till dem i ditt inl\u00e4gg. Till\u00e4gg och teman kan registrera egna block, n\u00e5got som skapar rika m\u00f6jligheter f\u00f6r redigering och publicering."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["Verktyget <em>infogaren<\/em>"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Prova att markera och ta bort eller \u00e4ndra bildtexten. Du beh\u00f6ver inte l\u00e4ngre vara r\u00e4dd f\u00f6r att r\u00e5ka markera bilden eller annan text av misstag och f\u00f6rst\u00f6ra utseendet."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["Om ditt tema har st\u00f6d f\u00f6r det kommer du att se knappen \u201dbred\u201d i verktygsf\u00e4ltet f\u00f6r bilder. Ta och prova den!"],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["I den nya redigeraren \u00e4r ett centralt fokus att hantera bilder och mediafiler med stor f\u00f6rsiktighet. F\u00f6rhoppningsvis kommer du att uppt\u00e4cka att det blivit mycket enklare och stabilare \u00e4n tidigare att g\u00f6ra s\u00e5dana saker som att l\u00e4gga till bildtexter eller ange att en bild ska vara fullbred."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["En bild s\u00e4ger mer \u00e4n tusen ord"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["\u00c4ven rubriker \u00e4r block, vilka hj\u00e4lper dig att strukturera och organisera ditt inneh\u00e5ll."],"... like this one, which is right aligned.":["... och \u00e4ven detta, som \u00e4r h\u00f6gerjusterat."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["Det du l\u00e4ser nu \u00e4r ett <strong>textblock<\/strong>, det mest grundl\u00e4ggande blocket av alla. Textblocket har sina egna inst\u00e4llningar som g\u00f6r att det fritt kan flyttas runt inom inl\u00e4gget..."],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["M\u00e5let f\u00f6r den nya redigeraren \u00e4r att g\u00f6ra det enkelt och skojigt att l\u00e4gga till rikt inneh\u00e5ll i WordPress. Hela inl\u00e4gget best\u00e5r av <em>inneh\u00e5llsbitar<\/em>\u2013 ungef\u00e4r som LEGO-bitar \u2013 som du kan flytta runt och interagera med. Om du flyttar din pekare m\u00e4rker du hur olika block markeras med ramar och pilar. Klicka p\u00e5 pilarna f\u00f6r att snabbt flytta blocken utan n\u00e5gon risk att f\u00f6rlora n\u00e5gonting medan du h\u00e5ller p\u00e5 att kopiera och klistra in."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["Se vad du kan g\u00f6ra med Gutenberg"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["V\u00e4lkommen till Gutenberg-redigeraren"],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort schemal\u00e4ggningen av detta inl\u00e4gg?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["Antalet beg\u00e4rda sidor \u00f6verskrider antalet tillg\u00e4ngliga sidor."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["Liten"],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"The response is not a valid JSON response.":["Svaret \u00e4r inget giltigt JSON-svar."],"Editor publish":["Redigerarens publicera-omr\u00e5de"],"Muted":["Tystad"],"Display avatar":["Visa profilbild"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Auto":["Auto"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Support"],"No comments to show.":["Inga kommentarer att visa."],"%1$s on %2$s":["%1$s on %2$s"],"Select Post":["V\u00e4lj inl\u00e4gg"],"Select Week":["V\u00e4lj vecka"],"Select Day":["V\u00e4lj dag"],"Select Month":["V\u00e4lj m\u00e5nad"],"Select Year":["V\u00e4lj \u00e5r"],"Archives":["Arkiv"],"Cyan bluish gray":["Cyan bl\u00e5gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Intensivt cyanbl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Intensivt cyangr\u00f6nt"],"Light green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan"],"Luminous vivid amber":["Lysande intensivt gult"],"Luminous vivid orange":["Lysande intensivt orange"],"Vivid red":["Intensivt r\u00f6d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Inline image":["Bild inlagd i texten"],"Available block types":["Tillg\u00e4ngliga blocktyper"],"Transform to":["Omvandla till"],"Open publish panel":["\u00d6ppna publiceringspanel"],"Large":["Stor"],"Show download button":["Visa nedladdningsknapp"],"Link to":["L\u00e4nk till"],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn \u2026"],"File":["Fil"],"Square":["Fyrkant"],"Loop":["Loop"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Playback controls":["Uppspelningsreglage"],"Disable tips":["Inaktivera tips"],"Got it":["Jag f\u00f6rst\u00e5r"],"See next tip":["Se n\u00e4sta tips"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["N\u00e4r du \u00e4r klar, skicka in ditt arbete f\u00f6r granskning, och en redakt\u00f6r kommer att kunna godk\u00e4nna det \u00e5t dig."],"Are you ready to submit for review?":["\u00c4r du klar att skicka f\u00f6r granskning?"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Error while uploading file %s to the media library.":["Ett fel intr\u00e4ffade n\u00e4r filen %s laddades upp till mediebiblioteket."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Denna fil \u00f6verskrider den maximala filstorleken f\u00f6r uppladdningar p\u00e5 denna webbplats."],"View the autosave":["Visa autosparad version"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Det finns en autosparad version av detta inl\u00e4gg som \u00e4r nyare \u00e4n nedanst\u00e5ende version."],"Autosaving":["Autosparar"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL h\u00e4r \u2026"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["L\u00e4gg till ett block med inneh\u00e5ll som h\u00e4mtas fr\u00e5n andra webbplatser, s\u00e5som Twitter eller YouTube."],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"Error loading block: %s":["Ett fel intr\u00e4ffade vid laddning av block: %s"],"Unknown error":["Ok\u00e4nt fel"],"term\u0004Remove %s":["Ta bort %s"],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Remove item":["Ta bort objektet"],"Color code: %s":["F\u00e4rgkod: %s"],"Skip to the selected block":["Hoppa \u00f6ver till det valda blocket"],"Schedule\u2026":["Schemal\u00e4gg \u2026"],"OK":["OK"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Editor settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r redigeraren"],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Page break":["Sidbrytning"],"Pagination":["Sidonumrering"],"Next page":["N\u00e4sta sida"],"Height":["H\u00f6jd"],"Width":["Bredd"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrerna \u00e4r inte beskurna."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder kantklipps s\u00e5 att de passar in."],"Media Library":["Mediabibliotek"],"Advanced":["Avancerat"],"Add item":["L\u00e4gg till objekt"],"Reset the template":["\u00c5terst\u00e4ll mallen"],"Keep it as is":["Beh\u00e5ll det som det \u00e4r"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Inneh\u00e5llet i ditt inl\u00e4gg matchar inte mallen som tilldelats till din inl\u00e4ggstyp."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u00c5terst\u00e4llning av mallen kan leda till f\u00f6rlust av inneh\u00e5ll, vill du forts\u00e4tta?"],"Document Statistics":["Dokumentstatistik"],"is now scheduled. It will go live on":["\u00e4r tidsinst\u00e4llt och publiceras"],"Scheduled":["Schemalagd"],"Scheduling\u2026":["Schemal\u00e4gger \u2026"],"Code editor selected":["Kodredigerare vald"],"Visual editor selected":["Visuell redigerare vald"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"Custom Size":["Anpassad storlek"],"term\u0004%s removed":["%s togs bort"],"term\u0004%s added":["%s har lagts till"],"imperative verb\u0004Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Trashing failed":["Borttagning misslyckades"],"Updating failed.":["Uppdatering misslyckades."],"Scheduling failed.":["Schemal\u00e4ggning misslyckades."],"Publishing failed.":["Publicering misslyckades."],"View post":["Visa inl\u00e4gg"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Du har osparade \u00e4ndringar. Om du forts\u00e4tter kommer de att g\u00e5 f\u00f6rlorade."],"Document Outline":["Dokument\u00f6versikt"],"Paragraphs":["Stycken"],"Headings":["Rubriker"],"Words":["Ord"],"Public":["Offentlig"],"Password protected":["L\u00f6senordsskyddat"],"Only visible to site admins and editors.":["Endast synlig f\u00f6r webbplatsadministrat\u00f6rer och redigerare."],"Private":["Privat"],"Visible to everyone.":["Synlig f\u00f6r alla."],"Would you like to privately publish this post now?":["Vill du publicera detta inl\u00e4gg privat nu?"],"Use a secure password":["Anv\u00e4nd ett s\u00e4kert l\u00f6senord"],"Create password":["Skapa l\u00f6senord"],"Move to trash":["Flytta till papperskorg"],"Parent Term":["\u00d6verordnad term"],"Parent Category":["\u00d6verordnad kategori"],"Add new term":["L\u00e4gg till ny term"],"Add new category":["L\u00e4gg till ny kategori"],"Term":["Term"],"Tag":["Etikett"],"Add new Term":["L\u00e4gg till ny term"],"Add new tag":["L\u00e4gg till en ny etikett"],"Switch to draft":["Byt till utkast"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill avpublicera detta inl\u00e4gg?"],"Immediately":["Genast"],"Save draft":["Spara utkast"],"Saving":["Sparar"],"Publish:":["Publicera:"],"Visibility:":["Synlighet:"],"Are you ready to publish?":["\u00c4r du redo att publicera?"],"What\u2019s next?":["Vad kommer h\u00e4rn\u00e4st?"],"is now live.":["\u00e4r nu live."],"Published":["Publicerat"],"Schedule":["Tidsinst\u00e4ll"],"Update":["Uppdatera"],"Submit for Review":["Skicka in f\u00f6r recension"],"Updating\u2026":["Uppdaterar \u2026"],"Publishing\u2026":["Publicerar \u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Till\u00e5t pingbacks och trackbacks"],"Copy":["Kopiera"],"Pending review":["Inv\u00e4ntar granskning"],"%d Revision":["%d version","%d versioner"],"Suggestion:":["F\u00f6rslag:"],"Post Format":["Inl\u00e4ggsformat"],"Chat":["Chatt"],"Status":["Status"],"Standard":["Standard"],"Aside":["Notis"],"Featured image":["Utvald bild"],"Set featured image":["St\u00e4ll in utvald bild"],"Learn more about manual excerpts":["L\u00e4r dig mer om manuella utdrag"],"Write an excerpt (optional)":["Skriv ett utdrag (valfritt)"],"Allow comments":["Till\u00e5t kommentarer"],"Default template":["Standardmall"],"Template:":["Mall:"],"no title":["ingen rubrik"],"Order":["Ordning"],"No blocks found.":["Inga block hittades."],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"Saved":["Sparat"],"Embeds":["Inb\u00e4ddningar"],"Blocks":["Block"],"Search for a block":["S\u00f6k efter ett block"],"Copy Error":["Kopiera fel"],"Copy Post Text":["Kopiera inl\u00e4ggstext"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel."],"Undo":["\u00c5ngra"],"Redo":["G\u00f6r om"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Flera H1-rubriker rekommenderas inte)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Ditt tema kan redan anv\u00e4nda en H1 f\u00f6r inl\u00e4ggsrubriken)"],"(Incorrect heading level)":["(Felaktig rubrikniv\u00e5)"],"(Empty heading)":["(Tom rubrik)"],"Blocks styles":["Blockstilar"],"Convert to blocks":["Konvertera till block"],"More options":["Fler alternativ"],"Edit visually":["Redigera visuellt"],"Duplicate":["Duplicera"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Block kan inte flyttas ner eftersom de redan \u00e4r l\u00e4ngst ner"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Block kan inte flyttas upp eftersom de redan \u00e4r h\u00f6gst upp"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Block %1$s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas \u00e5t h\u00f6ger"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Block %s \u00e4r det enda blocket och kan inte flyttas"],"Move down":["Flytta ner"],"Move up":["Flytta upp"],"Edit as HTML":["Redigera som HTML"],"Convert to Blocks":["Konvertera till block"],"Block: %s":["Block: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Detta block har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte f\u00f6rhandsgranskas."],"No block selected.":["Inga block valda."],"Transform into:":["Omvandla till:"],"Remove":["Ta bort"],"Find original":["Hitta original"],"Copied!":["kopierad!"],"Visibility":["Synlighet"],"Page attributes":["Sidattribut"],"Block":["Block"],"Block Settings":["Blockinst\u00e4llningar"],"Document":["Dokument"],"Document settings":["Dokumentinst\u00e4llningar"],"Table of Contents":["Inneh\u00e5llsf\u00f6rteckning"],"Close Settings":["St\u00e4ng inst\u00e4llningar"],"Editor content":["Inneh\u00e5llsredigerare"],"Tools":["Verktyg"],"Editor":["Redigerare"],"Code editor":["Kodredigerare"],"Visual editor":["Visuell redigerare"],"Editor top bar":["Topplist f\u00f6r redigeraren"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Dismiss this notice":["Avf\u00e4rda denna notis"],"Item removed.":["Objekt borttaget."],"Item added.":["Objekt tillagt."],"Off":["Av"],"Drop files to upload":["Sl\u00e4pp filer f\u00f6r att ladda upp"],"PM":["e m"],"AM":["f m"],"An unknown error occurred.":["Ett ok\u00e4nt fel uppstod."],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"(no title)":["(utan rubrik)"],"URL":["URL"],"Submit":["Skicka"],"Close":["St\u00e4ng"],"Insert link":["Infoga l\u00e4nk"],"Edit link":["Redigera l\u00e4nken"],"Link":["L\u00e4nk"],"Strikethrough":["Genomstruken"],"Italic":["Kursiv"],"Bold":["Fet"],"Remove link":["Ta bort l\u00e4nk"],"Number of items":["Antal objekt"],"All":["Alla"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["\u00c4ldsta till nyaste"],"Newest to oldest":["Nyaste till \u00e4ldsta"],"Order by":["Sortera efter"],"Select":["V\u00e4lj"],"Select or Upload Media":["V\u00e4lj eller ladda upp media"],"Video":["Video"],"Text columns":["Textkolumner"],"New Column":["Ny kolumn"],"Delete column":["Ta bort kolumn"],"Delete row":["Ta bort rad"],"Edit table":["Redigera tabell"],"Table":["Tabell"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r \u2026"],"Shortcode":["Kortkod"],"Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"Quote":["Citat"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text\u2026"],"Paragraph":["Stycke"],"Font size":["Textstorlek"],"Drop cap":["Anfang"],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Indent list item":["S\u00e4nk listobjektet en niv\u00e5"],"Outdent list item":["Lyft listobjektet en niv\u00e5"],"Convert to ordered list":["Konvertera till numrerad lista"],"Convert to unordered list":["Konvertera till punktlista"],"List":["Lista"],"No posts found.":["Hittade inga inl\u00e4gg."],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"photo":["foto"],"Size":["Storlek"],"Image":["Bild"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Heading":["Rubrik"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"Heading settings":["Rubrikinst\u00e4llningar"],"Images":["Bilder"],"None":["Inget"],"Media File":["Mediafil"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Crop images":["Besk\u00e4r bilder"],"Gallery":["Galleri"],"More":["Mer"],"Classic":["Klassisk"],"video":["video"],"audio":["ljud"],"music":["musik"],"image":["bild"],"blog":["blogg"],"post":["inl\u00e4gg"],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r \u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Write title\u2026":["Skriv rubrik \u2026"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Edit image":["Redigera bild"],"Columns":["Kolumner"],"Experiments":["Experiment"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Skriv kod \u2026"],"Categories":["Kategorier"],"Show hierarchy":["Visa hierarki"],"Show post counts":["Visa antal inl\u00e4gg"],"Display as dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text \u2026"],"Button":["Knapp"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Reusable blocks":["\u00c5teranv\u00e4ndbara block"],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Redigera"],"Use URL":["Anv\u00e4nd URL"],"Audio":["Ljud"],"Upload":["Ladda upp"],"Additional CSS class(es)":["Ytterligare CSS-klass(er)"],"HTML anchor":["HTML-ankare"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en ljusare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en m\u00f6rkare %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en m\u00f6rkare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en ljusare %s."],"Clear":["Rensa"],"Custom color picker.":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare."],"Color: %s":["F\u00e4rg: %s"],"Full width":["Full bredd"],"Wide width":["Bred bredd"],"Widgets":["Widgetar"],"Align right":["H\u00f6gerst\u00e4ll"],"Align center":["Justera centrerat"],"Align left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll"],"Add title":["L\u00e4gg till rubrik"],"Unique identifier for the revision.":["Unikt ID f\u00f6r versionen."],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["Gutenbergs utvecklingsl\u00e4ge kr\u00e4ver att filer byggs. K\u00f6r <code>npm install<\/code> f\u00f6r att installera beroenden, <code>npm run build<\/code> f\u00f6r att bygga filerna eller <code>npm run dev<\/code> f\u00f6r att bygga filerna och \u00f6vervaka \u00e4ndringar. L\u00e4s filen <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> f\u00f6r mer information."],"Gutenberg Team":["Gutenberg-teamet"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["F\u00f6rfattare"],"Slug":["Slug"],"Comment":["Kommentar"],"Discussion":["Diskussion"],"Custom fields":["Anpassade f\u00e4lt"],"Excerpt":["Utdrag"],"Publish":["Publicera"],"Metadata":["Metadata"],"Save":["Spara"],"Revisions":["Version"],"F j, Y g:i a":["Y-m-d H:i"],"F j, Y":["j F, Y"],"g:i a":["H:i"],"%s ago":["f\u00f6r %s sedan"],"%s from now":["Om %s"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":["Du har inte beh\u00f6righet att redigera navigationsmenyer som denna anv\u00e4ndare."],"Classic Editor":["Klassisk redigerare"],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Gutenberg kr\u00e4ver WordPress %s eller senare f\u00f6r att fungera korrekt. Uppdatera WordPress innan du aktiverar Gutenberg."],"Documentation":["Dokumentation"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(Utan titel)"],"Select Category":["V\u00e4lj kategori"]}}}