{"translation-revision-date":"2023-08-29 14:21:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":[],"Number of links":[],"Don't refresh the page when paginating to another page.":[],"Enhanced pagination":[],"User Experience":[],"Enhanced Pagination might cause interactive blocks within the Post Template to stop working. Disable it if you experience any issues.":[],"Ungroup":[],"Block hooks allow automatically inserting a block in a position relative to another.":[],"Block hooks":[],"This block is automatically inserted near any occurence of the block types used as keys of this map, into a relative position given by the corresponding value.":[],"Cannot hook block to itself.":[],"%d years":[],"a year":[],"%d months":[],"a month":[],"%d days":[],"a day":[],"%d hours":[],"an hour":[],"%d minutes":[],"a minute":[],"%d seconds":[],"a second":[],"taxonomy singular name\u0004Pattern Category":[],"taxonomy general name\u0004Pattern Categories":[],"Whether the theme is a block-based theme.":[],"Page Loaded.":[],"Loading page, please wait.":[],"block description\u0004Display the publish date for an entry such as a post or page.":[],"block title\u0004Date":[],"block title\u0004Content":[],"block title\u0004Author":[],"block keyword\u0004toggle":[],"\"%s\" duplicated.":[],"Style revisions":[],"Customize CSS":[],"Editing template part:":[],"Editing template:":[],"Editing navigation menu:":[],"Editing pattern:":[],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":[],"Changes saved by %s":[],"Default styles":[],"Changes saved by %1$s on %2$s":[],"Changes saved by %1$s on %2$s (current)":[],"Unsaved changes by %s":[],"Reset the styles to the theme defaults":[],"No":[],"Yes":[],"%s (removed)":[],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":[],"%s behaviors applied.":[],"Preview in a new tab":[],"Pre-publish checklist on.":[],"Pre-publish checklist off.":[],"Disable pre-publish checklist":[],"Breadcrumbs visible.":[],"Breadcrumbs hidden.":[],"Show block breadcrumbs":[],"Hide block breadcrumbs":[],"Editor preferences":[],"Post overview\u0004Outline":[],"Post overview\u0004List View":[],"You can enable the visual editor in your profile settings.":[],"Distraction free off.":[],"Distraction free on.":[],"Search for commands":[],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":[],"Modified Date":[],"Overlay menu controls":[],"Navigation menu: \"%s\"":[],"Enter fullscreen":[],"Exit fullscreen":[],"Select text across multiple blocks.":[],"Custom field meta_key":[],"Test Connections":[],"Connections":[],"Enable the live collaboration and offline persistence between peers":[],"Live Collaboration and offline persistence ":[],"Error installing fonts. No font was installed.":[],"No fonts to install":[],"Error: WordPress does not have permission to write the fonts folder on your server.":[],"Sorry, you are not allowed to update the Font Library on this site.":[],"Font family uninstalled successfully.":[],"The font family slug.":[],"The font families to install.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] file is not defined in the request files.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have only one of the downloadFromUrl or uploadedFile properties defined and not both.":[],"Font family [%1$s] Font face [%2$s] should have fontWeight and fontStyle properties defined.":[],"Font family [%s] should have at least one font face definition.":[],"Font family [%s] should have fontFace property defined as an array.":[],"Font family [%s] should have slug, name and fontFamily properties defined.":[],"fontFamilies should have at least one font family definition.":[],"fontFamilies should be an array of font families.":[],"The font face assets could not be written.":[],"Font post update failed":[],"Font post creation failed":[],"The font family could not be deleted.":[],"The font family could not be found.":[],"Fonts must have the same slug to be merged.":[],"Cannot visit tag closers in HTML Processor.":[],"Please pass a query array to this function.":[],"Call %s to create an HTML Processor instead of calling the constructor directly.":[],"Global behaviors.":[],"Submit Search":[],"block keyword\u0004reusable":[],"Pattern imported successfully!":[],"Invalid Pattern JSON file":[],"Set pattern sync status":[],"Filter by sync status":[],"Last page":[],"paging\u0004%1$s of %2$s":[],"Previous page":[],"First page":[],"%s item":[],"Copy to My patterns":[],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":[],"Are you sure you want to clear these customizations?":[],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":[],"My Patterns":[],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":[],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":[],"Move to Trash":[],"An error occurred while moving the page to the trash.":[],"\"%s\" moved to the Trash.":[],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":[],"Go to the Dashboard":[],"Open patterns":[],"%s name":[],"%s: Name":[],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":[],"Edit Block Pattern":[],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":[],"Footnotes":[],"Template name\u0004All Archives":[],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":[],"Create pattern\/reusable block":[],"Patterns content":[],"Open command palette":[],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":[],"Editing a template":[],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":[],"Continue":[],"Editing a page":[],"This pattern cannot be edited.":[],"Loading patterns\u2026":[],"Are you sure you want to delete this template part?":[],"Are you sure you want to delete this template?":[],"Toggle list view":[],"Toggle fullscreen mode":[],"Manage all of my patterns":[],"Command palette":[],"Open the command palette.":[],"Detach pattern":[],"Detach patterns":[],"Detach":[],"Edit Page List":[],"This page list is synced with the published pages on your site. Detach the page list to add, delete, or reorder pages yourself.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":[],"Removing these blocks is not advised.":[],"Fade":[],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":[],"Text orientation":[],"Hide block tools":[],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":[],"Custom patterns added by site users.":[],"My patterns":[],"Disable TinyMCE and Classic block":[],"The offset number requested is larger than or equal to the number of available revisions.":[],"Cannot find user global styles revisions.":[],"Template name\u0004Page: 404":[],"Template name\u0004Attachment Pages":[],"Template name\u0004Single Entries":[],"Template name\u0004Blog Home":[],"`experimental-link-color` is no longer supported. Use `link-color` instead.":[],"Sync status":[],"block title\u0004Pattern placeholder":[],"block keyword\u0004references":[],"block title\u0004Footnotes":[],"Unsynced Pattern created: %s":[],"Synced Pattern created: %s":[],"Untitled Pattern block":[],"Not synced":[],"Fully synced":[],"Syncing":[],"Upload all":[],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":[],"External media":[],"Select image block.":[],"Allow comments on new posts":[],"Maximum posts per page":[],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":[],"Patterns that are kept in sync across the site.":[],"Search patterns":[],"No patterns found.":[],"Action menu for %s pattern":[],"Empty pattern":[],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":[],"An error occurred while deleting the pattern.":[],"Learn about styles":[],"Open styles":[],"Reset styles to defaults":[],"Change publish date":[],"Hide this page behind a password":[],"Password":[],"An error occurred while updating the status":[],"Change status":[],"Publish automatically on a chosen date.":[],"Waiting for review before publishing.":[],"Not ready to publish.":[],"Revision history":[],"An error occurred while creating the page.":[],"Activating":[],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":[],"Duplicated Navigation menu":[],"%s (Copy)":[],"Unable to rename Navigation menu (%s).":[],"Renamed Navigation menu":[],"Unable to delete Navigation menu (%s).":[],"Deleted Navigation menu":[],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":[],"Navigation title":[],"Go to %s":[],"This is the %s pattern.":[],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":[],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":[],"Blog title":[],"Manage my patterns":[],"Select what the new template should apply to:":[],"E.g. %s":[],"No template parts or patterns found":[],"Manage what patterns are available when editing the site.":[],"Please enter a title.":[],"Synced":[],"My pattern":[],"Create pattern":[],"An error occurred while creating the pattern.":[],"Toggle code editor":[],"Toggle top toolbar":[],"Toggle spotlight mode":[],"Toggle distraction free":[],"Toggle block inspector":[],"Toggle settings sidebar":[],"Hide & Reload Page":[],"Show & Reload Page":[],"Manage patterns":[],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":[],"Footnote":[],"Lowercase Roman numerals":[],"Uppercase Roman numerals":[],"Lowercase letters":[],"Uppercase letters":[],"Numbers":[],"Numbering style":[]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[],"Image is contained without distortion.":[],"Image covers the space evenly.":[],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":[],"Image size option for resolution control\u0004Large":[],"Image size option for resolution control\u0004Medium":[],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":[],"Scale":[],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":[],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":[],"Scale option for dimensions control\u0004None":[],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":[],"Fit the content to the space without clipping.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":[],"Fill the space by stretching the content.":[],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":[],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":[],"Additional link settings\u0004Advanced":[],"Change level":[],"Position: %1$s":[],"Animation":[],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":[],"Synced patterns":[],"Removing this block is not advised.":[],"Are you sure?":[],"Post Content displays the content of a post or page.":[],"Query Loop displays a list of posts or pages.":[],"The date the template was last modified, in the site's timezone.":[],"Where the pattern comes from e.g. core":[],"The menu provided is not a valid menu.":[],"Pattern updated.":[],"Pattern scheduled.":[],"Pattern published.":[],"Patterns list navigation":[],"Filter Patterns list":[],"No Patterns found in Trash.":[],"No Patterns found.":[],"Search Patterns":[],"All Patterns":[],"View Patterns":[],"View Pattern":[],"New Pattern":[],"Add new Pattern":[],"post type singular name\u0004Pattern":[],"post type general name\u0004Patterns":[],"\"%s\" in theme.json settings.color.duotone is not a hex or rgb string.":[]," \u2026 <a href=\"%1$s\" rel=\"noopener noreferrer\">Read more<\/a>":[],"block title\u0004Title":[],"block title\u0004Excerpt":[],"View site (opens in a new tab)":[],"Back to page":[],"You are editing a template.":[],"Edit your template to edit this block.":[],"Last edited %s":[],"Page":[],"Page (selected)":[],"<time>%s<\/time>":[],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":[],"< 1 min":[],"%s mins":[],"Unknown":[],"Parent":[],"Pending":[],"Scheduled: <time>%s<\/time>":[],"Published <time>%s<\/time>":[],"Create draft":[],"Draft a new page":[],"No title":[],"Review %d change\u2026":[],"Last modified":[],"Editing template: ":[],"Focal point top position":[],"Focal point left position":[],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":[],"Show label text":[],"No excerpt found":[],"Excerpt text":[],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":[],"This block will display the excerpt.":[],"Suggestions":[],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":[],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":[],"Horizontal & vertical":[],"Expand search field":[],"Right to left":[],"Left to right":[],"Text direction":[],"A valid language attribute, like \"en\" or \"fr\".":[],"Language":[],"Document not found":[],"\"%s\" reverted.":[],"Navigation Menu missing.":[],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":[],"Manage your Navigation menus.":[],"Examples of blocks":[],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":[],"Rel attribute":[],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":[],"This navigation menu is empty.":[],"Behaviors":[],"No behaviors":[],"The duotone id \"%s\" is not registered in theme.json settings":[],"Enlarge image: %s":[],"Enlarge image":[],"block keyword\u0004accordion":[],"block description\u0004Hide and show additional content.":[],"block description\u0004Add an image or video with a text overlay.":[],"Save panel":[],"Editor Canvas":[],"Close Styles":[],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":[],"Close revisions":[],"Global styles revisions":[],"Manage all pages":[],"No page found":[],"Loading pages\u2026":[],"Browse and edit pages on your site.":[],"Activate":[],"Activate & Save":[],"Go back to the theme showcase":[],"Write summary\u2026":[],"Write summary":[],"Type \/ to add a hidden block":[],"Add an image or video with a text overlay.":[],"%d word selected.":[],"%d Block":[],"Color %s styles":[],"Add after":[],"Add before":[],"Live Preview":[],"theme\u0004Live Preview %s":[],"block description\u0004Display an image to represent this site. Update this block and the changes apply everywhere.":[],"Add media":["Ortam ekle"],"<a>Add new post<\/a>":[],"Only shows if the post has been modified":[],"Options for %s":[],"%s (locked)":[],"Show block tools":[],"The unique identifier for the Navigation Menu.":[],"No fallback menu found.":[],"Sorry, you are not allowed to create Navigation Menus as this user.":[],"Title of a Navigation menu\u0004Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"Unable to convert Classic Menu to blocks.":[],"No Classic Menus found.":[],"Invalid post parent ID.":[],"The date the revision was last modified, as GMT.":[],"The date the revision was last modified, in the site's timezone.":[],"The date the revision was published, as GMT.":[],"The date the revision was published, in the site's timezone.":[],"The ID for the parent of the revision.":[],"block keyword\u0004disclosure":["a\u00e7\u0131klama"],"block title\u0004Details":["Ayr\u0131nt\u0131lar"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Add new post":["Yeni yaz\u0131 ekle"],"Edit styles":["Stilleri d\u00fczenle"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Open by default":["Varsay\u0131lan olarak a\u00e7\u0131k"],"Effects":["Efektler"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Delete blocks":["Bloklar\u0131 sil"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"%s minute":["%s dakika","%s dakika"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Altyaz\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Display a post's last updated date.":["Bir yaz\u0131n\u0131n son g\u00fcncellenme tarihini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Post Modified Date":["Yaz\u0131 de\u011fi\u015ftirilme tarihi"],"Arrange blocks in a grid.":["Bloklar\u0131 bir \u0131zgarada d\u00fczenleyin."],"Leave empty if decorative.":["Dekoratif ise bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Alternative text":["Alternatif metin"],"Resolution":["\u00c7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Sabit"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Sabit"],"Minimum column width":["En d\u00fc\u015f\u00fck s\u00fctun geni\u015fli\u011fi"],"Test the Grid layout type as a new variation of Group block.":["Grup blokunun yeni bir varyasyonu olarak Izgara d\u00fczeni t\u00fcr\u00fcn\u00fc test edin."],"Grid variation for Group block ":["Grup bloku i\u00e7in \u0131zgara varyasyonu "],"Template name\u0004Index":["Dizin"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %2$s"],"Examples of blocks in the %s category":["%s kategorisindeki blok \u00f6rnekleri"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Yeni \u015fablon par\u00e7alar\u0131 olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fablon b\u00f6l\u00fcmlerinde yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Yeni \u015fablonlar olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fablonlarda yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"template\u0004(Customized)":["(\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f)"],"Express the layout of your site with templates":[],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u00d6zel bir \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanarak web sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Post meta":["Yaz\u0131 metas\u0131"],"Select the size of the source images.":["Kaynak g\u00f6rsellerin boyutunu se\u00e7in."],"Reply to A WordPress Commenter":["Bir WordPress yorumcusunu yan\u0131tla"],"Commenter Avatar":["Yorumcu avatar\u0131"],"Displays when a visitor views a non-existent page, such as a dead link or a mistyped URL.":["Bir ziyaret\u00e7i bozuk ba\u011flant\u0131 veya yanl\u0131\u015f yaz\u0131lm\u0131\u015f bir URL gibi var olmayan bir sayfay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi\u011finde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."],"Displays your site's Privacy Policy page.":["Sitenizin gizlilik ilkesi sayfas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Template name\u0004Privacy Policy":["Gizlilik politikas\u0131"],"Displays when a visitor performs a search on your website.":["Bir ziyaret\u00e7i web sitenizde arama yapt\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."],"Displays when a visitor views the dedicated page that exists for any media attachment.":["Bir ziyaret\u00e7i herhangi bir ortam eki i\u00e7in var olan \u00f6zel sayfay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledi\u011finde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir."],"Displays a post tag archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Tag: Pizza) cannot be found.":[],"Displays a post archive when a specific date is visited (e.g. example.com\/2023\/).":[],"Displays a custom taxonomy archive. Like categories and tags, taxonomies have terms which you use to classify things. For example: a taxonomy named \"Art\" can have multiple terms, such as \"Modern\" and \"18th Century.\" This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Taxonomy: Art) cannot be found.":[],"Displays a post category archive. This template will serve as a fallback when more specific template (e.g. Category: Recipes) cannot be found.":[],"Displays a single author's post archive. This template will serve as a fallback when a more a specific template (e.g. Author: Admin) cannot be found.":[],"Displays any archive, including posts by a single author, category, tag, taxonomy, custom post type, and date. This template will serve as a fallback when more specific templates (e.g. Category or Tag) cannot be found.":[],"Display all static pages unless a custom template has been applied or a dedicated template exists.":["\u00d6zel bir \u015fablon uygulanmad\u0131\u011f\u0131 veya \u00f6zel bir \u015fablon mevcut olmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece t\u00fcm sabit sayfalar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Displays single posts on your website unless a custom template has been applied to that post or a dedicated template exists.":["S\u00f6z konusu yaz\u0131ya \u00f6zel bir \u015fablon uygulanmad\u0131\u011f\u0131 veya \u00f6zel bir \u015fablon mevcut olmad\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece web sitenizdeki tek yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Displays any single entry, such as a post or a page. This template will serve as a fallback when a more specific template (e.g. Single Post, Page, or Attachment) cannot be found.":[],"Displays your site's homepage, whether it is set to display latest posts or a static page. The Front Page template takes precedence over all templates.":[],"Displays the latest posts as either the site homepage or as the \"Posts page\" as defined under reading settings. If it exists, the Front Page template overrides this template when posts are shown on the homepage.":[],"Used as a fallback template for all pages when a more specific template is not defined.":["Daha spesifik bir \u015fablon tan\u0131mlanmad\u0131\u011f\u0131nda t\u00fcm sayfalar i\u00e7in alternatif \u015fablon olarak kullan\u0131l\u0131r."],"block description\u0004Show minutes required to finish reading the post.":["Yaz\u0131y\u0131 okumay\u0131 bitirmek i\u00e7in gereken dakikay\u0131 g\u00f6ster."],"block title\u0004Time To Read":["Okuma s\u00fcresi"],"template part\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"template\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"Styles actions":["Stil eylemleri"],"Example:":["\u00d6rnek:"],"Image inserted.":["G\u00f6rsel eklendi."],"Image uploaded and inserted.":["G\u00f6rsel y\u00fcklendi ve eklendi."],"Insert":["Ekle"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Harici g\u00f6rseller, harici sa\u011flay\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan uyar\u0131 yap\u0131lmadan kald\u0131r\u0131labilir ve hatta gizlilik mevzuat\u0131yla ilgili yasal uyumluluk sorunlar\u0131 olabilir."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Bu g\u00f6rsel ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131za y\u00fcklenemez, ancak yine de harici bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc olarak eklenebilir."],"Insert external image":["Harici g\u00f6rseli ekle"],"%d minute":["%d dakika","%d dakika"],"Save site, content, and template changes":["Site, i\u00e7erik ve \u015fablon de\u011fi\u015fikliklerini kaydet"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 D\u00fczenleyici"],"Fallback content":["Yedek i\u00e7erik"],"Editing history":["D\u00fczenleme ge\u00e7mi\u015fi"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Bu, herhangi bir yaz\u0131 veya sayfaya elle uygulanabilen \u00f6zel bir \u015fablondur."],"Scrollable section":["Kayd\u0131r\u0131labilir b\u00f6l\u00fcm"],"Aspect ratio":["En boy oran\u0131"],"Max number of words":["Azami kelime say\u0131s\u0131"],"Choose or create a Navigation menu":["Gezinti men\u00fcs\u00fc se\u00e7 veya olu\u015ftur"],"Add submenu link":["Alt men\u00fc ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"Dismiss hint":["\u0130pucunu kald\u0131r"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Di\u011fer blok ayarlar\u0131n\u0131 m\u0131 ar\u0131yorsunuz? Stiller sekmesine ta\u015f\u0131nd\u0131lar."],"The query argument must be an array or a tag name.":["Sorgu ba\u011f\u0131ms\u0131z de\u011fi\u015fkeni bir dizi veya etiket ad\u0131 olmal\u0131d\u0131r."],"Invalid attribute name.":["Ge\u00e7ersiz nitelik ad\u0131."],"Too many calls to seek() - this can lead to performance issues.":["seek() fonksiyonuna \u00e7ok fazla \u00e7a\u011fr\u0131 yap\u0131lmas\u0131 performans sorunlar\u0131na yol a\u00e7abilir."],"Unknown bookmark name.":["Bilinmeyen yer imi ad\u0131."],"Search Openverse":["A\u00e7\u0131k evrende ara"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k Evren"],"Search audio":["Sesleri ara"],"Search videos":["Videolar\u0131 ara"],"Search images":["G\u00f6rselleri ara"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>%2$s<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" - %2$s\/ %3$s"],"Learn more about CSS":["CSS hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["%s blo\u011funun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS'nizi ekleyin."],"There is an error with your CSS structure.":["CSS yap\u0131n\u0131zla ilgili bir hata var."],"Shadow":["G\u00f6lge"],"Center":["Ortala"],"Edit this menu":["Bu men\u00fcy\u00fc d\u00fczenle"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sayfa listesi: \"%s\" sayfas\u0131n\u0131n alt sayfas\u0131 yok."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Hen\u00fcz herhangi bir men\u00fc olu\u015fturmad\u0131n\u0131z. Sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n bir listesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor."],"Untitled menu":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z men\u00fc"],"Structure for navigation menu: %s":["Gezinti men\u00fcs\u00fc i\u00e7in yap\u0131: %s"],"(no title %s)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z %s)"],"Align text":["Metni hizala"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["%1$s blo\u011funa %2$d konumunda, %3$d seviyesinde ekle."],"%s block inserted":["%s blo\u011fu eklendi"],"Report %s":["%s raporu"],"Copy styles":["Stilleri kopyala"],"Stretch items":["\u00d6\u011feleri esnet"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Aradaki bo\u015fluk"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Doldurmak i\u00e7in esnet"],"Too many bookmarks: cannot create any more.":["\u00c7ok fazla yer imi var: daha fazla yer imi olu\u015fturulamaz."],"The block types which can use this pattern.":["Bu deseni kullanabilen blok t\u00fcrleri."],"Untitled post %d":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z yaz\u0131 %d"],"Printing since 1440. This is the development plugin for the block editor, site editor, and other future WordPress core functionality.":["1440'tan beri bask\u0131. Bu, blok edit\u00f6r\u00fc, site edit\u00f6r\u00fc ve gelecekteki di\u011fer WordPress \u00e7ekirdek i\u015flevleri i\u00e7in geli\u015ftirme eklentisidir."],"Style Variations":["Stil varyasyonlar\u0131"],"Apply globally":["Global olarak uygula"],"%s styles applied.":["%s stilleri uyguland\u0131."],"Currently selected position: %s":["\u015eu anda se\u00e7ili konum: %s"],"Position":["Konum"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blok, sayfa kayd\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda hareket etmez."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blok, kaymak yerine pencerenin \u00fcst k\u0131sm\u0131na yap\u0131\u015facakt\u0131r."],"Sticky":["Yap\u0131\u015fkan"],"Paste styles":["Stilleri yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Pasted styles to %d blocks.":["Stiller %d blo\u011fa yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131."],"Pasted styles to %s.":["%s i\u00e7ine stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lam\u0131yor. Blok stilleri kopyalanan i\u00e7erik i\u00e7inde bulunamad\u0131."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lam\u0131yor. Devam etmeden \u00f6nce l\u00fctfen taray\u0131c\u0131 pano izinlerine izin verin."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lam\u0131yor. Bu \u00f6zellik yaln\u0131zca destekleyen taray\u0131c\u0131lardaki g\u00fcvenli (https) sitelerde kullan\u0131labilir."],"Tilde":["Tilde"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, color styles, and behaviors to all %s blocks.":[],"Import widget area":["Bile\u015fen alan\u0131n\u0131 i\u00e7e aktar"],"Unable to import the following widgets: %s.":["\u015eu bile\u015fenler i\u00e7e aktar\u0131lamad\u0131: %s."],"Widget area: %s":["Bile\u015fen alan\u0131: %s"],"Select widget area":["Bile\u015fen alan\u0131 se\u00e7"],"Font family not defined in the variation or \"slug\".":["Varyasyonda veya \"k\u0131sa ad\"da tan\u0131mlanmam\u0131\u015f yaz\u0131 tipi ailesi."],"An array of template types where the pattern fits.":["Desenin uydu\u011fu bir dizi \u015fablon t\u00fcr\u00fc."],"Your %1$s file uses a dynamic value (%2$s) for the path at %3$s. However, the value at %3$s is also a dynamic value (pointing to %4$s) and pointing to another dynamic value is not supported. Please update %3$s to point directly to %4$s.":["%1$s dosyan\u0131z %3$s yolu i\u00e7in dinamik bir de\u011fer (%2$s) kullan\u0131yor. Ancak, %3$s yolundaki de\u011fer de dinamik bir de\u011fer (%4$s hedefine i\u015faret ediyor) ve ba\u015fka bir dinamik de\u011fere i\u015faret etmek desteklenmez. L\u00fctfen %3$s do\u011frudan %4$s hedefine i\u015faret edecek \u015fekilde g\u00fcncelleyin."],"Clear Unknown Formatting":["Bilinmeyen bi\u00e7imlendirmeyi temizle"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Stiller panelinde %s stillerini a\u00e7"],"Close Style Book":["Stil kitab\u0131n\u0131 kapat"],"Style Book":["Stil kitab\u0131"],"Code Is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve d\u00fczenini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS kodunuzu ekleyin."],"Manage all template parts":["T\u00fcm \u015fablon b\u00f6l\u00fcmlerini y\u00f6net"],"Manage all templates":["T\u00fcm \u015fablonlar\u0131 y\u00f6net"],"Loading templates\u2026":[],"Open code editor":[],"Specify a fixed height.":["Sabit bir y\u00fckseklik belirt."],"Block inspector tab display overrides.":["Blok denet\u00e7isi sekmeleri ge\u00e7ersiz k\u0131lmalar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Markup is not allowed in CSS.":["Bi\u00e7imlendirmeye CSS i\u00e7inde izin verilmiyor."],"Different layouts containing video or audio.":["Video ve ses i\u00e7eren farkl\u0131 yerle\u015fimler."],"Block pattern category\u0004Media":["Ortam"],"Different layouts for displaying images.":["G\u00f6rsellerin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in farkl\u0131 yerle\u015fimler."],"Showcase your latest work.":["En son \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z\u0131 sergileyin."],"Block pattern category\u0004Portfolio":["Portf\u00f6y"],"Introduce yourself.":["Kendinizi tan\u0131t\u0131n."],"Block pattern category\u0004About":["Hakk\u0131nda"],"Display your contact information.":["\u0130leti\u015fim bilgilerinizi g\u00f6sterin."],"Block pattern category\u0004Contact":["\u0130leti\u015fim"],"Briefly describe what your business does and how you can help.":["K\u0131saca i\u015fletmenizin ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilece\u011finizi a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Block pattern category\u0004Services":["Hizmetler"],"Share reviews and feedback about your brand\/business.":["Markan\u0131z\/i\u015fletmeniz hakk\u0131nda yorumlar\u0131 ve geri bildirimleri payla\u015f\u0131n."],"A variety of designs to display your team members.":["Ekip \u00fcyelerinizi g\u00f6steren \u00e7e\u015fitli tasar\u0131mlar."],"Block pattern category\u0004Team":["Ekip"],"Sections whose purpose is to trigger a specific action.":["Belirli bir eylemi tetikleme amac\u0131 ta\u015f\u0131yan b\u00f6l\u00fcmler."],"Block pattern category\u0004Call to Action":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131"],"block keyword\u0004page":["sayfa"],"block description\u0004Displays a page inside a list of all pages.":["Bir sayfay\u0131 t\u00fcm sayfalar\u0131n listesi i\u00e7inde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block title\u0004Page List Item":["Sayfa listesi \u00f6gesi"],"Show details":["Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00f6ster"],"Choose a page to show only its subpages.":["Yaln\u0131zca alt sayfalar\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in bir sayfa se\u00e7."],"Parent page":["Ebeveyn sayfa"],"Media categories":["Ortam kategorileri"],"Media List":["Ortam listesi"],"Videos":["Videolar"],"Go to parent Navigation block":["\u00dcst gezinti blo\u011funa git"],"Fixed":["Sabitlenmi\u015f"],"Fit":["S\u0131\u011fd\u0131r"],"Fit contents.":["\u0130\u00e7eri\u011fi s\u0131\u011fd\u0131r."],"Specify a fixed width.":["Sabit bir geni\u015flik belirt."],"Stretch to fill available space.":["Mevcut alan\u0131 doldurmak i\u00e7in esnet."],"A set of high quality curated patterns.":["Bir dizi y\u00fcksek kaliteli sergilenen desen."],"Display your latest posts in lists, grids or other layouts.":["En son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 listeler, yatay ve dikey \u00e7izgiler veya di\u011fer d\u00fczenler \u015feklinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Patterns containing mostly text.":["\u00c7o\u011funlukla metin i\u00e7eren desen."],"A variety of header designs displaying your site title and navigation.":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 ve gezinmesini g\u00f6steren \u00e7e\u015fitli \u00fcst bilgi tasar\u0131mlar\u0131."],"A variety of footer designs displaying information and site navigation.":["Web sitesi ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 ve gezinmenizi g\u00f6steren \u00e7e\u015fitli alt bilgi tasar\u0131mlar\u0131."],"Multi-column patterns with more complex layouts.":["Daha karma\u015f\u0131k d\u00fczenlere sahip \u00e7oklu s\u00fctun desenleri."],"Patterns that contain buttons and call to actions.":["D\u00fc\u011fmeler ve eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 i\u00e7eren desenler."],"Randomize colors":["Rastgele renkler"],"Text decoration":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Document Overview":["Belge genel bak\u0131\u015f"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Ge\u00e7erli paragraf\u0131 veya ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 seviye 1 ila 6 aras\u0131nda bir ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Ge\u00e7erli ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform paragraph to heading.":["Paragraf\u0131 ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform heading to paragraph.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Extra Extra Large":["Ekstra ekstra b\u00fcy\u00fck"],"Group blocks together. Select a layout:":["Bloklar\u0131 birlikte gruplay\u0131n. Bir d\u00fczen se\u00e7in:"],"Min. height":["Asgari y\u00fckseklik"],"Test the Global Styles color randomizer; a utility that lets you mix the current color palette pseudo-randomly.":["Mevcut renk paletini s\u00f6zde rasgele kar\u0131\u015ft\u0131rman\u0131za izin veren bir yard\u0131mc\u0131 program olan Genel Stiller rastgele renklendiricisini test edin."],"Color randomizer ":["Rastgele renklendirici "],"Indicates whether the current theme supports block-based templates.":["Ge\u00e7erli teman\u0131n blok tabanl\u0131 \u015fablonlar\u0131 destekleyip desteklemedi\u011fini g\u00f6sterir."],"Offset the result set by a specific number of items.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesini belirli say\u0131da \u00f6ge kadar kayd\u0131r."],"Maximum number of items to be returned in result set.":["Sonu\u00e7 k\u00fcmesinde d\u00f6nd\u00fcr\u00fclecek en fazla \u00f6ge say\u0131s\u0131."],"Current page of the collection.":["Koleksiyonun \u015fu anki sayfas\u0131."],"Block pattern category\u0004Banners":["Reklam bantlar\u0131"],"untitled post %s":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z yaz\u0131 "],": %s":[": %s"],"Block pattern category\u0004Headers":["\u00dcst k\u0131s\u0131mlar"],"Block pattern category\u0004Footers":["Alt k\u0131s\u0131mlar"],"Block pattern category\u0004Columns":["S\u00fctunlar"],"Time to read:":["Okuma s\u00fcresi:"],"Words:":["Kelime:"],"Characters:":["Karakter:"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Belgenizin yap\u0131s\u0131nda gezinin ve bo\u015f veya yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k seviyeleri gibi sorunlar\u0131 ele al\u0131n."],"Decrement":["Azaltma"],"Increment":["Artt\u0131rma"],"Remove caption":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 kald\u0131r"],"The category description, in human readable format.":["\u0130nsan taraf\u0131ndan okunabilir bi\u00e7imde kategori a\u00e7\u0131klamas\u0131."],"Choose a variation to change the look of the site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in se\u00e7eneklerden birini i\u015faretleyin."],"Distraction free mode deactivated":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Distraction free mode activated":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan mod etkinle\u015ftirildi"],"Write with calmness":["Sakinlikle yaz\u0131n"],"Distraction free":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan"],"Show and hide admin UI":["Y\u00f6netici kullan\u0131c\u0131 aray\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6sterme ve gizleme"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Yazmaya odaklanmak i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu ve di\u011fer \u00f6\u011feleri gizleyerek g\u00f6rsel dikkat da\u011f\u0131t\u0131c\u0131 unsurlar\u0131 azalt\u0131n."],"Toggle distraction free mode.":["Dikkat da\u011f\u0131tmayan modu a\u00e7."],"Pattern":["Kal\u0131p"],"Raw size value must be a string, integer or a float.":["Ham boyut de\u011feri bir dize, tamsay\u0131 veya bir kayan nokta olmal\u0131d\u0131r."],"Defaults":["Varsay\u0131lanlar"],"Link author name to author page":["Yazar ad\u0131n\u0131 yazar sayfas\u0131na ba\u011fla"],"Not available for aligned text.":["Hizalanm\u0131\u015f metin i\u00e7in kullan\u0131lamaz."],"There&#8217;s no content to show here yet.":["Hen\u00fcz burada g\u00f6sterilecek bir i\u00e7erik yok."],"block title\u0004Comments Previous Page":["Yorumlar \u00f6nceki sayfa"],"block title\u0004Comments Next Page":["Yorumlar sonraki sayfa"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["\u015eerit"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Ok"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Yok"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Sonraki ve \u00f6nceki ba\u011flant\u0131 i\u00e7in dekoratif bir ok."],"Format tools":["Bi\u00e7imleme ara\u00e7lar\u0131"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["\u015eu t\u00fcrdeki en son yaz\u0131lar\u0131 i\u00e7eren bir ar\u015fiv g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Archive: %s":["Ar\u015fiv: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Ar\u015fiv: %1$s (%2$s)"],"Zoom-out View":["Uzakla\u015ft\u0131rma g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"handle":["i\u015fleyici"],"Import Classic Menus":["Klasik men\u00fcleri i\u00e7e aktar"],"Modify":["D\u00fczenle"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["\u0130\u00e7 i\u00e7e ge\u00e7mi\u015f bloklar bu kapsay\u0131c\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fini dolduracakt\u0131r. K\u0131s\u0131tlamak i\u00e7in ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"You are currently in zoom-out mode.":["\u015eu anda uzakla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f moddas\u0131n\u0131z."],"Test a new zoomed out view on the site editor (Warning: The new feature is not ready. You may experience UX issues that are being addressed)":["Site d\u00fczenleyicide yeni bir uzakla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc test edin (Uyar\u0131: Yeni \u00f6zellik haz\u0131r de\u011fil. Halen \u00e7\u00f6zmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z UX sorunlar\u0131 ya\u015fayabilirsiniz)"],"Zoomed out view ":["Uzakla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fcm "],"$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg":["$store bir WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store_Gutenberg \u00f6rne\u011fi olmal\u0131d\u0131r"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"XXL":["XXL"],"%1$s. Selected":["%1$s. Se\u00e7ildi"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. se\u00e7ildi. %2$d etkinlik var","%1$s. se\u00e7ildi. %2$d etkinlik var"],"View next month":["Gelecek ay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View previous month":["\u00d6nceki ay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Archive type: Name":["Ar\u015fiv t\u00fcr\u00fc: Ad"],"Show archive type in title":["Ar\u015fiv t\u00fcr\u00fcn\u00fc ba\u015fl\u0131kta g\u00f6ster"],"Display last modified date":["Son de\u011fi\u015ftirilme tarihini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"The Queen of Hearts.":["Kalplerin Krali\u00e7esi."],"The Mad Hatter.":["\u00c7\u0131lg\u0131n \u015fapkac\u0131."],"The Cheshire Cat.":["Cheshire kedisi."],"The White Rabbit.":["Beyaz Tav\u015fan"],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Bloklar\u0131 bir kapsay\u0131c\u0131da toplay\u0131n."],"Inner blocks use content width":["\u0130\u00e7 bloklar i\u00e7erik geni\u015fli\u011fini kullan\u0131r"],"Font":["Yaz\u0131 tipi"],"Constrained":["K\u0131s\u0131tl\u0131"],"Spacing control":["Aral\u0131k kontrol\u00fc"],"Custom (%s)":["\u00d6zel (%s)"],"Disables custom spacing sizes.":["\u00d6zel aral\u0131k boyutlar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."],"All Authors":["T\u00fcm yazarlar"],"No authors found.":["Yazar bulunamad\u0131."],"Search Authors":["Yazar ara"],"Create template part":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc olu\u015ftur"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Ba\u015fl\u0131klarda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Ba\u015fl\u0131k seviyesini se\u00e7in"],"View site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Use the template as supplied by the theme.":["\u015eablonu tema taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fekilde kullan\u0131n."],"Display the search results title based on the queried object.":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 sorgulanan nesneye g\u00f6re g\u00f6sterir."],"Search Results Title":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["\"arama terimi\" i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Show search term in title":["Arama terimini ba\u015fl\u0131kta g\u00f6ster"],"Taxonomies":["S\u0131n\u0131fland\u0131rmalar"],"Show label":["Etiketi g\u00f6ster"],"View options":["Se\u00e7enekleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Disables output of layout styles.":["D\u00fczen stillerinin \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."],"The template prefix for the created template. This is used to extract the main template type ex. in `taxonomy-books` we extract the `taxonomy`":["Olu\u015fturulan \u015fablon i\u00e7in \u015fablon \u00f6neki. Bu, ana \u015fablon t\u00fcr\u00fcn\u00fc \u00e7\u0131karmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6rne\u011fin; \"taksonomi-kitaplar\u0131\" ifadesinden \"taksonomi\"yi ay\u0131klar\u0131z"],"Indicates if a template is custom or part of the template hierarchy":["Bir \u015fablonun \u00f6zel mi yoksa \u015fablon hiyerar\u015fisinin bir par\u00e7as\u0131 m\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterir"],"The slug of the template to get the fallback for":["Alternatifi getirilecek \u015fablonun k\u0131sa ad\u0131"],"Search results for: \"%s\"":["\"%s\" i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir sola ta\u015f\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir basamak a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Suggestions list":["\u00d6neriler listesi"],"Wide size":["Geni\u015f boyut"],"Content size":["\u0130\u00e7erik boyutu"],"Set the width of the main content area.":["Ana i\u00e7erik alan\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fini ayarlay\u0131n."],"Border color and style picker":["Kenarl\u0131k rengi ve stili se\u00e7ici"],"Replace <BlockTitle \/>":["<BlockTitle \/> de\u011fi\u015ftir"],"Search for replacements":["Yedek ara"],"Switch to editable mode":["D\u00fczenlenebilir moda ge\u00e7"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Bloklar zaten en sa\u011f konumda olduklar\u0131 i\u00e7in sa\u011fa do\u011fru hareket ettirilemezler"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Bloklar zaten en sol konumda olduklar\u0131 i\u00e7in sola do\u011fru hareket ettirilemezler"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["T\u00fcm bloklar se\u00e7ilidir ve ta\u015f\u0131namaz"],"Whether the V2 of the list block that uses inner blocks should be enabled.":["\u0130\u00e7 bloklar kullanan lister blokunun V2'sinin etkinle\u015ftirilip etkinle\u015ftirilmeyece\u011fi."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 formu blo\u011fu: bu \u00f6\u011fe i\u00e7in yorumlar etkinle\u015ftirilmemi\u015f."],"Time to read":["Okuma s\u00fcresi"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> dakika","<span>%d<\/span> dakika"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>1<\/span> dakikadan daha az"],"Learn more.":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011fren."],"Apply suggested format: %s":["\u00d6nerilen bi\u00e7imi uygula: %s"],"Custom template":["\u00d6zel \u015fablon"],"Displays taxonomy: %s.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Tekil \u00f6\u011fe: %1$s (%2$s)"],"Hover":["Vurgu"],"Change URL: %s":["URL de\u011fi\u015ftir: %s"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n, mesela \"Kenar \u00e7ubu\u011fuyla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Change date: %s":["Tarihi de\u011fi\u015ftir: %s"],"Select visibility: %s":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc se\u00e7: %s"],"short date format without the year\u0004M j":["M j"],"Apply to all blocks inside":["\u0130\u00e7indeki t\u00fcm bloklara uygula"],"Active theme spacing scale.":["Aktif tema aral\u0131k \u00f6l\u00e7e\u011fi."],"Active theme spacing sizes.":["Etkin tema aral\u0131k boyutlar\u0131."],"%sX-Large":["%sX-Large"],"%sX-Small":["%sX-Small"],"Some of the theme.json settings.spacing.spacingScale values are invalid":["theme.json settings.spacing.spacingScale de\u011ferlerinden baz\u0131lar\u0131 ge\u00e7ersiz"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F H:i"],"Tomorrow at %s":["Yar\u0131n %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["H:i"],"Today at %s":["Bug\u00fcn %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F Y H:i"],"Displays a single item: %s.":["Tek bir \u00f6\u011fe g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Single item: %s":["Tek \u00f6\u011fe: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Bu \u015fablon yaln\u0131zca se\u00e7ilen belirli \u00f6\u011fe i\u00e7in kullan\u0131lacakt\u0131r."],"For a specific item":["Belirli bir \u00f6\u011fe i\u00e7in"],"For all items":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in tek bir \u015fablon mu yoksa belirli bir \u015fablon mu olu\u015fturulaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["D\u00fc\u011fmelerde kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Typography %s styles":["%s tipografi stilleri"],"%s block styles":["%s blo\u011fu stili"],"Layout styles":["Yerle\u015fim stilleri"],"Colors styles":["Renk stilleri"],"Typography styles":["Tipografi stilleri"],"Summary":["\u00d6zet"],"Select template":["\u015eablon se\u00e7"],"Select template: %s":["\u015eablon se\u00e7: %s"],"Edit template":["\u015eablon d\u00fczenle"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["\u015eablonlar, sitenizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerken i\u00e7eri\u011fin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme \u015feklini tan\u0131mlar."],"Make the selected text inline code.":["Se\u00e7ili metni sat\u0131r i\u00e7i kodu yap\u0131n."],"Strikethrough the selected text.":["Se\u00e7ili metnin \u00fczerini \u00e7izin."],"Unset":["Ayar\u0131 kald\u0131r"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Yorumlar\u0131 etkinle\u015ftir"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Pocket Casts'tan bir podcast oynat\u0131c\u0131 yerle\u015ftirin."],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["\u0130\u00e7 i\u00e7e ge\u00e7mi\u015f bloklar, tam ve geni\u015f se\u00e7enekleriyle i\u00e7erik geni\u015fli\u011fini kullan\u0131r."],"Copy blocks":["Bloklar\u0131 kopyala"],"An array of post types that the pattern is restricted to be used with.":["Desenin birlikte kullan\u0131lmas\u0131na izin verilen bir dizi g\u00f6nderi t\u00fcr\u00fc."],"Copy all blocks":["T\u00fcm bloklar\u0131 kopyala"],"Overlay opacity":["Kaplama \u015feffafl\u0131\u011f\u0131"],"Get started here":["Buradan ba\u015flay\u0131n"],"Interested in creating your own block?":["Kendi blo\u011funuzu olu\u015fturmakla ilgileniyor musunuz?"],"Now":["\u015eimdi"],"block title\u0004Categories List":["Kategori listesi"],"Always open list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc her zaman a\u00e7"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Varsay\u0131lan olarak blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7ar."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["\u0130\u00e7indekiler tablosu olu\u015fturmak i\u00e7in ba\u015fl\u0131k bloklar\u0131 eklemeye ba\u015flay\u0131n. HTML ba\u011flant\u0131l\u0131 ba\u015fl\u0131klar buraya ba\u011flanacakt\u0131r."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Yaln\u0131zca ge\u00e7erli sayfadaki ba\u015fl\u0131klar\u0131 dahil etmek i\u00e7in ge\u00e7i\u015f yap\u0131n (yaz\u0131 sayfaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015fsa)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Yaln\u0131zca ge\u00e7erli sayfan\u0131n ba\u015fl\u0131klar\u0131 dahil (yaz\u0131 sayfaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015fsa)."],"Only include current page":["Yaln\u0131zca ge\u00e7erli sayfay\u0131 dahil et"],"Convert to static list":["Statik listeye \u00e7evir"],"Parents":["Ebeveynler"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Yorumcu avatarlar\u0131 <a>Gravatar<\/a>'dan gelir."],"Links are disabled in the editor.":["Ba\u011flant\u0131lar d\u00fczenleyicide devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Display the assigned taxonomy: %s":["Atanan s\u0131n\u0131fland\u0131rmay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin: %s"],"%s response":["%s cevap","%s cevap"],"%1$s response to %2$s":["%2$s i\u00e7in %1$s cevap","%2$s i\u00e7in %1$s cevap"],"&#8220;%s&#8221;":["&#8220;%s&#8221;"],"block title\u0004Comments":["Yorumlar"],"Control how this post is viewed.":["Bu yaz\u0131n\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fini kontrol edin."],"Only those with the password can view this post.":["Bu yaz\u0131y\u0131 sadece \u015fifreye sahip olanlar g\u00f6rebilir."],"All options reset":["T\u00fcm se\u00e7enekler s\u0131f\u0131rland\u0131"],"All options are currently hidden":["T\u00fcm se\u00e7enekler \u015fu anda gizli"],"%s is now visible":["%s art\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcr"],"%s hidden and reset to default":["%s gizlendi ve varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rland\u0131"],"%s reset to default":["%s varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rland\u0131"],"Suffix":["Son ek"],"Prefix":["\u00d6n ek"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":[],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Bu, bir blog yaz\u0131s\u0131ndaki ard\u0131\u015f\u0131k paragraflar gibi basit bir d\u00fczenleme veya resim galerileri, videolar, tablolar, s\u00fctunlar ve di\u011fer blok t\u00fcrlerini i\u00e7eren daha ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir kompozisyon olabilir."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":[],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Yaz\u0131 yorum formu blo\u011fu: Yorumlar etkinle\u015ftirilmemi\u015ftir."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Yorumlar\u0131 denetlemeye, d\u00fczenlemeye ve silmeye ba\u015flamak i\u00e7in l\u00fctfen kontrol panelindeki yorumlar ekran\u0131n\u0131 ziyaret edin."],"Hi, this is a comment.":["Merhaba, bu bir yorumdur."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 Ocak 2000, 00:00 saatinde"],"says":["diyorki:"],"A WordPress Commenter":["Bir WordPress yorumcusu"],"Leave a Reply":["Bir cevap yaz\u0131n"],"Response to %s":["%s i\u00e7in cevap"],"Add pattern":["Model ekle"],"Response":["Cevap"],"Your comment is awaiting moderation. This is a preview; your comment will be visible after it has been approved.":["Yorumunuz denetim bekliyor. Bu bir \u00f6n izlemedir; yorumunuz onayland\u0131ktan sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olacakt\u0131r."],"Your comment is awaiting moderation.":["Yorumunuz denetim i\u00e7in bekliyor."],"block description\u0004Displays a title with the number of comments":["Yorum say\u0131s\u0131 ile bir ba\u015fl\u0131k g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler"],"block title\u0004Comments Title":["Yorum ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"These changes will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklikler t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"Responses to %s":["%s i\u00e7in cevaplar"],"One response to %s":["%s i\u00e7in bir cevap"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Yaz\u0131 Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131\""],"Show comments count":["Yorum say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Show post title":["Yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Yorumlar sayfaland\u0131rma blo\u011fu: Tart\u0131\u015fma ayarlar\u0131nda yorumlar\u0131n sayfalanmas\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Show empty categories":["Bo\u015f kategorileri g\u00f6ster"],"Determines whether the pattern is visible in inserter.":["Modelin yerle\u015ftiricide g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirler."],"Responses":["Yan\u0131tlar"],"One response":["Bir cevap"],"block description\u0004Gather blocks in a layout container.":["Bloklar\u0131 bir yerle\u015fim kapsay\u0131c\u0131s\u0131nda toplay\u0131n."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post comments using different visual configurations.":["Farkl\u0131 g\u00f6rsel konfig\u00fcrasyonlar kullanarak yorumlar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesine izin veren geli\u015fmi\u015f bir blok."],"block description\u0004Displays the date on which the comment was posted.":["Yorumun g\u00f6nderildi\u011fi tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block description\u0004Displays the name of the author of the comment.":["Yorumun yazar\u0131n\u0131n ad\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Avatar block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine Avatar blo\u011funu kullan\u0131n."],"block title\u0004Comment Author Avatar (deprecated)":["Yorum yazar\u0131 avatar\u0131 (kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131ld\u0131)"],"This Navigation Menu is empty.":["Bu gezinti men\u00fcs\u00fc bo\u015f"],"Search for blocks":["Bloklar\u0131 ara"],"Browse styles":["Stillere g\u00f6z at\u0131n"],"Bottom border":["Alt kenarl\u0131k"],"Right border":["Sa\u011f kenarl\u0131k"],"Left border":["Sol kenarl\u0131k"],"Top border":["\u00dcst kenarl\u0131k"],"Reset to default":["Varsay\u0131lana geri d\u00f6n"],"Close border color":["Kenarl\u0131k rengini kapat"],"Border color picker.":["Kenarl\u0131k rengi se\u00e7ici."],"Border color and style picker.":["Kenarl\u0131k rengi ve stil se\u00e7ici."],"Link sides":["Kenarlar\u0131 ba\u011fla"],"Unlink sides":["Kenarlar\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kes"],"Quote citation":["Normal al\u0131nt\u0131"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Sorgu d\u00f6ng\u00fcs\u00fc i\u00e7in bir model se\u00e7in veya bo\u015f ba\u015flay\u0131n."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["%s gezinme men\u00fcs\u00fc ba\u015far\u0131yla silindi."],"Arrange blocks vertically.":["Bloklar\u0131 dikey olarak d\u00fczenleyin."],"Stack":["Y\u0131\u011f\u0131n"],"Arrange blocks horizontally.":["Bloklar\u0131 yatay olarak d\u00fczenleyin."],"Use featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli kullan"],"Week":["Hafta"],"Group by:":["\u015euna g\u00f6re grupland\u0131r:"],"Delete selection.":["Se\u00e7imi sil"],"Transform to %s":["%s varyasyonuna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn"],"verb\u0004Stack":["Y\u0131\u011f\u0131n"],"single horizontal line\u0004Row":["Sat\u0131r"],"Select parent block (%s)":["Ebeveyn blo\u011fu se\u00e7in (%s)"],"Restrict editing":["D\u00fczenlemeyi k\u0131s\u0131tla"],"Alignment option\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Vertical alignment":["Dikey hizalama"],"Align items bottom":["\u00d6\u011feleri alta hizala"],"Align items center":["\u00d6\u011feleri ortaya hizala"],"Align items top":["\u00d6\u011feleri \u00fcste hizala"],"Whether the V2 of the quote block that uses inner blocks should be enabled.":["\u0130\u00e7 bloklar kullanan al\u0131nt\u0131 blokunun V2'sinin etkinle\u015ftirilip etkinle\u015ftirilmeyece\u011fi."],"The pattern keywords.":["Model anahtar kelimeleri."],"Block types that the pattern is intended to be used with.":["Modelin birlikte kullan\u0131lmas\u0131 ama\u00e7lanan blok t\u00fcrleri."],"The pattern viewport width for inserter preview.":["Yerle\u015ftirici \u00f6n izlemesi i\u00e7in model g\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 geni\u015fli\u011fi."],"The pattern detailed description.":["Modelin detayl\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131."],"The pattern name.":["Model ad\u0131."],"The category label, in human readable format.":["\u0130nsanlar taraf\u0131ndan okunabilir bi\u00e7imde kategori etiketi."],"The category name.":["Kategori ad\u0131."],"Adding an RSS feed to this site\u2019s homepage is not supported, as it could lead to a loop that slows down your site. Try using another block, like the <strong>Latest Posts<\/strong> block, to list posts from the site.":["Bu sitenin ana sayfas\u0131na RSS beslemesi eklemek, sitenizi yava\u015flatan bir d\u00f6ng\u00fcye yol a\u00e7abilece\u011finden desteklenmemektedir. Sitedeki yaz\u0131lar\u0131 listelemek i\u00e7in <strong>son yaz\u0131lar<\/strong> blo\u011fu gibi ba\u015fka bir blok kullanmay\u0131 deneyin."],"block description\u0004Contains the block elements used to render content when no query results are found.":["Sorgu sonucu bulunmad\u0131\u011f\u0131nda i\u00e7eri\u011fi olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131lan blok \u00f6\u011felerini i\u00e7erir."],"block title\u0004No results":["Sonu\u00e7 yok"],"block description\u0004Create a list item.":["Yeni bir liste \u00f6\u011fesi olu\u015ftur."],"block title\u0004List item":["Liste maddesi"],"block description\u0004Add a user\u2019s avatar.":["Kullan\u0131c\u0131n\u0131n avatar\u0131n\u0131 ekle."],"block title\u0004Avatar":["Avatar"],"View Preview":["\u00d6nizlemeyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Download your theme with updated templates and styles.":["G\u00fcncellenmi\u015f \u015fablonlar ve stiller i\u00e7eren teman\u0131z\u0131 indirin."],"Show text instead of icons on buttons.":["D\u00fc\u011fmeler veya simgeler yerine metin g\u00f6ster."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["\u00d6zel renk se\u00e7ici. \u015eu anda se\u00e7ili olan renge \"%1$s\" ad\u0131 verilir ve \"%2$s\" de\u011ferine sahiptir."],"Largest size":["En b\u00fcy\u00fck boyut"],"Smallest size":["En k\u00fc\u00e7\u00fck boyut"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Sorgu hi\u00e7bir sonu\u00e7 d\u00f6nd\u00fcrmedi\u011finde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek metin veya bloklar\u0131 ekleyin."],"Featured image: %s":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel: %s"],"Link to post":["Yaz\u0131ya ba\u011flant\u0131"],"This item has been deleted, or is a draft":["Bu \u00f6\u011fe silindi veya bir taslak"],"Invalid":["Ge\u00e7ersiz"],"Link to user profile":["Kullan\u0131c\u0131 profiline ba\u011flant\u0131"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek avatar kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7in, e\u011fer bo\u015fsa yaz\u0131\/sayfa yazar\u0131n\u0131 kullanacakt\u0131r."],"Default Avatar":["Varsay\u0131lan avatar"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Bir tarih veya saat <Link>bi\u00e7im metni<\/Link> girin."],"Custom format":["\u00d6zel bi\u00e7im"],"Choose a format":["Bir bi\u00e7im se\u00e7in"],"Enter your own date format":["Kendi tarih bi\u00e7iminizi girin"],"long date format\u0004F j, Y":["j F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"Default format":["Varsay\u0131lan bi\u00e7im"],"Lock":["Kilitle"],"Unlock":["Kilidi a\u00e7"],"Prevent removal":["Kald\u0131rmay\u0131 \u00f6nle"],"Disable movement":["Hareketi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Lock all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc kilitle"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Mevcut t\u00fcm se\u00e7enekleri k\u0131s\u0131tlamak veya kilitlemek i\u00e7in belirli nitelikleri se\u00e7in."],"Lock %s":["%s blo\u011funu kilitle"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Title\" field missing)":["\"%s\" dosyas\u0131 blok modeli olarak kaydedilemedi (\"Ba\u015fl\u0131k\" alan\u0131 eksik)"],"Could not register file \"%1$s\" as a block pattern (invalid slug \"%2$s\")":["\"%1$s\" dosyas\u0131 blok deseni olarak kaydedilemedi (ge\u00e7ersiz k\u0131sa ad \"%2$s\")"],"Could not register file \"%s\" as a block pattern (\"Slug\" field missing)":["\"%s\" dosyas\u0131 blok modeli olarak kaydedilemedi (\"K\u0131sa ad\" alan\u0131 eksik)"],"(%s website link, opens in a new tab)":["(%s web sitesi ba\u011flant\u0131s\u0131 yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"(%s author archive, opens in a new tab)":["(%s yazar ar\u015fivi yeni bir sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Preference activated - %s":["Tercih etkinle\u015ftirildi - %s"],"Preference deactivated - %s":["Tercih devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131 - %s"],"Insert a link to a post or page.":["Bir yaz\u0131ya veya sayfaya ba\u011flant\u0131 ekleyin"],"Classic menu import failed.":["Klasik men\u00fc i\u00e7e aktarma i\u015flemi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Classic menu imported successfully.":["Klasik men\u00fc ba\u015far\u0131yla i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131."],"Classic menu importing.":["Klasik men\u00fc i\u00e7e aktarma."],"Failed to create Navigation Menu.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc olu\u015fturulamad\u0131."],"Navigation Menu successfully created.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"Creating Navigation Menu.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc olu\u015fturma."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["\"%s\" gezinme men\u00fcs\u00fc olu\u015fturulamad\u0131."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["API'den \"%s\" klasik men\u00fcs\u00fc getirilemiyor."],"Navigation block setup options ready.":["Gezinme blo\u011fu kurulum se\u00e7enekleri haz\u0131r."],"Loading navigation block setup options\u2026":[],"Choose a %s":["Bir %s se\u00e7in"],"Existing template parts":["Mevcut \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"Convert to Link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"%s blocks deselected.":["%s blo\u011fun se\u00e7imi kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"%s deselected.":["%s se\u00e7imi kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"block description\u0004Displays the link of a post, page, or any other content-type.":["Bir yaz\u0131, sayfa veya di\u011fer herhangi bir i\u00e7erik t\u00fcr\u00fcn\u00fcn ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block title\u0004Read More":["Devam\u0131n\u0131 oku"],"block description\u0004The author biography.":["Yazar biyografisi."],"block title\u0004Author Biography":[],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisi bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve i\u015flenemiyor."],"The posts page template cannot be changed.":["Yaz\u0131 sayfas\u0131 \u015fablonu de\u011fi\u015ftirilemez."],"Show labels":["Etiketleri g\u00f6ster"],"Author Biography":["Yazar biyografisi"],"Create from '%s'":["'%s' men\u00fcs\u00fcnden olu\u015fturun."],"Older comments page link":["Eski yorumlar sayfas\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Siz devral\u0131rsan\u0131z, di\u011fer kullan\u0131c\u0131 yaz\u0131 \u00fczerindeki d\u00fczenleme kontrol\u00fcn\u00fc kaybeder, ancak de\u011fi\u015fiklikleri kaydedilir."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Tema stilleri i\u00e7in farkl\u0131 bir stil kombinasyonu se\u00e7."],"Select the size of the source image.":["Kaynak g\u00f6rselin boyutunu se\u00e7in."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Kaplama men\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u00e7an d\u00fc\u011fmenin g\u00f6rsel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc yap\u0131land\u0131r\u0131n."],"Show icon button":["Simge d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"font weight\u0004Black":["Siyah"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra kal\u0131n"],"font weight\u0004Bold":["Kal\u0131n"],"font weight\u0004Semi Bold":["Yar\u0131 kal\u0131n"],"font weight\u0004Medium":["Orta"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["A\u00e7\u0131k"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra i\u0307nce"],"font weight\u0004Thin":["\u0130nce"],"font style\u0004Italic":["E\u011fik"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Saydam metinlerin okunmas\u0131 insanlar i\u00e7in zor olabilir."],"Sorry, you are not allowed to view this global style.":["Maalesef bu genel stili g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemenize izin verilmiyor."],"Sorry, you are not allowed to edit this global style.":["Maalesef bu genel stili d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Older Comments":["Eski yorumlar"],"Newer Comments":["Yeni yorumlar"],"block description\u0004Display post author details such as name, avatar, and bio.":["Ad, avatar ve biyografi gibi yazar ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategoriler, ilgili yaz\u0131lar\u0131 bir arada grupland\u0131rman\u0131n ve okuyuculara bir yaz\u0131n\u0131n ne hakk\u0131nda oldu\u011funu h\u0131zl\u0131ca s\u00f6ylemenin yararl\u0131 bir yolunu sunar."],"Assign a category":["Kategori ata"],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu an <strong>%s<\/strong> bu yaz\u0131 (<PreviewLink \/>) \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, bu da yaz\u0131y\u0131 \u00fcst\u00fcn\u00fcze almad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamayaca\u011f\u0131n\u0131z anlam\u0131na geliyor."],"preview":["\u00f6nizleme"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> art\u0131k bu yaz\u0131lar \u00fczerinde d\u00fczenleme denetimine sahip (<PreviewLink \/>). Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Exit editor":["D\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Draft saved.":["Taslak kaydedildi."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["D\u0131\u015far\u0131 aktar"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"Close block inserter":["Blok ekleyiciyi kapat"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sayfa listesi: Sayfalar getirilemiyor."],"Link is empty":["Ba\u011flant\u0131 bo\u015f"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s se\u00e7enekleri"],"Search %s":["%s ara"],"Set custom size":["\u00d6zel boyut ayarla"],"Use size preset":["\u00d6n tan\u0131ml\u0131 boyutlar\u0131 kullan"],"Reset colors":["Renkleri s\u0131f\u0131rla"],"Reset gradient":["Degradeyi s\u0131f\u0131rla"],"Remove all colors":["T\u00fcm renkleri kald\u0131r"],"Remove all gradients":["T\u00fcm degradeleri kald\u0131r"],"Color options":["Renk Se\u00e7enekleri"],"Gradient options":["Degrade se\u00e7enekleri"],"Add color":["Renk ekle"],"Add gradient":["Degrade ekle"],"Done":["Bitti"],"Gradient name":["Gradyan ad\u0131"],"Color %s":["Renk %s"],"Color format":["Renk bi\u00e7imi"],"Hex color":["Hex rengi"],"block description\u0004The author name.":["Yazar ad\u0131."],"block title\u0004Author Name":[],"block description\u0004Displays the previous comment's page link.":["\u00d6nceki yorumun sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block description\u0004Displays the next comment's page link.":["Sonraki yorumun sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Icon":["Simge"],"Delete":["Sil"],"Entity renamed.":["Varl\u0131k yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131."],"Icon background":["Simge arka plan\u0131"],"Use as site icon":["Site simgesi olarak kullan"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Site simgeleri, taray\u0131c\u0131 sekmelerinde, yer imi \u00e7ubuklar\u0131nda ve WordPress mobil uygulamalar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz \u015feydir. Site logonuzdan farkl\u0131 bir \u00f6zel simge kullanmak i\u00e7in <a>Site simgesi ayarlar\u0131n\u0131<\/a> kullan\u0131n."],"Post type":["Yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc"],"Link to author archive":["Yazar ar\u015fivine ba\u011flant\u0131"],"Author Name":["Yazar ad\u0131"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Gezinme men\u00fcleri olu\u015fturma izniniz yok."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Bu men\u00fcy\u00fc d\u00fczenleme izniniz yok. Yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler kaydedilmeyecektir."],"Newer comments page link":["Yeni yorumlar sayfas\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Site icon.":["Site simgesi."],"Font size name\u0004Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"block title\u0004Pagination":["Sayfalama"],"block title\u0004Previous Page":["\u00d6nceki sayfa"],"block title\u0004Page Numbers":["Sayfa numaralar\u0131"],"block title\u0004Next Page":["Sonraki sayfa"],"block description\u0004Displays a list of page numbers for comments pagination.":["Yorum sayfaland\u0131rmas\u0131 i\u00e7in sayfa numaralar\u0131n\u0131n listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Site updated.":["Site g\u00fcncellendi."],"Saving failed.":["Kaydetme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Now displaying: %s":["\u015eu anda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Site d\u0131\u015fa aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Manage menus":["Men\u00fcleri y\u00f6net"],"%s submenu":["%s alt men\u00fcs\u00fc"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of comments, when applicable.":["Kullan\u0131labilir oldu\u011funda, sonraki\/\u00f6nceki yorumlara y\u00f6nelten, sayfalanm\u0131\u015f bir gezinme men\u00fcs\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block title\u0004Comments Pagination":["Yorum sayfalama"],"Added by":["Ekleyen"],"Actions":["Eylemler"],"An error occurred while reverting the entity.":["Varl\u0131k geri al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Rename":["Yeniden adland\u0131r"],"An error occurred while renaming the entity.":["Varl\u0131k yeniden adland\u0131r\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while creating the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while creating the template.":["\u015eablon olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["\u00d6zel gradyanlar bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 gradyan ekleyin."],"Add custom colors":["\u00d6zel renkler ekle"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Ba\u011flant\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts used on the site.":["Sitede kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini y\u00f6netin."],"Manage the typography settings for different elements.":["Farkl\u0131 elemanlar i\u00e7in tipografi ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["\u015eablon silinirken bir hata olu\u015ftu."],"Show arrow":["Ok g\u00f6ster"],"Create a new menu?":["Yeni men\u00fc olu\u015ftur?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u015eerit"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Ok"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Sonraki ve \u00f6nceki yorumlar ba\u011flant\u0131s\u0131na eklenen dekoratif bir ok."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Add default block":["Varsay\u0131lan blok ekle"],"The ID for the author of the revision.":["S\u00fcr\u00fcm yazar\u0131n\u0131n kodu"],"Displays latest posts written by a single author.":["Tek bir yazar taraf\u0131ndan yaz\u0131lan en son yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0130\u015fte bundan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"New to block themes and styling your site? ":["Blok temalar\u0131 ve sitenizi bi\u00e7imlendirme konular\u0131nda yeni misiniz?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Siteniz genelinde uyumlu bir deneyim olu\u015fturmak i\u00e7in bloklar\u0131 ayarlayabilirsiniz \u2014 \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f d\u00fc\u011fme blo\u011funa kendi renklerinizi ekleyin, veya ba\u015fl\u0131k blo\u011funun boyutunu tercihinize g\u00f6re de\u011fi\u015ftirin."],"Personalize blocks":["Bloklar\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Sitenizi farkl\u0131 renkler, tipografi ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerle istedi\u011finiz kadar \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz. Veya bunu teman\u0131z\u0131n halletmesini tercih edebilirsiniz."],"Set the design":["Tasar\u0131m\u0131 belirle"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Sitenize ince ayarlar yap\u0131n, veya tamamen yeni bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131n! Yarat\u0131c\u0131 olun  \u2014 d\u00fc\u011fmeleriniz i\u00e7in yeni bir renk paleti, veya yeni bir yaz\u0131 tipi se\u00e7meye ne dersiniz? Burada neler yapabilece\u011finize bir g\u00f6z gezdirin."],"Welcome to Styles":["Stillere Ho\u015f Geldiniz"],"styles":["stiller"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Bloklar\u0131n\u0131z\u0131 tasarlamak, tipografi, renkler ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7mek i\u00e7in  <StylesIconImage \/> simgesine t\u0131klay\u0131n."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Bloklar\u0131 kullanarak sitenizdeki her \u015feyi \u2014 \u00fcst k\u0131s\u0131mdan alt k\u0131s\u0131ma kadar \u2014 tasarlay\u0131n."],"Edit your site":["Sitenizi d\u00fczenleyin"],"Welcome to the site editor":["Site d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Add a featured image":["Bir mne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel ekle"],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Comments block instead.":["Bu blok kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131ld\u0131. L\u00fctfen bunun yerine yorumlar blo\u011funu kullan\u0131n."],"block title\u0004Comment (deprecated)":[],"block description\u0004Show a block pattern.":["Bir blok modelini g\u00f6ster."],"block title\u0004Pattern":["Model"],"block description\u0004Contains the block elements used to display a comment, like the title, date, author, avatar and more.":["Yorumu g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in kullan\u0131lan, ba\u015fl\u0131k, tarih, yazar, avatar ve di\u011fer blok \u00f6\u011felerini i\u00e7erir."],"block title\u0004Comment Template":["Yorum \u015fablonu"],"block description\u0004Displays a link to reply to a comment.":["Bir yorumu yan\u0131tlamak i\u00e7in bir ba\u011flant\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block title\u0004Comment Reply Link":["Yorum yan\u0131tlama ba\u011flant\u0131s\u0131"],"block description\u0004Displays a link to edit the comment in the WordPress Dashboard. This link is only visible to users with the edit comment capability.":["WordPress panosunda yorumu d\u00fczenlemek i\u00e7in bir ba\u011flant\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler. Bu ba\u011flant\u0131 yaln\u0131zca yorum d\u00fczenleme \u00f6zelli\u011fine sahip kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"block title\u0004Comment Edit Link":["Yorum d\u00fczenleme ba\u011flant\u0131s\u0131"],"block description\u0004Displays the contents of a comment.":["Bir yorumun i\u00e7eri\u011fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block title\u0004Comment Author Name":["Yorum yazar\u0131 ad\u0131"],"%s applied.":["%s uyguland\u0131."],"%s removed.":["%s silindi."],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: \u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu dosya t\u00fcr\u00fcn\u00fc y\u00fcklemenize izin verilmiyor."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["Siteniz, i\u00e7erikleriniz ve \u015fablonlar\u0131n\u0131z i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki de\u011fi\u015fiklikler yap\u0131ld\u0131."],"The following content has been modified.":["A\u015fa\u011f\u0131daki i\u00e7erik de\u011fi\u015ftirildi."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Bu de\u011fi\u015fiklik, bu \u015fablonu kullanan sayfa ve yaz\u0131lar\u0131 etkileyecek."],"This change will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklik t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Kanvas\u0131 yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Transform":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Submenu & overlay background":["Alt menu ve kaplama arka plan\u0131"],"Submenu & overlay text":["Alt men\u00fc ve kaplama metni"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Gezinme men\u00fcs\u00fc silinmi\u015f ya da kullan\u0131lam\u0131yor."],"Confirm":["Onayla"],"Delete %s":["%s men\u00fcs\u00fcn\u00fc sil"],"%s navigation":["%s gezinmesi"],"Create new menu":["Yeni men\u00fc olu\u015ftur"],"Unsaved Navigation Menu.":[],"Menus":["Men\u00fcler"],"Embed Wolfram notebook content.":["Wolfram not defteri i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"Reply":["Yan\u0131tla"],"Avatar Settings":["Avatar ayarlar\u0131"],"Displays more block tools":["Daha fazla blok arac\u0131 g\u00f6sterir"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Orijinal g\u00f6r\u00fcnt\u00fcn\u00fcz\u00fc kaybetmeden iki tonlu bir renk efekti olu\u015fturun."],"Remove %s":["%s blo\u011funu kald\u0131r"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["\"%2$s\" i\u00e7in %1$d model bulundu","\"%2$s\" i\u00e7in %1$d model bulundu"],"Explore all patterns":["T\u00fcm modelleri ke\u015ffet"],"Orientation":["Y\u00f6nlendirme"],"Allow to wrap to multiple lines":["Birden \u00e7ok sat\u0131ra kayd\u0131rmaya izin ver"],"No Navigation Menus found.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc bulunamad\u0131."],"Theme not found.":["Tema bulunamad\u0131."],"HTML title for the post, transformed for display.":["Yaz\u0131 i\u00e7in HTML ba\u015fl\u0131\u011f\u0131, g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme i\u00e7in d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f."],"Title for the global styles variation, as it exists in the database.":["Veritaban\u0131nda oldu\u011fu gibi, genel stil varyasyonunun ba\u015fl\u0131\u011f\u0131."],"Title of the global styles variation.":["Genel stil varyasyonunun ba\u015fl\u0131\u011f\u0131."],"Global settings.":["Genel ayarlar."],"Global styles.":["Genel stiller."],"ID of global styles config.":["Genel stil yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131n kimli\u011fi."],"No global styles config exist with that id.":["Bu kimli\u011fe sahip hi\u00e7bir genel stil yap\u0131land\u0131rmas\u0131 yok."],"Sorry, you are not allowed to access the global styles on this site.":["Maalesef bu sitedeki genel stillere eri\u015fme izniniz yok."],"The theme identifier":["Tema tan\u0131mlay\u0131c\u0131s\u0131"],"%s Avatar":["%s avatar\u0131"],"block style label\u0004Plain":["D\u00fcz"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletler, blok ve \u00e7e\u015fitli tasar\u0131m ara\u00e7lar\u0131 i\u00e7in varsay\u0131lan renk se\u00e7enekleri sa\u011flamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Burada renkleri etiketleri ile birlikte d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Elements":["Elemanlar"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Paletleri ve sitedeki farkl\u0131 global \u00f6\u011felerin varsay\u0131lan rengini y\u00f6netin."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve t\u00fcm site i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirin."],"Areas":["Alanlar"],"Link to comment":["Yoruma ba\u011flant\u0131"],"Link to authors URL":["Yazarlar\u0131n URL'sine ba\u011flant\u0131"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Varolan bir %s se\u00e7in veya yeni bir tane olu\u015fturun."],"Name and create your new %s":["Yeni %s adland\u0131r\u0131n ve olu\u015fturun"],"Add a site logo":["Bir site logosu ekle"],"Open on click":["T\u0131klamayla a\u00e7"],"Submenus":["Alt men\u00fcler"],"Always":["Her zaman"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc se\u00e7eneklerini daraltarak kaplama men\u00fcs\u00fc a\u00e7an bir simgeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcr."],"Configure overlay menu":["Kaplama men\u00fcs\u00fcn\u00fc yap\u0131land\u0131r"],"Overlay Menu":["Kaplama men\u00fcs\u00fc"],"Display":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Pinterest pinleri, panolar\u0131 ve profillerini g\u00f6m."],"bookmark":["yer imi"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Bu blo\u011fa s\u00fcr\u00fckle b\u0131rak yap\u0131n veya k\u00fct\u00fcphanenizden mevcut bir ortam nesnesi se\u00e7in."],"Show only top level categories":["Sadece ana kategorileri g\u00f6ster."],"block description\u0004Displays the name of this site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used. This will also appear in the browser title bar and in search results.":["Bu sitenin ismini g\u00f6sterir. Bu blo\u011fu g\u00fcncelleyin ve de\u011fi\u015fiklikler kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 her yerde ge\u00e7erli olsun. Bu ayr\u0131ca taray\u0131c\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131nda ve arama sonu\u00e7lar\u0131nda da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecektir."],"Highlight":["Vurgula"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":[],"You do not have permission to create Pages.":["Sayfa olu\u015fturmak i\u00e7in izniniz yok."],"%d color":["%d renk","%d renk"],"Palette":["Palet"],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"Include the label as part of the link":["Etiketi ba\u011flant\u0131n\u0131n bir par\u00e7as\u0131 olarak ekle"],"Previous: ":["\u00d6nceki: "],"Next: ":["Sonraki: "],"Make title link to home":["Ana sayfaya ba\u015fl\u0131k ba\u011flant\u0131s\u0131 yap"],"This item is missing a link":["Bu \u00f6\u011fe bir eksik ba\u011flant\u0131d\u0131r"],"Block spacing":["Bloklar aras\u0131 bo\u015fluk"],"Max %s wide":["En fazla %s geni\u015fli\u011fi"],"label before the title of the previous post\u0004Previous:":["\u00d6nceki:"],"label before the title of the next post\u0004Next:":["Sonraki:"],"block description\u0004Add a submenu to your navigation.":["Gezinme men\u00fcs\u00fcne bir alt men\u00fc ekleyin."],"block title\u0004Submenu":["Alt men\u00fc"],"block description\u0004Display content in multiple columns, with blocks added to each column.":["\u0130\u00e7eri\u011fi her s\u00fctuna bloklar ekleyerek \u00e7ok s\u00fctunlu olarak g\u00f6ster."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["T\u00fcm site i\u00e7in belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Colors":["Renkler"],"Show %s":["%s g\u00f6ster"],"Hide and reset %s":["%s gizle ve s\u0131f\u0131rla"],"Reset %s":["%s s\u0131f\u0131rla"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer> \u00f6\u011fesi en yak\u0131ndaki b\u00f6l\u00fcm \u00f6\u011fesi i\u00e7in (\u00f6rn.: <section>, <article>, <main> vb.) bir alt k\u0131s\u0131m temsil etmelidir."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside> \u00f6\u011fesi, belgenin ana i\u00e7erikle sadece dolayl\u0131 ili\u015fkili bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc temsil etmelidir."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["<article> \u00f6\u011fesi, belgenin kendi kendine yeten, da\u011f\u0131t\u0131labilir bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc temsil etmelidir."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section> \u00f6\u011fesi, belgenin ba\u015fka bir \u00f6\u011fe ile daha iyi temsil edilemeyecek ba\u011f\u0131ms\u0131z bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc temsil etmelidir."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main> \u00f6\u011fesi belgenizin yaln\u0131zca birincil i\u00e7eri\u011fi i\u00e7in kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header> \u00f6\u011fesi, tipik olarak giri\u015f veya gezinme ama\u00e7l\u0131 bir gruptan olu\u015fan giri\u015f i\u00e7eri\u011fini temsil etmelidir."],"Minimum height":["En d\u00fc\u015f\u00fck y\u00fckseklik"],"block description\u0004Create structured content in rows and columns to display information.":["Bilgileri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in sat\u0131rlar ve s\u00fctunlar halinde yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f i\u00e7erik olu\u015fturun."],"Create a classic widget layout with a title that\u2019s styled by your theme for your widget areas.":["Teman\u0131z\u0131n bile\u015fen alanlar\u0131n\u0131z i\u00e7in bi\u00e7imlendirdi\u011fi bir ba\u015fl\u0131\u011fa sahip klasik bir bile\u015fen yerle\u015fim alan\u0131 olu\u015fturun."],"Widget Group":["Bile\u015fen grubu"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"Size of a UI element\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Orta"],"Size of a UI element\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Size of a UI element\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"No selection":["Se\u00e7im yok"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u015eerit"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Ok"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Sonraki ve \u00f6nceki sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131na eklenen dekoratif ok."],"Arrow":["Ok"],"Preload value\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"Media item link option\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Currently selected font appearance: %s":["Mevcut se\u00e7ili yaz\u0131 tipi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc: %s"],"Currently selected font style: %s":["Mevcut se\u00e7ili yaz\u0131 tipi bi\u00e7imi: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Mevcut se\u00e7ili yaz\u0131 tipi kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131: %s"],"No selected font appearance":["Se\u00e7ili yaz\u0131 tipi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc yok"],"Justification":["\u0130ki tarafa yaslama"],"Duotone name\u0004Blue and orange":["Mavi ve turuncu"],"Duotone name\u0004Purple and green":["Mor ve ye\u015fil"],"Duotone name\u0004Magenta and yellow":["Macenta ve sar\u0131"],"Duotone name\u0004Midnight":["Gece yar\u0131s\u0131"],"Duotone name\u0004Blue and red":["Mavi ve k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Duotone name\u0004Purple and yellow":["Mor ve sar\u0131"],"Duotone name\u0004Grayscale":["Gri tonlama"],"Duotone name\u0004Dark grayscale":["Koyu gri tonlama"],"Gradient name\u0004Midnight":["Gece yar\u0131s\u0131"],"Gradient name\u0004Electric grass":["Elektrikli \u00e7im"],"Gradient name\u0004Pale ocean":["Soluk okyanus"],"Gradient name\u0004Luminous dusk":["Parlak alacakaranl\u0131k"],"Gradient name\u0004Blush bordeaux":["K\u0131z\u0131la \u00e7alan bordo"],"Gradient name\u0004Blush light purple":["K\u0131z\u0131la \u00e7alan a\u00e7\u0131k mor"],"Gradient name\u0004Cool to warm spectrum":["So\u011fuktan s\u0131ca\u011fa spektrum"],"Gradient name\u0004Very light gray to cyan bluish gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k griden mavimsi griye"],"Gradient name\u0004Luminous vivid orange to vivid red":["Parlak canl\u0131 turuncudan canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131ya"],"Gradient name\u0004Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 kehribardan parlak canl\u0131 turuncuya"],"Gradient name\u0004Light green cyan to vivid green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011finden parlak ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fine"],"Gradient name\u0004Vivid cyan blue to vivid purple":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi maviden canl\u0131 mora"],"Color name\u0004Vivid purple":["Canl\u0131 mor"],"Color name\u0004Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Color name\u0004Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Color name\u0004Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Color name\u0004Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Color name\u0004Luminous vivid amber":["Parlak canl\u0131 kehribar"],"Color name\u0004Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Color name\u0004Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Color name\u0004Pale pink":["Soluk pembe"],"Color name\u0004White":["Beyaz"],"Color name\u0004Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Color name\u0004Black":["Siyah"],"Font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Font size name\u0004Medium":["Orta"],"Font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Reset all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc s\u0131f\u0131rla"],"Currently selected font size: %s":["\u015eu an se\u00e7ili yaz\u0131 tipi boyutu: %s"],"Currently selected: %s":["\u015eu anda se\u00e7ili: %s"],"Image scaling options\u0004Scale":["\u00d6l\u00e7ek"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["G\u00f6rsel alan\u0131 tamamen doldurmak i\u00e7in uzat\u0131lacak ve bozulacak."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["G\u00f6rsel, k\u0131rpma veya deforme etmeden alan\u0131 dolduracak \u015fekilde \u00f6l\u00e7eklendirilir."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["G\u00f6rsel, bozulmadan t\u00fcm alan\u0131 dolduracak \u015fekilde \u00f6l\u00e7eklendirilir ve k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Doldur"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Doldur"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Kapak"],"Loading options\u2026":["Se\u00e7enekler y\u00fckleniyor..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["T\u00fcm galeri g\u00f6rsel boyutlar\u0131 \u015funa g\u00fcncellendi: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["T\u00fcm galeri g\u00f6rselleri yeni sekmede a\u00e7\u0131lmayacak \u015fekilde g\u00fcncellendi."],"All gallery images updated to open in new tab":["T\u00fcm galeri g\u00f6rselleri yeni sekmede a\u00e7\u0131lacak \u015fekilde g\u00fcncellendi."],"All gallery image links updated to: %s":["T\u00fcm galeri g\u00f6rsel ba\u011flant\u0131lar\u0131 \u015fu ayarlara g\u00f6re g\u00fcncellendi: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["E\u011fer bir galeriye y\u00fckleme yap\u0131l\u0131yorsa t\u00fcm dosyalar g\u00f6rsel bi\u00e7iminde olmal\u0131d\u0131r."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Flow":["Ak\u0131\u015f"],"Flex":["Flex"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Var olmayan bir \u00f6\u011feyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Silinmi\u015f olabilir mi?"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Blok k\u00fct\u00fcphanesindeki bloklar ve kanvas\u0131n d\u00fczeni ile nas\u0131l ektile\u015fime girece\u011finizi \u00f6zelle\u015ftirin."],"Block interactions":["Blok etkile\u015fimleri"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Blok d\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fc ve d\u00fczenleme ak\u0131\u015f\u0131yla ilgili se\u00e7enekleri \u00f6zelle\u015ftirin."],"Change options related to publishing.":["Yay\u0131mlama ile ilgili se\u00e7enekleri de\u011fi\u015ftirin."],"Publishing":["Yay\u0131mlan\u0131yor"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Terimleri ay\u0131rmak i\u00e7in kullan\u0131lan karakter(ler)i girin."],"Add \"read more\" link text":["\"daha fazla oku\" ba\u011flant\u0131 metni ekleyin"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blog yaz\u0131lar\u0131 \"sabitlenebilir\". B\u00f6ylece yeni bir sabitlenmi\u015f yaz\u0131 yay\u0131nlanana kadar \u00f6n sayfadaki yaz\u0131lar\u0131n en \u00fcst\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress i\u00e7inde farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrleri bulunur ve bunlar \"Yaz\u0131 t\u00fcrleri\" olarak adland\u0131r\u0131lan gruplara ayr\u0131l\u0131r. Varsay\u0131lan olarak blog yaz\u0131lar\u0131 ve sayfalar gibi bir ka\u00e7 tanedir. Ancak eklentiler ile yeni t\u00fcrler eklenebilir."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Ar\u015fiv ya da arama gibi ge\u00e7erli \u015fablonda ayarlanm\u0131\u015f genel sorgulama ba\u011flam\u0131n\u0131 kullanmak i\u00e7in de\u011fi\u015ftirin. Ayar\u0131 ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak \u00f6zelle\u015ftirebilmek i\u00e7in etkisizle\u015ftirin."],"Inherit query from template":["Sorgu \u015fablondan devrals\u0131ns\u0131n"],"Site Title placeholder":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 yer tutucusu"],"Site Tagline placeholder":["Site man\u015fet yer tutucusu"],"Link image to home":["G\u00f6rseli ana sayfaya ba\u011fla"],"block example\u0004Home Link":["Ana sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Add home link":["Ana sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"Home link text":["Ana sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131 metni"],"Media width":["Ortam geni\u015fli\u011fi"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["Yay\u0131mlanm\u0131\u015f yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Otomatik oynatma baz\u0131 kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in sorunlara yol a\u00e7abilir."],"Style":["Stil"],"Radius":["Yar\u0131\u00e7ap"],"Link radii":["Yar\u0131\u00e7aplar\u0131 ba\u011fla"],"Unlink radii":["Yar\u0131\u00e7aplar\u0131 \u00e7\u00f6z"],"Bottom right":["Sa\u011f alt"],"Bottom left":["Sol alt"],"Top right":["Sa\u011f \u00fcst"],"Top left":["Sol \u00fcst"],"The \"%s\" block was affected by errors and may not function properly. Check the developer tools for more details.":["\"%s\" blo\u011funda sorunlar oldu\u011fundan d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmayabilir. Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi almak i\u00e7in geli\u015ftirici ara\u00e7lar\u0131na bak\u0131n."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Ekleyicide olmas\u0131n\u0131 istemedi\u011finiz bloklar\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n. Her zaman tekrar a\u00e7\u0131lmalar\u0131 m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr."],"Visible blocks":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcr bloklar"],"Review settings, such as visibility and tags.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck ve etiketler gibi ayarlar\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irin."],"block description\u0004An advanced block that allows displaying post types based on different query parameters and visual configurations.":["Farkl\u0131 sorgu parametrelerine ve g\u00f6rsel yap\u0131land\u0131rmalara dayal\u0131 yaz\u0131 tiplerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemeye izin veren geli\u015fmi\u015f bir blok."],"block description\u0004Contains the block elements used to render a post, like the title, date, featured image, content or excerpt, and more.":["Ba\u015fl\u0131k, tarih, \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel, i\u00e7erik veya al\u0131nt\u0131 vb. bir yaz\u0131y\u0131 i\u015flemek i\u00e7in kullan\u0131lan blok \u00f6\u011felerini i\u00e7erir."],"block title\u0004Post Template":["Yaz\u0131 \u015fablonu"],"block keyword\u0004link":["ba\u011flant\u0131"],"No preview available.":["\u00d6nizleme mevcut de\u011fil."],"Widgets footer":["Bile\u015fen alt bilgisi"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Sayfa yollar\u0131 etkisizle\u015ftirilmi\u015f olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin"],"Display block breadcrumbs activated":["Sayfa yollar\u0131 blo\u011fu etkinle\u015ftirilmi\u015f olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u015eablonlar site d\u00fczenini belirlemeye yard\u0131mc\u0131 olur. Bu d\u00fczenleyicideki bloklar\u0131 ve modelleri kullanarak yaz\u0131lar\u0131n\u0131z ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 b\u00fct\u00fcn y\u00f6nleri ile \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"noun\u0004Document":["Belge"],"%d block is hidden.":["%d blok gizli.","%d blok gizli."],"The calendar block is hidden because there are no published posts.":["Yay\u0131nlanm\u0131\u015f yaz\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in takvim blo\u011fu gizlendi."],"block keyword\u0004movie":["film"],"block description\u0004Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir video g\u00f6m\u00fcn ya da yeni bir tane y\u00fckleyin."],"block keyword\u0004poem":["\u015fiir"],"block keyword\u0004poetry":["\u015fiir"],"block description\u0004Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["\u015eiir ekleyin. \u00d6zel bo\u015fluk bi\u00e7imleri kullan\u0131n. Ya da \u015fark\u0131 s\u00f6zleri al\u0131nt\u0131lay\u0131n."],"block description\u0004This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine S\u00fctunlar blo\u011funu kullan\u0131n."],"block description\u0004A cloud of your most used tags.":["En \u00e7ok kullan\u0131lan etiketlerden olu\u015fan etiket bulutu."],"block style label\u0004Stripes":["\u015eeritler"],"block keyword\u0004summary":["\u00f6zet"],"block keyword\u0004document outline":["Belge anahatt\u0131"],"block description\u0004Summarize your post with a list of headings. Add HTML anchors to Heading blocks to link them here.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131 bir ba\u015fl\u0131k listesiyle \u00f6zetleyin. Bunlar\u0131 buraya ba\u011flamak i\u00e7in Ba\u015fl\u0131k bloklar\u0131na HTML ba\u011flant\u0131lar\u0131 ekleyin."],"block title\u0004Table of Contents":["\u0130\u00e7erik tablosu"],"block description\u0004Add white space between blocks and customize its height.":["Bloklar aras\u0131na bo\u015f alan ekleyin ve y\u00fcksekli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"block style label\u0004Pill Shape":["Hap \u015fekli"],"block style label\u0004Logos Only":["Sadece logolar"],"block description\u0004Display icons linking to your social media profiles or sites.":["Sosyal medya profillerinize veya web sitelerinize ba\u011flant\u0131 sa\u011flayan simgeleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"block description\u0004Display an icon linking to a social media profile or site.":["Sosyal medya profiline veya web sitesine ba\u011flant\u0131 veren bir simge g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"block keyword\u0004description":["a\u00e7\u0131klama"],"block description\u0004Describe in a few words what the site is about. The tagline can be used in search results or when sharing on social networks even if it\u2019s not displayed in the theme design.":["Web sitesinin ne hakk\u0131nda oldu\u011funu bir ka\u00e7 kelime ile anlat\u0131n. Slogan tema tasar\u0131m\u0131 i\u00e7inde yer almasa bile arama sonu\u00e7lar\u0131nda ya da sosyal a\u011flarda payla\u015f\u0131rken kullan\u0131labilir."],"block description\u0004Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Bir WordPress k\u0131sa kodu ile fazladan \u00f6zel elemanlar ekleyin."],"block style label\u0004Dots":["Noktalar"],"block style label\u0004Wide Line":["Geni\u015f \u00e7izgi"],"block keyword\u0004divider":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"block keyword\u0004hr":["hr"],"block keyword\u0004horizontal-line":["yatay \u00e7izgi"],"block description\u0004Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Fikirler ya da b\u00f6l\u00fcmler aras\u0131nda yatay bir ayra\u00e7 ile bir aral\u0131k olu\u015fturun."],"block keyword\u0004find":["bul"],"block description\u0004Help visitors find your content.":["Ziyaret\u00e7ilerin i\u00e7eri\u011finizi bulmalar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olun."],"block keyword\u0004feed":["besleme"],"block keyword\u0004atom":["atom"],"block description\u0004Display entries from any RSS or Atom feed.":["Herhangi bir RSS veya Atom beslemesinden gelen giri\u015fleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"block keyword\u0004cite":["at\u0131f"],"block keyword\u0004blockquote":["al\u0131nt\u0131"],"block description\u0004Display the query title.":["Sorgu ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"block title\u0004Query Title":["Sorgu ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"block description\u0004Displays a paginated navigation to next\/previous set of posts, when applicable.":["Uygun oldu\u011funda, sonraki\/\u00f6nceki yaz\u0131 k\u00fcmesine sayfaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f bir gezinti g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block description\u0004Displays the previous posts page link.":["\u00d6nceki yaz\u0131lar sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block description\u0004Displays a list of page numbers for pagination":["Sayfaland\u0131rma i\u00e7in sayfa numaralar\u0131n\u0131n listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler"],"block description\u0004Displays the next posts page link.":["Sonraki yaz\u0131lar sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block description\u0004Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Metninizdeki bir al\u0131nt\u0131ya g\u00f6rsel vurgu uygulay\u0131n."],"block description\u0004Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Espas ve sekmelerinize uyumlu ve bi\u00e7imlendirmenize de izin veren bir metin ekleyin."],"block description\u0004Displays the title of a post, page, or any other content-type.":["Yaz\u0131n\u0131n, sayfan\u0131n veya ba\u015fka bir i\u00e7erik t\u00fcr\u00fcn\u00fcn ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block description\u0004Post terms.":["Yaz\u0131 terimleri."],"block description\u0004Displays the next or previous post link that is adjacent to the current post.":["Mevcut yaz\u0131dan \u00f6nceki veya sonraki yaz\u0131n\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6sterir."],"block title\u0004Post Navigation Link":["Yaz\u0131 gezinme ba\u011flant\u0131s\u0131"],"block description\u0004Display a post's featured image.":["Bir yaz\u0131n\u0131n \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rselini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"block description\u0004Display the excerpt.":["\u00d6zeti g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"block description\u0004Displays the contents of a post or page.":["Bir yaz\u0131n\u0131n ya da sayfan\u0131n i\u00e7eri\u011fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block description\u0004Displays the link to the current post comments.":["Mevcut g\u00f6nderi yorumlar\u0131n\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"block description\u0004Display a post's comments form.":["Bir yaz\u0131n\u0131n yorum formunu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"block description\u0004Display a post's comments count.":["Bir yaz\u0131n\u0131n yorum toplam\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"block keyword\u0004text":["metin"],"block description\u0004Start with the basic building block of all narrative.":["T\u00fcm anlat\u0131lar\u0131n temel yap\u0131 ta\u015f\u0131yla ba\u015flay\u0131n."],"block description\u0004Display a list of all pages.":["T\u00fcm sayfalar\u0131n bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"block keyword\u0004pagination":["sayfalama"],"block keyword\u0004next page":["sonraki sayfa"],"block description\u0004Separate your content into a multi-page experience.":["\u0130\u00e7eri\u011finizi \u00e7oklu sayfa deneyimi ile ay\u0131r\u0131n."],"block keyword\u0004navigation":["dola\u015f\u0131m"],"block keyword\u0004menu":["men\u00fc"],"block description\u0004A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Ziyaret\u00e7ilerin sitenizde dola\u015fmas\u0131na olanak tan\u0131yan bir bloklar koleksiyonu."],"block description\u0004Add a page, link, or another item to your navigation.":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcn\u00fcze bir sayfa, ba\u011flant\u0131 veya ba\u015fka bir \u00f6\u011fe ekleyin."],"block keyword\u0004read more":["devam\u0131n\u0131 oku"],"block description\u0004Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Bu bloktan \u00f6nceki i\u00e7erik, ar\u015fiv sayfan\u0131zdaki al\u0131nt\u0131dan g\u00f6sterilecektir."],"block description\u0004Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Siteniz bu blok i\u00e7in destek i\u00e7ermiyor."],"block keyword\u0004video":["video"],"block keyword\u0004image":["g\u00f6rsel"],"block description\u0004Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Daha zengin bir d\u00fczen i\u00e7in ortam ve kelimeleri yan yana getirin."],"block keyword\u0004form":["form"],"block keyword\u0004logout":["\u00e7\u0131k\u0131\u015f yap"],"block keyword\u0004login":["oturum a\u00e7"],"block description\u0004Show login & logout links.":["Giri\u015f ve \u00e7\u0131k\u0131\u015f ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"block keyword\u0004numbered list":["numaral\u0131 liste"],"block keyword\u0004ordered list":["s\u0131ral\u0131 liste"],"block keyword\u0004bullet list":["i\u015faretli liste"],"block description\u0004Create a bulleted or numbered list.":["Noktal\u0131 ya da numaral\u0131 bir liste olu\u015fturun."],"block description\u0004Display a legacy widget.":["Eski bir bile\u015fen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"block title\u0004Legacy Widget":["Eski bile\u015fen"],"block keyword\u0004recent posts":["son yaz\u0131lar"],"block description\u0004Display a list of your most recent posts.":["Son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"block keyword\u0004recent comments":["son yorumlar"],"block description\u0004Display a list of your most recent comments.":["Son yorumlar\u0131n\u0131z\u0131n bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"block style label\u0004Rounded":["Yuvarlat\u0131lm\u0131\u015f"],"block style label\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"block keyword\u0004picture":["resim"],"block keyword\u0004photo":["foto\u011fraf"],"block keyword\u0004img":["g\u00f6rsel"],"block description\u0004Insert an image to make a visual statement.":["G\u00f6rsel bir a\u00e7\u0131klama yapmak i\u00e7in bir g\u00f6rsel ekleyin."],"block keyword\u0004embed":["g\u00f6m"],"block description\u0004Add custom HTML code and preview it as you edit.":["\u00d6zel HTML kodu ekleyin ve d\u00fczenlerken \u00f6n izleme yap\u0131n."],"block description\u0004Create a link that always points to the homepage of the site. Usually not necessary if there is already a site title link present in the header.":["Her zaman sitenin ana sayfas\u0131na i\u015faret eden bir ba\u011flant\u0131 olu\u015fturun. \u00dcst k\u0131s\u0131mda zaten bir site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131 varsa genellikle gerekli de\u011fildir."],"block title\u0004Home Link":["Ana sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"block keyword\u0004subtitle":["alt ba\u015fl\u0131k"],"block keyword\u0004title":["ba\u015fl\u0131k"],"block keyword\u0004section":["b\u00f6l\u00fcm"],"block keyword\u0004row":["sat\u0131r"],"block keyword\u0004wrapper":["sar\u0131c\u0131"],"block keyword\u0004container":["kapsay\u0131c\u0131"],"block keyword\u0004photos":["foto\u011fraflar"],"block keyword\u0004images":["g\u00f6rseller"],"block description\u0004Display multiple images in a rich gallery.":["Zengin bir galeri i\u00e7inde bir \u00e7ok g\u00f6rsel g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"block description\u0004Use the classic WordPress editor.":["Klasik WordPress d\u00fczenleyicisini kullan."],"block keyword\u0004download":["indir"],"block keyword\u0004pdf":["pdf"],"block keyword\u0004document":["belge"],"block description\u0004Add a link to a downloadable file.":["\u0130ndirilebilir dosya i\u00e7in bir ba\u011flant\u0131 ekleyin."],"block description\u0004A single column within a columns block.":["S\u00fctun blo\u011funda tek bir s\u00fctun."],"block description\u0004Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Bo\u015fluk ve sekmelerinize sayg\u0131 g\u00f6steren kod par\u00e7a\u00e7\u0131klar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"block description\u0004Display a list of all categories.":["T\u00fcm kategorilerin listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"block keyword\u0004archive":["ar\u015fiv"],"block keyword\u0004posts":["yaz\u0131lar"],"block description\u0004A calendar of your site\u2019s posts.":["Sitenizin yaz\u0131lar\u0131n\u0131n bir takvimi."],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["D\u00fc\u011fme tarz\u0131 ba\u011flant\u0131larla ziyaret\u00e7ilerden harekete ge\u00e7melerini isteyin."],"block style label\u0004Outline":["D\u0131\u015f \u00e7izgi"],"block style label\u0004Fill":["Doldur"],"block description\u0004Prompt visitors to take action with a button-style link.":["D\u00fc\u011fme tarz\u0131 bir ba\u011flant\u0131yla ziyaret\u00e7ilerden harekete ge\u00e7melerini isteyin."],"block keyword\u0004recording":["kay\u0131t"],"block keyword\u0004podcast":["podcast"],"block keyword\u0004sound":["ses"],"block keyword\u0004music":["m\u00fczik"],"block description\u0004Embed a simple audio player.":["Basit bir ses \u00e7alar yerle\u015ftirin."],"block description\u0004Display a date archive of your posts.":["Yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n ar\u015fivini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Letter spacing":["Harf aral\u0131\u011f\u0131"],"Points (pt)":["Punto (pt)"],"Picas (pc)":["Pika (pc)"],"Inches (in)":["\u0130n\u00e7 (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetre (mm)"],"Centimeters (cm)":["Santimetre (cm)"],"x-height of the font (ex)":["yaz\u0131n\u0131n x y\u00fcksekli\u011fi (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["S\u0131f\u0131r (0) karakterin (ch) geni\u015fli\u011fi"],"Viewport largest dimension (vmax)":["En b\u00fcy\u00fck bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 boyutu (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["En k\u00fc\u00e7\u00fck bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 boyutu (vmin)"],"Percent (%)":["Y\u00fczde (%)"],"Welcome to the template editor":["Tema d\u00fczenleyiciye ho\u015f geldiniz"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Teman\u0131zda i\u00e7erik ekleyip d\u00fczenleyebilece\u011finiz %s \u201cblok\u201d alan\u0131 var.\u00a0Buraya arama \u00e7ubu\u011fu, sosyal a\u011f simgeleri ya da ba\u015fka blok t\u00fcrleri eklemeyi deneyerek sitenizin nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcne bak\u0131n.","Teman\u0131zda i\u00e7erik ekleyip d\u00fczenleyebilece\u011finiz %s \u201cblok\u201d alan\u0131 var.\u00a0Buraya arama \u00e7ubu\u011fu, sosyal a\u011f simgeleri ya da ba\u015fka blok t\u00fcrleri eklemeyi deneyerek sitenizin nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcne bak\u0131n."],"Margin":["Kenar bo\u015flu\u011fu"],"New to the block editor?":["Blok d\u00fczenleyicide yeni misiniz?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Klasik bile\u015fenler eklentisini edinin."],"Want to stick with the old widgets?":["Eski bile\u015fenleri kullanmaya devam etmek ister misin?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Art\u0131k sitenizin bile\u015fen alanlar\u0131na herhangi bir blok ekleyebilirsiniz. Endi\u015felenmeyin, hali haz\u0131rdaki t\u00fcm bile\u015fenleriniz hala kusursuz \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Teman\u0131zda i\u00e7erik ekleyip d\u00fczenleyebilece\u011finiz \u201cblok\u201d alanlar\u0131 var.\u00a0Buraya arama \u00e7ubu\u011fu, sosyal a\u011f simgeleri ya da ba\u015fka blok t\u00fcrleri eklemeyi deneyerek sitenizin nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcne bak\u0131n."],"Welcome to block Widgets":["Blok bile\u015fenlerine ho\u015fgeldiniz"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Blok i\u00e7inde metin imleci bulunsun etkisizle\u015ftirilmi\u015f"],"Contain text cursor inside block activated":["Blok i\u00e7inde metin imleci bulunsun etkinle\u015ftirilmi\u015f"],"(Home link, opens in a new tab)":["(Ana sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131, yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Close menu":["Men\u00fcy\u00fc kapat"],"Open menu":["Men\u00fcy\u00fc a\u00e7"],"Styles consolidated from core, theme, and user origins.":["\u00c7ekirdek, tema ve kullan\u0131c\u0131 kaynaklar\u0131ndan birle\u015ftirilmi\u015f stiller."],"Settings consolidated from core, theme, and user origins.":["\u00c7ekirdek, tema ve kullan\u0131c\u0131 kaynaklar\u0131ndan birle\u015ftirilmi\u015f ayarlar."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Ara\u00e7lar, bloklar\u0131 se\u00e7mek, gezinmek ve d\u00fczenlemek i\u00e7in farkl\u0131 etkile\u015fimler sa\u011flar. Escape ve Enter tu\u015flar\u0131na basarak se\u00e7 ve d\u00fczenle aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Carousel view":["Karusel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Next pattern":["Sonraki model"],"Previous pattern":["\u00d6nceki model"],"Start blank":["Bo\u015f ba\u015fla"],"Apply duotone filter":["\u00c7ift tone filtresini uygula"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"Page on front":["\u00d6ndeki sayfa"],"Show on front":["\u00d6nde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Logo":["Logo"],"Tagline":["Slogan"],"Highlights":["Vurgulamalar"],"Shadows":["G\u00f6lgeler"],"Duotone: %s":["\u0130ki ton: %s"],"Duotone code: %s":["\u0130ki ton kodu: %s"],"Active theme gradients.":["Etkin tema gradyanlar\u0131."],"Active theme font sizes.":["Etkin tema yaz\u0131 tipi boyutlar\u0131."],"Active theme color palette.":["Etkin tema renk paleti."],"Maximum upload size in bytes allowed for the site.":["Site i\u00e7in izin verilen bayt cinsinden maksimum y\u00fckleme boyutu."],"Available image sizes.":["Kullan\u0131labilir g\u00f6rsel boyutlar\u0131."],"Determines whether the image editing feature is enabled.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleme \u00f6zelli\u011finin etkin olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirler."],"Available image dimensions.":["Kullan\u0131labilir g\u00f6rsel boyutlar\u0131."],"Default size for images.":["G\u00f6rseller i\u00e7in varsay\u0131lan boyut. "],"Determines whether the current locale is right-to-left (RTL).":["Ge\u00e7erli yerel ayar\u0131n sa\u011fdan sola (RTL) olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirler."],"Enables custom units.":["\u00d6zel birimleri etkinle\u015ftirir."],"Enables custom spacing.":["\u00d6zel aral\u0131\u011f\u0131 etkinle\u015ftirir."],"Enables custom line height.":["\u00d6zel sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fini etkinle\u015ftirir."],"Disables custom font size.":["\u00d6zel yaz\u0131 tipi boyutunu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."],"Disables custom colors.":["\u00d6zel renkleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r."],"Returns all the categories for block types that will be shown in the block editor.":["Blok d\u00fczenleyicide g\u00f6sterilecek olan blok t\u00fcrleri i\u00e7in t\u00fcm kategorileri d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr."],"List of allowed mime types and file extensions.":["\u0130zin verilen mime t\u00fcrlerinin ve dosya uzant\u0131lar\u0131n\u0131n listesi."],"List of allowed block types.":["\u0130zin verilen blok t\u00fcrlerinin listesi."],"Enable\/Disable Wide\/Full Alignments.":["Geni\u015f\/tam hizalamalar\u0131 etkinle\u015ftir\/devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak."],"Widget types to hide from Legacy Widget block.":["Eski bile\u015fen blo\u011fundan gizlenecek bile\u015fen t\u00fcrleri."],"Enable\/disable layouts support in container blocks.":["Kapsay\u0131c\u0131 bloklar\u0131nda d\u00fczen deste\u011fini etkinle\u015ftirin\/devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n."],"Editor styles":["D\u00fczenleyici stilleri"],"Enables experimental Site Editor blocks":["Deneysel site d\u00fczenleme bloklar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirir"],"Sorry, you are not allowed to read the block editor settings.":["Maalesef blok d\u00fczenleyici ayarlar\u0131n\u0131 okuma izniniz yok."],"Patterns list":["Model listesi"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Bloklar aras\u0131nda gezinmek i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Orta veya geni\u015f s\u00fctunlara atanan t\u00fcm \u00f6\u011felerin geni\u015fli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"Wide":["Geni\u015f"],"Layout":["D\u00fczen"],"Dotted":["Noktal\u0131"],"Dashed":["Tireli"],"Add new page":["Yeni sayfa ekle"],"Close inserter":["Yerle\u015ftiriciyi kapat"],"Customizing":["\u00d6zelle\u015ftirme"],"Widget types":["Bile\u015fen t\u00fcr\u00fc"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Custom template created. You're in template mode now.":["\u00d6zel tema olu\u015fturuldu. \u015eu anda tema kipindesiniz."],"Term Description":["Terim a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"block description\u0004Display the description of categories, tags and custom taxonomies when viewing an archive.":["Bir ar\u015fivi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerken kategorilerin, etiketlerin ve \u00f6zel s\u0131n\u0131fland\u0131rmalar\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"block title\u0004Term Description":["Terim a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Post Comments Link block: post not found.":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 ba\u011flant\u0131 blo\u011fu: yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"%s comment":["%s yorum","%s yorum"],"No comments":["Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f"],"block title\u0004Comments Link":[],"Provided type is not supported.":["Sa\u011flanan t\u00fcr desteklenmiyor."],"Archive title":["Ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Display the archive title based on the queried object.":["Sorgulanan nesneye g\u00f6re ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"Archive Title":["Ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Click plus to add":["Eklemek i\u00e7in art\u0131ya t\u0131klay\u0131n"],"Log out":["\u00c7\u0131k\u0131\u015f yap"],"Redirect to current URL":["Mevcut URL'ye y\u00f6nlendir"],"Display login as form":["Giri\u015f ekran\u0131n\u0131 form olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"block title\u0004Login\/out":["Giri\u015f\/\u00e7\u0131k\u0131\u015f yap"],"Widget is missing.":["Bile\u015fen eksik."],"Legacy Widget Preview":["Eski bile\u015fen \u00f6n izlemesi"],"Select widget":["Bile\u015fen se\u00e7"],"block title\u0004Custom Link":["\u00d6zel ba\u011flant\u0131"],"Embed of %s.":["%s g\u00f6m\u00fcs\u00fc."],"PDF embed":["PDF g\u00f6mme"],"Embed of the selected PDF file.":["Se\u00e7ili PDF dosyas\u0131n\u0131 g\u00f6m\u00fcn."],"Copied URL to clipboard.":["Adres panoya kopyaland\u0131."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Not: \u00c7o\u011fu telefon ve tablet taray\u0131c\u0131s\u0131 g\u00f6m\u00fcl\u00fc PDF'leri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemez."],"Show inline embed":["Sat\u0131r i\u00e7i g\u00f6mmeyi g\u00f6ster"],"PDF settings":["PDF ayarlar\u0131"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d \/ %3$d)"],"Add citation":["Al\u0131nt\u0131 ekle"],"Add quote":["Al\u0131nt\u0131 ekle"],"Add caption":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Type \/ to choose a block":["Bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. %2$d etkinlik var.","%1$s. %2$d etkinlik var."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Manage with live preview":["Canl\u0131 \u00f6nizleme ile y\u00f6net"],"Move to widget area":["Bile\u015fen alan\u0131na ta\u015f\u0131"],"Border color":["\u00c7er\u00e7eve rengi"],"Border width":["Kenarl\u0131k geni\u015fli\u011fi"],"Border":["Kenarl\u0131k"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blok ekleyiciyi a\u00e7\/kapa"],"Clear customizations":["\u00d6zelle\u015ftirmeleri temizle"],"Template revert failed. Please reload.":["\u015eablon geri al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"Template reverted.":["\u015eablon geri al\u0131nd\u0131."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. L\u00fctfen tekrar y\u00fckleyin."],"This template is not revertable.":["Bu \u015fablon geri al\u0131namaz."],"A link to a post format":["Bir yaz\u0131 bi\u00e7iminin ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Post Format Link":["Yaz\u0131 bi\u00e7imi ba\u011flant\u0131s\u0131"],"This content is password protected.":["\u0130\u00e7erik parola korumal\u0131."],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"%1$s comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %2$s<\/span>":["<span class=\"screen-reader-text\">%2$s<\/span> ile ilgili %1$s yorum","<span class=\"screen-reader-text\">%2$s<\/span> ile ilgili %1$s yorum"],"No comments<span class=\"screen-reader-text\"> on %s<\/span>":["<span class=\"screen-reader-text\">%s<\/span> ile ilgili yorum yok"],"Page title":[],"Grid":["Izgara"],"Template name\u0004Single Posts":[],"Default based on area (%s)":["Alana g\u00f6re varsay\u0131lan (%s)"],"Area":["Alan"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["\u00d6rnek ba\u011flant\u0131"],"Select tag":["Etiket se\u00e7"],"Select category":["Kategori se\u00e7"],"Select page":["Sayfa se\u00e7"],"Select post":["Yaz\u0131 se\u00e7"],"Select a block to install and add it to your post.":["Kurmak i\u00e7in bir blok se\u00e7in ve yaz\u0131n\u0131za ekleyin."],"Available to install":["Kuruluma haz\u0131r"],"No results available from your installed blocks.":["Kurulu bloklar\u0131n\u0131zdan sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"%d additional block is available to install.":["Kurulabilecek %d ek blok var.","Kurulabilecek %d ek blok var."],"Blocks available for install":["Kurulum i\u00e7in mevcut bloklar"],"Install block":["Blok y\u00fckle"],"%1$s <span>by %2$s<\/span>":["<span>%2$s<\/span> taraf\u0131ndan %1$s"],"Installing\u2026":["Kuruluyor..."],"Installed!":["Kuruldu!"],"Install %1$s. %2$s stars with %3$s review.":["%1$s kurun. %2$s y\u0131ld\u0131zl\u0131 %3$s de\u011ferlendirme var.","%1$s kurun. %2$s y\u0131ld\u0131zl\u0131 %3$s de\u011ferlendirme var."],"Try reloading the page.":["Sayfay\u0131 yeniden y\u00fcklemeyi deneyin."],"Block %s installed and added.":["%s blo\u011fu kuruldu ve eklendi."],"Invalid item":["Ge\u00e7ersiz \u00f6\u011fe"],"Switch to '%s'":["'%s' men\u00fcs\u00fcne ge\u00e7i\u015f yap"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Template name\u0004Taxonomy":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma"],"Template part created.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturuldu."],"Template (selected)":["\u015eablon (se\u00e7ilmi\u015f)"],"Search for blocks and patterns":["Bloklar\u0131 ve modelleri ara"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["\u00d6zel bir etiket girdiyseniz, ba\u015fl\u0131k \u00f6ncesinde eklenecektir."],"Display the title as a link":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ba\u011flant\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Ge\u00e7erli yaz\u0131dan \u00f6nceki yazu ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Previous post":["\u00d6nceki yaz\u0131"],"Displays the post link that follows the current post.":["Ge\u00e7erli yaz\u0131dan sonraki yaz\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Next post":["Sonraki yaz\u0131"],"block description\u0004Edit the different global regions of your site, like the header, footer, sidebar, or create your own.":["Sitenizin \u00fcst k\u0131s\u0131m, alt k\u0131s\u0131m, yan men\u00fc gibi farkl\u0131 genel b\u00f6l\u00fcmlerini d\u00fczenleyin veya kendi b\u00f6l\u00fcmlerinizi olu\u015fturun"],"block title\u0004Page List":["Sayfa listesi"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Sitenizde herhangi bir yaz\u0131 bulunmad\u0131\u011f\u0131ndan \u015fu anda burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek hi\u00e7bir \u015fey yok."],"Select %s":["%s blo\u011funu se\u00e7"],"label for previous post link\u0004Previous":["\u00d6nceki"],"label for next post link\u0004Next":["Sonraki"],"An example title":["\u00d6rnek bir ba\u015fl\u0131k"],"Previous page link":["\u00d6nceki sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Previous Page":["Previous Page"],"block title\u0004Comments Page Numbers":["Yorumlar sayfa numaralar\u0131"],"Next page link":["Sonraki sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Next Page":["Sonraki sayfa"],"Max page to show":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek en fazla sayfa say\u0131s\u0131"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Sorguda daha fazla sonu\u00e7 olsa da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini istedi\u011finiz sayfa say\u0131s\u0131n\u0131 s\u0131n\u0131rlar. T\u00fcm sayfalar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in 0 (s\u0131f\u0131r) kullan\u0131n."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 silinmi\u015f ya da kullan\u0131lam\u0131yor: %s"],"Icon color":["Simge rengi"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blok kendi i\u00e7inde olu\u015fturulamaz."],"Indent":["Girintiyi art\u0131r"],"Outdent":["Girintiyi azalt"],"Ordered":["S\u0131ral\u0131"],"Unordered":["S\u0131ras\u0131z"],"Space between items":["\u00d6\u011feler aras\u0131ndaki bo\u015fluk"],"Add Media":["Ortam dosyas\u0131 ekle"],"Add text over image":["G\u00f6rselin \u00fczerine metin ekle"],"Drag":["S\u00fcr\u00fckle"],"Add an anchor":["\u00c7apa ekle"],"Align":["Hizala"],"Additional":["Ek"],"Panels":["Paneller"],"Display block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["D\u00fczenleyicinin alt\u0131nda blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6sterir."],"The pattern category slugs.":["Model kategorisi k\u0131sa isimleri."],"The pattern content.":["Model i\u00e7eri\u011fi."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/forums\/"],"An unexpected error occurred. Something may be wrong with WordPress.org or this server&#8217;s configuration. If you continue to have problems, please try the <a href=\"%s\">support forums<\/a>.":["Beklenmeyen bir hata olu\u015ftu. WordPress.org ile ya da bu sunucunun yap\u0131land\u0131rmas\u0131 ile ilgili bir \u015feyler yanl\u0131\u015f olabilir. E\u011fer problem ya\u015famaya devam ediyorsan\u0131z l\u00fctfen <a href=\"%s\">destek forumlar\u0131n\u0131<\/a> deneyin."],"[block rendering halted]":["[blok olu\u015fturma durduruldu]"],"block title\u0004Post Terms":["Yaz\u0131 terimleri"],"block title\u0004Featured Image":[],"block title\u0004Comments Form":[],"block title\u0004Comments Count":[],"block title\u0004Comment Date":["Yorum tarihi"],"block title\u0004Comment Content":["Yorum i\u00e7eri\u011fi"],"block title\u0004Comment Author":["Yorum yazar\u0131"],"block title\u0004Post Comment":["Yaz\u0131 yorumu"],"block title\u0004Query Loop":["Sorgu d\u00f6ng\u00fcs\u00fc"],"block title\u0004Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"Untitled Template Part":["Ads\u0131z \u015fablon par\u00e7as\u0131"],"block title\u0004Site Title":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"block title\u0004Site Tagline":["Site slogan\u0131"],"block title\u0004Site Logo":["Site logosu"],"block title\u0004Social Icon":["Sosyal simge"],"block title\u0004Social Icons":["Sosyal simgeler"],"block title\u0004Tag Cloud":["Etiket bulutu"],"block title\u0004Video":["Video"],"block title\u0004Verse":["D\u00f6rtl\u00fck"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Metin s\u00fctunlar\u0131 (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"block title\u0004Table":["Tablo"],"block title\u0004Spacer":["Aralay\u0131c\u0131"],"block title\u0004Shortcode":["K\u0131sa kod"],"block title\u0004Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"block title\u0004Group":["Grup"],"block title\u0004Search":["Ara"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Pullquote":["Al\u0131nt\u0131 yap"],"block title\u0004Preformatted":["\u00d6nceden bi\u00e7imlenmi\u015f"],"block title\u0004Page Break":["Sayfa sonu"],"block title\u0004More":["Daha fazla"],"block title\u0004Unsupported":["Desteklenmeyen"],"block title\u0004List":["Liste"],"block title\u0004Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"block title\u0004Latest Comments":["En son yorumlar"],"block title\u0004Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"block title\u0004Media & Text":["Ortam ve metin"],"block title\u0004Custom HTML":["\u00d6zel HTML"],"block title\u0004File":["Dosya"],"block title\u0004Cover":["Kapak"],"block title\u0004Column":["S\u00fctun"],"block title\u0004Columns":["S\u00fctunlar"],"block title\u0004Code":["Kod"],"block title\u0004Calendar":["Takvim"],"block title\u0004Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"block title\u0004Button":["D\u00fc\u011fme"],"block title\u0004Audio":["Ses"],"block title\u0004Archives":["Ar\u015fivler"],"block title\u0004Gallery":["Galeri"],"block title\u0004Quote":["Al\u0131nt\u0131"],"block title\u0004Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"block title\u0004Image":["G\u00f6rsel"],"block title\u0004Paragraph":["Paragraf"],"Editor canvas":["D\u00fczenleyici kanvas\u0131"],"Select unit":["Birim se\u00e7in"],"The id of a template":["\u015eablonun kimli\u011fi"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alta hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Ortala"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["\u00dcste hizala"],"Capitalize":["\u0130lk harf b\u00fcy\u00fck"],"Lowercase":["T\u00fcm\u00fc k\u00fc\u00e7\u00fck harf"],"Uppercase":["T\u00fcm\u00fc b\u00fcy\u00fck harf"],"Post author byline text":["Yazar imza metni"],"Default (<div>)":["Varsay\u0131lan (<div>)"],"HTML element":["HTML \u00f6\u011fesi"],"Write site title\u2026":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz..."],"Site title text":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 metni"],"Write site tagline\u2026":["Site man\u015fet metnini yaz..."],"Site tagline text":["Site man\u015fet metni"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Central Park, NYC'de tahta ard\u0131\u00e7 ku\u015fu \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor."],"Video caption text":["Video ba\u015fl\u0131k metni"],"Write verse\u2026":["D\u00f6rtl\u00fck yaz..."],"Verse text":["D\u00f6rtl\u00fck metni"],"Column %d text":["%d. s\u00fctun metni"],"Table caption text":["Tablo ba\u015fl\u0131k metni"],"Footer cell text":["Altbilgi h\u00fccre metni"],"Body cell text":["Ana h\u00fccre metni"],"Header cell text":["\u00dcstbilgi h\u00fccre metni"],"Shortcode text":["K\u0131sa kod metni"],"Pullquote citation text":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f al\u0131nt\u0131 metni"],"Pullquote text":["Al\u0131nt\u0131 metni"],"Preformatted text":["\u00d6nceden bi\u00e7imlenmi\u015f metin"],"List text":["Liste metni"],"Navigation link text":["Gezinme ba\u011flant\u0131 metni"],"Start empty":["Bo\u015f ba\u015fla"],"Download button text":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi metni"],"Vertical":["Dikey"],"Horizontal":["Yatay"],"Audio caption text":["Ses ba\u015fl\u0131k metni"],"Gallery caption text":["Galeri ba\u015fl\u0131k yaz\u0131s\u0131"],"Heading text":["Man\u015fet metni"],"Image caption text":["G\u00f6rsel ba\u015fl\u0131k metni"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["\u015eablon d\u00fczenleme. Burada yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler, \u015fablonu kullanan t\u00fcm yaz\u0131 ve sayfalar\u0131 etkiler."],"Add template: %s":["\u015eablon ekle: %s"],"To show a comment, input the comment ID.":["Bir yorumu g\u00f6stermek i\u00e7in yorum kimli\u011fini girin."],"No Title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"Image, Date, & Title":["G\u00f6rsel, ba\u015fl\u0131k ve tarih"],"Title & Date":["Ba\u015fl\u0131k ve tarih"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Yap\u0131\u015fkan g\u00f6nderiler hari\u00e7, en son g\u00f6nderilerinizin bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Posts List":["Yaz\u0131 listesi"],"Toggle full height":["Tam y\u00fcksekli\u011fi de\u011fi\u015ftir"],"Font weight":["Font geni\u015fli\u011fi"],"Font style":["Yaz\u0131 stili"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Themes":["Temalar"],"Template name\u0004Tag Archives":[],"Template name\u0004Date Archives":[],"Template name\u0004Category Archives":[],"Template name\u0004Author Archives":[],"Template name\u0004Pages":[],"Keyword":["Anahtar kelime"],"Filters":["Filtreler"],"Viewport height (vh)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 y\u00fcksekli\u011fi (vh)"],"Viewport width (vw)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 geni\u015fli\u011fi (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Ana yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Bir \u00f6nceki yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (em)"],"Pixels (px)":["Piksel (px)"],"Percentage (%)":["Y\u00fczde (%)"],"Button width":["D\u00fc\u011fme geni\u015fli\u011fi"],"Width settings":["Geni\u015flik ayarlar\u0131"],"Keyboard input":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 girdisi"],"Transform to variation":["Varyasyona d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme"],"Font family":["Font ailesi"],"Letter case":["Harf durumu"],"Decoration":["S\u00fcsleme"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["\u00d6zel renkler bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 renk ekleyin."],"Close search":["Aramay\u0131 kapat"],"Search in %s":["%s i\u00e7inde ara"],"Title, Date, & Excerpt":["Ba\u015fl\u0131k, tarih ve \u00f6zet"],"Title & Excerpt":["Ba\u015fl\u0131k ve \u00f6zet"],"Sticky posts":["Sabit yaz\u0131lar"],"Only":["Sadece"],"Exclude":["Hari\u00e7 b\u0131rak"],"Include":["Dahil et"],"Loading \u2026":["Y\u00fckleniyor \u2026"],"Detach blocks from template part":["Bloklar\u0131 \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ay\u0131r"],"Template name\u0004Search Results":["Arama Sonu\u00e7lar\u0131"],"Template name\u0004Front Page":["\u00d6n Sayfa"],"Color palettes":["Renk paletleri"],"Remove color":["Rengi kald\u0131r"],"Color name":["Renk ad\u0131"],"Add extra areas to the editor.":["D\u00fczenleyiciye ek alanlar ekleyin."],"Choose what displays in the panel.":["Panelde neler g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini se\u00e7in."],"Use theme styles":["Tema stillerini kullan"],"Make the editor look like your theme.":["D\u00fczenleyiciyi teman\u0131z gibi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flay\u0131n."],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imlecini bar\u0131nd\u0131r"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Show most used blocks":["En \u00e7ok kullan\u0131lan bloklar\u0131 g\u00f6sterir"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["En s\u0131k kullan\u0131lan bloklar\u0131 blok k\u00fct\u00fcphanesine ekler."],"Include pre-publish checklist":["Yay\u0131mlama \u00f6ncesi denetim listesini dahil et"],"Preferences":["Tercihler"],"Widgets settings":["Bile\u015fen ayarlar\u0131"],"Widgets and blocks":["Bile\u015fenler ve bloklar"],"Widgets top bar":["Bile\u015fenler \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Teman\u0131z herhangi bir bile\u015fen alan\u0131 i\u00e7ermiyor."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Bu bile\u015fen alan\u0131ndaki bloklar sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyecek."],"Could not save the following widgets: %s.":["\u015eu bile\u015fenler kaydedilemedi: %s"],"There was an error. %s":["Bir hata olu\u015ftu. %s"],"Items per Page":["Sayfa ba\u015f\u0131na \u00f6\u011fe"],"Add tracks":["Yard\u0131mc\u0131 metin ekle"],"Remove track":["Yard\u0131mc\u0131 metin sil"],"English":["\u0130ngilizce"],"Kind":["T\u00fcr"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Dil etiketi (en, fr, vb.)"],"Source language":["Kaynak dil"],"Title of track":["Yard\u0131mc\u0131 metin ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Label":["Etiket"],"Edit track":["Yard\u0131mc\u0131 metni d\u00fczenle"],"Text tracks":["Yard\u0131mc\u0131 metinler"],"Edit %s":["%s yaz\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Yard\u0131mc\u0131 metinler altyaz\u0131, g\u00f6rsel alt\u0131 metin, b\u00f6l\u00fcm metni ya da a\u00e7\u0131klama olabilirler. \u0130\u00e7eri\u011finizin daha geni\u015f bir yelpazede kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in daha eri\u015filebilir olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar."],"Chapters":["B\u00f6l\u00fcmler"],"Descriptions":["A\u00e7\u0131klamalar"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Subtitles":["Altyaz\u0131lar"],"Repeated background":["Tekrarlanan arka plan"],"One column":["Tek s\u00fctun"],"100":["100"],"Reset to defaults":["Varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rla"],"Item selected.":["\u00d6ge se\u00e7ildi."],"Show more settings":["Daha fazla ayar g\u00f6ster"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block or remove it entirely.":["Siteniz %s blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu kurmay\u0131 deneyebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Make title a link":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir ba\u011flant\u0131 yap"],"Open links in new tab":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 yeni sekmede a\u00e7"],"\u201cRead more\u201d link text":["\"Devam\u0131n\u0131 oku\" ba\u011flant\u0131 metni"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Mevcut g\u00f6rselin alternatif metni yok. Dosya ad\u0131: %s"],"Current image: %s":["\u015euan ki g\u00f6rsel: %s"],"link color":["ba\u011flant\u0131 rengi"],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6ster"],"Delete menu":["Men\u00fcy\u00fc sil"],"Your site doesn\u2019t include support for the %s block. You can try installing the block, convert it to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz %s blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu kurmay\u0131 deneyebilir, i\u00e7eri\u011fini \u00f6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Install %s":["%s kur"],"Percentage Width":["Y\u00fczde geni\u015flik"],"Display Settings":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ayarlar\u0131"],"Use button with icon":["Simgeli d\u00fc\u011fme kullan"],"Button inside":["D\u00fc\u011fme i\u00e7i"],"Button outside":["D\u00fc\u011fme d\u0131\u015f\u0131"],"No button":["D\u00fc\u011fme yok"],"Change button position":["D\u00fc\u011fme konumunu de\u011fi\u015ftir"],"Toggle search label":["Arama etiketini a\u00e7\/kapa"],"Details":["Detaylar"],"Radial":["Radyal"],"Linear":["Do\u011frusal"],"Saving\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Olu\u015ftur: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Model ara"],"Term items not found.":["Terim \u00f6\u011feleri bulunamad\u0131."],"Anonymous":["Anonim"],"Post Comment":["Yaz\u0131 yorumu"],"Add link to featured image":["Bir \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsele ba\u011flant\u0131."],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Yeni taslak yaz\u0131: <mark>%s<\/mark>"],"Characters":["Karakter"],"Widgets saved.":["Bile\u015fenler kaydedildi."],"Block pattern \"%s\" inserted.":["\"%s\" blok modeli eklendi."],"Find out more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 bul"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 formu blo\u011fu: bu yaz\u0131 tipi (%s). i\u00e7in yorumlar etkinle\u015ftirilmemi\u015f."],"Post Comments Count block: post not found.":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 saya\u00e7 blo\u011fu: yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Insert column after":["Ard\u0131na s\u00fctun ekle"],"Insert column before":["\u00d6n\u00fcne s\u00fctun ekle"],"Insert row after":["Ard\u0131na sat\u0131r ekle"],"Insert row before":["\u00d6n\u00fcne sat\u0131r ekle"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Contact us":["Bizimle ileti\u015fim kurun"],"Image width":["G\u00f6rsel geni\u015fli\u011fi"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Base":["Temel"],"Author":["Yazar"],"Media preview":["Ortam \u00f6nizleme"],"Coordinated Universal Time":["E\u015fg\u00fcd\u00fcml\u00fc Evrensel Zaman"],"Site logo.":["Site logosu."],"Edit gallery image":["Galeri g\u00f6rselini d\u00fczenle"],"Upload external image":["Harici g\u00f6rseli y\u00fckle"],"Image uploaded.":["G\u00f6rsel y\u00fcklendi."],"Could not edit image. %s":["G\u00f6rsel d\u00fczenlenemiyor. %s"],"Original":["Orijinal"],"Move the selected block(s) down.":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131."],"Move the selected block(s) up.":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 yukar\u0131 ta\u015f\u0131."],"Move to":["Ta\u015f\u0131"],"Browse all":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at. Bu ana ekleyici panelini d\u00fczenleyici ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funda a\u00e7acakt\u0131r."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Yeni bir blok konumu se\u00e7mek i\u00e7in sekme tu\u015funu ve ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131 ile yerle\u015ftirme seviyeleri aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz. Konumu belirledikten sonra enter ya da bo\u015fluk tu\u015fu ile blo\u011fu ta\u015f\u0131y\u0131n."],"Reset search":["Aramay\u0131 s\u0131f\u0131rla"],"Error installing block. You can reload the page and try again.":["Blok y\u00fcklenirken hata olu\u015ftu. Sayfay\u0131 yeniden y\u00fckleyebilir ve tekrar deneyebilirsiniz."],"This block is already installed. Try reloading the page.":["Bu blok zaten kurulu. Sayfay\u0131 yeniden y\u00fcklemeyi deneyin."],"Error registering block. Try reloading the page.":["Blok kaydedilirken hata olu\u015ftu. Sayfay\u0131 yeniden y\u00fcklemeyi deneyin."],"Button only":["Sadece d\u00fc\u011fme"],"Name":["\u0130sim"],"Template Part \"%s\" inserted.":["\"%s\" \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc eklendi."],"Display author name":["Yazar ad\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Crop":["K\u0131rp"],"Rotate":["D\u00f6nd\u00fcr"],"Zoom":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131r"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Dikey"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Yatay"],"Aspect Ratio":["En boy oran\u0131"],"The following block has been added to your site.":["Sitenize a\u015fa\u011f\u0131daki blok eklendi.","Sitenize a\u015fa\u011f\u0131daki bloklar eklendi."],"Added: %d block":["Eklendi: %d blok","Eklendi: %d blok"],"An error occurred.":["Bir hata olu\u015ftu."],"Box Control":["Kutu kontrol\u00fc"],"Mixed":["Kar\u0131\u015f\u0131k"],"Right":["Sa\u011f"],"Left":["Sol"],"Bottom":["Alt"],"Top":["\u00dcst"],"Image size presets":["G\u00f6rsel boyutu \u00f6n ayarlar\u0131"],"A tip for using the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanmak i\u00e7in bir ipucu"],"%d block added.":["%d blok eklendi.","%d blok eklendi"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["\u015eu an dola\u015f\u0131m modundas\u0131n\u0131z.Bloklar aras\u0131nda sekme tu\u015fu ve ok tu\u015flar\u0131 ile dola\u015f\u0131n. Sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131 ile yerle\u015ftirme seviyeleri aras\u0131nda gezinin. Dola\u015f\u0131m modundan \u00e7\u0131kmak ve se\u00e7ili blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in enter tu\u015funa bas\u0131n."],"Padding":["Dolgu"],"%s (selected)":["%s (se\u00e7ildi)"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Bile\u015fen alanlar\u0131 sitenizin d\u00fczeni i\u00e7inde bloklar\u0131 kabul eden global b\u00f6l\u00fcmlerdir. Bunlar temadan temaya de\u011fi\u015fir, ama genellikle sitenin yan s\u00fctunu ya da alt k\u0131sm\u0131nda yer al\u0131rlar."],"The pattern title, in human readable format.":["Okunabilir bi\u00e7imde model ba\u015fl\u0131\u011f\u0131."],"Design":["Tasar\u0131m"],"Text":["Metin"],"by %s":["%s taraf\u0131ndan"],"Alignment Matrix Control":["Hizalama matrisi kontrol\u00fc"],"Bottom Right":["Alt sa\u011f"],"Bottom Center":["Alt orta"],"Bottom Left":["Alt sol"],"Center Right":["Orta Sa\u011f"],"Center Left":["Orta Sol"],"Top Right":["\u00dcst sa\u011f"],"Top Center":["\u00dcst orta"],"Top Left":["\u00dcst sol"],"Open Navigation":["Dola\u015f\u0131m\u0131 a\u00e7"],"Menu name":["Men\u00fc ismi"],"Widget areas":["Bile\u015fen alanlar\u0131"],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131.","%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok panoya kopyaland\u0131.","%d blok panoya kopyaland\u0131."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya kopyaland\u0131."],"Block navigation structure":["Blok dola\u015f\u0131m yap\u0131s\u0131"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["%1$d\/%2$d blo\u011fu, seviye %3$d"],"Change matrix alignment":["Matris hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Notifications":["Bildirimler"],"Are you ready to save?":["Kaydetmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Template parts":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcmleri"],"Offset":["Kayd\u0131rma"],"Number of tags":["Etiket say\u0131s\u0131"],"Posts per page":[],"A widget area container.":["Bile\u015fen alan\u0131 kapsay\u0131c\u0131s\u0131."],"Widget Area":["Bile\u015fen alan\u0131"],"Change content position":["\u0130\u00e7erik konumunu de\u011fi\u015ftir"],"Pages":["Sayfalar"],"Uncategorized":["Kategorilendirilmemi\u015f"],"Block pattern category\u0004Testimonials":["Deneyimler"],"Block pattern category\u0004Featured":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan"],"Block pattern category\u0004Gallery":["Galeri"],"Block pattern category\u0004Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Block pattern category\u0004Posts":["Yaz\u0131lar"],"Block pattern category\u0004Text":["Metin"],"Block pattern categories":["Blok kal\u0131p kategorileri"],"Open save panel":["Kaydetme panelini a\u00e7"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Bu dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fcn\u00fc silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Write byline\u2026":["Sat\u0131r i\u00e7i yaz\u2026"],"Show bio":["Biyografiyi g\u00f6ster"],"Avatar size":["Avatar boyutu"],"Show avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Bu s\u00fctun say\u0131s\u0131 \u00f6nerilen miktar\u0131 a\u015f\u0131yor ve g\u00f6rsel k\u0131r\u0131lmaya neden olabilir."],"Search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131"],"White":["Beyaz"],"Black":["Siyah"],"Superscript":["\u00dcst simge"],"Subscript":["Alt simge"],"Patterns":["Modeller"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Browser default":["Taray\u0131c\u0131 varsay\u0131lan\u0131"],"Minimum height of cover":["Kaplaman\u0131n asgari y\u00fcksekli\u011fi"],"%1$s Block. Row %2$d":["%1$s blok. %2$d sat\u0131r"],"Typography":["Tipografi"],"Line height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Header":["\u00dcst K\u0131s\u0131m"],"Toggle fullscreen mode.":["Tam ekran moduna ge\u00e7."],"Menu Location":["Men\u00fc konumu"],"Menu":["Men\u00fc"],"Contact":["\u0130leti\u015fim"],"About":["Hakk\u0131nda"],"Home":["Ana sayfa"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Current media URL:":["Mevcut ortam adresi:"],"Block variations":["Blok varyasyonlar\u0131"],"Preview in new tab":["Yeni sekmede \u00f6nizle"],"Sort collection by post attribute.":["Koleksiyonu yaz\u0131 \u00f6zniteli\u011fine g\u00f6re s\u0131rala."],"Order sort attribute ascending or descending.":["S\u0131ralama niteli\u011fini artan ya da azalan olarak belirle."],"Sorry, you are not allowed to edit posts in this post type.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu yaz\u0131 tipindeki yaz\u0131lar\u0131 d\u00fczenlemenize izin verilmiyor."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumunun soluna ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Widget Areas":["Bile\u015fen alanlar\u0131"],"Post Type":["Yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc"],"Site":["Site"],"Block Patterns":["Blok modelleri"],"Link to %s":["%s i\u00e7in ba\u011flant\u0131"],"Type":["Tip"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Creating":["Olu\u015fturuluyor"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Olu\u015fturma s\u0131ras\u0131nda bilinmeyen bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Yeni taslak sayfa olu\u015ftur: <mark>%s<\/mark>"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki blok simgesine basarak bir blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Ortam bloklar\u0131n\u0131 otomatik olarak eklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 d\u00fczenleyiciye s\u00fcr\u00fckleyin."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Bir sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>silme<\/kbd> tu\u015funa basarak bir listeyi geride b\u0131rak\u0131n."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>bo\u015fluk<\/kbd> tu\u015funa basarak listeye girinti uygulay\u0131n."],"Solid":["Kat\u0131"],"Open document settings":["Belge ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Open block settings":["Blok ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Show link on new line":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 yeni sat\u0131rda g\u00f6ster"],"Date format":["Tarih bi\u00e7imi"],"Change Date":["Tarihi de\u011fi\u015ftir"],"Social Icon":["Sosyal simge"],"block keyword\u0004links":["ba\u011flant\u0131lar"],"Select poster image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Image alignment":["G\u00f6rsel hizalamas\u0131"],"Display featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Post content":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Media file":["Ortam dosyas\u0131"],"text color":["metin rengi"],"Embed a TikTok video.":["TikTok videosu g\u00f6m\u00fcn."],"survey":["anket"],"social":["sosyal"],"Loading\u2026":[],"Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Global Styles":["Genel stiller"],"Display settings":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ayarlar\u0131"],"Choose variation":["Varyasyon se\u00e7in"],"Angle":["A\u00e7\u0131"],"%s Block":["%s blo\u011fu"],"%1$s Block. %2$s":["%1$s blo\u011fu. %2$s"],"%1$s Block. Column %2$d":["%1$s blo\u011fu. %2$d s\u00fctunu"],"%1$s Block. Column %2$d. %3$s":["%1$s blo\u011fu. %2$d s\u00fctunu. %3$s"],"%1$s Block. Row %2$d. %3$s":["%1$s blo\u011fu. %2$d sat\u0131r\u0131. %3$s"],"Post Date":["Yaz\u0131 tarihi"],"Post Author":["Yaz\u0131n\u0131n yazar\u0131"],"Choose":["Se\u00e7"],"Theme":["Tema"],"Footer label":["Alt k\u0131s\u0131m etiketi"],"Header label":["\u00dcst k\u0131s\u0131m etiketi"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Ge\u00e7erli tema destekliyorsa, a\u00e7\u0131klama men\u00fcde yer alacakt\u0131r."],"Level %1$s. %2$s":["Seviye %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Seviye %s. Bo\u015f."],"Empty":["Bo\u015f"],"Search results for \"%s\"":["%s i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Multiple selected blocks":["\u00c7oklu se\u00e7ilen bloklar"],"By %s":["%s taraf\u0131ndan"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Ekran okuyucu kullan\u0131c\u0131lar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in ba\u011flant\u0131y\u0131 k\u0131saca a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Link label":["Ba\u011flant\u0131 etiketi"],"%s label":["%s etiketi"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (M\u0130NYAT\u00dcR)\n\u015eatodaki tek ayd\u0131nl\u0131k pencerenin omuz \u00e7ekimi girer.\nVakit gecedir. Kamera dikey \u00e7evrinmeyle \u00f6nde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz parmakl\u0131klar boyunca ileriler. Parmakl\u0131klar\u0131n \u00f6tesinde sis ve lo\u015flukla kar\u015f\u0131\u015fm\u0131\u015f ancak belli belirsiz esrarengiz bi\u00e7imler se\u00e7ilmektedir."],"Full post":["T\u00fcm yaz\u0131"],"Show:":["G\u00f6ster:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Background":["Arka plan"],"Image size":["G\u00f6rsel boyutu"],"Here's a detailed guide.":["\u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Blok d\u00fczenleyicide yeni misiniz? Kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek ister misiniz?"],"Learn how to use the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi nas\u0131l kullanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Help":["Yard\u0131m"],"Submit for Review\u2026":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6nder\u2026"],"Update\u2026":["G\u00fcncelle\u2026"],"Untitled":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"The block editor includes experimental features that are useable while they're in development. Select the ones you'd like to enable. These features are likely to change, so avoid using them in production.":["Blok d\u00fczenleyici, geli\u015ftirme a\u015famas\u0131nda kullan\u0131labilen deneysel \u00f6zellikler i\u00e7erir. Etkinle\u015ftirmek istediklerinizi se\u00e7in. Bu \u00f6zelliklerin de\u011fi\u015fmesi muhtemeldir, bu y\u00fczden bunlar\u0131 ger\u00e7ek sitede kullanmaktan ka\u00e7\u0131n\u0131n."],"Next":["Sonraki"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Finish":["Tamamla"],"Page %1$d of %2$d":["Sayfa %1$d \/ %2$d"],"Guide controls":["K\u0131lavuz kontrolleri"],"Remove Control Point":["Kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Degrade konumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sol veya sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n veya fareyle s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n. Rengi de\u011fi\u015ftirmek veya kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["%2$s renk koduyla %1$s%% konumundaki gradyan kontrol noktas\u0131."],"Open Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi a\u00e7"],"The media file has been replaced":["Ortam dosyas\u0131 de\u011fi\u015ftirildi"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["\u015eu anda d\u00fczenleme modundas\u0131n\u0131z. Gezinme moduna d\u00f6nmek i\u00e7in Escape tu\u015funa bas\u0131n."],"You are probably offline.":["Muhtemelen \u00e7evrimd\u0131\u015f\u0131s\u0131n\u0131z."],"Justify items right":["\u00d6\u011feleri sa\u011fa hizala"],"Justify items center":["\u00d6\u011feleri ortala"],"Justify items left":["\u00d6\u011feleri sola hizala"],"Change items justification":["\u00d6\u011fe hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Blok\", birlikte olu\u015fturuldu\u011funda \n\/\/ bir sayfan\u0131n i\u00e7eri\u011fini veya d\u00fczenini olu\u015fturan \n\/\/ bi\u00e7imlendirme birimlerini tan\u0131mlamak i\u00e7in\n\/\/ kullan\u0131lan soyut terimdir.\nregisterBlockType (ad, ayarlar);"],"ADD MEDIA":["Ortam ekle"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Kullanabilece\u011finiz t\u00fcm bloklar, blok k\u00fct\u00fcphanesinde yer al\u0131r. <InserterIconImage \/> simgesini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz her yerde bulabilirsiniz."],"Get to know the block library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesini tan\u0131y\u0131n"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Her blok, renk, geni\u015flik ve hizalama gibi \u015feyleri de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi kontrol setiyle birlikte gelir. Bunlar, bir blok se\u00e7ti\u011finizde otomatik olarak g\u00f6sterilir ve gizlenir."],"Make each block your own":["Her blo\u011fu kendiniz yap\u0131n"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress edit\u00f6r\u00fcnde, her paragraf, g\u00f6r\u00fcnt\u00fc veya video ayr\u0131 bir i\u00e7erik \"blo\u011fu\" olarak sunulur."],"Welcome to the block editor":["Blok d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Get started":["Ba\u015flay\u0131n"],"inserter":["ekleyici"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama K\u0131lavuzu"],"Post Title":["Yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Add submenu":["Alt men\u00fc ekle"],"Add link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"podcast":["podcast"],"All template parts":["T\u00fcm \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ne yap\u0131yordu, y\u00fcce tanr\u0131 Pan,\n    Nehir kenar\u0131ndaki sazl\u0131kta?\nY\u0131k\u0131m yayan ve yasaklar\u0131 savuran,\nBir ke\u00e7inin toynaklar\u0131na hoplay\u0131p z\u0131plarken,\nVe alt\u0131n zambaklar\u0131 ezerken\n    Nehirdeki yusuf\u00e7uk yan\u0131nda."],"Menu Item":["Men\u00fc \u00f6\u011fesi"],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not: bir\u00e7ok cihaz ve taray\u0131c\u0131 bu metni g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemez.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Bu g\u00f6rselin sayfadaki rol\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131 i\u00e7in ayn\u0131 de\u011feri kullanma veya ekran boyutu ba\u015f\u0131na benzersiz bir de\u011fer kullanma aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Use the same %s on all screensizes.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131nda ayn\u0131 %s de\u011ferini kullan\u0131n."],"Large screens":["B\u00fcy\u00fck ekranlar"],"Medium screens":["Orta boy ekranlar"],"Small screens":["K\u00fc\u00e7\u00fck ekranlar"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["%2$s g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc i\u00e7in %1$s \u00f6zelli\u011fini denetler."],"Currently selected":["Mevcut se\u00e7ilen"],"Search or type url":["URL aray\u0131n veya yaz\u0131n"],"Press ENTER to add this link":["Bu ba\u011flant\u0131y\u0131 eklemek i\u00e7in ENTER tu\u015funa bas\u0131n"],"Currently selected link settings":["Mevcut se\u00e7ili ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blok ekle"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s ekle"],"%s block added":["%s blok eklendi"],"Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"Block breadcrumb":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt k\u0131sm\u0131"],"Site Title":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Open Colors Selector":["Renk se\u00e7iciyi a\u00e7"],"No templates found":["\u015eablon bulunamad\u0131"],"All templates":["T\u00fcm \u015fablonlar"],"Template":["\u015eablon"],"Gradient: %s":["Degrade: %s"],"Gradient code: %s":["Degrade kodu: %s"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"Media upload failed. If this is a photo or a large image, please scale it down and try again.":["Ortam kar\u015f\u0131ya y\u00fcklenirken ba\u015far\u0131s\u0131z oldu. E\u011fer y\u00fckledi\u011finiz bir foto\u011fraf veya b\u00fcy\u00fck bir g\u00f6rsel ise l\u00fctfen k\u00fc\u00e7\u00fclt\u00fcp tekrar deneyin."],"Gradient":["Degrade"],"No Preview Available.":["\u00d6n izleme mevcut de\u011fil."],"Midnight":["Gece yar\u0131s\u0131"],"Electric grass":["Elektrikli \u00e7im"],"Pale ocean":["Soluk okyanus"],"Luminous dusk":["Ayd\u0131nl\u0131k alacakaranl\u0131k"],"Blush bordeaux":["Bordo"],"Blush light purple":["A\u00e7\u0131k mor"],"Cool to warm spectrum":["S\u0131caktan so\u011fu\u011fa spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k griden mavimsi griye"],"Luminous vivid orange to vivid red":["A\u00e7\u0131k turuncudan parlak k\u0131rm\u0131z\u0131ya"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["A\u00e7\u0131k kehribardan a\u00e7\u0131k turuncuya"],"Light green cyan to vivid green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015filden parlak ye\u015file"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Parlak maviden parlak mora"],"December 6, 2018":["6 Aral\u0131k 2018"],"February 21, 2019":["21 \u015eubat 2019"],"May 7, 2019":["7 May\u0131s 2019"],"Release Date":["Da\u011f\u0131t\u0131m tarihi"],"Jazz Musician":["Jazz m\u00fczisyeni"],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"],"Six.":["Alt\u0131."],"Five.":["Be\u015f."],"Four.":["D\u00f6rt."],"Three.":["\u00dc\u00e7."],"Two.":["\u0130ki."],"One.":["Bir."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Teknolojide yap\u0131lmas\u0131 en zor \u015feylerden biri kendinizi rahats\u0131z etmektir."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["\u00c7al\u0131ku\u015fu<br>Kendi hayat\u0131n\u0131 kazan\u0131r<br>Sessizce."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bloklar\u0131n harika d\u00fcnyas\u0131na ho\u015f geldiniz\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Kar devriyesi<\/strong>"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ba\u015fkalar\u0131ndan al\u0131nt\u0131 yaparken kendimize at\u0131f yapar\u0131z."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc belirir - hala karl\u0131 ve sakin."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["La Mancha'n\u0131n, ad\u0131n\u0131 hat\u0131rlamad\u0131\u011f\u0131m bir k\u00f6y\u00fcnde, fazla uzun zaman \u00f6nce say\u0131lmaz, evde m\u0131zra\u011f\u0131, eski deri kalkan\u0131 as\u0131l\u0131 asilzadelerden biri ya\u015fard\u0131; c\u0131l\u0131z bir beygiri, bir de taz\u0131s\u0131 vard\u0131."],"Templates":["\u015eablonlar"],"Add":["Ekle"],"%s out of 5 stars":["5 \u00fczerinden %s y\u0131ld\u0131z"],"Enter address":["Adres girin"],"Attachment page":["Ek sayfas\u0131"],"Fill":["Doldur"],"Link rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in rel"],"Border radius":["Kenar yuvarlakl\u0131\u011f\u0131"],"Write gallery caption\u2026":["Galeri ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz\u2026"],"Restore the backup":["Yedekten geri d\u00f6nd\u00fcr"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131n\u0131zdaki yede\u011fi a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden farkl\u0131."],"Reverse list numbering":["Ters liste numaraland\u0131rmas\u0131"],"Start value":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 de\u011feri"],"Ordered list settings":["S\u0131ral\u0131 liste ayarlar\u0131"],"Clear Media":["Ortam\u0131 temizle"],"Default Style":["Varsay\u0131lan bi\u00e7em"],"Not set":["Ayarlanmad\u0131"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Yazarken, h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yeni bloklar eklemek i\u00e7in <kbd>\/<\/kbd> tu\u015funa basabilirsiniz."],"Change column alignment":["S\u00fctun hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Align column right":["S\u00fctunu sa\u011fa hizala"],"Align column center":["S\u00fctunu ortala"],"Align column left":["S\u00fctunu sola hizala"],"Color":["Renk"],"Vivid purple":["Canl\u0131 mor"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Bu de\u011fi\u015fiklik i\u00e7in sayfan\u0131n yeniden y\u00fcklemesi gerekiyor. Yeniden y\u00fcklemeden \u00f6nce i\u00e7eri\u011finizin kaydedildi\u011finden emin olun."],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Experiments Settings":["Deney ayarlar\u0131"],"Experimental settings":["Deneysel ayarlar"],"Custom":["\u00d6zel"],"Draft":["Taslak"],"Learn more about anchors":["\u00c7apalar hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["\"\u00c7apa\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yaln\u0131zca bu blok i\u00e7in benzersiz bir web adresi olu\u015fturmak i\u00e7in bo\u015fluksuz bir veya iki kelime girin. Ard\u0131ndan, do\u011frudan sayfan\u0131z\u0131n bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcne ba\u011flayabilirsiniz."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir video dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir ses dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Bir ortam dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Skip":["Ge\u00e7"],"Select a variation to start with.":["Ba\u015flamak i\u00e7in bir varyasyon se\u00e7in."],"Title attribute":["Ba\u015fl\u0131k niteli\u011fi"],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Move right":["Sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move left":["Sola ta\u015f\u0131"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"menu":["men\u00fc"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Bir dosya y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Learn more about embeds":["G\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz i\u00e7eri\u011fe bir ba\u011flant\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Three columns; wide center column":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, geni\u015f orta s\u00fctun"],"Three columns; equal split":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["\u0130ki s\u00fctun, iki-\u00fc\u00e7, bir-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["\u0130ki s\u00fctun, bir-\u00fc\u00e7, iki-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; equal split":["\u0130ki kolon, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Create Table":["Tablo olu\u015ftur"],"Insert a table for sharing data.":["Veri payla\u015fmak i\u00e7in bir tablo ekle."],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Grubu \u00e7\u00f6z"],"verb\u0004Group":["Grup"],"Separate with commas or the Enter key.":["Virg\u00fcl veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Virg\u00fcl, bo\u015fluk veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Separate multiple classes with spaces.":["Birden \u00e7ok class\u0131 bo\u015flukla ay\u0131r."],"Move image forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"Move image backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"Block rendered as empty.":["Blok bo\u015f olarak i\u015flendi."],"Inline code":["Sat\u0131r i\u00e7i kod"],"Footer section":["Alt k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Header section":["\u00dcst k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Sorting and filtering":["S\u0131ralama ve filtreleme"],"Column settings":["S\u00fctun ayarlar\u0131"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"This color combination may be hard for people to read.":["Bu renk kombinasyonunu insanlar\u0131n okumas\u0131 zor olabilir."],"There is no poster image currently selected":["Se\u00e7ili hi\u00e7 poster g\u00f6rseli yok"],"The current poster image url is %s":["Ge\u00e7erli poster g\u00f6rseli url adresi %s"],"Group":["Grup"],"Crop image to fill entire column":["T\u00fcm s\u00fctunu doldurmak i\u00e7in g\u00f6rseli k\u0131rp"],"Play inline":["Sat\u0131r i\u00e7i oynat"],"Describe the purpose of the image.":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Add a block":["Bir blok ekle"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Dikey hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Legacy Widget":["Eski bile\u015fen"],"Select a legacy widget to display:":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek eski bir bile\u015fen se\u00e7in:"],"There are no widgets available.":["Kullan\u0131labilir bile\u015fen yok."],"%s: Change block type or style":["%s: blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc yada stilini de\u011fi\u015ftir"],"Search Terms":["Arama terimleri"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["%s kayna\u011f\u0131ndaki g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7erik, d\u00fczenleyicide \u00f6nizlenemez."],"An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later.":["Bir hata olu\u015ftu, beslemenin kapal\u0131 oldu\u011fu anla\u015f\u0131l\u0131yor. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"RSS Error:":["RSS hatas\u0131:"],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Stick to the top of the blog":["Blo\u011fun en tepesine sabitle"],"The last part of the URL.":["Adresin son par\u00e7as\u0131."],"Fullscreen mode deactivated":["Tam ekran modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Fullscreen mode activated":["Tam ekran modu etkinle\u015ftirildi"],"Spotlight mode deactivated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu etkinle\u015ftirildi"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Back":["Geri"],"Taxonomy":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma"],"- Select -":["- Se\u00e7iniz -"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Add button text\u2026":["D\u00fc\u011fme metni ekleyin\u2026"],"Button text":["D\u00fc\u011fme metni"],"Optional placeholder\u2026":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu\u2026"],"Optional placeholder text":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu metni"],"Add label\u2026":["Etiket ekle\u2026"],"Label text":["Etiket metni"],"Max number of words in excerpt":["Al\u0131nt\u0131daki azami kelime say\u0131s\u0131"],"Display excerpt":["Al\u0131nt\u0131y\u0131 g\u00f6ster"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Edit RSS URL":["RSS adresini d\u00fczenle"],"Hide the excerpt on the full content page":["Tam i\u00e7erik sayfas\u0131ndaki al\u0131nt\u0131y\u0131 gizle"],"The excerpt is visible.":["Al\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"The excerpt is hidden.":["Al\u0131nt\u0131 gizli."],"image %1$d of %2$d in gallery":["Galerideki g\u00f6rsel %1$d - %2$d"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef, bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fclemedi."],"Embed Amazon Kindle content.":["Amazon Kindle i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"ebook":["ekitap"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (\u00f6nceki ad\u0131yla Polldaddy) i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m."],"Focal point picker":["Odak nokta se\u00e7ici"],"Calendar":["Takvim"],"Underline":["Alt\u0131 \u00e7izgili"],"Attempt Block Recovery":["Blo\u011fu kurtarmay\u0131 dene"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["kelimeler"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["\u0130\u00e7erik\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"button label\u0004Try again":["Tekrar deneyin"],"Editor tips":["D\u00fczenleyici ipu\u00e7lar\u0131"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ili)"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Link CSS Class":["CSS s\u0131n\u0131f\u0131na ba\u011flant\u0131 ver"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Sorry, you are not allowed to view revisions for this global style.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu genel sitil i\u00e7in s\u00fcr\u00fcmleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemenize izin verilmiyor."],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan resmi d\u00fczenlemek i\u00e7in, ortam y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in, ortam dosyas\u0131 y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131"],"Permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131"],"This image has an empty alt attribute":["Bu g\u00f6rselin bo\u015f bir alt \u00f6zelli\u011fi var"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Bu g\u00f6rselin bo\u015f bir alt \u00f6zelli\u011fi var; dosya ismi: %s"],"Link inserted.":["Ba\u011flant\u0131 eklendi."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Uyar\u0131: ba\u011flant\u0131 eklendi fakat hatalara sahip olabilir. L\u00fctfen test edin."],"%s block selected.":["%s blok se\u00e7ildi.","%s blok se\u00e7ildi."],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"Full Size":["Tam boyut"],"Link selected.":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7ildi."],"Start writing with text or HTML":["Metin ya da HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin ya da HTML yaz\u0131n"],"Align text right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align text center":["Metin ortaya hizala"],"Align text left":["Metni sola hizala"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bo\u015f blok; yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da \/ yazarak bir blok se\u00e7in"],"Paragraph block":["Paragraf blo\u011fu"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yenilerini y\u00fckleyin veya k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"Annotation":["Ek a\u00e7\u0131klama"],"blocks\u0004Most used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"imperative verb\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"font size name\u0004Huge":["Devasa"],"font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"font size name\u0004Medium":["Orta"],"font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"button label\u0004Import":["\u0130\u00e7eri aktar"],"button label\u0004Download":["\u0130ndir"],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m"],"block title\u0004Embed":["G\u00f6m"],"block title\u0004Classic":["Klasik"],"Link edited.":["Ba\u011flant\u0131 d\u00fczenlendi."],"Link removed.":["Ba\u011flant\u0131 kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"media":["ortam"],"Double-check your settings before publishing.":["Yay\u0131mlamadan \u00f6nce ayarlar\u0131 iki kere kontrol et."],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor\u2026"],"Edit or replace the image":[],"Media":["Ortam dosyas\u0131"],"Navigate to the nearest toolbar.":["En yak\u0131n ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa ilerle."],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"block description\u0004Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Al\u0131nt\u0131lanan metne g\u00f6rsel vurgu yap\u0131n. \"Ba\u015fkalar\u0131n\u0131 al\u0131nt\u0131larken, kendimizi anar\u0131z.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"block description\u0004Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["\u0130\u00e7eri\u011finizin yap\u0131s\u0131n\u0131n ziyaret\u00e7ileriniz (ve arama motorlar\u0131) i\u00e7in daha anla\u015f\u0131l\u0131r k\u0131lmak i\u00e7in yeni b\u00f6l\u00fcmler ekleyin ve i\u00e7eri\u011fi organize edin."],"Resize for smaller devices":["K\u00fc\u00e7\u00fck cihazlar i\u00e7in boyutland\u0131rma"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 korumayabilir."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 koruyacakt\u0131r."],"Embed an Animoto video.":["Bir Animoto videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Flickr content.":["Flickr i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Spotify content.":["Spotify i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a WordPress post.":["Bir WordPress yaz\u0131s\u0131 g\u00f6m."],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a TED video.":["TED videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a YouTube video.":["YouTube videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Scribd content.":["Scribd i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Screencast content.":["Screencast i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a tweet.":["Tweet g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Issuu content.":["Issuu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Imgur content.":["Imgur i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Dailymotion video.":["Bir Dailymotion videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Pattern published privately.":[],"Pattern reverted to draft.":[],"M j, Y g:i a":["j M Y H:i"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"editor button\u0004Left to right":["Soldan sa\u011fa"],"Save as pending":["Bekliyor olarak kaydet"],"%s address":["%s adres"],"Paste or type URL":["Bir adres girin ya da yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Insert from URL":["URL&#8217;den ekle"],"Styles":["Stiller"],"General":["Genel"],"Focus on one block at a time":["Bir seferde sadece bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden ula\u015f\u0131n"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Minutes":["Dakika"],"Hours":["Saatler"],"Time":["Zaman"],"Year":["Y\u0131l"],"Day":["G\u00fcn"],"December":["Aral\u0131k"],"November":["Kas\u0131m"],"October":["Ekim"],"September":["Eyl\u00fcl"],"August":["A\u011fustos"],"July":["Temmuz"],"June":["Haziran"],"May":["May\u0131s"],"April":["Nisan"],"March":["Mart"],"February":["\u015eubat"],"January":["Ocak"],"Month":["Ay"],"Date":["Tarih"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in destek i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fa dokunmadan b\u0131rakabilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in destek i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fa dokunmadan b\u0131rakabilir, \u00d6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Show media on right":["Ortam\u0131 sa\u011fda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show media on left":["Ortam\u0131 solda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Cover":["Kapak"],"Huge":["Devasa"],"Medium":["Orta"],"Normal":["Normal"],"Paste URL or type to search":["\u0130nternet adresini yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da arama yap\u0131n"],"Terms":["Kurallar"],"Your work will be published at the specified date and time.":["\u00c7al\u0131\u015fman\u0131z belirlenen tarih ve zamanda yay\u0131mlanacakt\u0131r."],"Are you ready to schedule?":["Zamanlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Always show pre-publish checks.":["Her zaman yay\u0131m \u00f6ncesi kontrolleri g\u00f6ster."],"Take over":["\u00dczerine al"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu anda ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131 \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor (<PreviewLink \/>), yani siz devralmad\u0131k\u00e7a de\u011fi\u015fiklik yapamazs\u0131n\u0131z."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Art\u0131k ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n bu yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenleme kontrol\u00fc var (<PreviewLink \/>). Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Bu yaz\u0131 hali haz\u0131rda d\u00fczenleniyor"],"Someone else has taken over this post":["Ba\u015fka birisi bu yaz\u0131y\u0131 \u00fczerine ald\u0131"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Bu blok beklenmeyen ya da ge\u00e7ersiz i\u00e7erik i\u00e7eriyor."],"Resolve Block":["Blo\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmle"],"Convert to HTML":["HTML\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Enable pre-publish checklist":[],"This block can only be used once.":["Bu blok sadece bir kez kullan\u0131labilir."],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["HTML yaz\u2026"],"Media settings":["Ortam Ayarlar\u0131"],"Overlay":["Kaplama"],"Invalid JSON file":["Ge\u00e7ersiz JSON dosyas\u0131"],"Import from JSON":["JSON'dan i\u00e7e aktar"],"Backtick":["Ters t\u0131rnak"],"Period":["Nokta"],"Comma":["Virg\u00fcl"],"Change type of %d block":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Current":["Mevcut"],"After Conversion":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden sonra"],"Change alignment":["Hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change text alignment":["Metin hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"%d block":["%d blok","%d blok"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"No archives to show.":["G\u00f6sterilecek ar\u015fiv yok."],"%s: This file is empty.":["%s: Bu dosya bo\u015f."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: \u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu dosya tipi burada desteklenmiyor."],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Fullscreen mode":["Tam ekran modu"],"Beautiful landscape":["G\u00fczel manzara"],"Close panel":["Paneli kapat"],"Convert to Classic Block":["Klasik blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Poster image":["Poster g\u00f6rseli"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Row count":["Sat\u0131r say\u0131s\u0131"],"Column count":["S\u00fctun say\u0131s\u0131"],"block description\u0004Create and save content to reuse across your site. Update the pattern, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["\u0130\u00e7erik olu\u015fturun ve sitenizde yeniden kullanmak i\u00e7in kaydedin. Modeli g\u00fcncelleyin ve de\u011fi\u015fiklikler kullan\u0131lan her yerde uygulans\u0131n."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketler, kullan\u0131c\u0131lar ve arama motorlar\u0131n\u0131n sitenizde gezinmesine ve i\u00e7eri\u011finizi bulmas\u0131na yard\u0131m eder. Yaz\u0131n\u0131z\u0131 tan\u0131mlamak i\u00e7in birka\u00e7 anahtar kelime ekleyin."],"Add tags":["Etiket ekle"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" bi\u00e7imini uygula."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Teman\u0131z, g\u00f6rseller veya videolar gibi farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrlerini vurgulamak i\u00e7in yaz\u0131 bi\u00e7imlerini kullan\u0131yor. Bu \u00f6zel bi\u00e7imlendirmeyi g\u00f6rmek i\u00e7in bir yaz\u0131 bi\u00e7imi uygulay\u0131n."],"Use a post format":["Bir yaz\u0131 bi\u00e7imi kullan"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["%1$d blo\u011fu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011fu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna ta\u015f\u0131"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklardan \u00f6nce yeni bir blok ekleyin."],"Remove the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Duplicate the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kopyalay\u0131n."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Clear selection.":["Se\u00e7imi temizle."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Yazarken t\u00fcm metni se\u00e7in. T\u00fcm bloklar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in tekrar bas\u0131n."],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu g\u00f6ster veya gizle."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Se\u00e7ili blok(lar)dan sonra yeni bir blok ekle."],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Thanks for testing Gutenberg!":["Gutenbergi test etti\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz!"],"Help build Gutenberg":["Gutenberg yap\u0131m\u0131na yard\u0131m edin"],"If you want to learn more about how to build additional blocks, or if you are interested in helping with the project, head over to the <a href=\"%s\">GitHub repository<\/a>.":["Ek bloklar olu\u015fturma hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek isterseniz veya projeye yard\u0131mc\u0131 olmakla ilgileniyorsan\u0131z, <a href=\"%s\">GitHub deposuna<\/a> gidin."],"The WordPress community":["WordPress toplulu\u011fu"],"Code is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"You can build any block you like, static or dynamic, decorative or plain. Here&#8217;s a pullquote block:":["Statik veya dinamik, dekoratif veya sade istedi\u011finiz herhangi bir blo\u011fu olu\u015fturabilirsiniz. \u0130\u015fte bir al\u0131nt\u0131 blo\u011fu:"],"Any block can opt into these alignments. The embed block has them also, and is responsive out of the box:":["Herhangi bir blok bu hizalamalar\u0131 se\u00e7ebilir. G\u00f6m\u00fcl\u00fc blok da bunlara sahiptir ve varsay\u0131lan olarak duyarl\u0131d\u0131r:"],"The above is a gallery with just two images. It&#8217;s an easier way to create visually appealing layouts, without having to deal with floats. You can also easily convert the gallery back to individual images again, by using the block switcher.":["Yukar\u0131daki, sadece iki g\u00f6rselli bir galeri. Kayd\u0131rmalarla u\u011fra\u015fmadan g\u00f6rsel olarak \u00e7ekici d\u00fczenler olu\u015fturman\u0131n daha kolay bir yolu. Ayr\u0131ca, blok de\u011fi\u015ftiriciyi kullanarak galeriyi tekrar tek tek resimlere d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrebilirsiniz."],"Sure, the full-wide image can be pretty big. But sometimes the image is worth it.":["Tabii, tam geni\u015flikteki g\u00f6r\u00fcnt\u00fc olduk\u00e7a b\u00fcy\u00fck olabilir. Ama bazen g\u00f6rsel buna de\u011fer."],"Accessibility is important &mdash; don&#8217;t forget image alt attribute":["Eri\u015filebilirlik \u00f6nemlidir &mdash; g\u00f6rselin alt niteli\u011fini unutmay\u0131n"],"If you combine the new <strong>wide<\/strong> and <strong>full-wide<\/strong> alignments with galleries, you can create a very media rich layout, very quickly:":["E\u011fer yeni, <strong>geni\u015f<\/strong> ve <strong>tam geni\u015flikte<\/strong> hizalamalar\u0131 galerilerle birle\u015ftirirseniz, \u00e7ok h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde \u00e7ok zengin bir d\u00fczen olu\u015fturabilirsiniz:"],"Media Rich":["Ortam zengin"],"You can change the amount of columns in your galleries by dragging a slider in the block inspector in the sidebar.":["Galerinizlerdeki s\u00fctun adedini, kenar \u00e7ubu\u011funda bulunan blok kontrolc\u00fcs\u00fcndeki kayd\u0131r\u0131c\u0131y\u0131 s\u00fcr\u00fckleyerek de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Blocks can be anything you need. For instance, you may want to add a subdued quote as part of the composition of your text, or you may prefer to display a giant stylized one. All of these options are available in the inserter.":["Bloklar ihtiyac\u0131n\u0131z olan her \u015fey olabilir. \u00d6rne\u011fin, metninizin kompozisyonunun bir par\u00e7as\u0131 olarak k\u0131salt\u0131lm\u0131\u015f bir \u00f6zet eklemek isteyebilirsiniz ya da kocaman, bi\u00e7imlendirilmi\u015f bir tane g\u00f6stermeyi tercih edebilirsiniz. Bu se\u00e7eneklerin t\u00fcm\u00fc, yerle\u015ftiricide mevcuttur."],"The information corresponding to the source of the quote is a separate text field, similar to captions under images, so the structure of the quote is protected even if you select, modify, or remove the source. It&#8217;s always easy to add it back.":["Al\u0131nt\u0131 kayna\u011f\u0131na kar\u015f\u0131l\u0131k gelen bilgiler, g\u00f6rsellerin alt\u0131ndaki ba\u015fl\u0131k yaz\u0131lar\u0131na benzer ayr\u0131 bir metin alan\u0131d\u0131r; bu nedenle kayna\u011f\u0131 se\u00e7seniz, de\u011fi\u015ftirseniz veya kald\u0131rsan\u0131z bile al\u0131nt\u0131 yap\u0131s\u0131 korunur. Onu tekrar eklemek her zaman kolayd\u0131r."],"Matt Mullenweg, 2017":["Matt Mullenweg, 2017"],"The editor will endeavor to create a new page and post building experience that makes writing rich posts effortless, and has \u201cblocks\u201d to make it easy what today might take shortcodes, custom HTML, or \u201cmystery meat\u201d embed discovery.":["D\u00fczenleyici daha \u00f6nce k\u0131sa kodlar, \u00f6zel HTML ya da \"gizemli et\" g\u00f6m\u00fclerinin ke\u015ffi gibi y\u00f6ntemler yerine \"bloklar\" kullanarak daha kolay, daha zengin bir yaz\u0131 ve sayfa olu\u015fturma deneyimi sunmaya \u00e7abal\u0131yor."],"A huge benefit of blocks is that you can edit them in place and manipulate your content directly. Instead of having fields for editing things like the source of a quote, or the text of a button, you can directly change the content. Try editing the following quote:":["Bloklar\u0131n b\u00fcy\u00fck bir faydas\u0131, bunlar\u0131 yerinde d\u00fczenleyip i\u00e7eri\u011finizi do\u011frudan y\u00f6nlendirebilmenizdir. Bir al\u0131nt\u0131n\u0131n kayna\u011f\u0131 veya bir d\u00fc\u011fmenin metni gibi \u015feyleri d\u00fczenlemek i\u00e7in alanlara sahip olmak yerine, i\u00e7eri\u011fi do\u011frudan de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. A\u015fa\u011f\u0131daki al\u0131nt\u0131y\u0131 d\u00fczenlemeyi deneyin:"],"Visual Editing":["G\u00f6rsel d\u00fczenleme"],"And <em>Lists<\/em> like this one of course :)":["Ve bunun gibi <em>listeler<\/em>, tabii ki :)"],"Layout blocks, like Buttons, Hero Images, Separators, etc.":["D\u00fczen bloklar\u0131, be\u011feni d\u00fc\u011fmeleri, man\u015fet g\u00f6rselleri, ay\u0131r\u0131c\u0131lar, vs."],"Embeds, like YouTube, Tweets, or other WordPress posts.":["G\u00f6m\u00fcler, YouTube, Tweetler ya da di\u011fer WordPress yaz\u0131lar\u0131 gibi."],"Galleries":["Galeriler"],"Images &amp; Videos":["G\u00f6rseller ve videolar"],"Text &amp; Headings":["Metin ve ba\u015fl\u0131klar"],"Go give it a try, you may discover things WordPress can already add into your posts that you didn&#8217;t know about. Here&#8217;s a short list of what you can currently find there:":["Bir tur deneyin, hi\u00e7 haberiniz olmayan fakat WordPress'in hali haz\u0131rda yaz\u0131lar\u0131n\u0131za ekleyebilece\u011fi bir \u00e7ok \u015fey ke\u015ffedebilirsiniz. \u015eu an burada bulabileceklerinizin k\u0131sa bir listesi:"],"Imagine everything that WordPress can do is available to you quickly and in the same place on the interface. No need to figure out HTML tags, classes, or remember complicated shortcode syntax. That&#8217;s the spirit behind the inserter\u2014the <code>(+)<\/code> button you&#8217;ll see around the editor\u2014which allows you to browse all available content blocks and add them into your post. Plugins and themes are able to register their own, opening up all sort of possibilities for rich editing and publishing.":["WordPress'in yapabilece\u011fi her \u015feyin h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde ve ayn\u0131 yerde, arabirim \u00fczerinde size sunuldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn. HTML etiketler, s\u0131n\u0131flar ya da kar\u0131\u015f\u0131k k\u0131sa kod sentakslar\u0131n\u0131n ne oldu\u011funu anlamaya gerek yok. Ekleyicinin \u2014D\u00fczenleyici \u00e7evresinde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz <code>(+)<\/code> tu\u015fu\u2014 arkas\u0131ndaki temel mant\u0131k bu, ki bu t\u00fcm uygun bloklara bakabilmenize ve yaz\u0131n\u0131za eklemenize olanak sa\u011fl\u0131yor. Eklentiler ve temalar kendi bloklar\u0131n\u0131 kay\u0131t edebilirler. Bu da zengin bir d\u00fczenleme ve yay\u0131nlama deneyiminde yepyeni kap\u0131lar a\u00e7\u0131yor."],"The <em>Inserter<\/em> Tool":["<em>Ekleme<\/em> arac\u0131"],"Try selecting and removing or editing the caption, now you don&#8217;t have to be careful about selecting the image or other text by mistake and ruining the presentation.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7meyi ve kald\u0131rmay\u0131 ya da d\u00fczenlemeyi deneyin. Art\u0131k bir g\u00f6rseli ya da metni genel sunumu bozmamak ad\u0131na p\u00fcr dikkat se\u00e7meniz gerek yok."],"If your theme supports it, you&#8217;ll see the \"wide\" button on the image toolbar. Give it a try.":["E\u011fer teman\u0131z bunu destekliyorsa, g\u00f6rsel ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funda \"geni\u015f\" butonunu g\u00f6receksiniz. Bir deneyin."],"Handling images and media with the utmost care is a primary focus of the new editor. Hopefully, you&#8217;ll find aspects of adding captions or going full-width with your pictures much easier and robust than before.":["G\u00f6rsellerin ve di\u011fer ortamlar\u0131n ele al\u0131nmas\u0131 yeni d\u00fczenleyicinin en \u00f6nemli ve birincil i\u015fi. Umuyoruz ki g\u00f6rsellere metin ekleme ya da tam geni\u015flik vb. i\u015flemleri eskisinden \u00e7ok daha kolay yapabileceksiniz."],"A Picture is Worth a Thousand Words":["Bir resim, bin kelimeye bedeldir"],"Headings are separate blocks as well, which helps with the outline and organization of your content.":["Ba\u015fl\u0131klar da art\u0131k ayr\u0131 ayr\u0131 bloklar, ki bu da i\u00e7eri\u011finizin genel organizasyonunun yap\u0131s\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kartman\u0131za yard\u0131mc\u0131 oluyor."],"... like this one, which is right aligned.":["... bunun gibi, sa\u011fa hizal\u0131 olanlar."],"What you are reading now is a <strong>text block<\/strong> the most basic block of all. The text block has its own controls to be moved freely around the post...":["\u015eu an okudu\u011funuz en basit blok, <strong>metin blo\u011fu<\/strong>. Metin blo\u011funun da yaz\u0131 i\u00e7inde rahat\u00e7a hareket edebilmesi i\u00e7in kendi kontrolleri var..."],"The goal of this new editor is to make adding rich content to WordPress simple and enjoyable. This whole post is composed of <em>pieces of content<\/em>\u2014somewhat similar to LEGO bricks\u2014that you can move around and interact with. Move your cursor around and you&#8217;ll notice the different blocks light up with outlines and arrows. Press the arrows to reposition blocks quickly, without fearing about losing things in the process of copying and pasting.":["Yeni d\u00fczenleyicinin hedefi WordPress'e zengin i\u00e7eri\u011fin kolay ve tatminkar bir \u015fekilde eklenebilmesi. T\u00fcm yaz\u0131 sa\u011fa sola ta\u015f\u0131yabilece\u011finiz ve etkile\u015fime girebilece\u011finiz <em>i\u00e7erik par\u00e7alar\u0131ndan<\/em> \u2014LEGO par\u00e7alar\u0131na benzer bir yap\u0131\u2014 olu\u015fuyor. \u0130mleci sa\u011fa sola hareket ettirdi\u011finizda farkl\u0131 bloklar\u0131n \u00f6ne \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve oklar\u0131 fark edeceksiniz. Oklar\u0131 kullanarak bloklar\u0131 yeniden konumland\u0131rabilirsiniz. Hem de kopyala yap\u0131\u015ft\u0131r i\u015flemi yaparken bir \u015feyleri kaybetme korkusu olmadan."],"Of Mountains &amp; Printing Presses":["Da\u011flar ve \u00e7\u0131kt\u0131 bas\u0131mlar"],"Welcome to the Gutenberg Editor":["Gutenberg d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Learn more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Bu yaz\u0131n\u0131n zamanlamas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"The page number requested is larger than the number of pages available.":["Sayfa numaras\u0131, g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir sayfa say\u0131s\u0131ndan daha b\u00fcy\u00fck."],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Keep as HTML":["HTML olarak sakla"],"Edit URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"The response is not a valid JSON response.":["Yan\u0131t ge\u00e7erli bir JSON yan\u0131t\u0131 de\u011fildir."],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131n\u0131"],"Muted":["Sessiz"],"Display avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"Number of comments":["Yorum say\u0131s\u0131"],"Auto":["Otomatik"],"Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/plugin\/gutenberg\/"],"Support":["Destek"],"No comments to show.":["G\u00f6sterilecek yorum yok."],"%1$s on %2$s":["%1$s - %2$s"],"Select Post":["Yaz\u0131 se\u00e7in"],"Select Week":["Hafta se\u00e7in"],"Select Day":["G\u00fcn se\u00e7in"],"Select Month":["Ay se\u00e7in"],"Select Year":["Y\u0131l se\u00e7in"],"Archives":["Ar\u015fivler"],"Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Luminous vivid amber":["Canl\u0131 parlak amber"],"Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Pale pink":["A\u00e7\u0131k pembe"],"Inline image":["Sat\u0131r i\u00e7i g\u00f6rsel"],"Available block types":["Kullan\u0131labilir blok t\u00fcrleri"],"Transform to":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Open publish panel":["Yay\u0131mlama panelini a\u00e7"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Show download button":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"Link to":["Ba\u011flant\u0131"],"Copy URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Write file name\u2026":["Dosya ad\u0131 yaz\u2026"],"File":["Dosya"],"Square":["Kare"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Autoplay":["Otomatik oynat"],"Playback controls":["Oynatma kontrolleri"],"Disable tips":["\u0130pu\u00e7lar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Got it":["Anlad\u0131m"],"See next tip":["Sonraki ipucunu g\u00f6r"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Haz\u0131r oldu\u011funuzda, \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z\u0131 incelenmek \u00fczere g\u00f6nderin. Bir edit\u00f6r sizin i\u00e7in onaylayabilir."],"Are you ready to submit for review?":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6ndermeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Error while uploading file %s to the media library.":["%s dosyas\u0131 ortam k\u00fct\u00fcphanesine y\u00fcklenirken hata."],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Bu dosya, bu site i\u00e7in azami y\u00fckleme boyutunu a\u015f\u0131yor."],"View the autosave":["Otomatik kay\u0131tlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n, a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden daha yeni olan otomatik haydedilmi\u015f bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc var."],"Autosaving":["Otomatik kay\u0131t"],"Enter URL here\u2026":["Ba\u011flant\u0131 girin\u2026"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Fixed width table cells":["Sabit geni\u015flikte tablo h\u00fccreleri"],"block description\u0004Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter or YouTube.":["Twitter veya YouTube gibi di\u011fer sitelerden \u00e7ekilen i\u00e7eri\u011fi g\u00f6steren bir blok ekleyin."],"No results found.":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Error loading block: %s":["Blok y\u00fcklenirken hata: %s"],"Unknown error":["Bilinmeyen hata"],"term\u0004Remove %s":["%s kald\u0131r"],"Height in pixels":["Piksel olarak y\u00fckseklik"],"Toggle to show a large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck bir ba\u015flang\u0131\u00e7 harfi g\u00f6sterimini a\u00e7\u0131p kapat\u0131n."],"Showing large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck ilk harf g\u00f6steriliyor."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Remove item":["\u00d6\u011feyi kald\u0131r"],"Color code: %s":["Renk kodu: %s"],"Skip to the selected block":["Se\u00e7ilen blo\u011fa ge\u00e7"],"Schedule\u2026":["Zamanla\u2026"],"OK":["Tamam"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Unlink":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Page break":["Sayfa sonu"],"Pagination":["Sayfalama"],"Next page":["Sonraki sayfa"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Width":["Geni\u015flik"],"Thumbnails are not cropped.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler k\u0131rp\u0131lmad\u0131."],"Thumbnails are cropped to align.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler hizalamak i\u00e7in k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Add item":["\u00dcr\u00fcn ekle"],"Reset the template":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla"],"Keep it as is":["Oldu\u011fu gibi b\u0131rak"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n i\u00e7eri\u011fi, yaz\u0131 tipine atanan \u015fablon ile e\u015fle\u015fmiyor."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u015eablounu s\u0131f\u0131rlamak i\u00e7erik kayb\u0131yla sonu\u00e7lanabilir, devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Document Statistics":["Belge istatistikleri"],"is now scheduled. It will go live on":["\u015fimdi planland\u0131. Bu tarihte yay\u0131nlanacak"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Scheduling\u2026":["Zamanlan\u0131yor\u2026"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Plugins":["Eklentiler"],"Custom Size":["\u00d6zel boyut"],"term\u0004%s removed":["%s kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"term\u0004%s added":["%s eklendi"],"imperative verb\u0004Preview":["\u00d6n izleme"],"Trashing failed":["\u00c7\u00f6pe g\u00f6nderilemedi"],"Updating failed.":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Scheduling failed.":["Zamanlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Publishing failed.":["Yay\u0131mlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"View post":["Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikleriniz var. E\u011fer devam ederseniz de\u011fi\u015fiklikler yok olacak."],"Document Outline":["Belge anahatt\u0131"],"Paragraphs":["Paragraflar"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Words":["Kelime"],"Public":["Genel"],"Password protected":["Parola korumal\u0131"],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Private":["\u00d6zel"],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Would you like to privately publish this post now?":["Bu yaz\u0131y\u0131 \u015fimdi \u00f6zel olarak yay\u0131mlamak ister misiniz?"],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Create password":["Parola olu\u015ftur"],"Move to trash":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131"],"Parent Term":["Ebeveyn terim"],"Parent Category":["Ebeveyn kategori"],"Add new term":["Yeni terim ekle"],"Add new category":["Yeni kategori ekle"],"Term":["Terim"],"Tag":["Etiket"],"Add new Term":["Yeni terim ekle"],"Add new tag":["Yeni etiket ekle"],"Switch to draft":["Tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Bu yaz\u0131y\u0131 yay\u0131ndan kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Immediately":["Hemen"],"Save draft":["Tasla\u011f\u0131 kaydet"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Publish:":["Yay\u0131mla:"],"Visibility:":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck:"],"Are you ready to publish?":["Yay\u0131mlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"What\u2019s next?":["S\u0131radaki ne?"],"is now live.":["\u015fimdi yay\u0131nda."],"Published":["Yay\u0131mland\u0131"],"Schedule":["Zamanla"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Submit for Review":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6nder"],"Updating\u2026":["G\u00fcncelleniyor\u2026"],"Publishing\u2026":["Yay\u0131mlan\u0131yor\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Geri bildirimlere ve geri izlemelere izin ver"],"Copy":["Kopyala"],"Pending review":["\u0130nceleme bekliyor"],"%d Revision":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"Suggestion:":["\u00d6neri:"],"Post Format":["Yaz\u0131 bi\u00e7imi"],"Chat":["Sohbet"],"Status":["Durum"],"Standard":["Standart"],"Aside":["Ayr\u0131"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"Set featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli belirle"],"Learn more about manual excerpts":["Elle yaz\u0131lan \u00f6zetler hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Write an excerpt (optional)":["\u00d6zet yaz\u0131n (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Allow comments":["Yorumlara izin ver"],"Default template":["Varsay\u0131lan \u015fablon"],"Template:":["\u015eablon:"],"no title":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Order":["S\u0131ra"],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Saved":["Kaydedildi"],"Embeds":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcler"],"Blocks":["Bloklar"],"Search for a block":["Blok ara"],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"Copy Post Text":["Yaz\u0131 metnini kopyala"],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Undo":["Geri al"],"Redo":["Yinele"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Birden fazla H1 etiketi \u00f6nerilmez)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Teman\u0131z zaten yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in H1 etiketi kullan\u0131yor)"],"(Incorrect heading level)":["(Yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k seviyesi)"],"(Empty heading)":["(Bo\u015f ba\u015fl\u0131k)"],"Blocks styles":["Blok bi\u00e7imleri"],"Convert to blocks":["Bloklar\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Edit visually":["G\u00f6rsel olarak d\u00fczenle"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloklar zaten altta olduklar\u0131 i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloklar zaten \u00fcstte olduklar\u0131 i\u00e7in yukar\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s tek bloktur bu y\u00fczden ta\u015f\u0131namaz"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move up":["Yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Edit as HTML":["HTML olarak d\u00fczenle"],"Convert to Blocks":["Bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Bu blok bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve \u00f6nizlenemiyor."],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"Transform into:":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Find original":["Orijinali bul"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Page attributes":["Sayfa nitelikleri"],"Block":["Blok"],"Block Settings":["Blok ayarlar\u0131"],"Document":["Belge"],"Document settings":["Belge ayarlar\u0131"],"Table of Contents":["\u0130\u00e7indekiler"],"Close Settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Settings":["Ayarlar"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Dismiss this notice":["Uyar\u0131y\u0131 g\u00f6rmezden gel"],"Item removed.":["\u00d6\u011fe kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Item added.":["\u00d6\u011fe eklendi."],"Off":["Kapal\u0131"],"Drop files to upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fcklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 s\u00fcr\u00fckleyin"],"PM":["\u00d6S"],"AM":["\u00d6\u00d6"],"An unknown error occurred.":["Bilinmeyen bir hata olu\u015ftu."],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"URL":["Ba\u011flant\u0131"],"Submit":["Kaydet"],"Close":["Kapat"],"Insert link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Edit link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Strikethrough":["\u00dczeri \u00e7izili"],"Italic":["E\u011fik"],"Bold":["Kal\u0131n"],"Remove link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Eskiden yeniye"],"Newest to oldest":["Yeniden eskiye"],"Order by":["S\u0131rala"],"Select":["Se\u00e7"],"Select or Upload Media":["Ortam se\u00e7 veya kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"Video":["Video"],"Text columns":["Metin s\u00fctunlar\u0131"],"New Column":["Yeni s\u00fctun"],"Delete column":["S\u00fctunu sil"],"Delete row":["Sat\u0131r\u0131 sil"],"Edit table":["Tabloyu d\u00fczenle"],"Table":["Tablo"],"Write shortcode here\u2026":["K\u0131sa kodu buraya yaz\u2026"],"Shortcode":["K\u0131sa kod"],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131"],"Write preformatted text\u2026":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f metin yaz\u2026"],"Paragraph":["Paragraf"],"Font size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"Drop cap":["\u0130lk harfi b\u00fcy\u00fck"],"Read more":["Daha fazla oku"],"Indent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini artt\u0131r"],"Outdent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini azalt"],"Convert to ordered list":["S\u0131ral\u0131 listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Convert to unordered list":["S\u0131ras\u0131z listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"List":["Liste"],"No posts found.":["Yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"Display post date":["Yaz\u0131 tarihini g\u00f6ster"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"photo":["foto\u011fraf"],"Size":["Boyut"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"Heading settings":["Ba\u015fl\u0131k ayarlar\u0131"],"Images":["G\u00f6rseller"],"None":["Yok"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Crop images":["G\u00f6rseli k\u0131rp"],"Gallery":["Galeri"],"More":["Daha fazlas\u0131"],"Classic":["Klasik"],"video":["video"],"audio":["ses"],"music":["m\u00fczik"],"image":["g\u00f6rsel"],"blog":["blog"],"post":["yaz\u0131"],"Embedded content from %s":["%s adresinden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fclecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"%s URL":["%s ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Fixed background":["Sabir arka plan"],"Edit image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Experiments":["Deneyler"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Kod yaz\u2026"],"Categories":["Kategoriler"],"Show hierarchy":["Hiyerar\u015fiyi g\u00f6ster"],"Show post counts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Display as dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Add text\u2026":["Metin ekle\u2026"],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Apply":["Uygula"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok silindi veya kullan\u0131lam\u0131yor."],"Reusable blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklar"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Use URL":["Ba\u011flant\u0131 kullan"],"Audio":["Ses"],"Upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"Additional CSS class(es)":["Ek CSS s\u0131n\u0131f(lar)\u0131"],"HTML anchor":["HTML \u00e7apas\u0131"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha a\u00e7\u0131k bir arka plan rengi ve\/veya daha koyu bir %s kullanmay\u0131 deneyin."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha koyu bir arka plan rengi ve\/veya daha a\u00e7\u0131k bir %s kullanmay\u0131 deneyin."],"Clear":["Temizle"],"Custom color picker.":["\u00d6zel renk se\u00e7ici."],"Color: %s":["Renk: %s"],"Full width":["Tam geni\u015flik"],"Wide width":["B\u00fcy\u00fck geni\u015flik"],"Widgets":["Bile\u015fenler"],"Align right":["Sa\u011fa hizala"],"Align center":["Ortala"],"Align left":["Sola hizala"],"Add title":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Unique identifier for the revision.":["S\u00fcr\u00fcm\u00fcn e\u015fsiz kodu"],"Gutenberg development mode requires files to be built. Run <code>npm install<\/code> to install dependencies, <code>npm run build<\/code> to build the files or <code>npm run dev<\/code> to build the files and watch for changes. Read the <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">contributing<\/a> file for more information.":["Gutenberg geli\u015ftirme modu, dosyalar\u0131n yap\u0131land\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 gerektirir. Ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131klar\u0131 y\u00fcklemek i\u00e7in <code>npm install<\/code> komutunu \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131n, dosyalar\u0131 yap\u0131land\u0131rmak i\u00e7in <code>npm run build<\/code> komutunu ve yap\u0131land\u0131r\u0131p de\u011fi\u015fiklikleri izlemek i\u00e7in <code>npm run dev<\/code> komutunu \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. Daha fazla bilgi i\u00e7in <a href=\"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg\/blob\/HEAD\/docs\/contributors\/code\/getting-started-with-code-contribution.md\">katk\u0131da bulunma<\/a> dosyas\u0131n\u0131 okuyun."],"Gutenberg Team":["Gutenberg Ekibi"],"https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg":["https:\/\/github.com\/WordPress\/gutenberg"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Authors":["Yazarlar"],"Slug":["K\u0131sa isim"],"Comment":["Yorum"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Custom fields":["\u00d6zel alanlar"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Metadata":["Meta veri"],"Save":["Kaydet"],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"],"F j, Y g:i a":["j F Y H:i"],"F j, Y":["j F Y"],"g:i a":["h:i"],"%s ago":["%s \u00f6nce"],"%s from now":["%s \u015fimdiye"],"Sorry, you are not allowed to edit Navigation Menus as this user.":[],"Classic Editor":["Klasik d\u00fczenleyici"],"Gutenberg requires WordPress %s or later to function properly. Please upgrade WordPress before activating Gutenberg.":["Gutenbergin d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in WordPress %s veya \u00fcst\u00fc gerekir. L\u00fctfen Gutenbergi etkinle\u015ftirmeden \u00f6nce WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz\u00fc y\u00fckseltin."],"Documentation":["Belgeler"],"Demo":["Demo"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Select Category":["Kategori se\u00e7in"]}}}